[{"title":"La indeterminaci\u00f3n de la traducci\u00f3n archiv\\'\u0131stica","authors":["A D Gomez"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/eprints.rclis.org\/archive\/00009736\/01\/ck4c0acjpqcbhgkr.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1000,"number_authors":1},{"title":"Marx-Engels-Archiv","authors":[" ?"],"year":"1926","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129499196&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1001,"number_authors":1},{"title":"M\u00fcnchen Archiv:  Band XI","authors":[" ?"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1002,"number_authors":1},{"title":"Ein Archiv f\u00fcr die ganze Welt","authors":["Steffan Heuer"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1003,"number_authors":1},{"title":"Reader der \u00bbanderen\u00ab Archive","authors":["Rudolf de Jong","ID-Archiv <Amsterdam>"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1004,"number_authors":2},{"title":"Wie Zeitungsinhalte Forschung und Entwicklung bef\u00f6rdern (FAZ-Archiv)","authors":["Olivera Kipcic","Corinna Cramer"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/www.password-online.de\/?wysija-page=1&controller=email&action=view&email_id=294&wysijap=subscriptions","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1005,"number_authors":2},{"title":"Achtung! Archiv. Mnemoklastische Anmerkungen zum Kult der Erinnerung","authors":["Wolfgang Ernst"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1006,"number_authors":1},{"title":"Archiv","authors":[" Darmst\u00e4dter Ontologenkreis"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/www.ontologenkreis.org\/archiv.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1007,"number_authors":1},{"title":"Arbeiten im Archiv. Praktischer Leitfaden f\u00fcr Historiker und andere\r\nNutzer","authors":["Martin Burkhardt"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/deposit.ddb.de\/cgi-bin\/dokserv?id=2821161&prov=M&dok_var=1&dok_ext=htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1008,"number_authors":1},{"title":"Bank-Archiv","authors":[" ?"],"year":"1901","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+13009224X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1009,"number_authors":1},{"title":"Weltwirtschaftliches Archiv","authors":[" ?"],"year":"1925","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+167352709&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1010,"number_authors":1},{"title":"Versicherungswissenschaftliches Archiv","authors":[" ?"],"year":"1955","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129542873&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1012,"number_authors":1},{"title":"Die kulturpoetische Funktion und das Archiv. Eine literaturwissenschaftliche Text-Kontext-Theorie","authors":["Moritz Ba\u00dfler"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1013,"number_authors":1},{"title":"Archiv und Inszenierung. Der \\frqletzte Ritter\\flq und das Register der Ehre","authors":["Jan-Dirk M\u00fcller"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1016,"number_authors":1},{"title":"Allgemeines statistisches Archiv","authors":[" ?"],"year":"1890","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+12906128X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1017,"number_authors":1},{"title":"\u00d6sterreichisches Bank-Archiv","authors":[" ?"],"year":"1953","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129063118&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1019,"number_authors":1},{"title":"Statis-Archiv-CD","authors":[" ?"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+479609098&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1020,"number_authors":1},{"title":"Das Sammeln popul\u00e4rer Heftserien zwischen Kanon, Archiv und Fanszene","authors":["Kaspar Maase","Tonia Sophie M\u00fcller"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/bibliographie.uni-tuebingen.de\/xmlui\/handle\/10900\/59294","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1021,"number_authors":2},{"title":"Digitale Bilder im Archiv","authors":["Peter Worm"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.lwl.org\/waa-download\/archivpflege\/heft67\/Seiten46-53_Worm.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1022,"number_authors":1},{"title":"Archiv des \u00f6ffentlichen Rechts","authors":[" ?"],"year":"1911","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129061743&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1023,"number_authors":1},{"title":"Aus der Redaktion: Besser gemeinsam lernen und leben - Schule Magazin Archiv","authors":["Schul Magazin"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.focus.de\/schule\/magazin\/archiv\/aus-der-redaktion-besser-gemeinsam-lernen-und-leben\\_aid\\_794699.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1024,"number_authors":1},{"title":"Schule & Bildung: Das Macht-doch- was-ihr-wollt- System - Schule Magazin Archiv","authors":["Iris R\u00f6ll"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.focus.de\/schule\/magazin\/archiv\/schule-und-bildung-das-macht-doch-was-ihr-wollt-system\\_aid\\_794721.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1025,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr Sozialwissenschaft und Sozialpolitik","authors":[" ?"],"year":"1904","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129516473&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1026,"number_authors":1},{"title":"Kein Tag ohne KTS:  Das Freiburger Autonome Zentrum seit 1994","authors":[" ?"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1027,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr soziale Gesetzgebung und Statistik","authors":[" ?"],"year":"1888","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129516457&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1028,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr mathematische Wirtschafts- und Sozialforschung","authors":[" ?"],"year":"1935","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129519588&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1029,"number_authors":1},{"title":"Archiv der politischen Oekonomie und Polizeiwissenschaft","authors":[" ?"],"year":"1835","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129850438&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1030,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr Mediengeschichte -- Medien der Antike","authors":["L. Engell","B. Siegert","J. Vogl"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1032,"number_authors":3},{"title":"Archiv f\u00fcr \u00f6ffentliche und freigemeinn\u00fctzige Unternehmen","authors":[" ?"],"year":"1964","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129065374&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1033,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr \u00f6ffentliche und freigemeinwirtschaftliche Unternehmen","authors":[" ?"],"year":"1954","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+130100625&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1034,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv im TA M32 B\u00fcroimformationssystem.","authors":["H. v. Kleist-Retzow"],"year":"1987","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/btw\/btw87.html#Kleist-Retzow87","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1035,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv des Nepheros und verwandte Texte","authors":["B\u00e4rbel Kramer"],"year":"1987","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1037,"number_authors":1},{"title":"Carl August Wunderlichs Archiv-Aufs\u00e4tze zur Thermometrie","authors":["Konrad Timmler"],"year":"1955","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1038,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr das Spar-, Giro- und Kreditwesen","authors":[" ?"],"year":"1964","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+130184241&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1041,"number_authors":1},{"title":"Uruk: sp\u00e4tbabylonische Wirtschaftstexte aus dem Eanna-Archiv","authors":["Erlend Gehlken"],"year":"1988","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1042,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr Wissenschaft und Praxis der sozialen Arbeit","authors":[" ?"],"year":"1970","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+12906193X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1043,"number_authors":1},{"title":"Management hochgradig vernetzter Datenstrukturen im digitalen Wossidlo-Archiv.","authors":["Alf-Christian Schering","Ilvio Bruder","Holger Meyer"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gvd\/gvd2007.html#ScheringBM07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1044,"number_authors":3},{"title":"Heterogeneity and Multilingualism vs. Usability - Challenges of the Database User Interface 'Archiv-Editor'.","authors":["Christoph Plutte"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dihu\/dh2012.html#Plutte12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1045,"number_authors":1},{"title":"PEARL wird 50 und das Digitale Archiv dazu.","authors":["Peter Holleczek"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/pearl\/echtzeit2019.html#Holleczek19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1047,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv der Gonzaga von Mantua im Sp\u00e4tmittelalter","authors":["Axel J\u00fcrgen Behne"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1048,"number_authors":1},{"title":"Einf\u00fchrung eines einheitlichen Systems f\u00fcr die Universit\u00e4tsbibliographie Open Access Server und Hochschulschriften\r\nan der Universit\u00e4t Regensburg","authors":["Gernot Deinzer ; Rafael Ball"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.b-i-t-online.de\/archiv\/2010-03\/nachrichtenbeitraege2010-3.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1049,"number_authors":1},{"title":"Archiv und Monument. Die Kultur der Sekret\u00e4re um 1500","authors":["Jan-Dirk M\u00fcller"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1050,"number_authors":1},{"title":"Geschichte und Archiv der Firma Sanita\u0308tsgescha\u0308ft Maurice Schaerer, Bern","authors":["Richard Payer"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1051,"number_authors":1},{"title":"Psychoanalytisches Archiv und j\u00fcdisches Ged\u00e4chtnis: Freud, Beschneidung und Monotheismus","authors":["Franz Maciejewski"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1053,"number_authors":1},{"title":"Am Rande notierte - das Archiv- und Backupsystem des LRZ.","authors":["Werner Baur"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/pik\/pik22.html#Baur99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1054,"number_authors":1},{"title":"Xylix Software Suite - \"virtual archives\" im Archiv f\u00fcr Zeitgeschichte.","authors":["Daniel Nerlich"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/isiwi\/isi2004.html#Nerlich04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1055,"number_authors":1},{"title":"Archiv f\u00fcr die Geschichte des Sozialismus und der Arbeiterbewegung","authors":[" ?"],"year":"1911","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129516449&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1056,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv der Klugheit: Strategien des Wissens um 1700","authors":["Leander Scholz"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1057,"number_authors":1},{"title":"\u0098Das\u009c \u00c4rchiv fu\u0308r Zahnheilkunde\" 1900 - 1921 im Spiegel der Zeit","authors":["Peter Kuhn"],"year":"1987","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1058,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv f\u00fcr Zahnheilkunde 1900 - 1921 im Spiegel der Zeit","authors":["Peter Kuhn"],"year":"1987","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1059,"number_authors":1},{"title":"COMNISPA - ein pr\u00e4zise datiertes Klima-Archiv aus holoz\u00e4nen alpinen Stalagmiten","authors":["Nicole Vollweiler"],"year":"2010","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1060,"number_authors":1},{"title":"Archivierung und virtuelle Edition \u2013 Arnold Sch\u00f6nbergs Nachlass als offenes Archiv","authors":["Therese Muxeneder"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/computerphilologie.digital-humanities.de\/jg05\/muxeneder\/muxeneder.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1061,"number_authors":1},{"title":"Das eGovernment-Archiv der Virtuellen Fachbibliothek Ost- und S\u00fcdostasien, CrossAsia.","authors":["Anne Barckow","Matthias Gerhardt"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gi\/gi2008-1.html#BarckowG07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1062,"number_authors":2},{"title":"Statusberichte \u00fcber das Bistum Sitten im Vatikanischen Archiv in Rom","authors":["Louis Carlen"],"year":"1987","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1063,"number_authors":1},{"title":"Biopolitik des Wissens: Hans Henny Jahnns literarisches Archiv des Menschen","authors":["Armin Sch\u00e4fer"],"year":"1994","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1064,"number_authors":1},{"title":"Paradigmen zu einer Metaphorologie.:  In:~Archiv fuer Begriffsgeschichte. Bonn 1960","authors":["Hans Blumenberg"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1065,"number_authors":1},{"title":"Archiv des Nur ama und andere Darlehensurkunden aus der altbabylonischen Zeit","authors":["Fauzi Reschid"],"year":"1965","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1067,"number_authors":1},{"title":"Pierre Hamp, \u00e9tudes bio-bibliographiques: catalogue-inventaire du Hamp-Archiv Hannover","authors":["Wilhelm Drinkow"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1068,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv und die Erfahrung: Walter Benjamins Essays im medientheoretischen Kontext","authors":["Heiko Reisch"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1069,"number_authors":1},{"title":"Klein-Hanoi in Hellersdorf und Halle","authors":["Marina Mai"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/www.taz.de\/1\/archiv\/archiv\/?dig=2004\/10\/21\/a0088","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1070,"number_authors":1},{"title":"Integration von Wissenskomponenten in ein Digitales Archiv zur Schreiberidentifikation von historischen Musikhandschriften.","authors":["Ilvio Bruder","Temenushka Ignatova","Lars Milewski"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gvd\/gvd2004.html#BruderIM04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1072,"number_authors":3},{"title":"Automatische Medienanalyse im digitalen Archiv durch Einsatz von MPEG-7 und MXF.","authors":["Felix Zielke","Jobst L\u00f6ffler"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gi\/gi2005-2.html#ZielkeL05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1073,"number_authors":2},{"title":"Katalog der hamparsum-notas -Manuskripte im Archiv des Konservatoriums der Universit\u00e4t stanbul","authors":["Ralf Martin J\u00e4ger"],"year":"1993","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1074,"number_authors":1},{"title":"Das Schweizer Archiv f\u00fcr Tierheilkunde und die Ver\u00f6ffentlichungen der Jahre 1885-1969","authors":["Franz-Joseph Wenk"],"year":"1971","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1075,"number_authors":1},{"title":"Der Pferdetext aus dem Keilschrift-Archiv von Bogazk\u00f6y: Umschrift, \u00dcbers. u. Erl\u00e4utergn","authors":["Hans Albert Potratz"],"year":"1938","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1076,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv f\u00fcr die hom\u00f6opathische Heilkunst: (1822 - 1848) ; eine Analyse der Berichterstattung","authors":["Ina Chammah"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1077,"number_authors":1},{"title":"Archiv-Editor - Software for Personal Data: Demo-Presentation at the TPDL 2011.","authors":["Christoph Plutte"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ercimdl\/tpdl2011.html#Plutte11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1078,"number_authors":1},{"title":"Erforderlichkeit eines Leistungsschutzrechts f\u00fcr Presseverleger","authors":["Timo Ehmann","Emese Szilagyi"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.kommunikationundrecht.de\/archiv\/pages\/show.php?timer=1260795904&deph=0&id=68501&currPage=1","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1079,"number_authors":2},{"title":"\u0098Das\u009c digitale Archiv: Aufbau und Auswertung am Beispiel der Geschichte des Konzentrationslagers Auschwitz","authors":["Thomas Grotum"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1080,"number_authors":1},{"title":"Publicaciones electr\u00f3nicas espa\u00f1olas sobre archiv\\'\u0131stica, biblioteconom\\'\u0131a y documentaci\u00f3n","authors":["Jos\u00e9 Antonio Merlo Vega","\u00c1ngela Sorli Rojo"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/gredos.usal.es","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1081,"number_authors":2},{"title":"Berufe im Archiv-, Bibliotheks-, Informations- und Dokumentationswesen - ein Wegweiser zur Ausbildung (4. Aufl.).","authors":["Wilhelm Gaus"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1082,"number_authors":1},{"title":"U\u0308ber Phagocytose bei akuten Infektionskrankheiten: Aus: Dtsch. Archiv f. klin. Med. Bd 112","authors":["Hermann Schaefer"],"year":"1914","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1083,"number_authors":1},{"title":"Berufe im Archiv-, Bibliotheks-, Informations- und Dokumentationswesen - ein Wegweiser zur Ausbildung (3. Aufl.).","authors":["Wilhelm Gaus"],"year":"1994","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1084,"number_authors":1},{"title":"Untersuchungen \u00fcber die Bewegung von Krankengeschichten am Archiv der Medizinischen Universit\u00e4tsklinik in Freiburg","authors":["Kurt Gerhard Roderich Spohr"],"year":"1967","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1085,"number_authors":1},{"title":"\u00dcber Phagocytose bei akuten Infektionskrankheiten: Aus: Dtsch. Archiv f. klin. Med. Bd 112","authors":["Hermann Schaefer"],"year":"1914","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1086,"number_authors":1},{"title":"Entwicklung einer Callimachus-Anwendung zur Datenpflege im Digitalen Archiv der Pina Bausch Foundation.","authors":["Maria Lusky"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/nfd\/nfd67.html#Lusky16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1087,"number_authors":1},{"title":"Mit kleinen Schritten in Richtung elektronisches Archiv: Werkstattbericht aus dem Staatsarchiv St. Gallen.","authors":["Stefan Gemperli"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/isiwi\/isi2004.html#Gemperli04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1088,"number_authors":1},{"title":"Digitale Archivierung von Fotosammlungen im Low-Budget-Bereich \u2013 Projekterfahrungen im Landeskirchlichen Archiv Kassel","authors":["Bettina Wischh\u00f6fer"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archive.nrw.de\/archivar\/2001-04\/A07.HTM#fn_14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1089,"number_authors":1},{"title":"Eintrag \"M\u00e1rai, S\u00e1ndor\"","authors":[" unbekannt"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www.munzinger.de\/document\/00000025789","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1090,"number_authors":1},{"title":"Bibliotheca universalis und bibliotheca selecta. Das Problem der Ordnung des gelehrten Wissens in der fr\u00fchen Neuzeit","authors":["Helmut Zedelmaier"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1091,"number_authors":1},{"title":"Das Archiv des \u00f6ffentlichen Rechts 1885 - 1918: zur Geschichte einer Wissenschaft und ihrer Zeitschrift","authors":["Carsten Doerfert"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1092,"number_authors":1},{"title":"Mund-kiefer-gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie (Jahrg\u00e4nge 1923\/27)","authors":["Armin Bauer"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1093,"number_authors":1},{"title":"Traumatische Durchtrennung von Fingerstrecksehnen aus dem Archiv der Chirurgischen Klinik Erlangen: Jg. 1973\/74","authors":["Frieder Knopp"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1094,"number_authors":1},{"title":"Traumatische Durchtrennung von Fingerstrecksehnen aus dem Archiv der Chirurgischen Klinik Erlangen (Jahrgang 1971\/72)","authors":["Ju\u0308rgen Wolf"],"year":"1976","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1095,"number_authors":1},{"title":"Listas de distribuci\u00f3n espa\u00f1olas de archiv\\'\u0131stica, biblioteconom\\'\u0131a y documentaci\u00f3n","authors":["Jos\u00e9 Antonio Merlo Vega","\u00c1ngela Sorli Rojo"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/gredos.usal.es","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1096,"number_authors":2},{"title":"Schritte auf einer absch\u00fcssigen Bahn: das Archiv des \u00f6ffentlichen Rechts (A\u00f6R) im Dritten Reich","authors":["Lothar Becker"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1097,"number_authors":1},{"title":"Mund- kiefer- gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie (Jahrg\u00e4nge 1927\/1930)","authors":["Kajetan Kramer"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1099,"number_authors":1},{"title":"Traumatische Durchtrennung von Fingerstrecksehnen aus dem Archiv der Chirurgischen Klinik Erlangen (Jahrgang 1973\/74)","authors":["Frieder Knopp"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1100,"number_authors":1},{"title":"Seesedimente als nat\u00fcrliches Archiv zur Erstellung eines Murkalenders am Beispiel des Pragser Wildsees (Norditalien)","authors":["Ralf Irmler"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1101,"number_authors":1},{"title":"Archiv und Fa\u0308lscherwerkstatt: das  Kloster Pfa\u0308fers und sein Umgang mit Schriftgut ; 10. bis 18. Jahrhundert","authors":["Jakob Kuratli Hu\u0308eblin"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1102,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie (Band 1\/5. 1870\/1874)","authors":["Brigitte Starck"],"year":"1987","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1103,"number_authors":1},{"title":"Untersuchung der Elambriefe aus dem Archiv Assurbanipals: Beitr\u00e4ge z. elamisch-assyr. Gesch. in d. Sargonidenzeit","authors":["Josef Schawe"],"year":"1928","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1104,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: Bd. 16\/20, 1880\/1882","authors":["Joachim Postel"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1105,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: (Jg. 31\/35, 1887\/89)","authors":["Hedwig Maria Landwehr"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1106,"number_authors":1},{"title":"Buchf\u00fchrung \u00fcber Textilien: kommentierte Erstbearbeitung einer Gruppe von Wirtschaftstexten aus dem Ebla-Archiv L.2769","authors":["Imad Samir"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1107,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Gyna\u0308kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift \u00c4rchiv fu\u0308r Gyna\u0308kologie\": (Jg. 31\/35, 1887\/89)","authors":["Hedwig Maria Landwehr"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1108,"number_authors":1},{"title":"Priesterschaft und Laien in der j\u00fcdischen Gemeinde des f\u00fcnften Jahrhunderts","authors":["Aage Bentzen"],"year":"1930","type":"Publication","link":"http:\/\/www.jstor.org\/stable\/41661851","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1109,"number_authors":1},{"title":"nestor Materialien 10: Wege ins Archiv - Ein Leitfaden f\u00fcr die Informations\u00fcbernahme in das digitale Langzeitarchiv","authors":[" ?"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/nbn-resolving.de\/urn:nbn:de:0008-2008103009","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1110,"number_authors":1},{"title":"Die gebr\u00e4uchlichen Apothekermittel in S\u00fcddeutschland um das Jahr 1700 (nach Akten aus d. Sch\u00f6nborn'schen Archiv)","authors":["Wolfgang Klein"],"year":"1930","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1111,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gynaekologie: Bd. 36\/40 (1889\/1891)","authors":["Wolf Zweifler"],"year":"1986","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1112,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Gyna\u0308kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift \u00c4rchiv fu\u0308r Gynaekologie\": (Jg. 31\/35, 1887\/89)","authors":["Hedwig Maria Landwehr"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1113,"number_authors":1},{"title":"Geschichte der Finanzkrisen. Vom Tulpenwahn zum globalen Crash (CD)","authors":["Frankfurter Allgemeine Archiv"],"year":"2010","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1114,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gynaekologie: (Jg. 31\/35, 1887\/89)","authors":["Hedwig Maria Landwehr"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1115,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: Bd. 61\/65 (1900\/1902)","authors":["Christa Kempinger"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1116,"number_authors":1},{"title":"Holzkohle als Archiv der Geschichte und Geobotanik: Ergebnisse und Potenzial anthrakologischer Forschungen im Mittelgebirgsraum Zentraleuropas","authors":["Thomas Ludemann"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1117,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Gyna\u0308kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift \u00c4rchiv fu\u0308r Gyna\u0308kologie\": Bd. 16\/20, 1880\/1882","authors":["Joachim Postel"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1118,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie Band 46\/50, 1894\/1896","authors":["Hilde Mily"],"year":"1987","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1119,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie Band 56\/60 (1898\/1900)","authors":["Heidrun Oberndorfer"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1120,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: Bd. 21\/25 (1883\/1885)","authors":["Ingrid Kath"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1121,"number_authors":1},{"title":"Arbeitsmarkt","authors":["Fred Henneberger","Berndt Keller","Hans-Werner Wohltmann"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/wirtschaftslexikon.gabler.de\/Archiv\/56980\/arbeitsmarkt-v7.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1122,"number_authors":3},{"title":"Der Klang der Wildnis : der ehemalige Rockmusiker Bernie Krause und sein Klang-Archiv aus der Natur","authors":["Christoph Behrens"],"year":"2013","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1123,"number_authors":1},{"title":"Mund-kiefer-gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift \u00c4rchiv fu\u0308r klinische Chirurgie\" (Band 81\/100, 1906-1913)","authors":["Roland Wolf"],"year":"1997","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1124,"number_authors":1},{"title":"Die Prinzen- und Beamtensiegel der hethitischen Grossreichszeit auf Tonbullen aus dem Ni antepe-Archiv in Hattusa","authors":["Suzanne Herbordt"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1125,"number_authors":1},{"title":"Mund-kiefer-gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 1\/20, 1860\/1877)","authors":["Monika Miller"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1126,"number_authors":1},{"title":"Mund-Kiefer-Gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 61\/80, 1900 - 1906)","authors":["Hartmut Gr\u00e4tz"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1127,"number_authors":1},{"title":"Die Chirurgie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 21\/25, 1877\/1880)","authors":["Dorothee Eick"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1128,"number_authors":1},{"title":"Die Chirurgie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: Bd. 21\/25, 1877\/80","authors":["Dorothee Eick"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1129,"number_authors":1},{"title":"Archiv-- und Sammlungsgut zur Zwangsarbeit in Deutschland 1939\r\nbis 1945 -- Topographie und Erschlie\ufb02ungsstrategien : Tagung in\r\nBochum","authors":["Adelheid Rahmen-Weyer"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1130,"number_authors":1},{"title":"Teratologische Themen in Virchows Archiv von 1847 - 1902, die \u00c4tiologie der Missbildungen zwischen Vitalismus und Mechanismus","authors":["Christina Plath"],"year":"1988","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1131,"number_authors":1},{"title":"Mund-, kiefer-, gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 41\/60, 1890\/1900)","authors":["Sylvia Palm"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1132,"number_authors":1},{"title":"Sekund\u00e4re Digitalisierung: eine einfache Methode der Erfassung von Analogszintigrammen zur Quantifizierung und Speicherung im digitalen Archiv","authors":["Boris K\u00e4mpfer"],"year":"1995","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1133,"number_authors":1},{"title":"Die Chirurgie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 6\/10, 1865\/1869)","authors":["Klaus Lang"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1134,"number_authors":1},{"title":"Die Chirurgie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 1\/5, 1860\/1864)","authors":["Ursula Bumberger"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1135,"number_authors":1},{"title":"Soziologie im Nationalsozialismus zwischen Wissenschaft und Politik: Elisabeth Pfeil und das \u00c4rchiv fu\u0308r Bevo\u0308lkerungswissenschaft und Bevo\u0308lkerungspolitik\"","authors":["Sonja Schnitzler"],"year":"2011","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1136,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Chirurgie in ihrer Darstellung der Zeitschrift \u00c4rchiv fu\u0308r klinische Chirurgie\": Bd. 21\/25, 1877\/80","authors":["Dorothee Eick"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1137,"number_authors":1},{"title":"Mund-kiefer-gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie (Band 81\/100, 1906-1913)","authors":["Roland Wolf"],"year":"1997","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1138,"number_authors":1},{"title":"Mund-Kiefer-Gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 21\/40, 1877\/1890)","authors":["Elisabeth Kronseder"],"year":"1988","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1139,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Chirurgie in ihrer Darstellung der Zeitschrift \u00c4rchiv fu\u0308r klinische Chirurgie\": (Bd. 6\/10, 1865\/1869)","authors":["Klaus Lang"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1140,"number_authors":1},{"title":"Mund-Kiefer-Gesichtschirurgische Elemente in der Zeitschrift Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie: (Bd. 101-113, 1913 - 1920)","authors":["Hans-Florian Zeilhofer"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1141,"number_authors":1},{"title":"Kunsttherapie bei Borderlinest\u00f6rung: eine ph\u00e4nomenologische Auseinandersetzung anhand klinischer Fallbeispiele aus dem kunsttherapeutischen Archiv des Bezirksklinikums Regensburg","authors":["Johanna Pix"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1142,"number_authors":1},{"title":"Georg Spalatin: Ein Leben in d. Entscheidungsjahren d. Reformation. T. 1. Nebst Anh. u. Archiv- u. Forschungsbericht","authors":["Irmgard H\u00f6\u00df"],"year":"1951","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1144,"number_authors":1},{"title":"Wandel der Kindertuberkulose von 1915-1965 anhand der Krankenbl\u00e4tter aus dem Archiv des Kaiserin Auguste Victoria Hauses","authors":["Claudia Walser"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1145,"number_authors":1},{"title":"Gyn\u00e4kologie und Geburtshilfe in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: (Band 71 bis 75, 1904\/1905)","authors":["Jona Snopkowski-Bigagli"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1146,"number_authors":1},{"title":"Mund-kiefer-gesichtschirurgische Elemente - unter besonderer Ber\u00fccksichtigung an\u00e4sthesiologischer Fragestellungen - im Archiv f\u00fcr klinische Chirurgie (Bd. 114 - 121)","authors":["Hilde Zeilhofer-Finkel"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1147,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: (Bd. 6, 1873 bis Bd. 10, 1876)","authors":["Jutta M\u00fchlbauer"],"year":"1987","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1148,"number_authors":1},{"title":"Nai hanmer g'sait:  Kein Atomkraftwerk in Wyhl und anderswo","authors":[" ?"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1149,"number_authors":1},{"title":"Gyn\u00e4kologie und Geburtshilfe in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: (Band 66 bis 70, 1902\/1903)","authors":["Barbara Mundl"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1150,"number_authors":1},{"title":"Die Gyn\u00e4kologie in ihrer Darstellung der Zeitschrift Archiv f\u00fcr Gyn\u00e4kologie: (Bd. 51, 1896 bis Bd. 55, 1898)","authors":["Sieglinde Bog"],"year":"1986","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1151,"number_authors":1},{"title":"Gesch\u00e4ft und Gemeinschaft: buchh\u00e4ndlerische Vereine im 19. Jahrhundert ; Sonderdruck aus Archiv f\u00fcr Geschichte des Buchwesens, Bd. 52, 1999","authors":["Volker Titel"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1152,"number_authors":1},{"title":"Zahn-Apatit fossiler Selachier: ein Archiv zur Rekonstruktion von Pal\u00e4\u00f6kologie und Pal\u00e4ozeanographie warmzeitlicher Schelfmeere (Oberkreide-Pal\u00e4ogen, NW-Europa)","authors":["Anne Zacke"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1153,"number_authors":1},{"title":"Datenverarbeitung in der Patientenaufnahme und im Klinischen Archiv, Optimierung der Abl\u00e4ufe und Integration in den Informationsfluss im Krankenhaus","authors":["Eckehardt Rathje"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1154,"number_authors":1},{"title":"Delbr\u00fccker Tracht: l\u00e4ndlicher Kleidungsstil in Westfalen 1800 - 1980 ; regionale Kultur - soziale Zeichenfunktionen, Analyse von Objekten, Archiv- und Bildquellen","authors":["Michael Baumgart"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1155,"number_authors":1},{"title":"Neue Medien im Archiv: Onlinezugang und elektronische Aufzeichnungen. Bericht \u00fcber eine Studienreise nach Nordamerika, 10.-21. Mai 1999","authors":["S. Eckelmann","H.-D. Kreikamp","A. Menne-Haritz","W. Reininghaus"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1156,"number_authors":4},{"title":"Datenverarbeitung in der Patientenaufnahme und im Klinischen Archiv, Optimierung der Abl\u00e4ufe und Integration in den Informationsfluss im Krankenhaus.","authors":["Eckehardt Rathje"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1157,"number_authors":1},{"title":"Delbru\u0308cker Tracht: la\u0308ndlicher Kleidungsstil in Westfalen 1800 - 1980 ; regionale Kultur - soziale Zeichenfunktionen, Analyse von Objekten, Archiv- und Bildquellen","authors":["Michael Baumgart"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1158,"number_authors":1},{"title":"Rudolf Virchow, sein Archiv und die Frauenheilkunde: eine explorative Studie zur Geschichte der Pathologischen Anatomie zwischen 1850 und 1900","authors":["Alexander Jan Sokolow"],"year":"2014","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1159,"number_authors":1},{"title":"Die Sedimente des Stei\u00dflinger Sees (Hegau, S\u00fcddeutschland): ein Archiv f\u00fcr zeitlich hoch aufgel\u00f6ste geochemische Untersuchungen zu Umweltver\u00e4nderungen im Holoz\u00e4n","authors":["Karin Eusterhues"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1160,"number_authors":1},{"title":"Liquorver\u00e4nderungen bei Hirntumoren: Vergl. Unters. zu d. Ver\u00f6ffentlichgn v. Hans Joachim Meyer \u00fcber dieses Thema im Archiv f. Psychiatrie","authors":["Renate Schrenk"],"year":"1951","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1161,"number_authors":1},{"title":"Die Erschlie\u00dfung im Archiv- und Bibliothekswesen unter besonderer Ber\u00fccksichtigung elektronischer Informationstr\u00e4ger: ein Vergleich im Interesse der Professionalisierung und Harmonisierung","authors":["Brigitta Nimz"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1162,"number_authors":1},{"title":"Haiku schreiben","authors":["Hans-Peter Kraus"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.haiku-heute.de\/Archiv\/Haiku_schreiben\/haiku_schreiben.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1163,"number_authors":1},{"title":"Prognose und Therapie maligner Knochentumoren unter besonderer Beru\u0308cksichtigung der osteogenen Sarkome: e. Auswertung d. Archiv-Fa\u0308lle d. Rhein.-Westfa\u0308l. Ro\u0308ntgengesellschaft","authors":["Peter Wagener"],"year":"1979","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1164,"number_authors":1},{"title":"Prognose und Therapie maligner Knochentumoren unter besonderer Ber\u00fccksichtigung der osteogenen Sarkome: e. Auswertung d. Archiv-F\u00e4lle d. Rhein.-Westf\u00e4l. R\u00f6ntgengesellschaft","authors":["Peter Wagener"],"year":"1979","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1165,"number_authors":1},{"title":"Die Arbeit der Deutschen Orient-Mission unter den t\u00fcrkischen Muslimen in Bulgarien nach den Quellen im Dr.-Johannes-Lepsius-Archiv","authors":["Atanas Damianov"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1166,"number_authors":1},{"title":"Herrschaft, Schrift und Geda\u0308chtnis: das Kloster Allerheiligen und sein Umgang mit Wissen in Wirtschaft, Recht und Archiv - (11. - 16. Jahrhundert)","authors":["Thomas Hildbrand"],"year":"1994","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1167,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Arbeit der \"Deutschen Orient-Mission\" unter den tu\u0308rkischen Muslimen in Bulgarien nach den Quellen im Dr.-Johannes-Lepsius-Archiv","authors":["Atanas Damianov"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1168,"number_authors":1},{"title":"Der intrinsische Wert von Archiv- und Bibliotheksgut : Kriterienkatalog zur bildlichen und textlichen Konversion bei der Bestandserhaltung ; Ergebnisse eines DFG-Projektes.","authors":["Angelika Menne-Haritz","Nils Br\u00fcbach"],"year":"1997","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1169,"number_authors":2},{"title":"Lebendige Vergangenheit, der landeskundlich-historische Film im Archiv. Fachtagung des Arbeitskreises Filmarchivierung am 17. und 18. November 2011 in M\u00fcnster","authors":["Mareen Kappis"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bibliothek.uni-regensburg.de\/ezeit\/?2007169","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1170,"number_authors":1},{"title":"Das Konstanzer Pastoral-Archiv: Ein Beitr. zur kirchl. Reformbestrebg im Bistum Konstanz unter d. Generalvikar I. H. von Wesenberg 1802-1827","authors":["Alois Stiefvater"],"year":"1939","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1171,"number_authors":1},{"title":"Missing data methods in official statistics in the United Kingdom: Some recent developments","authors":["Gabriele Durrant"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/s10182-006-0002-1","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1172,"number_authors":1},{"title":"Vietnamesen in Berlin, Beitrag im Kulturmagazin Stilbruch","authors":["Petra Dorrmann"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.rbb-online.de\/stilbruch\/archiv\/stilbruch_vom_18_11\/vietnamesen_in_berlin.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1173,"number_authors":1},{"title":"Dann kommt zusammen, macht Musik, singt und seid fr\u00f6hlich: die elektronische Musik Ernest Berks ; ein Musikernachlass im Historischen Archiv der Stadt K\u00f6ln","authors":["Martin K\u00f6hler"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1174,"number_authors":1},{"title":"Open Access-Strategie des KIT","authors":["Frank Scholze"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.b-i-t-online.de\/heft\/2010-04-schwerpunkt2.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1175,"number_authors":1},{"title":"K\u00f6ln im Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieg: die Politik des Rates der Stadt (1618 - 1635) ; vorwiegend anhand der Ratsprotokolle im Historischen Archiv der Stadt K\u00f6ln","authors":["Christian Bartz"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1176,"number_authors":1},{"title":"Zur Internetver\u00f6ffentlichung der Datenbank: Johann Wolfgang Goethe. Repertorium s\u00e4mtlicher Briefe 1764-1832. Hg. v. der Stiftung Weimarer Klassik\/Goethe- und Schiller-Archiv","authors":["Elke Richter"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/computerphilologie.digital-humanities.de\/jg00\/richter\/richter.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1177,"number_authors":1},{"title":"Realit\u00e4t und medizinische Wahrnehmung von Frauenarbeit im fr\u00fchen 20. Jahrhundert: eine Untersuchung anhand von Beitr\u00e4gen in Max Hirschs Archiv f\u00fcr Frauenkunde 1914 - 1933","authors":["Bettina Heermann"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1178,"number_authors":1},{"title":"Analyse russischer und sowjetischer Arbeiten \u00fcber das zentrale und periphere Nervensystem, die Muskulatur und den Herzmuskel in Pfl\u00fcgers Archiv von 1868 bis 1988","authors":["Natalja Jahn"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1179,"number_authors":1},{"title":"\u0098Das\u009c Archiv fu\u0308r Religionswissenschaft in den Jahren 1919 bis 1939: dargestellt auf der Grundlage des Briefwechsels zwischen Otto Weinrich und Martin P:n Nilsson","authors":["Martina Du\u0308rkop"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1180,"number_authors":1},{"title":"Das erste Archiv f\u00fcr Physiologie: Hrsg. v. Reil, Autenrieth, Meckel, M\u00fcller, Du Bois-Reymond, Engelmann u. Rubner. - Darst. s. themat. Entwicklg nach quantitativer Methode","authors":["Axel Tob\u00fcren"],"year":"1968","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1182,"number_authors":1},{"title":"Doppelter Garant. Urheberrecht: freies Wissen, freie Kultur","authors":["Wolfgang Schimmel"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bdwi.de\/forum\/archiv\/archiv\/631308.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1183,"number_authors":1},{"title":"Los archivos de los parlamentos. Relaciones profesionales. El archivo de la Junta General del Principado de Asturias (a prop\u00f3sito del reciente Congreso Internacional del ICA. Viena, agosto 2004)","authors":["Josefina Velasco Rozado"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/www.aabadom.org\/2004{\\_}1{\\_}2{\\_}velasco.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1184,"number_authors":1},{"title":"Data mining for community dynamics","authors":["Tanja Falkowski","Myra Spiliopoulou"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.kuenstliche-intelligenz.de\/fileadmin\/template\/main\/archiv\/pdf\/ki2007-03_page23-29_web_full.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1185,"number_authors":2},{"title":"Statistische Untersuchungen \u00fcber den Einflu\u00df von Schwangerschaft und Geburt auf den Beginn psychischer Erkrankungen: <Die statist. Daten wurden im Archiv d. Westf\u00e4l. Landeskrankenhauses Lengerich erhoben>","authors":["Gerhard Ehrenstein"],"year":"1966","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1186,"number_authors":1},{"title":"Die Gleichberechtigung hat ihre Licht- und Schattenseiten: Jugendvorstellungen der heute staatstragenden Generation zur Gleichberechtigung zwischen Mann und Frau ; (Auswertung von Schulaufs\u00e4tzen aus dem Roessler-Archiv)","authors":["Rita Schmuck"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1187,"number_authors":1},{"title":"Reflexiones archiv\\'\u0131sticas sugeridas por el manual de selecci\u00f3n documental de M. V\u00e1zquez: pautas para estimular su lectura dirigidas a los comedores de papel","authors":["Manuela Moro Cabero"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1189,"number_authors":1},{"title":"Der Gaustratege im r\u00f6mischen \u00c4gypten: seine Aufgaben am Beispiel des Archiv-, Finanz- und Bodenwesens und der Liturgien ; Entstehung, Konsolidierung, Niedergang? ; 30 v. Chr. - 300 n. Chr.","authors":["Hans-Christian Dirscherl"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1190,"number_authors":1},{"title":"Kurs Bibliotheks- und Archivinformatik (GitBook)","authors":["Felix Lohmeier"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/www.gitbook.com\/book\/felixlohmeier\/kurs-bibliotheks-und-archivinformatik\/details","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1191,"number_authors":1},{"title":"Fr\u00fches Kino im Arbeiterbezirk - Ein neues \"Volksvergn\u00fcgen\" im Spannungsfeld von Kulturindustrie, Arbeterbewegungs- und Arbeiteralltagskultur","authors":["Peter M\u00e4nz"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1193,"number_authors":1},{"title":"Gender's Two Bodies: Women Warriors, Female Husbands and Plebeian Life","authors":["Fraser Easton"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1194,"number_authors":1},{"title":"Die Best\u00e4nde des documenta archivs und ihre Erschlie\u00dfung","authors":["Birgit Jooss"],"year":"2020","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1195,"number_authors":1},{"title":"Politik, Verwaltung und Archiv : Aufstieg und Fall der \"kaiserlichen\" Stadt Z\u00fcrich zwischen 1430 und 1450 im Spiegel der Biographien von B\u00fcrgermeister Rudolf St\u00fcssi und Stadtschreiber Michael Stebler","authors":["Christian Sieber"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1196,"number_authors":1},{"title":"Tatarenblut und Immertreu - Wilde Cliquen und Ringvereine um 1930 - Ordnungsfaktoren und Krisensymbole in unsicheren Zeiten","authors":["Patrick Wagner","Klaus Weinhauer"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1197,"number_authors":2},{"title":"Incest, Cousin Marriage, and the Origin of the Human Sciences in Nineteenth-Century England","authors":["Adam Kuper"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1198,"number_authors":1},{"title":"Die Verletzung der Gemeinschaft - Zur Relation der Wort- und Ideengeschichte von \"Vergewaltigung\"","authors":["Angela Koch"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1199,"number_authors":1},{"title":"Die Bek\u00e4mpfung der Inflation in Griechenland und die Deportation der Juden von Saloniki","authors":["G\u00f6tz Aly"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1200,"number_authors":1},{"title":"Die DDR-Literatur in den Wochenzeitungen Die Zeit und Rheinischer Merkur\/Christ und Welt und in der Monatsschrift Deutschland Archiv in den Jahren von 1975 bis 1985","authors":["Klaus-Peter Bernhard"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1201,"number_authors":1},{"title":"Repr\u00e4sentation von Krankheitserregern - Wie Robert Koch Bakterien als Krankheitsursache dargestellt hat","authors":["Thomas Schlich"],"year":"1997","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1202,"number_authors":1},{"title":"Der Aufstand der Forscher","authors":["Maria Rossbauer"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.taz.de\/1\/archiv\/archiv\/?dig=\/2012\/08\/18\/a0015","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1203,"number_authors":1},{"title":"Die empirische Forschung Richard Ehrenbergs und ihre Bedeutung f\u00fcr die Entwicklung der deutschen l\u00e4ndlichen Sozialwissenschaften: Beispielhaft dargest. an d. Behandlg agrarsoziol. Fragen im Archiv f\u00fcr exakte Wirtschaftsforschg","authors":["Gundel Fischer"],"year":"1968","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1204,"number_authors":1},{"title":"The suitability of Mytilus edulis as proxy archive and its response to ocean acidification: = Die Eignung von Mytilus edulis als Proxy-Archiv und deren Reaktion auf Ozeanversauerung","authors":["Agnes Heinemann"],"year":"2011","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1205,"number_authors":1},{"title":"Eugenik und Familienplanung zwischen 1918 und 1944: eine Analyse von Artikeln der eugenischen Zeitschrift Archiv f\u00fcr Rassen- und Gesellschaftsbiologie mit einem Schwerpunkt auf die Sichtweise auf Frauen","authors":["Pia H\u00fclsken-M\u00fchl"],"year":"2013","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1206,"number_authors":1},{"title":"Die Entwicklung des Archiv f\u00fcr Dermatologie und Syphilis als erste deutschsprachige dermato-venerologische Fachzeitschrift und sein Beitrag bei der Herausbildung der Dermato-Venerologie zu einem eigenst\u00e4ndigen medizinischen Fachgebiet","authors":["Holger Domann"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1207,"number_authors":1},{"title":"Eugenik\/Rassenhygiene in USA und Deutschland: ein Vergleich anhand des \"Journal of Heredity\" und des \u00c4rchiv fu\u0308r Rassen- und Gesellschaftsbiologie\" zwischen 1910 bzw. 1904 und 1939 bzw. 1933","authors":["Bernd Heuer"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1208,"number_authors":1},{"title":"Ab in die Schonung : Paradigmenwechsel in den W\u00e4ldern","authors":["Martin Kaiser","Gesche J\u00fcrgens"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.oekom.de\/zeitschriften\/politische-oekologie\/archiv\/archiv\/heft\/571.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1209,"number_authors":2},{"title":"Eugenik\/Rassenhygiene in USA und Deutschland: ein Vergleich anhand des Journal of Heredity und des Archiv f\u00fcr Rassen- und Gesellschaftsbiologie zwischen 1910 bzw. 1904 und 1939 bzw. 1933","authors":["Bernd Heuer"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1210,"number_authors":1},{"title":"Observaciones sobre la norma ISAD(G)","authors":["Antonia Heredia Herrera"],"year":"1995","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1211,"number_authors":1},{"title":"Au-del\u00e0 des courants p\u00e9dagogiques actuels: les apports de la Gestalt","authors":["Sylvie Vandaele"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/www.redit.uma.es\/Archiv\/Archiv.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1212,"number_authors":1},{"title":"Emergenz - Der Sprung von der Evolutions- in die Kommunikationstheorie und \u00c4sthetik","authors":["Thomas W\u00e4genbaur"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/parapluie.de\/archiv\/sprung\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1213,"number_authors":1},{"title":"Krankheitskonzepte und \u00c4rztliche Praxis der Psychiatrie im 19. Jahrhundert, rekonstruiert aus der Allgemeinen Zeitschrift f\u00fcr Psychiatrie und psychisch-gerichtliche Medizin und dem Archiv f\u00fcr Pathologie und Klinische Medizin und Physiologie","authors":["Ulrike Dreher-Eiswirth"],"year":"1993","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1214,"number_authors":1},{"title":"\"...Weil in letzt usgegangener Edition Topographia Helvetiae von dem Land Walis ... nit vil gefunden wirt das notable seye...\" \/ Briefe aus dem Stockalper-Archiv zum Buch- und Verlagsgesch\u00e4ft im 17. Jahrhundert","authors":["Holger Th. Gr\u00e4f"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1215,"number_authors":1},{"title":"'Germanin' (1943). Ein Selbstversuch mit Fliegen","authors":["Britta Lange"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1216,"number_authors":1},{"title":"Propagande, cin\u00e9matographique et d\u00e9colonisation - L'exemple francais (1949-1958)","authors":["Pascal Pinteau"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1217,"number_authors":1},{"title":"Junkspace","authors":["Rem Koolhaas"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1218,"number_authors":1},{"title":"War Neurosis and Cultural Change in England, 1914-22: The Work of the War Office Committee of Enquiry into 'Shell-Shock'","authors":["Ted Bogacz"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1219,"number_authors":1},{"title":"Zwischen den Zeilen, gegen den Strich - Ein Interview mit Carlo Ginzburg","authors":["Gudrun Gersmann","Carlo Ginzburg"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/www.zeitenblicke.historicum.net\/2002\/01\/ginzburg\/ginzburg.html (zuletzt eingesehen 2008-10-01)","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1220,"number_authors":2},{"title":"Bizarre Sinema! Jess Franco, El Sexo del Horror","authors":["Carlos Aguilar"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1221,"number_authors":1},{"title":"Le statut philosophique des communes m\u00e9di\u00e9vales chez Saint-Simon, A. Thierry et A. Comte","authors":["Laurent Clauzade"],"year":"1996","type":"Publication","link":"http:\/\/crm.revues.org\/index2488.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1222,"number_authors":1},{"title":"DRUM Beats Detroit - Schwarze Fabrikrevolten 1968","authors":["Christian Frings","Felix Klopotek","Malte Meyer","Peter Scheiffele"],"year":"528","type":"Publication","link":"http:\/\/www.labournet.de\/diskussion\/geschichte\/detroit.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1224,"number_authors":4},{"title":"glossa Aurelianensis est quae destruit textum - Medieval Rhetoric, Thomism and Humanism in Christine de Pizan\u2019s Critique of the Roman de la Rose","authors":["Earl Jeffrey Richards"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/crm.revues.org\/index1502.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1225,"number_authors":1},{"title":"Communaut\u00e9 et territoire villageois dans l\u2019ouest de la France","authors":["Daniel Pichot"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/crm.revues.org\/index1542.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1226,"number_authors":1},{"title":"Le mythe de la romanit\u00e9 et la politique de l'image dans l'Italie fasciste","authors":["Laura Malvano Bechelloni"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1227,"number_authors":1},{"title":"A scuola dai nazisti","authors":["Alain Gu\u00e9rin"],"year":"1968","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1228,"number_authors":1},{"title":"The City as a Chemical System? The Chemist as Urban Environmental Professional in France and Britain, 1780-1880","authors":["Christopher Hamlin"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1229,"number_authors":1},{"title":"Vivre ensemble selon des r\u00e8gles communes - Difficult\u00e9s, discussions et r\u00e9voltes en Berry m\u00e9di\u00e9val (XIIIe-XVe si\u00e8cles)","authors":["Fran\u00e7oise Michaud-Fr\u00e9javille"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/crm.revues.org\/index1552.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1230,"number_authors":1},{"title":"Die Dokumentation in der Forstwirtschaft: Eine zusammenfassende u. krit. Abh. \u00fcber d. Tatsachen u. Probleme d. Bibliotheks-, Archiv- u. Zeitschriftenwesens in d. Forstwirtschaft, zugl. mit e. Sammlg d. wichtigsten forstl. Schrifttumsnachweise","authors":["Franz Gr\u00fcnwoldt"],"year":"1940","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1231,"number_authors":1},{"title":"Regards sur la profession m\u00e9dicale en France m\u00e9di\u00e9vale(XIIe \u2013 XVe)","authors":["Caroline Darricau-Lugat"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/crm.revues.org\/index939.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1232,"number_authors":1},{"title":"Organische Zusammensetzung des Kapitals und Arbeitskraft bei OLIVETTI","authors":["Romano Alquati"],"year":"1985","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wildcat-www.de\/thekla\/05\/t05_oliv.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1233,"number_authors":1},{"title":"\"Entmannung\" - Zum juristisch-medizinischen Umgang mit abweichendem Sexualverhalten im Nationalsozialismus","authors":["Susanne zur Nieden"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1234,"number_authors":1},{"title":"Bon et mauvais langage: la parole multipli\u00e9e chez Christine de Pizan","authors":["Liliane Dulac"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/crm.revues.org\/index934.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1235,"number_authors":1},{"title":"Proofs and Refutations II","authors":["Imre Lakatos"],"year":"1963","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1236,"number_authors":1},{"title":"The Berlin Academy under Frederick the Great","authors":["Hans Aarsleff"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1237,"number_authors":1},{"title":"Dis manibus : die r\u00f6mischen Grabdenkm\u00e4ler aus der Pfalz","authors":["Steven Ditsch"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.ub.uni-heidelberg.de\/archiv\/9326","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1238,"number_authors":1},{"title":"Rezepte zur Nachhaltigkeit: Vielf\u00e4ltige Ideen zur \"Gr\u00fcnen Bibliothek\". Pun, Raymond; Shaffer, Gary L. (eds.), The Sustainable Library's Cookbook (2019): Rezension","authors":["Petra Hauke"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/b-u-b.de\/archiv\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1239,"number_authors":1},{"title":"Nachhaltigkeit als  Grundhaltung:\u00a0Wie k\u00f6nnen aus Visionen Aktionen entstehen? Rezension","authors":["Petra Hauke"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/b-u-b.de\/archiv\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1240,"number_authors":1},{"title":"Umweltschutz in der Montanindustrie, Recycling- und Abfallwirtschaft","authors":["Jochen Wanderer"],"year":"1993","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+12759311X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1241,"number_authors":1},{"title":"Zur Geschichte des Kreditgesch\u00e4ftes","authors":[" ?"],"year":"1982","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+014025590&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1242,"number_authors":1},{"title":"Byzanz und die Handschriftenforschung. Die griechischen Handschriften der Universita\u0308tsbibliothek Leipzig","authors":["Thomas Fuchs","Christoph Mackert"],"year":"2012","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1243,"number_authors":2},{"title":"Vier rheinische Prozessordnungen aus dem 16. Jahrhundert Mainzer Untergerichtsordnung von 1534, Trierer Untergerichtsordnung von 1537, K\u00f6lner Gerichtsordnung von 1537, J\u00fclicher Ordnung und Reformation von 1555: Ein Beitrag zum Prozessrecht der Rezeptionszeit","authors":["Gerhard Marquordt"],"year":"1938","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1244,"number_authors":1},{"title":"Die Anordnung einseitiger Verm\u00e4chtnisse und Auflagen durch einen Ehegatten beim Vorhandensein eines wechselseitigen Testaments vor und nach dem Tode des anderen Ehegatten: (cf. Br\u00fctt. Archiv f. b\u00fcrg. Recht 29, S. 385 ff.)","authors":["Bodo-Wilke Frh Bodenhausen"],"year":"1925","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1247,"number_authors":1},{"title":"Die Dokumentation in der Forstwirtschaft: Eine zsfass. u. krit. Abhandlg \u00fcber d. Tatsachen u. Probleme d. Bibliotheks-, Archiv-, Buch- u. Zeitschriftenwesens in d. Forstwirtschaft, zugl. mit e. Sammlg d. wichtigsten forstl. Schrifttumsnachweise","authors":["Franz Gr\u00fcnwoldt"],"year":"1940","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1248,"number_authors":1},{"title":"History and Uncertainty: A Dynamic Perspective on Human Resource Management","authors":["Dieter B\u00f6genhold","Udo Staber","Graham Winch"],"year":"1993","type":"Publication","link":"http:\/\/www.hampp-verlag.de\/Archiv\/2_93_Boegenhold.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1250,"number_authors":3},{"title":"\u0098Die\u009c Dokumentation in der Forstwirtschaft: Eine zsfass. u. krit. Abhandlg u\u0308ber d. Tatsachen u. Probleme d. Bibliotheks-, Archiv-, Buch- u. Zeitschriftenwesens in d. Forstwirtschaft, zugl. mit e. Sammlg d. wichtigsten forstl. Schrifttumsnachweise","authors":["Franz Gru\u0308nwoldt"],"year":"1940","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1251,"number_authors":1},{"title":"Plattform f\u00fcr gesellschaftliche  Teilhabe und Integration: Zur Profilbildung der \u00d6ffentlichen Bibliothek. Rezension","authors":["Petra Hauke"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/b-u-b.de\/archiv\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1252,"number_authors":1},{"title":"Nachhaltigkeit ist mehr! Ein Leitfaden f\u00fcr die \"Triple Bottom Line\". Rezension","authors":["Petra Hauke"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/b-u-b.de\/archiv\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1253,"number_authors":1},{"title":"La normalisation dans les arcbives","authors":["Catherine Dh\u00e9rent"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1254,"number_authors":1},{"title":"Pseudo-Kaisarios. \u00dcberlieferungsgeschichte und Verfasserfrage","authors":["Rudolf Riedinger"],"year":"1969","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1255,"number_authors":1},{"title":"Vier rheinische Prozessordnungen aus dem 16. Jahrhundert: (Mainzer Untergerichtsordnung von 1534 - Trierer Untergerichtsordnung von 1537 - K\u00f6lner Gerichtsordnung von 1537 - J\u00fclicher Ordnung und Reformation von 1555) ; ein Beitrag zum Prozessrecht der Rezeptionszeit","authors":["Gerhard Marquordt"],"year":"1938","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1256,"number_authors":1},{"title":"Die alten M\u00fcnchner M\u00e4rkte und Dulten","authors":["Michael Schattenhofer"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1257,"number_authors":1},{"title":"Beitr\u00e4ge zur Geschichte der Stadt M\u00fcnchen","authors":["Michael Schattenhofer"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1258,"number_authors":1},{"title":"Der Rathgeber f\u00fcr M\u00fcnchen in allen h\u00e4uslich-polizeilichen Angelegenheiten.:  Zum bequemen Gebrauche f\u00fcr Einheimische und Fremde alpabetisch geordnet:  Reprint 1994","authors":[" ?"],"year":"1836","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1259,"number_authors":1},{"title":"Internationalisierungsstrategien von Kreditinstituten","authors":[" ?"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+368929825&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1260,"number_authors":1},{"title":"Wandlungen in der Industriefinanzierung","authors":[" ?"],"year":"1983","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+014027275&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1261,"number_authors":1},{"title":"Der Finanzausgleich","authors":["Georg Jacoby"],"year":"1930","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+321011333&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1262,"number_authors":1},{"title":"Vom Weltgl\u00e4ubiger zum Weltschuldner","authors":["Carl-Ludwig Holtfrerich","Hans Otto Sch\u00f6tz"],"year":"1988","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+013288881&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1263,"number_authors":2},{"title":"\u0098Die\u009c Bedeutung des Archivs fu\u0308r pathologische Anatomie und Physiologie und klinische Medizin (Virchows Archiv) bei der Entwicklung und Etablierung des Fachgebietes der Hals-, Nasen- und Ohrenheilkunde im Zeitraum von 1847-1902 in Deutschland","authors":["Benjamin Kette"],"year":"2015","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1265,"number_authors":1},{"title":"Video-based Reflection on Teaching: What Makes It Effective?","authors":["Niels Brouwer"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/www.orbisscholae.cz\/archiv\/2015\/2015_2_07.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1266,"number_authors":1},{"title":"Bildung. Feststellungen \u2013 Positionen \u2013 Anmerkungen \u2013 Anst\u00f6\u00dfe.","authors":["Ernst Begemann"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bildungsforschung.org\/Archiv\/2005-01\/bildung\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1267,"number_authors":1},{"title":"Pierre Bourdieu ist tot. Ein Nachruf aus der Sicht eines Exegeten","authors":["Stefan L\u00fccking"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bibfor.theoconsult.de\/archiv\/02-1.luecking.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1268,"number_authors":1},{"title":"Verursachen institutionelle Investoren Finanzmarkt-Krisen? 22 OECD-L\u00e4nder im Vergleich (2000\u20132013)","authors":["Paul Windolf"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/www.leviathan.nomos.de\/archiv\/2014\/heft-4\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1269,"number_authors":1},{"title":"Die Imkerei und der Schwarmtrieb","authors":["Dirk Ahrens-Lagast"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/www.bienenjournal.de\/die-zeitschrift\/archiv-suche\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1270,"number_authors":1},{"title":"Mit Zucht Zukunft gestalten","authors":["Dirk Ahrens-Lagast"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/www.bienenjournal.de\/die-zeitschrift\/archiv-suche\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1271,"number_authors":1},{"title":"SpringerLink: SpringerLink ist die weltweit gr\u00f6\u00dfte Online-Bibliothek f\u00fcr Wissenschaft, Technik und Medizin. Mit Zugriff auf Zeitschriften, Buchreihen, B\u00fccher, Nachschlagewerke  und das historische Archiv ist SpringerLink der ideale Recherche-Startpunkt f\u00fcr Wissenschaftler und Forscher.","authors":[" Springer-Verlag GmbH"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.springerlink.com\/home\/main.mpx","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1272,"number_authors":1},{"title":"PubMed: SpringerLink ist die weltweit gr\u00f6\u00dfte Online-Bibliothek f\u00fcr Wissenschaft, Technik und Medizin. Mit Zugriff auf Zeitschriften, Buchreihen, B\u00fccher, Nachschlagewerke  und das historische Archiv ist SpringerLink der ideale Recherche-Startpunkt f\u00fcr Wissenschaftler und Forscher.","authors":[" United States National Library of Medicine"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1273,"number_authors":1},{"title":"Integrating Process Support and Knowledge Management for Virtual Software Development Teams","authors":["F. Maurer","H. Holz"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1274,"number_authors":2},{"title":"\"Gastarbeitersendungen\" und \"Gastarbeiterzeitschriften\" in der Bundesrepublik (1960-1975) - ein Spiegel internationaler Spannungen","authors":["Roberto Sala"],"year":"2005","type":"Publication","link":"www.zeithistorische-forschungen.de\/16126041-Sala-3-2005","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1275,"number_authors":1},{"title":"Begutachtete t\u00f6dliche und nicht t\u00f6dliche Arbeitsunf\u00e4lle am Berliner Institut f\u00fcr Rechtsmedizin von 1930 bis 1944: (Auswertung gerichtsmedizinischer Gutachten aus dem Archiv des Institutes f\u00fcr gerichtliche Medizin der Berliner Universit\u00e4t der Jahre 1930 - 1944)","authors":["Alexander Schultze"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1276,"number_authors":1},{"title":"Kurze Geschichte der Molekularbiologie","authors":["Hans-J\u00f6rg Rheinberger"],"year":"1995","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1277,"number_authors":1},{"title":"Ozu and the Poetics of Cinema","authors":["David Bordwell"],"year":"1988","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1278,"number_authors":1},{"title":"Geschichtspolitik im Fernsehen - Die WDR-Dokumentation 'Heia Safari' von 1966\/67 \u00fcber Deutschlands Kolonialvergangenheit","authors":["Eckard Michels"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1279,"number_authors":1},{"title":"Arch\u00e4ologie des Wissens","authors":["Michel Foucault"],"year":"1981","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1280,"number_authors":1},{"title":"Qualitative Evaluation zur Unterst\u00fctzung der Schulentwicklung. Einzelfalldarstellung am Beispiel einer Gesamtschule.","authors":["Bernhard Babic"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bildungsforschung.org\/Archiv\/2005-01\/evaluation\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1281,"number_authors":1},{"title":"Wege durch die Schule \u2013 Zum Zusammenhang zwischen institutionalisierten Bildungswegen und individuellen Bildungsbiographien.","authors":["Gabriele Bellenberg"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bildungsforschung.org\/Archiv\/2005-02\/schule\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1282,"number_authors":1},{"title":"Drohnenpflege","authors":["Dirk Ahrens-Lagast"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/www.bienenjournal.de\/die-zeitschrift\/archiv-suche\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1283,"number_authors":1},{"title":"Der Kaiser reist ins Heilige Land \u2013 Legende und Wirklichkeit","authors":["Alex Carmel"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/books.google.com\/books?id=tSHUVJH791YC","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1284,"number_authors":1},{"title":"Die Bauentwicklung M\u00fcnchens","authors":["Michael Schattenhofer"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1285,"number_authors":1},{"title":"Henker, Hexen, Huren im alten M\u00fcnchen","authors":["Michael Schattenhofer"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1286,"number_authors":1},{"title":"Bettler, Vaganten und Hausnummern","authors":["Michael Schattenhofer"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1287,"number_authors":1},{"title":"Religionskonflikt und \u00d6ffentlichkeit. Eine Mediengeschichte des K\u00f6lner Kriegs (1582 bis 1590)","authors":["Eva-Maria Schnurr"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1288,"number_authors":1},{"title":"Byzantine literature in translation: Ambrogio Traversari and his legacy","authors":["Michiel Op de Coul"],"year":"2012","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1289,"number_authors":1},{"title":"Menschenrechtskrieg und Menschenrechtserziehung.","authors":["Josef Bordat"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bildungsforschung.org\/Archiv\/2006-01\/menschenrechte\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1290,"number_authors":1},{"title":"Auf dem Weg zu einem postmodernen F\u00fcrsten? Die Schlacht in Seattle als Moment in der neuen Politik der Globalisierung","authors":["Stephen Gill"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.zeitschrift-marxistische-erneuerung.de\/archiv\/xxinfo...","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1291,"number_authors":1},{"title":"Mit anderen Augen sehen lernen. \u00dcberlegungen zur biblischen Hermeneutik","authors":["Stefan L\u00fccking"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bibfor.theoconsult.de\/archiv\/99-2.luecking.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1292,"number_authors":1},{"title":"Die Aufzucht der K\u00f6niginnen","authors":["Dirk Ahrens-Lagast"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/www.bienenjournal.de\/die-zeitschrift\/archiv-suche\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1293,"number_authors":1},{"title":"Gender in MINT unterrichten \u2013 Hochschuldidaktische Ans\u00e4tze","authors":["Marion Mangelsdorf","Claude Draude"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/www.genderingmint.uni-freiburg.de\/index.php\/archiv\/info","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1294,"number_authors":2},{"title":"Aktuelles aus dem Bereich Sacherschlie\u00dfung","authors":["Heidrun Wiesenm\u00fcller"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/www.basiswissen-rda.de\/aktuelles-sacherschliessung\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1295,"number_authors":1},{"title":"EAD (Encoded Archival Description): Desarrollo, estructura, uso y aplicaciones","authors":["Eduardo Peis","Antonio A Ruiz-Rodr\\'\u0131guez"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/www.hipertext.net\/web\/pag223.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1296,"number_authors":2},{"title":"Teilautomatisierte Erstellung von Dossiers auf der Basis von Textmining-Verfahren","authors":["Nina H\u00e4lker"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/edoc.sub.uni-hamburg.de\/haw\/frontdoor.php?source_opus=3192&la=de","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1297,"number_authors":1},{"title":"Qualitative Forschung auf dem Wiki Way","authors":["Matthias Rohs"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bildungsforschung.org\/Archiv\/2007-02\/wiki\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1300,"number_authors":1},{"title":"Stones and Stories: Reconstructing the Christianization of the Golan","authors":["Tina Shepardson"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bibfor.de\/archiv\/99-1.shepardson.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1301,"number_authors":1},{"title":"Disziplinarit\u00e4t und Interdisziplinarit\u00e4t in der Bildung","authors":["Karl-Friedrich Wessel"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.leibniz-institut.de\/archiv\/wessel_04_09_09.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1303,"number_authors":1},{"title":"Modellbasiertes Wissensmanagement","authors":["T. Allweyer"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1304,"number_authors":1},{"title":"La politique des occupants italiens \u00e0 l'\u00e9gard des Juifs en France m\u00e9tropolitaine - Humanisme ou pragmatisme?","authors":["Davide Rodogno"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1305,"number_authors":1},{"title":"Temporalities, History and Routines of Rule in Colonial India","authors":["U. Kalpagam"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/tas.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/8\/1\/141","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1306,"number_authors":1},{"title":"'Aujourd'hui en Espagne, demain en Italie' - L'exil antifasciste italien et la prise d'armes r\u00e9volutionnaire","authors":["St\u00e9fanie Prezioso"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1307,"number_authors":1},{"title":"Das Eigene im Fremden - Der Algerienkrieg und die Anf\u00e4nge der Neuen Linken in der Bundesrepublik","authors":["Christoph Kalter"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1308,"number_authors":1},{"title":"Tiere und Menschen als Exoten - Exotisierende Sichtweisen auf das \u00c4ndere\" in der Gr\u00fcndungs- und Entwicklungsphase der Zoos","authors":["Utz Anhalt"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/edok01.tib.uni-hannover.de\/edoks\/e01dh07\/524261350.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1309,"number_authors":1},{"title":"Max Nordau, Friedrich Nietzsche and Degeneration","authors":["Steven E. Aschheim"],"year":"1993","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1311,"number_authors":1},{"title":"'Arbeit f\u00fcr unsere koloniale Zukunft' - die nationalsozilaistischen Kolonialwissenschaften","authors":["Karsten Linne"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1312,"number_authors":1},{"title":"Fokussierung, Strukturierung und Vernetzung informellen Lernens in Unternehmen","authors":["Pieter de Vries","Stefan Brall","Heide Lukosch"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bildungsforschung.org\/Archiv\/2009-01\/Microtraining\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1313,"number_authors":3},{"title":"Informelles Lernen mit Web-2.0-Medien","authors":["Tanja Jadin","Eva Z\u00f6serl"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bildungsforschung.org\/Archiv\/2009-01\/Web2.0\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1315,"number_authors":2},{"title":"Der Fotobestand des Thomas-Mann-Archivs an der ETH-Bibliothek Z\u00fcrich : Bestandesbeschreibung und Konzeption der Erschliessung und Digitalisierung","authors":["Katrin Keller"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/bop.unibe.ch\/index.php\/Test\/article\/view\/2651","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1316,"number_authors":1},{"title":"Das Institut f\u00fcr Anthropologie der Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin im Spiegel der Abschlussarbeiten von 1948 bis 2005: (Auswertung medizinischer Graduierungsarbeiten aus dem Archiv des Institutes f\u00fcr Anthropologie der Berliner Humboldt Universit\u00e4t der Jahre 1948 \u00e2 2005)","authors":["Sina Theel"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1317,"number_authors":1},{"title":"Empfehlungen zur Weiterentwicklung der wissenschaftlichen Informationsinfrastrukturen in Deutschland bis 2020","authors":[" WR"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wissenschaftsrat.de\/download\/archiv\/2359-12.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1318,"number_authors":1},{"title":"Italien: Provoziert Berlusconi die Krise? Die Zukunft der Demokratie (19.06.03)","authors":["Oliver Fahrni"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1322,"number_authors":1},{"title":"Bildung schon im Kindergarten","authors":["Sylvia Meise"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/www.psychologie-heute.de\/archiv\/detailansicht\/news\/bildung_schon_im_kindergarten\/ ","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1323,"number_authors":1},{"title":"Recommendations on Scientific Collections as Research Infrastructures","authors":["German Science Council"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wissenschaftsrat.de\/download\/archiv\/10464-11-11_engl.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1324,"number_authors":1},{"title":"Anime & Manga - Faszination des Fremden","authors":["Christian Exner","Christine R\u00f6del","Horst Sch\u00e4fer","Stefan Stiletto","Ralf Vollbrecht"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.kjk-muenchen.de\/archiv\/index.php?id=1844","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1325,"number_authors":5},{"title":"Bleibt alles anders?! \u00dcberg\u00e4nge ins, im und aus dem Hochschulsystem.","authors":["Ulf Banscherus","Margret B\u00fclow-Schramm"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bdwi.de\/forum\/archiv\/uebersicht\/8325201.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1326,"number_authors":2},{"title":"Professionelle Literaturrecherche und -verwaltung im Web Praxisbericht","authors":["Sandra Schaffert"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/bildungsforschung.org\/bildungsforschung\/Archiv\/2007-02\/recherche","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1328,"number_authors":1},{"title":"Ein 'Jahr der Innovation' auch f\u00fcr die Gentechnik?","authors":["J\u00f6rg Hinrich Hacker"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/www.dfg.de\/forschung_online\/archiv\/2004\/2004_1\/kommentar.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1331,"number_authors":1},{"title":"Mensch-Maschine-\u00c4rger! Interview von Eva Tenzer","authors":["L. Schmidt"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.psychologie-heute.de\/archiv\/detailansicht\/news\/mensch_maschine_aerger\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1332,"number_authors":1},{"title":"Americana in German archives:  Aguide to primary sources concerning the history of the United States and Canada","authors":[" ?"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1337,"number_authors":1},{"title":"Ich stehe in der Sonne und f\u00fchle, wie meine Fl\u00fcgel wachsen:  Studentinnen und Wissenschaftlerinnen an der Freiburger Universit\u00e4t von 1900 bis in die Gegenwart","authors":["Ute Scherb"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1338,"number_authors":1},{"title":"Der genetische Code des pers\u00f6nlichen Erfolgs","authors":["Renate Willfort","Reinhard Willfort"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wissensmanagement.net\/online\/archiv\/2007\/10_2007\/code.shtml","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1340,"number_authors":2},{"title":"Problemorientierte Strukturierung universit\u00e4rer Lehrveranstaltungen durch Blended Learning","authors":["Wolfram Barodte","Holger Ketteni\u00df","Kai Kl\u00f6ckner"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/www.zeitschrift-berufsbildung.de\/archiv\/integrationsleistung-beruflicher-bildung","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1341,"number_authors":3},{"title":"Armed with a Yellow Mimosa: Women\u2019s Defence and Assistance Groups in Italy, 1943\u201345","authors":["Jomarie Alano"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1342,"number_authors":1},{"title":"Utopia with no Topos","authors":["Zygmunt Bauman"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/16\/1\/11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1343,"number_authors":1},{"title":"Nervous Light Planes","authors":["Verina Gfader"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/3\/2\/147","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1344,"number_authors":1},{"title":"Colonial rule and cultural sabir","authors":["Pierre Bourdieu","Abdelmalek Sayad"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/eth.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/5\/4\/445","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1345,"number_authors":2},{"title":"The Touring Club Italiano and the Nationalization of the Italian Bourgeoisie","authors":["R.J.B. Bosworth"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/ehq.sagepub.com","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1346,"number_authors":1},{"title":"Re-Animating Space","authors":["Aylish Wood"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/1\/2\/133","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1347,"number_authors":1},{"title":"Serial killing and the postmodern self","authors":["Anthony King"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/19\/3\/109","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1348,"number_authors":1},{"title":"Utopia, Counter-Utopia","authors":["Thomas Osborne"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/16\/1\/123","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1349,"number_authors":1},{"title":"Deutsche Zeitungsbest\u00e4nde in Bibliotheken und Archiven","authors":["Gert Hagelweide"],"year":"1974","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+022657134&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1350,"number_authors":1},{"title":"Die M\u00f6glichkeiten von RDA bei der Erschliessung historischer Sondermaterialien = ChurerSchriften zur Informationswissenschaft - Schrift 71","authors":["Beat Mattmann"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/www.htwchur.ch\/uploads\/media\/CSI_71_Mattmann.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1351,"number_authors":1},{"title":"Real-time fMRI and its application to neurofeedback.","authors":["Nikolaus Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2011.10.009","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1352,"number_authors":1},{"title":"Degeneration of the Injured Cervical Cord Is Associated with Remote Changes in Corticospinal Tract Integrity and Upper Limb Impairment","authors":["Patrick Freund","Torben Schneider","Zoltan Nagy","Chloe Hutton","Nikolaus Weiskopf","Karl Friston","Claudia A. Wheeler-Kingshott","Alan J. Thompson"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0051729","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1353,"number_authors":8},{"title":"Modelling Temporal Stability of EPI Time Series Using Magnitude Images Acquired with Multi-Channel Receiver Coils","authors":["Chloe Hutton","Evelyne Balteau","Antoine Lutti","Oliver Josephs","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0052075","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1354,"number_authors":5},{"title":"Robust and Fast Whole Brain Mapping of the RF Transmit Field B1 at 7T","authors":["Antoine Lutti","Joerg Stadler","Oliver Josephs","Christian Windischberger","Oliver Speck","Johannes Bernarding","Chloe Hutton","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0032379","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1355,"number_authors":8},{"title":"Computationale Neuroanatomie und Mikrostrukturbildgebung mit der Magnetresonanztomographie","authors":["S. Mohammadi","N. Weiskopf"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1007%2Fs00115-017-0373-4","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1356,"number_authors":2},{"title":"Deep and superficial amygdala nuclei projections revealed in vivo by probabilistic tractography","authors":["D. R. Bach","T. E. Behrens","L. Garrido","N. Weiskopf","R. J. Dolan"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/31\/2\/618","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1357,"number_authors":5},{"title":"Distinct causal influences of parietal versus frontal areas on human visual cortex: evidence from concurrent TMS-fMRI","authors":["C. C. Ruff","S. Bestmann","F. Blankenburg","O. Bjoertomt","O. Josephs","N. Weiskopf","R. Deichmann","J. Driver"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/cercor\/article\/18\/4\/817\/283326?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1358,"number_authors":8},{"title":"The habenula encodes negative motivational value associated with primary punishment in humans","authors":["R. P. Lawson","B. Seymour","E. Loh","A. Lutti","R. J. Dolan","P. Dayan","N. Weiskopf","J. P. Rosier"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/www.pnas.org\/doi\/full\/10.1073\/pnas.1323586111","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1359,"number_authors":8},{"title":"Patient-specific RF safety assessment in MRI : Progress in creating surface-based human head and shoulder models","authors":["M. Kozlov","B. Kalloch","M. Horner","P.-L. Bazin","N. Weiskopf","H. E. M\u00f6ller"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/link.springer.com\/chapter\/10.1007\/978-3-030-21293-3_13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1360,"number_authors":6},{"title":"Melody Processing Characterizes Functional Neuroanatomy in the Aging Brain","authors":["Jennifer L. Agustus","Hannah L. Golden","Martina F. Callaghan","Rebecca L. Bond","Elia Benhamou","Julia C. Hailstone","Nikolaus Weiskopf","Jason D. Warren"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2018.00815","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1361,"number_authors":8},{"title":"Modeling Electromagnetic Exposure in Humans Inside a Whole-Body Birdcage Coil Excited by a Two-Channel Parallel Transmitter Operated at 123 MHz","authors":["Mikhail Kozlov","Marc Horner","Wolfgang Kainz","Nikolaus Weiskopf","Harald E. M\u00f6ller"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/ieeexplore.ieee.org\/document\/9070168\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1362,"number_authors":5},{"title":"Synthetic quantitative MRI through relaxometry modelling","authors":["Martina F. Callaghan","Siawoosh Mohammadi","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fnbm.3658","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1363,"number_authors":3},{"title":"The basics of functional Magnetic Resonance Imaging","authors":["R. Deichmann","U. N\u00f6th","N. Weiskopf"],"year":"2010","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1364,"number_authors":3},{"title":"Evaluation of 2D multiband EPI imaging for high-resolution, whole-brain, task-based fMRI studies at 3T: Sensitivity and slice leakage artifacts.","authors":["Nick Todd","Steen Moeller","Edward J. Auerbach","Essa Yacoub","Guillaume Flandin","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2015.08.056","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1365,"number_authors":6},{"title":"Using High Angular Resolution Diffusion Imaging Data to Discriminate Cortical Regions","authors":["Zoltan Nagy","Daniel C. Alexander","David L. Thomas","Nikolaus Weiskopf","Martin I. Sereno"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0063842","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1366,"number_authors":5},{"title":"Towards a representative reference for MRI-based human axon radius assessment using light microscopy","authors":["Laurin Mordhorst","Maria Morozova","Sebastian Papazoglou","Bj\u00f6rn Fricke","Jan Malte Oeschger","Thibault Tabarin","Henriette Rusch","Carsten J\u00e4ger","Stefan Geyer","Nikolaus Weiskopf","Markus Morawski","Siawoosh Mohammadi"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2022.118906","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1367,"number_authors":12},{"title":"Mapping the human connectome using diffusion MRI at 300 mT\/m gradient strength: Methodological advances and scientific impact","authors":["Qiuyun Fan","Cornelius Eichner","Maryam Afzali","Lars Mueller","Chantal M.W. Tax","Mathias Davids","Mirsad Mahmutovic","Boris Keil","Berkin Bilgic","Kawin Setsompop","Hong-Hsi Lee","Qiyuan Tian","Chiara Maffei","Gabriel Ramos-Llord\u00e9n","Aapo Nummenmaa","Thomas Witzel","Anastasia Yendiki","Yi-Qiao Song","Chu-Chung Huang","Ching-Po Lin","Nikolaus Weiskopf","Alfred Anwander","Derek K. Jones","Bruce R. Rosen","Lawrence L. Wald","Susie Y. Huang"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2022.118958","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1368,"number_authors":26},{"title":"Modeling radio-frequency energy-induced heating due to the presence of transcranial electric stimulation setup at 3T","authors":["Mikhail Kozlov","Marc Horner","Wolfgang Kainz","Nikolaus Weiskopf","Harald E. M\u00f6ller"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1007%2Fs10334-020-00853-5","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1369,"number_authors":5},{"title":"Open-access quantitative MRI data of the spinal cord and reproducibility across participants, sites and manufacturers","authors":["Julien Cohen-Adad","Eva Alonso-Ortiz","Mihael Abramovic","Carina Arneitz","Nicole Atcheson","Laura Barlow","Robert L. Barry","Markus Barth","Marco Battiston","Christian B\u00fcchel","Matthew Budde","Virginie Callot","Anna J. E. Combes","Benjamin De Leener","Maxime Descoteaux","Paulo Loureiro de Sousa","Marek Dost\u00e1l","Julien Doyon","Adam Dvorak","Falk Eippert","Karla R. Epperson","Kevin S. Epperson","Patrick Freund","J\u00fcrgen Finsterbusch","Alexandru Foias","Michela Fratini","Issei Fukunaga","Claudia A. M. Gandini Wheeler-Kingshott","Giancarlo Germani","Guillaume Gilbert","Federico Giove","Charley Gros","Francesco Grussu","Akifumi Hagiwara","Pierre-Gilles Henry","Tom\u00e1s Hor\u00e1k","Masaaki Hori","James Joers","Kouhei Kamiya","Haleh Karbasforoushan","Milos Kerkovsk\u00fd","Ali Khatibi","Joo-Won Kim","Nawal Kinany","Hagen H. Kitzler","Shannon Kolind","Yazhuo Kong","Petr Kudlicka","Paul Kuntke","Nyoman D. Kurniawan","Slawomir Kusmia","Ren\u00e9 Labounek","Maria Marcella Lagan\u00e0","Cornelia Laule","Christine S. Law","Christophe Lenglet","Tobias Leutritz","Yaou Liu","Sara Llufriu","Sean Mackey","Eloy Martinez-Heras","Loan Mattera","Igor Nestrasil","Kristin P. O'Grady","Nico Papinutto","Daniel Papp","Deborah Pareto","Todd B. Parrish","Anna Pichiecchio","Ferran Prados","\u00c0lex Rovira","Marc J. Ruitenberg","Rebecca S. Samson","Giovanni Savini","Maryam Seif","Alan C. Seifert","Alex K. Smith","Seth A. Smith","Zachary A. Smith","Elisabeth Solana","Y. Suzuki","George Tackley","Alexandra Tinnermann","Jan Valosek","Dimitri Van De Ville","Marios C. Yiannakas","Kenneth A. Weber II","Nikolaus Weiskopf","Richard G. Wise","Patrik O. Wyss","Junqian Xu"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fs41597-021-00941-8","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1370,"number_authors":91},{"title":"7 Tesla MRI Followed by Histological 3D Reconstructions in Whole-Brain Specimens","authors":["Anneke Alkemade","Kerrin Pine","Evgeniya Kirilina","Max C. Keuken","Martijn J. Mulder","Rawien Balesar","Josephine M. Groot","Ronald L. A. W. Bleys","Robert Trampel","Nikolaus Weiskopf","Andreas Herrler","Harald E. M\u00f6ller","Pierre-Louis Bazin","Birte U. Forstmann"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnana.2020.536838","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1371,"number_authors":14},{"title":"The variability of MR axon radii estimates in the human white matter","authors":["Jelle Veraart","Erika P. Raven","Luke J. Edwards","Nikolaus Weiskopf","Derek K. Jones"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.25359","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1372,"number_authors":5},{"title":"Generic acquisition protocol for quantitative MRI of the spinal cord","authors":["Julien Cohen-Adad","Eva Alonso-Ortiz","Mihael Abramovic","Carina Arneitz","Nicole Atcheson","Laura Barlow","Robert L. Barry","Markus Barth","Marco Battiston","Christian B\u00fcchel","Matthew Budde","Virginie Callot","Anna J. E. Combes","Benjamin De Leener","Maxime Descoteaux","Paulo Loureiro de Sousa","Marek Dost\u00e1l","Julien Doyon","Adam Dvorak","Falk Eippert","Karla R. Epperson","Kevin S. Epperson","Patrick Freund","J\u00fcrgen Finsterbusch","Alexandru Foias","Michela Fratini","Issei Fukunaga","Claudia A. M. Gandini Wheeler-Kingshott","Giancarlo Germani","Guillaume Gilbert","Federico Giove","Charley Gros","Francesco Grussu","Akifumi Hagiwara","Pierre-Gilles Henry","Tom\u00e1s Hor\u00e1k","Masaaki Hori","James Joers","Kouhei Kamiya","Haleh Karbasforoushan","Milos Kerkovsk\u00fd","Ali Khatibi","Joo-Won Kim","Nawal Kinany","Hagen Kitzler","Shannon Kolind","Yazhuo Kong","Petr Kudlicka","Paul Kuntke","Nyoman D. Kurniawan","Slawomir Kusmia","Ren\u00e9 Labounek","Maria Marcella Lagan\u00e0","Cornelia Laule","Christine S. Law","Christophe Lenglet","Tobias Leutritz","Yaou Liu","Sara Llufriu","Sean Mackey","Eloy Martinez-Heras","Loan Mattera","Igor Nestrasil","Kristin P. O'Grady","Nico Papinutto","Daniel Papp","Deborah Pareto","Todd B. Parrish","Anna Pichiecchio","Ferran Prados","\u00c0lex Rovira","Marc J. Ruitenberg","Rebecca S. Samson","Giovanni Savini","Maryam Seif","Alan C. Seifert","Alex K. Smith","Seth A. Smith","Zachary A. Smith","Elisabeth Solana","Yuichi Suzuki","George Tackley","Alexandra Tinnermann","Jan Valosek","Dimitri Van De Ville","Marios C. Yiannakas","Kenneth A. Weber","Nikolaus Weiskopf","Richard G. Wise","Patrik O. Wyss","Junqian Xu"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fs41596-021-00588-0","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1373,"number_authors":91},{"title":"The impact of post-processing on spinal cord diffusion tensor imaging.","authors":["Siawoosh Mohammadi","Patrick Freund","Thorsten Feiweier","Armin Curt","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2012.12.058","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1374,"number_authors":5},{"title":"Biophysically motivated efficient estimation of the spatially isotropic  component from a single gradient-recalled echo measurement","authors":["Sebastian Papazoglou","Tobias Streubel","Mohammad Ashtarayeh","Kerrin J. Pine","Luke J. Edwards","Malte Brammerloh","Evgeniya Kirilina","Markus Morawski","Carsten J\u00e4ger","Stefan Geyer","Martina F. Callaghan","Nikolaus Weiskopf","Siawoosh Mohammadi"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.27863","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1375,"number_authors":13},{"title":"Correction of inter-scan motion artifacts in quantitative R1 mapping by accounting for receive coil sensitivity effects","authors":["Daniel Papp","Martina F. Callaghan","Heiko Meyer","Craig Buckley","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.26058","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1376,"number_authors":5},{"title":"Example dataset for the hMRI toolbox","authors":["Martina F. Callaghan","Antoine Lutti","John Ashburner","Evelyne Balteau","Nad\u00e8ge Corbin","Bogdan Draganski","Gunther Helms","Ferath Kherif","Tobias Leutritz","Siawoosh Mohammadi","Christophe Phillips","Enrico Reimer","Lars Ruthotto","Maryam Seif","Karsten Tabelow","Gabriel Ziegler","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.dib.2019.104132","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1377,"number_authors":17},{"title":"Microstructural plasticity in nociceptive pathways after spinal cord injury","authors":["S. P. Kyathanahally","Rosner Azzarito, M.","V. D. J., Calhoun","C. Blaiotta","J. Ashburner","N. Weiskopf","K. Wiech","K. Friston","G. Ziegler","P. Freund"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/jnnp.bmj.com\/content\/92\/8\/863","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1378,"number_authors":10},{"title":"Widespread age-related differences in the human brain microstructure revealed by quantitative magnetic resonance imaging","authors":["Martina F. Callaghan","Patrick Freund","Bogdan Draganski","Elaine Anderson","Marinella Cappelletti","Rumana Chowdhury","Joern Diedrichsen","Thomas H.B. FitzGerald","Peter Smittenaar","Gunther Helms","Antoine Lutti","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neurobiolaging.2014.02.008","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1379,"number_authors":12},{"title":"Physiological self-regulation of regional brain activity using real-time functional magnetic resonance imaging (fMRI): methodology and exemplary data.","authors":["Nikolaus Weiskopf","Ralf Veit","Michael Erb","Klaus Mathiak","Wolfgang Grodd","Rainer Goebel","Niels Birbaumer"],"year":"2003","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fs1053-8119%2803%2900145-9","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1380,"number_authors":7},{"title":"Optimized EPI for fMRI studies of the orbitofrontal cortex: compensation of susceptibility-induced gradients in the readout direction","authors":["Nikolaus Weiskopf","Chloe Hutton","Oliver Josephs","Robert Turner","Ralf Deichmann"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1007%2Fs10334-006-0067-6","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1381,"number_authors":5},{"title":"An EEG-driven brain-computer interface combined with functional magnetic resonance imaging (fMRI).","authors":["Thilo Hinterberger","Nikolaus Weiskopf","Ralf Veit","Barbara Wilhelm","Elena Betta","Niels Birbaumer"],"year":"2004","type":"Publication","link":"https:\/\/ieeexplore.ieee.org\/document\/1300790\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1382,"number_authors":6},{"title":"Tracking sensory system atrophy and outcome prediction in spinal cord injury","authors":["Patrick Grabher","Martina F. Callaghan","John Ashburner","Nikolaus Weiskopf","Alan J. Thompson","Armin Curt","Patrick Freund"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fana.24508","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1383,"number_authors":7},{"title":"Perceived and mentally rotated contents are differentially represented in cortical depth of V1","authors":["P. Iamshchinina","D. Kaiser","R. Yakupov","D. Haenelt","A. Sciarra","H. Mattern","F. Luesebrink","E. Duezel","O. Speck","N. Weiskopf","R. M. Cichy"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/www.nature.com\/articles\/s42003-021-02582-4","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1384,"number_authors":11},{"title":"Decoding representations of scenes in the medial temporal lobes","authors":["Heidi M. Bonnici","Dharshan Kumaran","Martin J. Chadwick","Nikolaus Weiskopf","Demis Hassabis","Eleanor A. Maguire"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhipo.20960","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1385,"number_authors":6},{"title":"Safety of Tattoos in Persons Undergoing MRI","authors":["M. F. Callaghan","C. Negus","A. P. Leff","M. Creasey","S. Burns","J. Glensman","D. Bradbury","E. Williams","N. Weiskopf"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/www.nejm.org\/doi\/10.1056\/NEJMc1811197","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1386,"number_authors":9},{"title":"Direct evidence for attention-dependent influences of the frontal eye-fields on feature-responsive visual cortex","authors":["K. Heinen","E. Feredoes","N. Weiskopf","C. C. Ruff","J. Driver"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/cercor\/article\/24\/11\/2815\/303238?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1387,"number_authors":5},{"title":"Zur Transformation einer Zentralverwaltungswirtschaft sowjetischen Typs in eine Marktwirtschaft","authors":["Peter Dietrich Propp"],"year":"1990","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+027055655&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1388,"number_authors":1},{"title":"L'adieu aux armes? - L'iconographie communiste francaise et italienne depuis la lib\u00e9ration","authors":["Philippe Buton"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1389,"number_authors":1},{"title":"Changing metaphors in History of the Human Sciences","authors":["John C Burnham"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1390,"number_authors":1},{"title":"`Disability' - The Unwelcome Ghost at the Banquet... and the Conspiracy of `Normality'","authors":["Mairian Corker"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/bod.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/5\/4\/75","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1391,"number_authors":1},{"title":"Archivf\u00fchrer der Au\u00dfenministerien der Mitgliedstaaten und der Institutionen der Europ\u00e4ischen Union","authors":[" ?"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+226576906&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1392,"number_authors":1},{"title":"Das Leben der infamen Menschen","authors":["Michel Foucault"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1393,"number_authors":1},{"title":"Das Schreiben der Geschichte","authors":["Michel de Certeau"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1394,"number_authors":1},{"title":"The traveling heads 2.0: Multicenter reproducibility of quantitative imaging methods at 7 Tesla","authors":["M. N. Voelker","O. Kraff","S. Goerke","F. B. Laun","J. Hanspach","K. Pine","P. Ehses","M. Zaiss","A. Liebert","S. Straub","K. Eckstein","S. Robinson","A. N. Nagel","M. R. Stefanescu","A. Wollrab","S. Klix","J. Felder","M. Hock","D. Bosch","N. Weiskopf","O. Speck","M. E. Ladd","H. H. Quick"],"year":"2021","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1395,"number_authors":23},{"title":"Evidence of mirror neurons in human inferior frontal gyrus","authors":["J. D. Kilner","A. Neal","N. Weiskopf","K. J. Friston","C. D. Frith"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/29\/32\/10153","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1396,"number_authors":5},{"title":"Brain tissue properties differentiate between motor and limbic basal ganglia circuits","authors":["Ettore A. Accolla","Juergen Dukart","Gunther Helms","Nikolaus Weiskopf","Ferath Kherif","Antoine Lutti","Rumana Chowdhury","Stefan Hetzer","John-Dylan Haynes","Andrea A. K\u00fchn","Bogdan Draganski"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.22533","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1397,"number_authors":11},{"title":"Dorsal and ventral horn atrophy is associated with clinical outcome after spinal cord injury","authors":["E. Huber","G. David","A. J. Thompson","N. Weiskopf","S. Mohammadi","P. Freund"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/n.neurology.org\/content\/90\/17\/e1510","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1398,"number_authors":6},{"title":"High-resolution diffusion kurtosis imaging at 3T enabled by advanced post-processing","authors":["Siawoosh Mohammadi","Karsten Tabelow","Lars Ruthotto","Thorsten Feiweier","J\u00c3\u00b6rg Polzehl","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2014.00427","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1399,"number_authors":6},{"title":"Dissociable roles of human inferior frontal gyrus during action execution and observation.","authors":["Clare Press","Nikolaus Weiskopf","James M. Kilner"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2012.01.118","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1400,"number_authors":3},{"title":"Adolescence is associated with genomically patterned consolidation of the hubs of the human brain connectome","authors":["K. J. Whitaker","P. E. V\u00e9rtes","R. Romero-Garcia","F. V\u00e1sa","M. Moutoussis","G. Prahub","N. Weiskopf","M. F. Callaghan","K. Wagstyl","T. Rittmann","R. Tait","C. Ooi","J. Suckling","B. Inkster","P. Fonagy","R. J. Dolan","P. B. Jones","I. M. Goodyer","E. T. Bullmore"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/www.pnas.org\/doi\/full\/10.1073\/pnas.1601745113","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1401,"number_authors":19},{"title":"Iron level and myelin content in the ventral striatum predict memory performance in the aging brain","authors":["T. K. Steiger","N. Weiskopf","N. Bunzeck"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/36\/12\/3552","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1402,"number_authors":3},{"title":"Improving visual perception through neurofeedback","authors":["F. Scharnowski","C. Hutton","O. Josephs","N. Weiskopf","G. Rees"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/32\/49\/17830","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1403,"number_authors":5},{"title":"Detecting representations of recent and remote autobiographical memories in vmPFC and hippocampus","authors":["H. M. Bonnici","M. J. Chadwick","A. Lutti","D. Hassabis","N. Weiskopf","E. A. Maguire"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/32\/47\/16982","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1404,"number_authors":6},{"title":"No time for drifting: Comparing performance and applicability of signal detrending algorithms for real-time fMRI.","authors":["Rotem Kopel","Ronald Sladky","P. Laub","Yury Koush","Fabien Robineau","Chloe Hutton","Nikolaus Weiskopf","Patrik Vuilleumier","Dimitri Van De Ville","Frank Scharnowski"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2019.02.058","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1405,"number_authors":10},{"title":"Optimizing Data for Modeling Neuronal Responses","authors":["Peter Zeidman","Samira M. Kazan","Nick Todd","Nikolaus Weiskopf","Karl J. Friston","Martina F. Callaghan"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2018.00986","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1406,"number_authors":6},{"title":"Volitional modulation of higher-order visual cortex alters human perception.","authors":["Jinendra Ekanayake","Gerard R. Ridgway","Joel S. Winston","Eva Feredoes","Adeel Razi","Yury Koush","Frank Scharnowski","Nikolaus Weiskopf","Geraint Rees"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2018.11.054","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1407,"number_authors":9},{"title":"Real-time decoding of covert attention in higher-order visual areas.","authors":["Jinendra Ekanayake","Chloe Hutton","Gerard R. Ridgway","Frank Scharnowski","Nikolaus Weiskopf","Geraint Rees"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2017.12.019","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1408,"number_authors":6},{"title":"Finding the best clearing approach - Towards 3D wide-scale multimodal imaging of aged human brain tissue","authors":["Henriette Rusch","Malte Brammerloh","Jens Stieler","Mandy Sonntag","Siawoosh Mohammadi","Nikolaus Weiskopf","Thomas Arendt","Evgeniya Kirilina","Markus Morawski"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2021.118832","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1409,"number_authors":9},{"title":"Regional specificity of MRI contrast parameter changes in normal ageing revealed by voxel-based quantification (VBQ).","authors":["Bogdan Draganski","John Ashburner","Chloe Hutton","Ferath Kherif","Richard S. Frackowiak","Gunther Helms","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2011.01.052","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1410,"number_authors":7},{"title":"Longitudinal changes of spinal cord grey and white matter following spinal cord injury","authors":["G. David","D. Pfyffer","K. Vallotton","N. Pfender","A. Thompson","N. Weiskopf","S. Mohammadi","A. Curt","P. Freund"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/jnnp.bmj.com\/content\/92\/11\/1222","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1411,"number_authors":9},{"title":"Connectivity-based neurofeedback: Dynamic causal modeling for real-time fMRI.","authors":["Yury Koush","Maria Joao Rosa","Fabien Robineau","Klaartje Heinen","Sebastian W. Rieger","Nikolaus Weiskopf","Patrik Vuilleumier","Dimitri Van De Ville","Frank Scharnowski"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2013.05.010","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1412,"number_authors":9},{"title":"In vivo functional and myeloarchitectonic mapping of human primary auditory areas","authors":["F. Dick","A. T. Tierney","A. Lutti","O. Josephs","M. I. Sereno","N. Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/32\/46\/16095","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1413,"number_authors":6},{"title":"A unified 3D map of microscopic architecture and MRI of the human brain","authors":["Anneke Alkemade","Pierre-Louis Bazin","Rawien Balesar","Kerrin Pine","Evgeniya Kirilina","Harald E. M\u00f6ller","Robert Trampel","Johan M. Kros","Max C. Keuken","Ronald L. A. W. Bleys","Dick F. Swaab","Andreas Herrler","Nikolaus Weiskopf","Birte U. Forstmann"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1126%2Fsciadv.abj7892","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1414,"number_authors":14},{"title":"The relationship between hippocampal-dependent task performance and hippocampal grey matter myelination and iron content","authors":["Ian A. Clark","Martina F. Callaghan","Nikolaus Weiskopf","Eleanor A. Maguire"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1177%2F23982128211011923","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1415,"number_authors":4},{"title":"Decoding Neuronal Ensembles in the Human Hippocampus","authors":["Demis Hassabis","Carlton Chu","Geraint Rees","Nikolaus Weiskopf","Peter D. Molyneux","Eleanor A. Maguire"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.cub.2009.02.033","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1416,"number_authors":6},{"title":"fMRI protocol optimization for simultaneously studying small subcortical and cortical areas at 7\u200bT","authors":["Steven Mileti\u0107","Pierre-Louis Bazin","Nikolaus Weiskopf","Wietske van der Zwaag","Birte U. Forstmann","Robert Trampel"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2020.116992","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1417,"number_authors":6},{"title":"The impact of physiological noise correction on fMRI at 7 T.","authors":["Chloe Hutton","Oliver Josephs","J\u00f6rg Stadler","Eric Featherstone","Alphonso Reid","Oliver Speck","Johannes Bernarding","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2011.04.018","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1418,"number_authors":8},{"title":"Mapping causal interregional influences with concurrent TMS-fMRI","authors":["Sven Bestmann","Christian C. Ruff","Felix Blankenburg","Nikolaus Weiskopf","Jon Driver","John C. Rothwell"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1007%2Fs00221-008-1601-8","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1419,"number_authors":6},{"title":"Spatial gradients of healthy aging: a study of myelin-sensitive maps","authors":["Vyacheslav R. Karolis","Martina F. Callaghan","Chieh-En Jane Tseng","Thomas Hope","Nikolaus Weiskopf","Geraint Rees","Marinella Cappelletti"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neurobiolaging.2019.03.002","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1420,"number_authors":7},{"title":"Hemispheric Differences in Frontal and Parietal Influences on Human Occipital Cortex: Direct Confirmation with Concurrent TMS-fMRI","authors":["Christian C. Ruff","Felix Blankenburg","Otto Bjoertomt","Sven Bestmann","Nikolaus Weiskopf","Jon Driver"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1162%2Fjocn.2009.21097","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1421,"number_authors":6},{"title":"Manipulating motor performance and memory through real-time fMRI neurofeedback","authors":["Frank Scharnowski","Ralf Veit","Regine Zopf","Petra Studer","Simon Bock","J\u00f6rn Diedrichsen","Rainer Goebel","Klaus Mathiak","Niels Birbaumer","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.biopsycho.2015.03.009","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1422,"number_authors":10},{"title":"In vivo evidence of remote neural degeneration in the lumbar enlargement after cervical injury","authors":["G. David","M. Seif","E. Huber","M. Hupp","J. Rosner","V. Dietz","N. Weiskopf","S. Mohammadi","P. Freund"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/n.neurology.org\/content\/92\/12\/e1367","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1423,"number_authors":9},{"title":"Optimal EPI parameters for reduction of susceptibility-induced BOLD sensitivity losses: A whole-brain analysis at 3 T and 1.5 T.","authors":["Nikolaus Weiskopf","Chloe Hutton","Oliver Josephs","Ralf Deichmann"],"year":"2006","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2006.07.029","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1424,"number_authors":4},{"title":"Regulation of emotional responses elicited by threat-related stimuli","authors":["Falk Eippert","Ralf Veit","Nikolaus Weiskopf","Michael Erb","Niels Birbaumer","Silke Anders"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.20291","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1425,"number_authors":6},{"title":"Microstructural parameter estimation in vivo using diffusion MRI and structured prior information","authors":["Jonathan D. Clayden","Zoltan Nagy","Nikolaus Weiskopf","Daniel C. Alexander","Chris A. Clark"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.25723","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1426,"number_authors":5},{"title":"Cognitive enhancement through real-time fMRI neurofeedback","authors":["Frank Scharnowski","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.cobeha.2015.05.001","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1427,"number_authors":2},{"title":"Local striatal reward signals can be predicted from corticostriatal connectivity","authors":["Peter Smittenaar","Zeb Kurth-Nelson","Siawoosh Mohammadi","Nikolaus Weiskopf","Raymond J. Dolan"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2017.07.042","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1428,"number_authors":5},{"title":"Reducing susceptibility distortion related image blurring in diffusion MRI EPI data","authors":["I. A. Clark","M. F. Callaghan","N. Weiskopf","E. A. Maguire","S. Mohammadi"],"year":"2021","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1429,"number_authors":5},{"title":"Bibliotheca universalis und bibliotheca selecta : das Problem der Ordnung des gelehrten Wissens in der fr\u00fchen Neuzeit","authors":["Helmut Zedelmaier"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1430,"number_authors":1},{"title":"Medizin und Krankheit in der Fr\u00fchen Neuzeit - Eine Einf\u00fchrung","authors":["Michael Stolberg"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1431,"number_authors":1},{"title":"The Messina Earthquake of 28 December 1908","authors":["R.J.B. Bosworth"],"year":"1981","type":"Publication","link":"http:\/\/ehq.sagepub.com","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1432,"number_authors":1},{"title":"The colonial state and statistical knowledge","authors":["U. Kalpagam"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/13\/2\/37","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1433,"number_authors":1},{"title":"The Image of the Black in the German Colonial Novel","authors":["Sander L. Gilman"],"year":"1978","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1434,"number_authors":1},{"title":"Enzyklop\u00e4die. Zur Sprach- und Bedeutungsgeschichte eines p\u00e4dagogischen Begriffs","authors":["J\u00fcrgen Henningsen"],"year":"1966","type":"Publication","link":"http:\/\/www.librarything.de\/work\/details\/26527495","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1435,"number_authors":1},{"title":"Bibliographie zur Geschichte der deutschen Arbeiterbewegung, sozialistischen und kommunistischen Bewegung von den Anf\u00e4ngen bis 1863","authors":["Dieter Dowe"],"year":"1977","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+019094434&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1436,"number_authors":1},{"title":"Some Thoughts on Practice-Theory Relationships in Animation Studies","authors":["Paul Ward"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/1\/2\/229","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1437,"number_authors":1},{"title":"Film History: Beyond the Archive?","authors":["Sue Harper"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1438,"number_authors":1},{"title":"Observations on the History and Uses of Animation Occasioned by the Exhibition Eyes, Lies and Illusions Selected from Works in the Werner Nekes Collection","authors":["Sean Cubitt"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/3\/1\/49","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1439,"number_authors":1},{"title":"Comics and the Critique of Chronophotography, or 'He Never Knew When It Was Coming!'","authors":["Scott Bukatman"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/1\/1\/83","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1440,"number_authors":1},{"title":"Global biopolitics and the history of world health","authors":["Alison Bashford"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/19\/1\/67","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1441,"number_authors":1},{"title":"Tarantino the Cartoonist","authors":["Chris Pallant"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/2\/171","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1442,"number_authors":1},{"title":"The Uses and Abuses of Gramsci","authors":["Alastair Davidson"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/the.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/95\/1\/68","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1443,"number_authors":1},{"title":"War, Totalitarianism and 'Deep Belief' in Fascist Italy, 1935-43","authors":["Richard Bosworth"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/ehq.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/34\/4\/475","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1444,"number_authors":1},{"title":"Comrade Klemperer: Communism, Liberalism and Jewishness in the DDR, THe Later Diaries 1945-59","authors":["Steven E. Aschheim"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1445,"number_authors":1},{"title":"The Construction of the Modern City and the Management of Water Resources in Italy, 1880--1920","authors":["Simone Neri Serneri"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/juh.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/33\/5\/813","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1446,"number_authors":1},{"title":"Working-class culture. Sociological comments on the currency of a concept","authors":["Wolf Lepenies"],"year":"1978","type":"Publication","link":"http:\/\/ssi.sagepub.com","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1447,"number_authors":1},{"title":"History and anthropology. A historical appraisal of the current contact between the disciplines","authors":["Wolf Lepenies"],"year":"1976","type":"Publication","link":"http:\/\/ssi.sagepub.com","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1448,"number_authors":1},{"title":"Concrete Animation","authors":["George Griffin"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/3\/259","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1449,"number_authors":1},{"title":"Defining Process-oriented Knowledge Management Strategies","authors":["R. Maier","U. Remus"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1450,"number_authors":2},{"title":"Die Archive in der Europ\u00e4ischen Union","authors":[" ?"],"year":"1994","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+18116065X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1452,"number_authors":1},{"title":"Cedefop Historical Archives: First Deposit Ceremony, 28 October 2002","authors":[" ?"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+382457773&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1453,"number_authors":1},{"title":"Midbrain fMRI: applications, limitations and challenges","authors":["E. D\u00fczel","M. Guitart-Masip","A. Maass","D. H\u00e4mmerer","M. J. Betts","O. Speck","N. Weiskopf","M. Kanowski"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/link.springer.com\/chapter\/10.1007\/978-1-4899-7591-1_20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1454,"number_authors":8},{"title":"Mapping the human cortical surface by combining quantitative T(1) with retinotopy","authors":["M. I. Sereno","A. Lutti","N. Weiskopf","F. Dick"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/cercor\/article\/23\/9\/2261\/597681?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1455,"number_authors":4},{"title":"Mapping Short Association Fibers in the Early Cortical Visual Processing Stream Using In Vivo Diffusion Tractography","authors":["Fakhereh Movahedian Attar","Evgeniya Kirilina","Daniel Haenelt","Kerrin J Pine","Robert Trampel","Luke J Edwards","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1093%2Fcercor%2Fbhaa049","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1456,"number_authors":7},{"title":"Locus coeruleus integrity in old age is selectively related to memories linked with salient negative events","authors":["D. H\u00e4mmerer","M. F. Callaghan","A. Hopkins","J. Kosciessa","M. Betts","A. Cardenas-Blanco","M. Kanowski","N. Weiskopf","P. Dayan","R. J. Dolan","E. D\u00fczel"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/www.pnas.org\/doi\/full\/10.1073\/pnas.1712268115","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1457,"number_authors":11},{"title":"The human amygdala is sensitive to the valence of pictures and sounds irrespective of arousal: an fMRI study","authors":["S. Anders","F. Eippert","N. Weiskopf","R. Veit"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/scan\/article\/3\/3\/233\/1730145?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1458,"number_authors":4},{"title":"Stimulating neural plasticity with real-time fMRI neurofeedback in Huntington\\textquotesingles disease: A proof of concept study","authors":["Marina Papoutsi","Nikolaus Weiskopf","Douglas Langbehn","Ralf Reilmann","Geraint Rees","Sarah J Tabrizi"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.23921","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1459,"number_authors":6},{"title":"Quantitative MRI of rostral spinal cord and brain regions is predictive of functional recovery in acute spinal cord injury","authors":["Maryam Seif","Armin Curt","Alan J. Thompson","Patrick Grabher","Nikolaus Weiskopf","Patrick Freund"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.nicl.2018.08.026","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1460,"number_authors":6},{"title":"When the Brain Takes `BOLD' Steps: Real-Time fMRI Neurofeedback Can Further Enhance the Ability to Gradually Self-regulate Regional Brain Activation","authors":["Bettina Sorger","Tabea Kamp","Nikolaus Weiskopf","Judith Caroline Peters","Rainer Goebel"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroscience.2016.09.026","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1461,"number_authors":5},{"title":"Using high-resolution quantitative mapping of R1 as an index of cortical myelination.","authors":["Antoine Lutti","Frederic Dick","Martin I. Sereno","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2013.06.005","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1462,"number_authors":4},{"title":"A comparison between voxel-based cortical thickness and voxel-based morphometry in normal aging.","authors":["Chloe Hutton","Bogdan Draganski","John Ashburner","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2009.06.043","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1463,"number_authors":4},{"title":"Optimization and validation of methods for mapping of the radiofrequency transmit field at 3T","authors":["Antoine Lutti","Chloe Hutton","J\u00fcrgen Finsterbusch","Gunther Helms","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2010","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.22421","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1464,"number_authors":5},{"title":"Quantitative magnetization transfer in in vivo healthy human skeletal muscle at 3 T","authors":["Christopher D. J. Sinclair","Rebecca S. Samson","David L. Thomas","Nikolaus Weiskopf","Antoine Lutti","John S. Thornton","Xavier Golay"],"year":"2010","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.22562","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1465,"number_authors":7},{"title":"Disentangling in vivo the effects of iron content and atrophy on the ageing human brain","authors":["Sara Lorio","Antoine Lutti","Ferath Kherif","Anne Ruef","Juergen Dukart","Rumana Chowdhury","Richard S. Frackowiak","John Ashburner","Gunther Helms","Nikolaus Weiskopf","Bogdan Draganski"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2014.09.044","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1466,"number_authors":11},{"title":"Motor Affordance and its Role for Visual Working Memory: Evidence from fMRI studies","authors":["Axel Mecklinger","Christin Gruenewald","Nikolaus Weiskopf","Christian F. Doeller"],"year":"2004","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1027%2F1618-3169.51.4.258","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1467,"number_authors":4},{"title":"Reliability of quantitative multiparameter maps is high for magnetization transfer and proton density but attenuated for R1and R2 in healthy young adults","authors":["Elisabeth Wenger","Sarah E. Polk","Maike M. Kleemeyer","Nikolaus Weiskopf","Nils C. Bodammer","Ulman Lindenberger","Andreas M. Brandmaier"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.25870","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1468,"number_authors":7},{"title":"Apparent thinning of human visual cortex during childhood is associated with myelination","authors":["V. S. Natu","J. Gomez","M. Barnett","B. Jeska","E. Kirilina","C. J\u00e4ger","Z. Zhen","S. Cox","K. S. Weiner","N. Weiskopf","K. Grill-Spector"],"year":"2019","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1469,"number_authors":11},{"title":"Decoding Individual Episodic Memory Traces in the Human Hippocampus","authors":["Martin J. Chadwick","Demis Hassabis","Nikolaus Weiskopf","Eleanor A. Maguire"],"year":"2010","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.cub.2010.01.053","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1470,"number_authors":4},{"title":"Can we predict real-time fMRI neurofeedback learning success from pretraining brain activity?","authors":["Amelie Haugg","Ronald Sladky","Stavros Skouras","Amalia McDonald","Cameron Craddock","Matthias Kirschner","Marcus Herdener","Yury Koush","Marina Papoutsi","Jackob N. Keynan","Talma Hendler","Kathrin Cohen Kadosh","Catharina Zich","Jeff MacInnes","R. Alison Adcock","Kathryn Dickerson","Nan-Kuei Chen","Kymberly Young","Jerzy Bodurka","Shuxia Yao","Benjamin Becker","Tibor Auer","Renate Schweizer","Gustavo Pamplona","Kirsten Emmert","Sven Haller","Dimitri Van De Ville","Maria-Laura Blefari","Dong-Youl Kim","Jong-Hwan Lee","Theo Marins","Megumi Fukuda","Bettina Sorger","Tabea Kamp","Sook-Lei Liew","Ralf Veit","Maartje Spetter","Nikolaus Weiskopf","Frank Scharnowski"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.25089","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1471,"number_authors":39},{"title":"Real-time fMRI neurofeedback: Progress and challenges","authors":["J. Sulzer","S. Haller","F. Scharnowski","N. Weiskopf","N. Birbaumer","M.L. Blefari","A.B. Bruehl","L.G. Cohen","R.C. deCharms","R. Gassert","R. Goebel","U. Herwig","S. LaConte","D. Linden","A. Luft","E. Seifritz","R. Sitaram"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2013.03.033","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1472,"number_authors":17},{"title":"Regulation of anterior insular cortex activity using real-time fMRI.","authors":["Andrea Caria","Ralf Veit","Ranganatha Sitaram","Martin Lotze","Nikolaus Weiskopf","Wolfgang Grodd","Niels Birbaumer"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2007.01.018","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1473,"number_authors":7},{"title":"Real-time functional magnetic resonance imaging: methods and applications","authors":["N Weiskopf","R Sitaram","O Josephs","R Veit","F Scharnowski","R Goebel","N Birbaumer","R Deichmann","K Mathiak"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/17451904","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1474,"number_authors":9},{"title":"Graph-partitioned spatial priors for functional magnetic resonance images.","authors":["Lee M. Harrison","William D. Penny","Guillaume Flandin","Christian C. Ruff","Nikolaus Weiskopf","Karl J. Friston"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2008.08.012","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1475,"number_authors":6},{"title":"Rapid radiofrequency field mapping in vivo using single-shot STEAM MRI","authors":["Gunther Helms","J\u00fcrgen Finsterbusch","Nikolaus Weiskopf","Peter Dechent"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.21676","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1476,"number_authors":4},{"title":"Efficient fat suppression by slice-selection gradient reversal in twice-refocused diffusion encoding","authors":["Zoltan Nagy","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.21746","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1477,"number_authors":2},{"title":"Multiparameter mapping of relaxation (R1, R2), proton density and magnetization transfer saturation at 3 T: A multicenter dual-vendor reproducibility and repeatability study","authors":["Tobias Leutritz","Maryam Seif","Gunther Helms","Rebecca S Samson","Armin Curt","Patrick Freund","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.25122","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1478,"number_authors":7},{"title":"Self-regulation of regional cortical activity using real-time fMRI: The right inferior frontal gyrus and linguistic processing","authors":["Giuseppina Rota","Ranganatha Sitaram","Ralf Veit","Michael Erb","Nikolaus Weiskopf","Grzegorz Dogil","Niels Birbaumer"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.20621","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1479,"number_authors":7},{"title":"Whole-Brain In-vivo Measurements of the Axonal G-Ratio in a Group of 37 Healthy Volunteers","authors":["Siawoosh Mohammadi","Daniel Carey","Fred Dick","Joern Diedrichsen","Martin I. Sereno","Marco Reisert","Martina F. Callaghan","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2015.00441","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1480,"number_authors":8},{"title":"Image artifacts in concurrent transcranial magnetic stimulation (TMS) and fMRI caused by leakage currents: Modeling and compensation","authors":["Nikolaus Weiskopf","Oliver Josephs","Christian C. Ruff","Felix Blankenburg","Eric Featherstone","Anthony Thomas","Sven Bestmann","Jon Driver","Ralf Deichmann"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fjmri.21749","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1481,"number_authors":9},{"title":"Closed-loop brain training: the science of neurofeedback","authors":["Ranganatha Sitaram","Tomas Ros","Luke Stoeckel","Sven Haller","Frank Scharnowski","Jarrod Lewis-Peacock","Nikolaus Weiskopf","Maria Laura Blefari","Mohit Rana","Ethan Oblak","Niels Birbaumer","James Sulzer"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fnrn.2016.164","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1482,"number_authors":12},{"title":"An evaluation of prospective motion correction (PMC) for high resolution quantitative MRI","authors":["Martina F. Callaghan","Oliver Josephs","Michael Herbst","Maxim Zaitsev","Nick Todd","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2015.00097","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1483,"number_authors":6},{"title":"Disability, atrophy and cortical reorganization following spinal cord injury","authors":["P. Freund","N. Weiskopf","N. S. Ward","C. Hutton","A. Gall","O. Ciccarelli","M. Craggs","K. Friston","A. J. Thompson"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/brain\/article\/134\/6\/1610\/374276?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1484,"number_authors":9},{"title":"Axonal integrity predicts cortical reorganisation following cervical injury","authors":["P. Freund","C. A. Wheeler-Kingshott","Z. Nagy","N. Gorgoraptis","N. Weiskopf","K. Friston","A. J. Thompson","C. Hutton"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/jnnp.bmj.com\/content\/83\/6\/629","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1485,"number_authors":8},{"title":"Prospective motion correction of 3D echo-planar imaging data for functional MRI using optical tracking.","authors":["Nick Todd","Oliver Josephs","Martina F. Callaghan","Antoine Lutti","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2015.03.013","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1486,"number_authors":5},{"title":"Objective Bayesian fMRI analysis : a pilot study in different clinical environments","authors":["Joerg Magerkurth","Laura Mancini","William Penny","Guillaume Flandin","John Ashburner","Caroline Micallef","Enrico De Vita","Pankaj Daga","Mark J. White","Craig Buckley","Adam K. Yamamoto","Sebastien Ourselin","Tarek Yousry","John S. Thornton","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2015.00168","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1487,"number_authors":15},{"title":"Echtzeit-fMRT","authors":["F Scharnowski","K Mathiak","N Weiskopf"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1488,"number_authors":3},{"title":"Identification of signal bias in the variable flip angle method by linear display of the algebraic ernst equation","authors":["Gunther Helms","Henning Dathe","Nikolaus Weiskopf","Peter Dechent"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.22849","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1489,"number_authors":4},{"title":"Tissue- and column-specific measurements from multi-parameter mapping of the human cervical spinal cord at 3 T","authors":["R. S. Samson","O. Ciccarelli","C. Kachramanoglou","L. Brightman","A. Lutti","D. L. Thomas","N. Weiskopf","C. A. M. Wheeler-Kingshott"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fnbm.3022","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1490,"number_authors":8},{"title":"Superficial white matter imaging: Contrast mechanisms and whole-brain in vivo mapping","authors":["Evgeniya Kirilina","Saskia Helbling","Markus Morawski","Kerrin Pine","Katja Reimann","Steffen Jankuhn","Juliane Dinse","Andreas Deistung","J\u00fcrgen R. Reichenbach","Robert Trampel","Stefan Geyer","Larissa M\u00fcller","Norbert Jakubowski","Thomas Arendt","Pierre-Louis Bazin","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1126%2Fsciadv.aaz9281","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1491,"number_authors":16},{"title":"Cell specific quantitative iron mapping on brain slices by immuno-\u03bcPIXE in healthy elderly and Parkinson\u2019s disease","authors":["I. Friedrich","K. Reimann","S. Jankuhn","E. Kirilina","J. Stieler","M. Sonntag","J. Meijer","N. Weiskopf","T. Reinert","T. Arendt","M. Morawski"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/actaneurocomms.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/s40478-021-01145-2","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1492,"number_authors":11},{"title":"Mismatch Negativity Responses in Schizophrenia: A Combined fMRI and Whole-Head MEG Study","authors":["Tilo T.J. Kircher","Alexander Rapp","Wolfgang Grodd","Gerhard Buchkremer","Nikolaus Weiskopf","Werner Lutzenberger","Hermann Ackermann","Klaus Mathiak"],"year":"2004","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1176%2Fappi.ajp.161.2.294","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1493,"number_authors":8},{"title":"When Fear Is Near: Threat Imminence Elicits Prefrontal-Periaqueductal Gray Shifts in Humans","authors":["Dean Mobbs","Predrag Petrovic","Jennifer L. Marchant","Demis Hassabis","Nikolaus Weiskopf","Ben Seymour","Raymond J. Dolan","Christopher D. Frith"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1126%2Fscience.1144298","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1494,"number_authors":8},{"title":"Simulating Local Deformations in the Human Cortex Due to Blood Flow-Induced Changes in Mechanical Tissue Properties: Impact on Functional Magnetic Resonance Imaging","authors":["Mahsa Zoraghi","Nico Scherf","Carsten Jaeger","Ingolf Sack","Sebastian Hirsch","Stefan Hetzer","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2021.722366","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1495,"number_authors":7},{"title":"Aufs\u00e4tze zur Krisentheorie","authors":["Henryk Grossmann"],"year":"1971","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+027371883&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1496,"number_authors":1},{"title":"Mitarbeitergespr\u00e4ch und Zielvereinbarung","authors":["Sven Hinrichs"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+56682700X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1497,"number_authors":1},{"title":"Die Akkumulation des Kapitals","authors":["Rosa Luxemburg"],"year":"1970","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+020107633&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1498,"number_authors":1},{"title":"Geschichte des Medienbegriffs","authors":["Stefan Hoffmann"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1499,"number_authors":1},{"title":"Interoperability Between Archival and Bibliographic Metadata: An EAD to MODS Crosswalk","authors":["Lina Bountouri","Manolis Gergatsoulis"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.informaworld.com\/10.1080\/19386380903095107","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1502,"number_authors":2},{"title":"Embodied neurology: An integrative framework for neurological disorders","authors":["P. Freund","K. Friston","A. J. Thompson","K. E. Stephan","J. Ashburner","D. R. Bach","Z. Nagy","G. Helms","B. Draganski","S. Mohammadi","M. E. Schwab","A. Curt","N. Weiskopf"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/brain\/article\/139\/6\/1855\/1754028?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1503,"number_authors":13},{"title":"Dorsal premotor cortex exerts state-dependent causal influences on activity in contralateral primary motor and dorsal premotor cortex","authors":["S. Bestmann","O. Swayne","F. Blankenburg","C. C. Ruff","P. Haggard","N. Weiskopf","O. Josephs","J. Driver","J. C. Rothwell","N. S. Ward"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/cercor\/article\/18\/6\/1281\/270918?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1504,"number_authors":10},{"title":"Anterolateral prefrontal cortex mediates the analgesic effect of expected and perceived control over pain","authors":["K. Wiech","R. Kalisch","N. Weiskopf","B. Pleger","K. E. Stephan","R. J. Dolan"],"year":"2006","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/26\/44\/11501","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1505,"number_authors":6},{"title":"Voxel-based morphometry reveals reduced grey matter volume in the temporal cortex of developmental prosopagnosics","authors":["L. Garrido","N. Furl","B. Draganski","N. Weiskopf","J. Stevens","G.-C.-Y. Tan","J. Driver","R. J. Dolan","B. Duchaine"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/brain\/article\/132\/12\/3443\/491253?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1506,"number_authors":9},{"title":"Real-time functional magnetic imaging-brain-computer interface and virtual reality: promising tools for the treatment of pedophilia","authors":["P. Renaud","C. Joyal","S. Stoleru","M. Goyette","N. Weiskopf","N. Birbaumer"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/B9780444533555000142?via%3Dihub","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1507,"number_authors":6},{"title":"Spinal cord injury","authors":["P. Freund","S. Mohammadi","N. Weiskopf","A. Curt"],"year":"2015","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1508,"number_authors":4},{"title":"hMRI: A toolbox for quantitative MRI in neuroscience and clinical research","authors":["Karsten Tabelow","Evelyne Balteau","John Ashburner","Martina F. Callaghan","Bogdan Draganski","Gunther Helms","Ferath Kherif","Tobias Leutritz","Antoine Lutti","Christophe Phillips","Enrico Reimer","Lars Ruthotto","Maryam Seif","Nikolaus Weiskopf","Gabriel Ziegler","Siawoosh Mohammadi"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2019.01.029","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1509,"number_authors":16},{"title":"High-resolution functional MRI at 3 T: 3D\/2D echo-planar imaging with optimized physiological noise correction","authors":["Antoine Lutti","David L. Thomas","Chloe Hutton","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.24398","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1510,"number_authors":4},{"title":"Quantitative magnetic resonance imaging of brain anatomy and in vivo histology","authors":["Nikolaus Weiskopf","Luke J. Edwards","Gunther Helms","Siawoosh Mohammadi","Evgeniya Kirilina"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fs42254-021-00326-1","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1511,"number_authors":5},{"title":"Combining navigator and optical prospective motion correction for high-quality 500 \u03bcm resolution quantitative multi-parameter mapping at 7T","authors":["Lenka Vaculciakov\u00e1","Kornelius Podranski","Luke J. Edwards","Dilek Ocal","Thomas Veale","Nick C. Fox","Rainer Haak","Philipp Ehses","Martina F. Callaghan","Kerrin J. Pine","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.29253","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1512,"number_authors":11},{"title":"Flow of affective information between communicating brains.","authors":["Silke Anders","Jakob Heinzle","Nikolaus Weiskopf","Thomas Ethofer","John-Dylan Haynes"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2010.07.004","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1513,"number_authors":5},{"title":"Single-shot compensation of image distortions and BOLD contrast optimization using multi-echo EPI for real-time fMRI.","authors":["Nikolaus Weiskopf","Uwe Klose","Niels Birbaumer","Klaus Mathiak"],"year":"2005","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2004.10.012","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1514,"number_authors":4},{"title":"A brief history of real-time fMRI neurofeedback","authors":["D. Linden","R. Goebel","N. Weiskopf"],"year":"2021","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1515,"number_authors":3},{"title":"Processing of inconsistent emotional information: an fMRI study","authors":["Giuseppina Rota","Ralf Veit","Davide Nardo","Nikolaus Weiskopf","Niels Birbaumer","Grzegorz Dogil"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1007%2Fs00221-007-1242-3","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1516,"number_authors":6},{"title":"Extrapyramidal plasticity predicts recovery after spinal cord injury","authors":["E. Huber","R. Patel","M. Hupp","N. Weiskopf","M. M. Chakravarty","P. Freund"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fs41598-020-70805-5","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1517,"number_authors":6},{"title":"A method for improving the performance of gradient systems for diffusion-weighted MRI","authors":["Zoltan Nagy","Nikolaus Weiskopf","Daniel C. Alexander","Ralf Deichmann"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.21379","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1518,"number_authors":4},{"title":"Neuronal mechanisms underlying control of a brain-computer interface","authors":["Thilo Hinterberger","Ralf Veit","Barbara Wilhelm","Nikolaus Weiskopf","Jean-Jacques Vatine","Niels Birbaumer"],"year":"2005","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1111%2Fj.1460-9568.2005.04092.x","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1519,"number_authors":6},{"title":"Self-regulation of local brain activity using real-time functional magnetic resonance imaging (fMRI)","authors":["Nikolaus Weiskopf","Frank Scharnowski","Ralf Veit","Rainer Goebel","Niels Birbaumer","Klaus Mathiak"],"year":"2004","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.jphysparis.2005.09.019","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1520,"number_authors":6},{"title":"Specific white matter tissue microstructure changes associated with obesity.","authors":["Stephanie Kullmann","Martina F. Callaghan","Martin Heni","Nikolaus Weiskopf","Klaus Scheffler","Hans-Ulrich H\u00e4ring","Andreas Fritsche","Ralf Veit","Hubert Preissl"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2015.10.006","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1521,"number_authors":9},{"title":"Choking on the Money","authors":["Dean Mobbs","Demis Hassabis","Ben Seymour","Jennifer L. Marchant","Nikolaus Weiskopf","Raymond J. Dolan","Christopher D. Frith"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1111%2Fj.1467-9280.2009.02399.x","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1522,"number_authors":7},{"title":"Relating quantitative\r\n\t\t            7T MRI across cortical depths to cytoarchitectonics, gene expression and connectomics","authors":["Peter McColgan","Saskia Helbling","Lenka Vaculciakov\u00e1","Kerrin Pine","Konrad Wagstyl","Fakhereh Movahedian Attar","Luke Edwards","Marina Papoutsi","Yongbin Wei","Martijn Pieter Van den Heuvel","Sarah J Tabrizi","Geraint Rees","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.25595","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1523,"number_authors":13},{"title":"MRI in traumatic spinal cord injury: from clinical assessment to neuroimaging biomarkers","authors":["Patrick Freund","Maryam Seif","Nikolaus Weiskopf","Karl Friston","Michael G Fehlings","Alan J Thompson","Armin Curt"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fs1474-4422%2819%2930138-3","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1524,"number_authors":7},{"title":"Brain iron content in systemic iron overload: A beta-thalassemia quantitative MRI study","authors":["Renzo Manara","Sara Ponticorvo","Immacolata Tartaglione","Gianluca Femina","Andrea Elefante","Camilla Russo","Pasquale Alessandro Carafa","Mario Cirillo","Maddalena Casale","Angela Ciancio","Rosanna Di Concilio","Elisa De Michele","Nikolaus Weiskopf","Francesco Di Salle","Silverio Perrotta","Fabrizio Esposito"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.nicl.2019.102058","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1525,"number_authors":16},{"title":"A comprehensive approach for correcting voxel-wise b-value errors in diffusion MRI","authors":["Yoojin Lee","Adam O. Kettinger","Bertram Jakob Wilm","Ralf Deichmann","Nikolaus Weiskopf","Christian Lambert","Klaas Paul Pruessmann","Zoltan Nagy"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.28078","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1526,"number_authors":8},{"title":"Improved segmentation of deep brain grey matter structures using magnetization transfer (MT) parameter maps.","authors":["Gunther Helms","Bogdan Draganski","Richard S. Frackowiak","John Ashburner","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2009.03.053","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1527,"number_authors":5},{"title":"Connectivity Changes Underlying Neurofeedback Training of Visual Cortex Activity","authors":["Frank Scharnowski","Maria Joao Rosa","Narly Golestani","Chloe Hutton","Oliver Josephs","Nikolaus Weiskopf","Geraint Rees"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0091090","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1528,"number_authors":7},{"title":"Threatening a rubber hand that you feel is yours elicits a cortical anxiety response","authors":["H. H. Ehrsson","K. Wiech","N. Weiskopf","R. J. Dolan","R. E. Passingham"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/www.pnas.org\/doi\/full\/10.1073\/pnas.0610011104","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1529,"number_authors":5},{"title":"Predictors of real-time fMRI neurofeedback performance and improvement \u2013 A machine learning mega-analysis","authors":["Amelie Haugg","Fabian M. Renz","Andrew A. Nicholson","Cindy Lor","Sebastian J. G\u00f6tzendorfer","Ronald Sladky","Stavros Skouras","Amalia McDonald","Cameron Craddock","Lydia Hellrung","Matthias Kirschner","Marcus Herdener","Yury Koush","Marina Papoutsi","Jackob Keynan","Talma Hendler","Kathrin Cohen Kadosh","Catharina Zich","Simon H. Kohl","Manfred Hallschmid","Jeff MacInnes","R. Alison Adcock","Kathryn C. Dickerson","Nan-Kuei Chen","Kymberly Young","Jerzy Bodurka","Michael Marxen","Shuxia Yao","Benjamin Becker","Tibor Auer","Renate Schweizer","Gustavo Pamplona","Ruth A. Lanius","Kirsten Emmert","Sven Haller","Dimitri Van De Ville","Dong-Youl Kim","Jong-Hwan Lee","Theo Marins","Fukuda Megumi","Bettina Sorger","Tabea Kamp","Sook-Lei Liew","Ralf Veit","Maartje Spetter","Nikolaus Weiskopf","Frank Scharnowski","David Steyrl"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2021.118207","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1530,"number_authors":48},{"title":"Estimating the apparent transverse relaxation time (R2) from images with different contrasts (ESTATICS) reduces motion artifacts","authors":["Nikolaus Weiskopf","Martina F. Callaghan","Oliver Josephs","Antoine Lutti","Siawoosh Mohammadi"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2014.00278","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1531,"number_authors":5},{"title":"fMRI Brain-Computer Interfaces","authors":["Ranganatha Sitaram","Nikolaus Weiskopf","Andrea Caria","Ralf Veit","Michael Erb","Niels Birbaumer"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/ieeexplore.ieee.org\/document\/4408446\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1532,"number_authors":6},{"title":"Multi-voxel pattern analysis in human hippocampal subfields","authors":["Heidi M. Bonnici","Martin J. Chadwick","Dharshan Kumaran","Demis Hassabis","Nikolaus Weiskopf","Eleanor A. Maguire"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnhum.2012.00290","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1533,"number_authors":6},{"title":"The effect of local perturbation fields on human DTI: Characterisation, measurement and correction.","authors":["Siawoosh Mohammadi","Zoltan Nagy","Harald E. M\u00f6ller","Mark R. Symms","David W. Carmichael","Oliver Josephs","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2011.12.009","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1534,"number_authors":7},{"title":"Retrospective correction of physiological noise in DTI using an extended tensor model and peripheral measurements","authors":["Siawoosh Mohammadi","Chloe Hutton","Zoltan Nagy","Oliver Josephs","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.24467","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1535,"number_authors":5},{"title":"Principles of a brain-computer interface (BCI) based on real-time functional magnetic resonance imaging (fMRI).","authors":["Nikolaus Weiskopf","Klaus Mathiak","Simon W. Bock","Frank Scharnowski","Ralf Veit","Wolfgang Grodd","Rainer Goebel","Niels Birbaumer"],"year":"2004","type":"Publication","link":"https:\/\/ieeexplore.ieee.org\/document\/1300789\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1536,"number_authors":8},{"title":"New tissue priors for improved automated classification of subcortical brain structures on MRI.","authors":["S. Lorio","S. Fresard","S. Adaszewski","F. Kherif","R. Chowdhury","R.S. Frackowiak","J. Ashburner","G. Helms","N. Weiskopf","A. Lutti","B. Draganski"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2016.01.062","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1537,"number_authors":11},{"title":"The quest for the best: The impact of different EPI sequences on the sensitivity of random effect fMRI group analyses.","authors":["Evgeniya Kirilina","Antoine Lutti","Benedikt A. Poser","Felix Blankenburg","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2015.10.071","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1538,"number_authors":5},{"title":"A group-level comparison of volumetric and combined volumetric-surface normalization for whole brain analyses of myelin and iron maps","authors":["Antonietta Canna","Sara Ponticorvo","Andrea G. Russo","Renzo Manara","Francesco Di Salle","Renato Saponiero","Martina F. Callaghan","Nikolaus Weiskopf","Fabrizio Esposito"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.mri.2018.08.021","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1539,"number_authors":9},{"title":"Advances in MRI-based computational neuroanatomy","authors":["Nikolaus Weiskopf","Siawoosh Mohammadi","Antoine Lutti","Martina F. Callaghan"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1097%2Fwco.0000000000000222","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1540,"number_authors":4},{"title":"MRI investigation of the sensorimotor cortex and the corticospinal tract after acute spinal cord injury: a prospective longitudinal study","authors":["Patrick Freund","Nikolaus Weiskopf","John Ashburner","Katharina Wolf","Reto Sutter","Daniel R Altmann","Karl Friston","Alan Thompson","Armin Curt"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fs1474-4422%2813%2970146-7","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1541,"number_authors":9},{"title":"Quantitative multi-parameter mapping of R1, PD, MT, and R2 at 3T: a multi-center validation","authors":["Nikolaus Weiskopf","John Suckling","Guy Williams","Marta M. Correia","Becky Inkster","Roger Tait","Cinly Ooi","Edward T. Bullmore","Antoine Lutti"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2013.00095","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1542,"number_authors":9},{"title":"Quantitative MRI provides markers of intra-, inter-regional, and age-related differences in young adult cortical microstructure","authors":["Daniel Carey","Francesco Caprini","Micah Allen","Antoine Lutti","Nikolaus Weiskopf","Geraint Rees","Martina F. Callaghan","Frederic Dick"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2017.11.066","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1543,"number_authors":8},{"title":"Physiological basis of vascular autocalibration (VasA): Comparison to hypercapnia calibration methods","authors":["Samira M. Kazan","Laurentius Huber","Guillaume Flandin","Dimo Ivanov","Peter Bandettini","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.26494","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1544,"number_authors":6},{"title":"Flexible head-casts for high spatial precision MEG","authors":["Sofie S. Meyer","James Bonaiuto","Mark Lim","Holly Rossiter","Sheena Waters","David Bradbury","Sven Bestmann","Matthew Brookes","Martina F. Callaghan","Nikolaus Weiskopf","Gareth R. Barnes"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.jneumeth.2016.11.009","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1545,"number_authors":11},{"title":"Orthogonalizing crusher and diffusion-encoding gradients to suppress undesired echo pathways in the twice-refocused spin echo diffusion sequence","authors":["Zolt\u00e1n Nagy","David L. Thomas","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.24676","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1546,"number_authors":3},{"title":"Wissen managen hei\u00dft auch Communities managen","authors":["Peter Sch\u00fctt"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wissensmanagement.net\/online\/archiv\/2001\/07\\_0801\/communities.shtml","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1547,"number_authors":1},{"title":"Eine Web-2.0-basierteb Mitmachkultur etablieren","authors":["Sabine Seufert"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.hrtoday.ch\/hrtoday\/de\/themen\/archiv\/707760\/Personalentwicklung_2_0_Eine_Web_2_0_basierte_Mitmachkultur_etablieren","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1548,"number_authors":1},{"title":"Energiewende retour. Wie Sigmar Gabriel die Konzerne bedient","authors":["Christoph Bautz","J\u00f6rg Haas","Oliver Moldenhauer"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2014\/september\/energiewende-retour","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1549,"number_authors":3},{"title":"The ordinariness of the archive","authors":["Thomas Osborne"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/12\/2\/51","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1550,"number_authors":1},{"title":"Information summary on archives","authors":[" ?"],"year":"1996","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+214899675&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1551,"number_authors":1},{"title":"Einf\u00fchrung in die elektronische Datenverarbeitung f\u00fcr Archivare, Bibliothekare und Dokumentare","authors":["Karl F. Stock"],"year":"1985","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+024167142&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1552,"number_authors":1},{"title":"Filmarchive in Deutschland","authors":["Christian Beyer"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1553,"number_authors":1},{"title":"Across the Great Divide: Archival Discourse and the (Re)presentations of the Past in Late-Modern Society","authors":["Bernadine Dodge"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1554,"number_authors":1},{"title":"Genesen, Genealogien, Genres und das Genie. Das Geheimnis des Archivs","authors":["Jacques Derrida"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1555,"number_authors":1},{"title":"Progressive neurodegeneration following spinal cord injury: Implications for clinical trials","authors":["G. Ziegler","P. Grabher","A. Thompson","D. Altmann","M. Hupp","J. Ashburner","K. Friston","N. Weiskopf","A. Curt","P. Freund"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/n.neurology.org\/content\/90\/14\/e1257","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1556,"number_authors":10},{"title":"The role of contralesional dorsal premotor cortex after stroke as studied with concurrent TMS-fMRI","authors":["S. Bestmann","O. Swayne","F. Blankenburg","C. Ruff","J. Teo","N. Weiskopf","J. Driver","J. C. Rothwell","N. S. Ward"],"year":"2010","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/30\/36\/11926","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1557,"number_authors":9},{"title":"A stable sparse fear memory trace in human amygdala","authors":["D. R. Bach","N. Weiskopf","R. J. Dolan"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/31\/25\/9383","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1558,"number_authors":3},{"title":"Context-dependent human extinction memory is mediated by a ventromedial prefrontal and hippocampal network","authors":["R. Kalisch","E. Korenfeld","K. E. Stephan","N. Weiskopf","B. Seymour","R. J. Dolan"],"year":"2006","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/26\/37\/9503","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1559,"number_authors":6},{"title":"Locus coeruleus imaging as a biomarker for noradrenergic dysfunction in neurodegenerative diseases","authors":["J. Betts","E. Kirilina","C. Otaduy","D. Ivanov","J. Acosta-Cabronero","M. F. Callaghan","C. Lambert","A. Cardenas-Blanco","K. Pine","L. Passamonti","C. Loane","M. C. Keuken","P. Trujillo","F. L\u00fcsebrink","H. Mattern","K. Y. Liu","N. Priovoulos","K. Fliessbach","M. J. Dahl","A. Maa\u00df","C. F. Madelung","D. Meder","A. J. Ehrenberg","O. Speck","N. Weiskopf","R. Dolan","B. Inglis","D. Tosun","M. Morawski","F. A. Zucca","H. R. Siebner","M. Mather","K. Uludag","H. Heinsen","B. A. Poser","R. Howard","L. Zecca","J. B. Rowe","L. T. Grinberg","H. I. Jacobs","E. D\u00fczel","D. H\u00e4mmerer"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/brain\/article\/142\/9\/2558\/5536581?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1560,"number_authors":42},{"title":"Causal evidence for frontal involvement in memory target maintenance by posterior brain areas during distracter interference of visual working memory","authors":["E. Feredoes","K. Heinen","N. Weiskopf","C. Ruff","J. C. Driver"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/www.pnas.org\/doi\/full\/10.1073\/pnas.1106439108","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1561,"number_authors":5},{"title":"The Kuleshov Effect: the influence of contextual framing on emotional attributions","authors":["D. Mobbs","N. Weiskopf","H. C. Lau","E. Featherstone","R. J. Dolan"],"year":"2006","type":"Publication","link":"https:\/\/academic.oup.com\/scan\/article\/1\/2\/95\/2362814?login=true","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1562,"number_authors":5},{"title":"Measuring the iron content of dopaminergic neurons in substantia nigra with MRI relaxometry","authors":["Malte Brammerloh","Markus Morawski","Isabel Friedrich","Tilo Reinert","Charlotte Lange","Primoz Pelicon","Primoz Vavpetic","Steffen Jankuhn","Carsten J\u00e4ger","Anneke Alkemade","Rawien Balesar","Kerrin Pine","Filippos Gavriilidis","Robert Trampel","Enrico Reimer","Thomas Arendt","Nikolaus Weiskopf","Evgeniya Kirilina"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2021.118255","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1563,"number_authors":18},{"title":"Improved shimming for fMRI specifically optimizing the local BOLD sensitivity.","authors":["Evelyne Balteau","Chloe Hutton","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2010","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2009.08.010","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1564,"number_authors":3},{"title":"Comparing hemodynamic models with DCM.","authors":["Klaas Enno Stephan","Nikolaus Weiskopf","Peter M. Drysdale","Peter A. Robinson","Karl J. Friston"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2007.07.040","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1565,"number_authors":5},{"title":"Flexible proton density (PD) mapping using multi-contrast variable flip angle (VFA) data","authors":["Sara Lorio","Tim M. Tierney","Amy McDowell","Owen J. Arthurs","Antoine Lutti","Nikolaus Weiskopf","David W. Carmichael"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S1053811918321013?via%3Dihub","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1566,"number_authors":7},{"title":"PyRates\u2014A Python framework for rate-based neural simulations","authors":["Richard Gast","Daniel Rose","Christoph Salomon","Harald E. M\u00f6ller","Nikolaus Weiskopf","Thomas R. Kn\u00f6sche"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0225900","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1567,"number_authors":6},{"title":"Multi-parameter quantitative mapping of R1, R2\\ast, PD, and MTsat is reproducible when accelerated with Compressed SENSE","authors":["Ronja C. Berg","Tobias Leutritz","Nikolaus Weiskopf","Christine Preibisch"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2022.119092","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1568,"number_authors":4},{"title":"Voxel-based analysis of grey and white matter degeneration in cervical spondylotic myelopathy","authors":["Patrick Grabher","Siawoosh Mohammadi","Aaron Trachsler","Susanne Friedl","Gergely David","Reto Sutter","Nikolaus Weiskopf","Alan J. Thompson","Armin Curt","Patrick Freund"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fsrep24636","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1569,"number_authors":10},{"title":"Developing 3D microscopy with CLARITY on human brain tissue: Towards a tool for informing and validating MRI-based histology.","authors":["Markus Morawski","Evgeniya Kirilina","Nico Scherf","Carsten J\u00e4ger","Katja Reimann","Robert Trampel","Filippos Gavriilidis","Stefan Geyer","Bernd Biedermann","Thomas Arendt","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2017.11.060","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1570,"number_authors":11},{"title":"Functional Sensitivity of 2D Simultaneous Multi-Slice Echo-Planar Imaging: Effects of Acceleration on g-factor and Physiological Noise","authors":["Nick Todd","Oliver Josephs","Peter Zeidman","Guillaume Flandin","Steen Moeller","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2017.00158","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1571,"number_authors":6},{"title":"In-vivo magnetic resonance imaging (MRI) of laminae in the human cortex","authors":["Robert Trampel","Pierre-Louis Bazin","Kerrin Pine","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2017.09.037","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1572,"number_authors":4},{"title":"Traumatic and nontraumatic spinal cord injury: pathological insights from neuroimaging","authors":["Gergely David","Siawoosh Mohammadi","Allan R. Martin","Julien Cohen-Adad","Nikolaus Weiskopf","Alan Thompson","Patrick Freund"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fs41582-019-0270-5","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1573,"number_authors":7},{"title":"Microstructural imaging of human neocortex in vivo","authors":["Luke J. Edwards","Evgeniya Kirilina","Siawoosh Mohammadi","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2018.02.055","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1574,"number_authors":4},{"title":"Maximising BOLD sensitivity through automated EPI protocol optimisation.","authors":["Steffen Volz","Martina F. Callaghan","Oliver Josephs","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2018.12.052","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1575,"number_authors":4},{"title":"Method for simultaneous voxel-based morphometry of the brain and cervical spinal cord area measurements using 3D-MDEFT","authors":["Patrick A.B. Freund","Catherine Dalton","Claudia A.M. Wheeler-Kingshott","Janice Glensman","David Bradbury","Alan J. Thompson","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2010","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fjmri.22340","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1576,"number_authors":7},{"title":"Adaptive smoothing of multi-shell diffusion weighted magnetic resonance data by msPOAS.","authors":["S. M. A. Becker","Karsten Tabelow","Siawoosh Mohammadi","Nikolaus Weiskopf","J\u00f6rg Polzehl"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2014.03.053","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1577,"number_authors":5},{"title":"Unified segmentation based correction of R1 brain maps for RF transmit field inhomogeneities (UNICORT).","authors":["Nikolaus Weiskopf","Antoine Lutti","Gunther Helms","Marianne Novak","John Ashburner","Chloe Hutton"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2010.10.023","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1578,"number_authors":6},{"title":"Phase informed model for motion and susceptibility","authors":["Chloe Hutton","Jesper Andersson","Ralf Deichmann","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2012","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.22126","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1579,"number_authors":4},{"title":"Activity or connectivity? A randomized controlled feasibility study evaluating neurofeedback training in Huntington's disease","authors":["Marina Papoutsi","Joerg Magerkurth","Oliver Josephs","Sophia E P\u00e9p\u00e9s","Temi Ibitoye","Ralf Reilmann","Nigel Hunt","Edwin Payne","Nikolaus Weiskopf","Douglas Langbehn","Geraint Rees","Sarah J Tabrizi"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1093%2Fbraincomms%2Ffcaa049","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1580,"number_authors":12},{"title":"Motor phenotype and magnetic resonance measures of basal ganglia iron levels in Parkinson's disease","authors":["Nico Bunzeck","Victoria Singh-Curry","Cindy Eckart","Nikolaus Weiskopf","Richard J. Perry","Peter G. Bain","Emrah D\u00fczel","Masud Husain"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.parkreldis.2013.08.011","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1581,"number_authors":8},{"title":"Structure predicts function: Combining non-invasive electrophysiology with in-vivo histology.","authors":["Saskia Helbling","Sundeep Teki","Martina F. Callaghan","William Sedley","Siawoosh Mohammadi","Timothy D. Griffiths","Nikolaus Weiskopf","Gareth R. Barnes"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2014.12.030","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1582,"number_authors":8},{"title":"Dynamic causal modeling: A generative model of slice timing in fMRI.","authors":["Stefan J. Kiebel","Stefan Kl\u00f6ppel","Nikolaus Weiskopf","Karl J. Friston"],"year":"2007","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2006.10.026","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1583,"number_authors":4},{"title":"Interhemispheric effect of parietal TMS on somatosensory response confirmed directly with concurrent TMS\u2013fMRI","authors":["F. Blankenburg","C. C. Ruff","S. Bestmann","O. Bjoertomt","N. Eshel","O. Josephs","N. Weiskopf","J. Driver"],"year":"2008","type":"Publication","link":"https:\/\/www.jneurosci.org\/content\/28\/49\/13202","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1584,"number_authors":8},{"title":"A novel coil array for combined TMS\/fMRI experiments at 3 T","authors":["Lucia I. Navarro de Lara","Christian Windischberger","Andre Kuehne","Michael Woletz","J\u00fcrgen Sieg","Sven Bestmann","Nikolaus Weiskopf","Bernhard Strasser","Ewald Moser","Elmar Laistler"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.25535","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1585,"number_authors":10},{"title":"Benign Partial Epilepsy in Childhood: Selective Cognitive Deficits Are Related to the Location of Focal Spikes Determined by Combined EEG\/MEG","authors":["Markus Wolff","Nikolaus Weiskopf","Emilio Serra","Hubert Preissl","Niels Birbaumer","Ingeborg Kraegeloh-Mann"],"year":"2005","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1111%2Fj.1528-1167.2005.00255.x","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1586,"number_authors":6},{"title":"A general linear relaxometry model of R1 using imaging data","authors":["Martina F. Callaghan","Gunther Helms","Antoine Lutti","Siawoosh Mohammadi","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.25210","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1587,"number_authors":5},{"title":"Mismatch responses to randomized gradient switching noise as reflected by fMRI and whole-head magnetoencephalography","authors":["Klaus Mathiak","Alexander Rapp","Tilo T.J. Kircher","Wolfgang Grodd","Ingo Hertrich","Nikolaus Weiskopf","Werner Lutzenberger","Hermann Ackermann"],"year":"2002","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fhbm.10041","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1588,"number_authors":8},{"title":"Infrared oculography-validation of a new method to monitor startle eyeblink amplitudes during fMRI","authors":["Silke Anders","Nikolaus Weiskopf","Dorothee Lule","Niels Birbaumer"],"year":"2004","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2004.01.024","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1589,"number_authors":4},{"title":"POAS4SPM: A Toolbox for SPM to Denoise Diffusion MRI Data","authors":["Karsten Tabelow","Siawoosh Mohammadi","Nikolaus Weiskopf","J\u00f6rg Polzehl"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1007%2Fs12021-014-9228-3","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1590,"number_authors":4},{"title":"Vascular autorescaling of fMRI (VasA fMRI) improves sensitivity of population studies: A pilot study.","authors":["Samira M. Kazan","Siawoosh Mohammadi","Martina F. Callaghan","Guillaume Flandin","Laurentius Huber","Robert Leech","Aneurin J. Kennerley","Christian Windischberger","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2016","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.neuroimage.2015.09.033","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1591,"number_authors":9},{"title":"Correction of vibration artifacts in DTI using phase-encoding reversal (COVIPER)","authors":["Siawoosh Mohammadi","Zoltan Nagy","Chloe Hutton","Oliver Josephs","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2011","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fmrm.23308","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1592,"number_authors":5},{"title":"Acquisition of sensorimotor fMRI under general anaesthesia: Assessment of feasibility, the BOLD response and clinical utility","authors":["Adam Kenji Yamamoto","Joerg Magerkurth","Laura Mancini","Mark J. White","Anna Miserocchi","Andrew W. McEvoy","Ian Appleby","Caroline Micallef","John S. Thornton","Cathy J. Price","Nikolaus Weiskopf","Tarek A. Yousry"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1016%2Fj.nicl.2019.101923","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1593,"number_authors":12},{"title":"Author Correction: Closed-loop brain training: the science of neurofeedback","authors":["Ranganatha Sitaram","Tomas Ros","Luke Stoeckel","Sven Haller","Frank Scharnowski","Jarrod Lewis-Peacock","Nikolaus Weiskopf","Maria Laura Blefari","Mohit Rana","Ethan Oblak","Niels Birbaumer","James Sulzer"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1038%2Fs41583-019-0161-1","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1594,"number_authors":12},{"title":"Tx\/Rx Head Coil Induces Less RF Transmit-Related Heating than Body Coil in Conductive Metallic Objects Outside the Active Area of the Head Coil","authors":["Zoltan Nagy","Aaron Oliver-Taylor","Andre Kuehne","Sigrun Goluch","Nikolaus Weiskopf"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2017.00015","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1595,"number_authors":5},{"title":"NODDI-DTI: Estimating Neurite Orientation and Dispersion Parameters from a Diffusion Tensor in Healthy White Matter","authors":["Luke J. Edwards","Kerrin J. Pine","Isabel Ellerbrock","Nikolaus Weiskopf","Siawoosh Mohammadi"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.3389%2Ffnins.2017.00720","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1596,"number_authors":5},{"title":"Inszenierung und Authentizit\u00e4t:  Zirkulation visueller Vorstellungen \u00fcber den Typus des linksalternativen K\u00f6rpers","authors":["Sven Reichardt"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1598,"number_authors":1},{"title":"Die GroErz\u00e4hlung, vielstimmig:  \u00fcber die revolution\u00e4re Tradition in Baden","authors":["Walter Mo\u00dfmann"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1599,"number_authors":1},{"title":"Begegnungen und Zusammenst\u00f6\u00dfe:  Malville 1977","authors":["Lars M\u00fcller"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1600,"number_authors":1},{"title":"Archive von unten:  die \u00dcberlieferung der Neuen Sozialen Bewegungen und der Schlanke Staat -- eine Herausforderung f\u00fcr \u00f6ffentliche Archive?:  Transferarbeit zum Abschluss des Referendariats f\u00fcr den H\u00f6heren Archivdienst, 40. Wissenschaftlicher Kurs der Archivschule Marburg","authors":["Stefan Sudmann"],"year":"2007","type":"Publication","link":"\\url{http:\/\/www.landesarchiv-bw.de\/sixcms\/media.php\/25\/Transferarbeit_Sudmann.pdf}","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1601,"number_authors":1},{"title":"DigiLink - die dritte Generation der Linklisten","authors":["Peter Mayr"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.hbz-nrw.de\/dokumentencenter\/produkte\/digilink\/archiv\/Mayr_DigiLink.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1602,"number_authors":1},{"title":"Zerreissprobe Frieden:  Baden--W\u00fcrttemberg und der NATO--Doppelbeschluss; Katalog zur Sonderausstellung im Haus der Geschichte Baden--W\u00fcrttemberg","authors":[" ?"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1603,"number_authors":1},{"title":"Die Volkshochschul' fuer unser Volksgewuhl:  Zur Bedeutung der Volkshochschule Wyhler Wald f\u00fcr den Widerstand gegen das Kernkraftwerk Wyhl","authors":["Mathias Mutz"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1604,"number_authors":1},{"title":"Einigkeit und Recht und Freiheit -- Wege der Deutschen : 50 ; 1949 -- 1999 ; eine Ausstellung des Deutschen Historischen Museums, Berlin ... im Martin--Gropius--Bau, Berlin--Kreuzberg, 23. Mai bis 3. Oktober 1999:  Wege der Deutschen \/ 50 \/ F\u00fcnfzig","authors":["Manfred Rexin","Deutsches Historisches Museum <Berlin>"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1605,"number_authors":2},{"title":"Kinder spielen in ihrer Stadt:  SpielR\u00e4ume in Freiburg 1900 -- 2000","authors":["Carola Schelle-Wolff"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1607,"number_authors":1},{"title":"Naturpolitik in der Bundesrepublik:  Ideenwelt und politische Verhaltensstile in Naturschutz und Umweltbewegung 1950 -- 1980","authors":["Jens Ivo Engels"],"year":"2006","type":"Publication","link":"\\url{http:\/\/deposit.ddb.de\/cgi-bin\/dokserv?id=2753283&prov=M&dok_var=1&dok_ext=htm}","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1608,"number_authors":1},{"title":"Gleich Wird's Gr\u00fcn:  Freiburger Fahrpreisk\u00e4mpfe 1968","authors":["Lars M\u00fcller"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1609,"number_authors":1},{"title":"Radio Verte Fessenheim:  zur Geschichte eines unabh\u00e4ngigen Radios","authors":["Michael Koltan"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1610,"number_authors":1},{"title":"Individueller Standard -- V-Modell XT an Unternehmen anpassen (Teil 1)","authors":["Marco Kuhrmann","Ulrike Hammerschall","Thomas Ternit\u00e9","Marc Sihling"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.heise.de\/kiosk\/archiv\/ix\/2007\/4\/134","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1611,"number_authors":4},{"title":"Lernmaterialien effektiv aufbereiten und wiederverwenden","authors":["Anja Lorenz","Lars Fa\u00dfmann"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wissensmanagement.net\/print\/archiv\/2010\/wissensmanagement-02.shtml","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1612,"number_authors":2},{"title":"PDF f\u00fcr alle - PDF-Erzeugung mit CUPS und Ghostscript","authors":["Volker Behr"],"year":"2003","type":"Publication","link":"https:\/\/www.heise.de\/artikel-archiv\/ix\/2003\/7\/136_kiosk","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1613,"number_authors":1},{"title":"Kaffeekunde - SPECjms misst Message-oriented Middleware","authors":["Samuel Kounev","Kai Sachs"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/www.heise.de\/kiosk\/archiv\/ix\/2008\/2\/121","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1614,"number_authors":2},{"title":"Strategischer Vorteil -- V-Modell XT an Unternehmen anpassen (Teil 2)","authors":["Marco Kuhrmann","Ulrike Hammerschall","Thomas Ternit\u00e9","Marc Sihling"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.heise.de\/kiosk\/archiv\/ix\/2007\/5\/142","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1617,"number_authors":4},{"title":"Wissenschaftliche Verlage \u2013 Deine Gangster und Erpresser","authors":["Axel Brennicke"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.laborjournal.de\/rubric\/archiv\/domfac\/ansicht\/brennicke15.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1618,"number_authors":1},{"title":"25 Jahre Erasmus : eine Erfolgsstory?","authors":["Christoph Ehmann"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.frankfurter-hefte.de\/Archiv\/2012\/Heft_11\/Zwischenruf\/Zwischenruf.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1619,"number_authors":1},{"title":"Robust und sensibel : urbane Politik in Zeiten von Individualismus und Profi-Lobbyisten","authors":["Richard Meng"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.frankfurter-hefte.de\/Archiv\/2012\/Heft_11\/Zwischenruf\/Zwischenruf.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1620,"number_authors":1},{"title":"Geschichte des Hospitals:  Band 1. Westdeutschland von den Anf\u00e4ngen bis 1850","authors":["Dieter Jetter"],"year":"1966","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1621,"number_authors":1},{"title":"Arbeitslosigkeit und Arbeitslosenbewegung in den USA","authors":["Paul Mattick"],"year":"1969","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+021551235&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1622,"number_authors":1},{"title":"Internationale Konvergenz der Eigenkapitalmessung und Eigenkapitalanforderungen","authors":[" ?"],"year":"1988","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+333235649&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1623,"number_authors":1},{"title":"Agrar-Historische Quellenstudie \u00fcber die Gr\u00fcndung der K\u00f6niglichen Akademie des Landbaues zu M\u00f6glin und der K\u00f6niglichen Stammsch\u00e4ferei zu Panten i. Schl. nach bisher noch nicht ver\u00f6ffentl. Akten u. Manuskripten aus d. Thaer-Archiv zu Vippach-Edelhausen u. aus Privatbesitz","authors":["Hans Ostermuth"],"year":"1929","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1626,"number_authors":1},{"title":"Literatur- und Wissenschaftsgeschichte. Ein Forschungsbericht","authors":["Nicolas Pethes"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1627,"number_authors":1},{"title":"Industrie und Stadt im Umbruch: Industrieunternehmen und st\u00e4dtische Wiederaufbauplanung nach 1945 als Faktoren f\u00fcr die Stadtentwicklung im rechtsrheinischen K\u00f6ln.","authors":["Tatjana Libor-D\u00f6rstel"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.ub.uni-koeln.de\/ediss\/archiv\/2001\/11w1157.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1628,"number_authors":1},{"title":"Geregelte Selbstbestimmung: Ein Pl\u00e4doyer f\u00fcr agile Softwareentwickung mit Scrum","authors":["Marion Eickmann"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.heise.de\/kiosk\/archiv\/ix\/2009\/6\/110","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1629,"number_authors":1},{"title":"Abh\u00e4ngigkeit von Flupirtin (Aus der UAW-Datenbank)","authors":["Arzneimittelkommission Deutschen"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.akdae.de\/20\/20\/Archiv\/2009\/20090213.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1630,"number_authors":1},{"title":"Umk\u00e4mpftes Copyright. Der Streit um das geistige Eigentum","authors":["Sabine Nuss"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2012\/dezember\/umkaempftes-copyright","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1631,"number_authors":1},{"title":"Mobile Business","authors":[" Gabler Wirtschaftslexikon"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/wirtschaftslexikon.gabler.de\/Archiv\/498345196\/mobile-business-v4.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1632,"number_authors":1},{"title":"An Introduction To the History of Italian Family Life","authors":["Marzio Barbagli","David Kertzer"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1633,"number_authors":2},{"title":"Fascism and Culture: Avant-Gardes and Secular Religion in the Italian Case","authors":["Walter L. Adamson"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1634,"number_authors":1},{"title":"BUSTER - An Information Broker for the Semantic Web.","authors":["Thomas V\u00f6gele","Sebastian H\u00fcbner","Gerhard Schuster"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki17.html#VogeleHS03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1635,"number_authors":3},{"title":"Vom \"Fremdarbeiter\" zum \"Gastarbeiter\" - Die Anwerbung italienischer Arbeitskr\u00e4fte f\u00fcr die deutsche Wirtschaft (1938-1973)","authors":["Roberto Sala"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1636,"number_authors":1},{"title":"Brunnen","authors":["H. Kyrieleis"],"year":"2016","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1637,"number_authors":1},{"title":"eBologna 2010 und dar\u00fcber hinaus: Kompetenzorientierung \u2013 Studierendenzentrierung \u2013 Open Content und Standards","authors":[" Various"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.fnm-austria.at\/tagung\/Archiv\/18.+fnm-austria+Tagung","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1639,"number_authors":1},{"title":"Die griechische Machtprobe","authors":["Michael R. Kr\u00e4tke"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2015\/april\/die-griechische-machtprobe","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1640,"number_authors":1},{"title":"Von den Social Media zum Social Web","authors":["Heinz Wittenbrink"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wing-online.at\/fileadmin\/wingbusiness\/archiv\/2012\/Heft_01_2012.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1641,"number_authors":1},{"title":"Das sabotierte Jahrhundertprojekt. Wie die Bundesregierung die Energiewende hintertreibt","authors":["Gerd Rosenkranz"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2012\/november\/das-sabotierte-jahrhundertprojekt","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1642,"number_authors":1},{"title":"Energie in B\u00fcrgerhand","authors":["Reinhard Loske"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2012\/dezember\/energie-in-buergerhand","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1643,"number_authors":1},{"title":"Stabilit\u00e4tsgewinn durch Demokratieverzicht? Europas Weg in einen neuen Autoritarismus","authors":["Hans-J\u00fcrgen Urban"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2011\/juli\/stabilitaetsgewinn-durch-demokratieverzicht","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1644,"number_authors":1},{"title":"Zwei-Klassen-Protektionismus","authors":["Christina Deckwirth","Michael Frein"],"year":"2009","type":"Publication","link":"https:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2009\/dezember\/zwei-klassen-protektionismus","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1645,"number_authors":2},{"title":"Die tr\u00fcgerische Verhei\u00dfung: Von der Geburt des Internets zum neuen Autoritarismus","authors":["Fred Turner"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2019\/maerz\/die-truegerische-verheissung","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1646,"number_authors":1},{"title":"Baustein auf Baustein: Eine Website mit Textpattern betreiben","authors":["Daniel Berger"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/www.heise.de\/select\/ct\/archiv\/2014\/9\/seite-174","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1647,"number_authors":1},{"title":"Maschinenfabrik N.&K. - Ein Roman aus dem proletarischen Alltag","authors":["Willi Bredel"],"year":"1975","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1648,"number_authors":1},{"title":"Ontologiebasierte Wissensvermittlung f\u00fcr intelligente Lehr- und Lernumgebungen.","authors":["Christoph Peylo"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki17.html#Peylo03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1649,"number_authors":1},{"title":"Europas verpasste Sternstunde","authors":["Ulrike Gu\u00e9rot"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2010\/januar\/europas-verpasste-sternstunde","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1650,"number_authors":1},{"title":"Italian Fascism and Utopia","authors":["Charles Burdett"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1651,"number_authors":1},{"title":"Black Space: Imagining Race in Science Fiction Film","authors":["Adilifu Nama"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1652,"number_authors":1},{"title":"Racisme fasciste et antiquit\u00e9 - L'exemple de la revue La difesa della razza (1938-1943)","authors":["Philippe Foro"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1653,"number_authors":1},{"title":"Rosenhofstra\u00dfe - Roman einer Hamburger Arbeiterstra\u00dfe","authors":["Willi Bredel"],"year":"1975","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1654,"number_authors":1},{"title":"Reservefonds mit F\u00fcrsorgecharakter bei Vorschuss- und Kreditvereinen (Kreditgenossenschaften)","authors":["Hans Hofinger","Holger Blisse"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1655,"number_authors":2},{"title":"Die wirtschaftliche Struktur Altbayerns im Vorm\u00e4rz (1815-1848)","authors":["Wolfgang Zorn"],"year":"1971","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1656,"number_authors":1},{"title":"The representation of contrast and other stimulus parameters by single\n\tneurons in area 17 of the cat","authors":["L Chao yi","O Creutzfeldt"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1657,"number_authors":2},{"title":"Ausl\u00e4nder-Bilder bei ostdeutschen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern. Versuch der Rekonstruktion von Wahrnehmungs- und Argumentationsstrukturen","authors":["Wilfried Schubarth","Dorit Stenke"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1658,"number_authors":2},{"title":"Gastarbeiter in der DDR","authors":["Konstantin Pritzel"],"year":"1970","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1659,"number_authors":1},{"title":"Ausl\u00e4nder in der DDR - die ungeliebte Minderheit","authors":["Imke Commichau"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1660,"number_authors":1},{"title":"Polnische \"gastarbeiterzy\" in der DDR. Rechtsgrundlagen und Alltag","authors":["Wolf Oschlies"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1661,"number_authors":1},{"title":"Karl der Gro\u00dfe und die Libri Carolini. Die tironischen Randnoten zum Codex authenticus","authors":["Wolfram von den Steinen"],"year":"1930","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1662,"number_authors":1},{"title":"Belastbarkeit unsymmetrisch betriebener\r\nDrehstromkabel","authors":["H Brakelmann"],"year":"1980","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1663,"number_authors":1},{"title":"Dynamische Vorg\u00e4nge bei Lastumlagerung\r\nin Abspannketten von Freileitungen","authors":["P. Hagedorn","H Idelberger","L. M\u00f6cks"],"year":"1980","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1664,"number_authors":3},{"title":"Die Physikatsberichte des Bezirks der Stadt M\u00fcnchen und der Landgerichte M\u00fcnchen links der Isar und M\u00fcnchen rechts der Isar (1861\/ 62)","authors":["Brigitte Neubauer"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1665,"number_authors":1},{"title":"Ausgew\u00e4hlte Exponate der Ausstellung \"Kirche in Bovenden\"","authors":["Helge Steenweg"],"year":"1982","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1666,"number_authors":1},{"title":"Neoglycoprotein binding to colorectal tumour cells: Comparison between primary and secondary lesions","authors":["H.J. Gabius","T. Grote","S. Gabius","U. Brinck","L.F. Tietze"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1667,"number_authors":5},{"title":"Les aspects medicaux du ``Yavanaj\u0101taka'' (traite sanskrit d'astrologie)","authors":["Francis Zimmermann"],"year":"1981","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1668,"number_authors":1},{"title":"Computerized texture analysis of histologic sections: comparison of \n aortas of normotensive and hypertensive patients","authors":["K Metze","G Vieira","R L Adam","D P Ferro","A A de Thomaz","C L Cesar"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1670,"number_authors":6},{"title":"Viral Marketing","authors":["John-Robert Skrob"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www.yeebase.com\/fileadmin\/t3n\/archiv\/05-02\/t3n_05-02_viral_marketing.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1671,"number_authors":1},{"title":"Das Zitat im Internet: ein Electronic Style Guide zum Publizieren, Bibliografieren und Zitieren","authors":["Jens Runkehl","Torsten Siever"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.mediensprache.net\/archiv\/pubs\/3-927715-83-2_online-version.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1675,"number_authors":2},{"title":"Alles furchtbar einfach. Die Krise der Kommunikation im Zeichen der Ungleichheit","authors":["Richard Sennett"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2011\/juli\/alles-furchtbar-einfach","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1676,"number_authors":1},{"title":"Betriebsverfassung 2030: Zukunftsanforderungen und Weiterentwicklung.","authors":["Thomas Klebe"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/www.bund-verlag.de\/zeitschriften\/arbeit-und-recht\/archiv\/2020_05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1677,"number_authors":1},{"title":"Internationalisierung der Wettbewerbspolitik","authors":["Georg Koopmann"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+32218939X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1678,"number_authors":1},{"title":"Das Kinderheim in Bellin f\u00fcr namibische Fl\u00fcchtlingskinder in der DDR","authors":["Susanne Timm"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1679,"number_authors":1},{"title":"Ausl\u00e4nder in Ostdeutschland","authors":["Matthias Hartmann"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1680,"number_authors":1},{"title":"Beitr\u00e4ge und Materialien zur wirtschaftlichen, gesellschaftlichen und gesellschaftspolitischen Entwicklung  einer l\u00e4ndlichen hessischen Exklave: Bovenden 1750 - 1850","authors":["Helge Steenweg"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1681,"number_authors":1},{"title":"\u00dcber freie Biegungsschwingungen des axial belasteten Stabes mit innerer und \u00e4u\u00dferer D\u00e4mpfung","authors":[" N\/A"],"year":"1952","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1682,"number_authors":1},{"title":"Forschungskraftwerk Gro\u00df Sch\u00f6nebeck: Anlagenkonzept und Forschungsziele","authors":["Stefan Kranz","Ali Saadat","Stephanie Frick","Henning Francke","Matthis Thorade"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.geothermie.de\/aktuelles\/termine\/archiv\/der-geothermiekongress-2010.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1684,"number_authors":5},{"title":"Demokratie oder Kapitalismus? Vom Elend der nationalstaatlichen Fragmentierung in einer kapitalistisch integrierten Weltgesellschaft","authors":["J\u00fcrgen Habermas"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2013\/mai\/demokratie-oder-kapitalismus","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1685,"number_authors":1},{"title":"Euroland in Bankenhand","authors":["Wieslaw Jurczenko"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2011\/januar\/euroland-in-bankenhand","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1686,"number_authors":1},{"title":"Die Einf\u00fchrung der Reformation 1536 und der Brand 1540 in der Herrschaft Plesse.  Mordbrenner im Auftrage Herzog Heinrichs des J\u00fcngeren von Braunschweig-Wolfenb\u00fcttel?","authors":["Helge Steenweg"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1687,"number_authors":1},{"title":"Friedrich Benedikt Wilhelm von Herrmann (1795-1868):  Eine biographische Skizze zum hundertsten Todestag eines bayerischen Wissenschaftlers, Politikers und Staatsbeamten","authors":["Axel Wernitz"],"year":"1968","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1688,"number_authors":1},{"title":"Sparkassen in der Geschichte","authors":["G\u00fcnther Schulz"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wiso-net.de\/webcgi?START=A60&DOKV_DB=ZECO&DOKV_NO=BARCBARCH200504005728251027201028281&DOKV_HS=0&PP=1","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1689,"number_authors":1},{"title":"Ruth Kannengie\u00dfer und das M\u00e4dchenwohnheim. sie beh\u00fctete die Unbeh\u00fcteten","authors":["Helmut Ebert","Thomas Hasselwander"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1690,"number_authors":2},{"title":"Comparison of Hopf algebras on trees","authors":["R. Holtkamp"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1693,"number_authors":1},{"title":"An origin for the bone text of the ``Five-figure Series''","authors":["Roger French"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1694,"number_authors":1},{"title":"Das bayerische Ertragssteuersystem und seine Entwicklung","authors":["Georg Schanz"],"year":"1900","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1695,"number_authors":1},{"title":"Zur Entwicklung des staatlichen Besoldungswesens in Bayern","authors":["Georg Schanz"],"year":"1917","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1696,"number_authors":1},{"title":"Ph\u00e4nomenologie der musikalischen Form. e. experimentalpsychologische Untersuchung zur Wahrnehmung d. musikalischen Materials u. d. musikalischen Syntax","authors":["Peter Faltin"],"year":"1979","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1698,"number_authors":1},{"title":"Die l\u00e4ndliche Gerichtsverfassung Steiermarks, vorwiegend im Mittelalter","authors":["Hermann Baltl"],"year":"1951","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1699,"number_authors":1},{"title":"Zweckm\u00e4\u00dfigkeit staatlicher Regelungen der Arbeitsvermittlung","authors":["Thomas Klein"],"year":"1993","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+12307827X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1700,"number_authors":1},{"title":"Europ\u00e4ischer Datenschutz","authors":["Nikolaus Forg\u00f3"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/www.forschung-und-lehre.de\/wordpress\/Archiv\/2015\/ful_10-2015.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1701,"number_authors":1},{"title":"Investitionsversicherung als Instrument der EG-Entwicklungshilfe","authors":["Matthias Hartz"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+183979001&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1702,"number_authors":1},{"title":"Collaborative Catalog Enrichment : Scanning von Inhaltsverzeichnissen","authors":["Manfred Hauer"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.b-i-t-online.de\/archiv\/2007-02\/nach1.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1705,"number_authors":1},{"title":"Die Einf\u00fchrung von Libero in Sachsen","authors":["J\u00fcrgen Grothe"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/www.b-i-t-online.de\/archiv\/2002-04\/fach1.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1706,"number_authors":1},{"title":"Der Trend zum Wikipedia-Beleg. Warum Wikipedia wissenschaftlich nicht zitierf\u00e4hig ist.","authors":["Maren Lorenz"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.forschung-und-lehre.de\/wordpress\/Archiv\/2011\/ful_02-2011.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1707,"number_authors":1},{"title":"Heraion von Samos. Das Heiligtum der Fr\u00fchzeit","authors":["H. Walter","A. Clemente"],"year":"2015","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1708,"number_authors":2},{"title":"Der Uni-Katalog Karlsruhe - ein Bibliothekskatalog im Wandel","authors":["Uwe Dierolf"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.b-i-t-online.de\/archiv\/2007-02\/nach2.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1709,"number_authors":1},{"title":"Gegen ein Anti-Wikipedia-Dogma an Hochschulen. Warum Wikipedia-Zitate nicht pauschal verboten werden sollten.","authors":["Johannes Becher","Viktor Becher"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.forschung-und-lehre.de\/wordpress\/Archiv\/2011\/ful_02-2011.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1710,"number_authors":2},{"title":"Chatten, recherchieren, shoppen -- auch lernen? Wie nutzen Studierende\n\tComputer und Internet?","authors":["Rolf Schulmeister"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.forschung-und-lehre.de\/wordpress\/Archiv\/2010\/ful_07-2010.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1711,"number_authors":1},{"title":"Wer bin ich schon? Die Datafizierung des Lebens und das Datenschutzrecht","authors":["Nikolaus Forg\u00f3"],"year":"2014","type":"Publication","link":"\/brokenurl#www.forschung-und-lehre.de\/wordpress\/Archiv\/2014\/ful_09-2014.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1712,"number_authors":1},{"title":"Welche Medien nutzen die Studierenden tats\u00e4chlich? Ergebnisse einer Untersuchung zu den Mediennutzungsgewohnheiten von Studierenden.","authors":["Gerd Gideon","Michael Grosch"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.forschung-und-lehre.de\/wordpress\/Archiv\/2012\/ful_06-2012.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1713,"number_authors":2},{"title":"Wie kommt Gott in das Grundgesetz? Grundlagen und Grenzen des Gottesbezuges","authors":["Ernst Gottfried Mahrenholz"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.frankfurter-hefte.de\/upload\/Archiv\/2009\/Heft_09\/PDF\/Seiten_aus_NGFH_9-09_Mahrenholz_Web.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1714,"number_authors":1},{"title":"Wider die digitale Manipulation: Die verborgene Macht der Algorithmen, Teil I","authors":["Danah Boyd"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2018\/august\/wider-die-digitale-manipulation","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1715,"number_authors":1},{"title":"\"Es braucht einen Perspektivwechsel\": Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung in Bibliotheken","authors":["Susanne Brandt"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/b-u-b.de\/fileadmin\/archiv\/jahrgang_2020\/2020-06.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1716,"number_authors":1},{"title":"M\u00f6rtelmodifizierung mittels Polymerdispersionen auf Basis nachwachsender Rohstoffe","authors":["KlausPeter Gro\u00dfkurth","Claudia Kasischke"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/978-3-642-29573-7_17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1717,"number_authors":2},{"title":"Handbuch der deutschen Aktiengesellschaften","authors":[" ?"],"year":"1897","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+129073377&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1718,"number_authors":1},{"title":"Proktologie: Die Diagnose \u201eH\u00e4morrhoidalleiden\u201c wird zu h\u00e4ufig gestellt","authors":["Pakravan F. Helmes C"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.aerzteblatt.de\/int\/article.asp?id=67587","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1719,"number_authors":1},{"title":"Provenance, Trust, Explanations - and all that other Meta Knowledge","authors":["Renata Queiroz Dividino","Simon Schenk","Sergej Sizov","Steffen Staab"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.kuenstliche-intelligenz.de\/fileadmin\/template\/main\/archiv\/pdf\/ki2009-02_page24_web_teaser.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1720,"number_authors":4},{"title":"Die \u201eOnline-Durchsuchung\u201c. Verfassungsrechtliche Grenzen des verdeckten hoheitlichen Zugriffs auf Computersysteme","authors":["Ulf Buermeyer"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.hrr-strafrecht.de\/hrr\/archiv\/07-08\/index.php?sz=7","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1721,"number_authors":1},{"title":"Die Verirrung der \u201eHeimat\u201c in die Politik","authors":["Thomas Meyer"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.frankfurter-hefte.de\/Archiv\/2012\/Heft_11\/artikel-november-2012.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1722,"number_authors":1},{"title":"Vyu\u017eit\u00ed sediment\u016f z rybn\u00edk\u016f a vodn\u00edch n\u00e1dr\u017e\u00ed v zem\u011bd\u011blstv\u00ed","authors":["Libor Ansorge"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/www.odpadoveforum.cz\/cz\/stranka\/archiv\/rocnik-2003\/9-2003\/175\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1723,"number_authors":1},{"title":"'Denn Du Ewiger bist meine Zuversicht': Die Gr\u00e4ber der Familie des Sozialphilosophen Max Horkheimer in Bern","authors":["Ulrich Oevermann"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.genios.de\/presse-archiv\/artikel\/FAZ\/20130918\/0\/fnuwd1201309184019406.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1724,"number_authors":1},{"title":"George Mosse at 80: A Critical Laudatio","authors":["Steven E. Aschheim"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1725,"number_authors":1},{"title":"Vanishing Point: Spatial Composition and the Virtual Camera","authors":["Mike Jones"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/3\/225","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1726,"number_authors":1},{"title":"Feminist Self-Fashioning: Christine de Pizan and The Treasure of the City of Ladies","authors":["M. Bella Mirabella"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/ejw.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/6\/1\/9","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1727,"number_authors":1},{"title":"Platonic Sex: Perversion and Shojo Anime (Part Two)","authors":["Thomas Lamarre"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/1\/9","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1728,"number_authors":1},{"title":"Die \u201eOnline-Durchsuchung\u201c. Technischer Hintergrund des verdeckten hoheitlichen Zugriffs auf Computersysteme","authors":["Ulf Buermeyer"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.hrr-strafrecht.de\/hrr\/archiv\/07-04\/index.php?sz=8","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1729,"number_authors":1},{"title":"Das Raum-Informationssystem der Philologischen Bibliothek der Freien Universit\u00e4t Berlin","authors":["Michael Franke"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www.b-i-t-online.de\/archiv\/2006-03\/report1.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1730,"number_authors":1},{"title":"Die Zukunft des Wissens. Google Books, Open Access und die Informationsgesellschaft von morgen","authors":["Daniel Leisegang"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2009\/november\/die-zukunft-des-wissens","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1731,"number_authors":1},{"title":"Natur als Heiligtum \u2013 Natur im Heiligtum","authors":["J. Mylonopoulos"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1734,"number_authors":1},{"title":"Gasteditorial.","authors":["Otthein Herzog","Klaus-Dieter Althoff"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki18.html#HerzogA04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1735,"number_authors":2},{"title":"Obituary for Jeff Rickel, a Pioneer in the Field of Pedagogical Agents.","authors":["Elisabeth Andr\u00e9"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki17.html#Andre03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1736,"number_authors":1},{"title":"Platonic Sex: Perversion and Shojo Anime (Part One)","authors":["Thomas Lamarre"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/1\/1\/45","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1737,"number_authors":1},{"title":"Editorial.","authors":["Franziska Kl\u00fcgl"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki18.html#Klugl04a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1738,"number_authors":1},{"title":"LSW-Praxishilfen","authors":[" ?"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+32664394X&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1740,"number_authors":1},{"title":"Ist die Zukunft brasilianisch?","authors":["Michael Huhn"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.stimmen-der-zeit.de\/zeitschrift\/archiv\/beitrag_details?k_beitrag=3822958&k_produkt=3825770","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1743,"number_authors":1},{"title":"Wissensmanagement in Bibliotheken: Teil 1","authors":["Anja Flicker","Volker K\u00f6nig"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bibliotheksforum-bayern.de\/fileadmin\/archiv\/2014-1\/PDF-Einzelbeitraege\/BFB_0114_15_Flicker_V04.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1744,"number_authors":2},{"title":"Kirche zwischen Staatsmacht und islamistischen Rebellen : zur Situation der Christen in Syrien","authors":["Matthias Vogt"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.stimmen-der-zeit.de\/zeitschrift\/archiv\/beitrag_details?k_beitrag=3870030&k_produkt=3874368","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1745,"number_authors":1},{"title":"FaMI-Auszubildende als \"ForFuture-Denker\/-innen\"! Dreit\u00e4giger Workshop zum Thema \"Gr\u00fcne Bibliothek\" inspiriert den Berufsnachwuchs","authors":["Saskia Kussin","Janet Wagner"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/b-u-b.de\/fileadmin\/archiv\/imports\/pdf_files\/2022\/bub_2022_05_0254_0257.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1746,"number_authors":2},{"title":"Wissensmanagement in Bibliotheken: Teil 2","authors":["Anja Flicker","Volker K\u00f6nig"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/www.bibliotheksforum-bayern.de\/fileadmin\/archiv\/2014-2\/PDF-Einzelbeitraege\/BFB_0214_11_Flicker_V03.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1747,"number_authors":2},{"title":"Ten years after","authors":["Daniel Gros","Marc Suhrcke"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+311582559&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1748,"number_authors":2},{"title":"Europam\u00fcdigkeit?","authors":["Hans-Gert P\u00f6ttering"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.stimmen-der-zeit.de\/zeitschrift\/archiv\/beitrag_details?k_beitrag=3396067&k_produkt=3399728","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1749,"number_authors":1},{"title":"Dann schon lieber den Kommunisten","authors":["Klaus Br\u00f6king"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/www.wp.de\/archiv-daten\/dann-schon-lieber-den-kommunisten-id209463917.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1750,"number_authors":1},{"title":"Vom Zettel- zum Bildkatalog","authors":["Hans Petschar"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1751,"number_authors":1},{"title":"Datenvisualisierung und Data Mining","authors":["Daniel A. Keim"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/www.datenbank-spektrum.de\/v2\/archiv\/beitrag.html?key=dbspektrum\/Keim02&nummer=2","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1752,"number_authors":1},{"title":"Ritter und Sarrazin. Zur Beziehung von Fremd und Eigen in der hochmittelalterlichen Tradition der \u203aChansons de geste\u2039","authors":["Ines Hensler"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1753,"number_authors":1},{"title":"Kirche zwischen Staatsmacht und islamistischen rebellen : zur Situation der Christen in Syrien","authors":["Matthias Vogt"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.stimmen-der-zeit.de\/zeitschrift\/archiv\/beitrag_details?k_beitrag=3870030&k_produkt=3874368","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1758,"number_authors":1},{"title":"\"In Deine H\u00e4nde...?\" : Jugendliche und Gott","authors":["Volker Resing"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.frankfurter-hefte.de\/upload\/Archiv\/2010\/Heft_01-02\/PDF\/2010-12_Resing_web.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1759,"number_authors":1},{"title":"Das t\u00e4gliche Brot der Demokratie. Was Wissenschaft, Publizistik und Politik miteinander zu tun haben","authors":["Heribert Prantl"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2010\/juni\/das-taegliche-brot-der-demokratie","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1760,"number_authors":1},{"title":"Waffen : Boom trotz Krise ; wegen knapper Kassen sparen Regierungen an allen Enden - nur nicht bei der R\u00fcstung","authors":["Andreas Zumach"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.greenpeace-magazin.de\/magazin\/archiv\/4-12\/waffen-boom-trotz-krise\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1761,"number_authors":1},{"title":"Cicero z\u00e4hlen. Algorithmus oder Kritik? Pl\u00e4doyer f\u00fcr eine universelle Kulturtheorie","authors":["Armand Marie Leroi"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/www.genios.de\/presse-archiv\/artikel\/SZ\/20150306\/cicero-zaehlen\/A59543169.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1762,"number_authors":1},{"title":"The megaphone of the movement. Dario Fo and the working class: 1968-79","authors":["Tom Behan"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1767,"number_authors":1},{"title":"Gletscher im Wandel: 125 Jahre Gletschermessdienst des Alpenvereins","authors":["Andrea Fischer","Gernot Patzelt","Martin Achrainer","G\u00fcnther Gro\u00df","Gerhard Karl Lieb","Andreas Kellerer-Pirklbauer","Gebhard Bendler"],"year":"2018","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1769,"number_authors":7},{"title":"Ludovico Gritti: Eine Monographie","authors":["Heinrich Kretschmayr"],"year":"1897","type":"Publication","link":"http:\/\/www.google.com\/search?tbm=bks&tbo=1&q=%22ludovico+gritti%22+obitu&btnG=Search+Books","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1774,"number_authors":1},{"title":"Wer guckt auf uns? Muslime Migranten in der DDR","authors":["Almut Riedel"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/www.horch-und-guck.info\/hug\/archiv\/2000-2003\/heft-40\/04011-riedel\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1775,"number_authors":1},{"title":"Fiction versus Defamation: The Quarrel over The Romance of the Rose","authors":["Helen Softerer"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/mhj.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/1\/111","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1776,"number_authors":1},{"title":"Foucault and Spinoza: philosophies of immanence and the decentred political subject","authors":["James Juniper","Jim Jose"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/21\/2\/1","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1777,"number_authors":2},{"title":"Bev\u00f6lkerungsentwicklung, Konfessionsgliederung und Haushaltsanteile","authors":["Ralf Roth"],"year":"1993","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1778,"number_authors":1},{"title":"Zur Geschichte der Steuer-Reform in Preussen","authors":["Carl Dieterici"],"year":"1972","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+053139674&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1779,"number_authors":1},{"title":"Bones of Contention: Thoughts on the Study of Animation","authors":["Andrew Darley"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/1\/63","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1780,"number_authors":1},{"title":"Explosive, Expulsive, Extraordinary: The Dimensional Excess of Animated Bodies","authors":["Christian McCrea"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/3\/1\/9","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1781,"number_authors":1},{"title":"Star-Spangled Ghibli: Star Voices in the American Versions of Hayao Miyazaki's Films","authors":["Rayna Denison"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/3\/2\/129","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1782,"number_authors":1},{"title":"The Culture of Italian Fascism and the Fascist Crisis of Modernity: The Case of Il Selvaggio","authors":["Walter L. Adamson"],"year":"1995","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1783,"number_authors":1},{"title":"Rettet das Moor : die letzten Feuchtgebiete Deutschlands","authors":["Wolfgang Hassenstein","Lin Lambert"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.greenpeace-magazin.de\/magazin\/archiv\/4-12\/moore-die-letzten-feuchtgebiete-deutschlands\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1785,"number_authors":2},{"title":"Vom DM-Nationalismus zum Euro-Patriotismus? Eine Replik auf Ju\u0308rgen Habermas","authors":["Wolfgang Streeck"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2013\/september\/vom-dm-nationalismus-zum-euro-patriotismus","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1786,"number_authors":1},{"title":"AOK-Familienstudie 2014. Forschungsbericht des SINUS-Instituts. Teil 1: Repr\u00e4sentativbefragung von Eltern mit Kindern von 4 bis 14 Jahren.","authors":[" AOK-Bundesverband"," SINUS-Institut"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/aok-bv.de\/imperia\/md\/aokbv\/presse\/pressemitteilungen\/archiv\/2014\/aok_familienstudie_2014_gesamtbericht_band_1.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1787,"number_authors":2},{"title":"Die Verstaatlichte Industrie in der \u00c3\u201era Kreisky","authors":["Oskar Gr\u00c3\u00bcnwald"],"year":"1993","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1792,"number_authors":1},{"title":"Inselstadt Venedig","authors":["Christian Mathieu"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/opac.bibliothek.uni-kassel.de\/DB=1\/PPN?PPN=183968093","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1793,"number_authors":1},{"title":"Gegen die Wand: Modell Deutschland 2015","authors":["Stefan Welzk"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2015\/juni\/gegen-die-wand-modell-deutschland-2015","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1794,"number_authors":1},{"title":"Kunst ist Sch\u00f6pfung, das Leben auch : wie K\u00fcnstler die Welt verbessern k\u00f6nnen ; Essay","authors":["Andreas Weber"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.greenpeace-magazin.de\/magazin\/archiv\/4-12\/kunst-wie-kuenstler-debatten-ausloesen\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1795,"number_authors":1},{"title":"Polizey-\u00dcbersicht von M\u00fcnchen:  Vom Monat Dezember 1804 bis zum Monat April 1805.:  Nebst 52 Kupferstichen. Mehrere Kirchen, Geb\u00e4ude, Nationalgebr\u00e4uche und Gewerbe vorstellend und beschreibend","authors":["Anton Baumgartner"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1796,"number_authors":1},{"title":"Gelbe Karte f\u00fcr Polen","authors":["Andrea H\u00f6sch","Enver Hirsch"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.greenpeace-magazin.de\/magazin\/archiv\/4-12\/warschau-gelbe-karte-fuer-polen\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1798,"number_authors":2},{"title":"Das geheime Leben der Atomnomaden","authors":["Suzanne Krause","Christoph G\u00f6dan"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.greenpeace-magazin.de\/magazin\/archiv\/4-12\/atomnomaden-lebensgefaehlicher-einsatz-in-frankreich\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1799,"number_authors":2},{"title":"Verstaatlichten-Politik in der \u00c3\u201era Kreisky","authors":["Wilhelmine Goldmann"],"year":"1993","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1800,"number_authors":1},{"title":"Austro-Keynesianismus aus \u00c3\u00b6konomischer Sicht","authors":["Kurt W. Rothschild"],"year":"1993","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1801,"number_authors":1},{"title":"\"Dienstbotenfrage\" und Dienstm\u00e4dchenarbeitsmarkt am Ende des 19. Jahrhunderts","authors":["Toni Pierenkemper"],"year":"1988","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1807,"number_authors":1},{"title":"Familienformen und Illegitimit\u00e4t in l\u00e4ndlichen Gebieten \u00d6sterreichs","authors":["Michael Mitterauer"],"year":"1979","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1808,"number_authors":1},{"title":"Migranten aus Polen in der Bundesrepublik Deutschland in den Achtziger- und Neunzigerjahren","authors":["Christoph Pallaske"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1809,"number_authors":1},{"title":"Markt f\u00fcr Marx: Literaturbetrieb und Lesebewegungen in der Bundesrepublik in den Sechziger- und Siebzigerjahren","authors":["Adelheid von Saldern"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1810,"number_authors":1},{"title":"\"Die Kr\u00e4fte der Gegenreform sind auf breiter Front angetreten\" : Zur konservativen Tendenzwende in den Siebzigerjahren","authors":["Axel Schildt"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1811,"number_authors":1},{"title":"Gastarbeit oder Einwanderung?: Migrationsprozesse in den F\u00fcnfziger- und Sechzigerjahren am Beispiel S\u00fcdhessen","authors":["Barbara Sonnenberger"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1812,"number_authors":1},{"title":"Popular Hatred Against Christians: the Case of North Africa in the Second and Third Centuries","authors":["Eric Rebillard"],"year":"2015","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1813,"number_authors":1},{"title":"Kanzlei und Kanzleipersonal K\u00f6nig Ruprecht's","authors":["Peter Moraw"],"year":"1969","type":"Publication","link":"http:\/\/www.mgh-bibliothek.de\/dokumente\/z\/zsn2a033310.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1814,"number_authors":1},{"title":"An arithmetic proof of John\u2019s ellipsoid theorem","authors":["PeterM. Gruber","FranzE. Schuster"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1815,"number_authors":2},{"title":"Armut im Lichte unterschiedlicher Me\u00dfkonzepte","authors":["Peter Semrau","Hans-J\u00fcrgen Stubig"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1816,"number_authors":2},{"title":"Kettenmigration am Beispiel italienischer Arbeitsmigranten in Deutschland 1955-2000","authors":["Sonja Haug"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1817,"number_authors":1},{"title":"Die deutsche Tonfilmentwicklung im Kontext medialer Verflechtungen","authors":["Wolfgang M\u00fchl-Benninghaus"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1818,"number_authors":1},{"title":"Intendant Klaus von Bismarck und die Kampagne gegen den \"Rotfunk\" WDR","authors":["Josef Schmid"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1819,"number_authors":1},{"title":"In Deutschland arbeiten: die Italiener; von der \u00c4chse\" bis zur europ\u00e4ischen Gemeinschaft","authors":["Luigi Cajani","Brunello Mantelli"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1820,"number_authors":2},{"title":"Mechanische und organische Metaphysik politischer Philosophie","authors":["Alrich Meyer"],"year":"1969","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1821,"number_authors":1},{"title":"Das IAB-Betriebspanel: Konzeption und Anwendungsbereiche","authors":["Lutz Bellmann"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1822,"number_authors":1},{"title":"Synthesis, Biological Activity, and Docking Studies of New Acetylcholinesterase Inhibitors of the Bispyridinium Type","authors":["Petra Kapkov\u00e1","Nikolaus Stiefl","Ulf S\u00fcrig","Bernd Engels","Knut Baumann","Ulrike Holzgrabe"],"year":"2003","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1002%2Fardp.200300795","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1823,"number_authors":6},{"title":"Hagiographisches in Gregors Frankengeschichte","authors":["Emil H. Walter"],"year":"1966","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1824,"number_authors":1},{"title":"Von der \"Kabinettsstatistik\" zur \"Statistischen Infrastruktur\":  Reflexionen \u00fcber die Entwicklung einer Dienstleistung f\u00fcr die Gesellschaft","authors":["Heinz Grohmann"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1826,"number_authors":1},{"title":"1968 und Massenmedien","authors":["Wolfgang Kraushaar"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1827,"number_authors":1},{"title":"Die Frankfurter Sponti-Szene : Eine Subkultur als politische Versuchsanordnung","authors":["Wolfgang Kraushaar"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1828,"number_authors":1},{"title":"Gewerkschaften als soziale Bewegung - soziale Bewegung in den Gewerkschaften in den Siebzigerjahren","authors":["Wolfgang Schroeder"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1829,"number_authors":1},{"title":"S\u00fcdl\u00e4nder, Ostagenten oder Westeurop\u00e4er? Die Politik der Bundesregierung und das Bild der italienischen Gastarbeiter 1955-1970","authors":["Yvonne Rieker"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1830,"number_authors":1},{"title":"Asymmetrische Beziehungen: T\u00fcrkische \"Gastarbeiter\" zwischen Heimat und Fremde : Vom deutsch-t\u00fcrkischen Anwerbeabkommen bis zum Anwerbestopp (1961-1973)","authors":["Karin Hunn"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1831,"number_authors":1},{"title":"Massenkunst und Volkserziehung : Die Regulierung von Film und Kino im deutschen Kaiserreich","authors":["Kaspar Maase"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1832,"number_authors":1},{"title":"Die Deutschen und ihre Sieger: Bilder der Okkupanten in deutschen Spielfilmen der 1970er und 1980er Jahre","authors":["Charlotte Sj\u00f6holm"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1833,"number_authors":1},{"title":"Das Summax-Modell der dreimodalen Faktorenanalyse mit interpretierbarer Kernmatrix","authors":["P. Orlik"],"year":"1980","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1834,"number_authors":1},{"title":"\"Rettet die Bilder!\" Zur Bestandserhaltung von Fotografien","authors":["Sigrid Schneider"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.wirtschaftsarchive.de\/zeitschrift\/m_schneider.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1835,"number_authors":1},{"title":"\"Proletarischer Internationalismus\" oder \u00f6konomischer Vorteil f\u00fcr die DDR? Mosambikanische, angolanische und vietnamesische Arbeitkr\u00e4fte im VEB Leipziger Baumwollspinnerei (1980-1989)","authors":["Annegret Sch\u00fcle"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1836,"number_authors":1},{"title":"Die Besch\u00e4ftigung polnischer Arbeitskr\u00e4fte in der DDR","authors":["Rita R\u00f6hr"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1837,"number_authors":1},{"title":"Fr\u00fchgriechische Mathematik und Musiklehre","authors":["Oskar Becker"],"year":"1957","type":"Publication","link":"http:\/\/www.jstor.org\/stable\/930098","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1838,"number_authors":1},{"title":"\u00dcber halbgeordnete Gruppen","authors":["Paul Lorenzen"],"year":"1949","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/BF02036756","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1839,"number_authors":1},{"title":"All convex invariant functions of hermitian matrices","authors":["Chandler Davis"],"year":"1957","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1840,"number_authors":1},{"title":"Neuer Beweis eines Satzes \u00fcber\n  Permutationen","authors":["H. Pr\u00fcfer"],"year":"1918","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1841,"number_authors":1},{"title":"\u00dcber den Allgemeinen Plankalk\u00fcl als Mittel zur Formulierung schematisch-kombinativer Aufgaben","authors":["Konrad Zuse"],"year":"1949","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1842,"number_authors":1},{"title":"Interpolation mehrfacher Integrale","authors":["R. Lauffer"],"year":"1955","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/bf01900222","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1843,"number_authors":1},{"title":"\"Schwarzh\u00f6ren\" im Dritten Reich : Verbreitung, Erscheinungsformen und Kommunikationsmuster beim Umgang mit verbotenen Sendern","authors":["Karl-Heinz Reuband"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1844,"number_authors":1},{"title":"Migration, Kommunikation und Jugend. Studenten und \nKaufmannslehrlinge der Fr\u00fchen Neuzeit in ihren Briefen","authors":["Mathias Beer"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1845,"number_authors":1},{"title":"Convexity and the unique footpoint property in Riemannian geometry","authors":["N. Kleinjohann"],"year":"1980","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1846,"number_authors":1},{"title":"Sets with positive reach","authors":["V. Bangert"],"year":"1982","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1847,"number_authors":1},{"title":"Umwelt und Mentalit\u00e4t im l\u00e4ndlichen Bayern:  Eine Skizze zum Alltagswandel im 19. Jahrhundert","authors":["Werner K. Blessing"],"year":"1979","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1848,"number_authors":1},{"title":"Landkino im Nationalsozialismus","authors":["Clemens Zimmermann"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1849,"number_authors":1},{"title":"Abschied von der \"totalen Institution\"? : Die Westdeutsche Anstaltpsychatrie zwischen Nationalsozialismus und den Siebzigerjahren","authors":["Franz-Werner Kersting"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1850,"number_authors":1},{"title":"Die Enkel auf den Barrikaden : Jungsozialisten in der SPD in den Siebzigerjahren","authors":["Dietmar S\u00fc\u00df"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1851,"number_authors":1},{"title":"Bemerkungen zur \u00bbEpistula de litteris colendis\u00ab","authors":["Thomas Martin"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1852,"number_authors":1},{"title":"Aus samischen Kulten","authors":["E. Maa\u00df"],"year":"1922","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1853,"number_authors":1},{"title":"Die Erhaltung von Filmen und Videob\u00e4ndern","authors":["Hans Hauptstock"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1854,"number_authors":1},{"title":"Die autonomen Frauenbewegungen der Siebzigerjahre : Entstehungsgeschichte, Organisationsformen, politische Konzepte","authors":["Gisela Notz"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1855,"number_authors":1},{"title":"Pioniere, Arbeitsmigranten, Rebellen, Postmoderne und Mobile : Italiener in Berlin","authors":["Edith Pichler"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1856,"number_authors":1},{"title":"Die Medienpolitik von Konrad Adenauer und Willy Brandt","authors":["Daniela M\u00fcnkel"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1857,"number_authors":1},{"title":"Wanderarbeiter oder Einwanderer? : Die italienischen Arbeitsmigranten in der Wilhelminischen Gesellschaft","authors":["Ren\u00e9 Del Fabbro"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1858,"number_authors":1},{"title":"Wochenschauen als Quellen einer Kulturgeschichte des Sozialen : Die Kategorie Geschlecht in den bundesdeutschen Wochenschauen der f\u00fcnfziger Jahre","authors":["Uta Schwarz"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1859,"number_authors":1},{"title":"Hindernisse und Strategien der staatlichen Anwerbung von \"Gastarbeiterinnen\" in der Bundesrepublik 1955-1973","authors":["Monika Mattes"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1860,"number_authors":1},{"title":"Konflikte am Arbeitsplatz und im Quartier: Perspektiven einer sozialgeschichtlichen Erforschung von Arbeitsk\u00e4mpfen und Konsumprotesten im 20. Jahrhundert","authors":["Klaus Weinhauer"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1861,"number_authors":1},{"title":"Garten, Klaus auf dem\/ Kuckuck, Peter: B\u00fcrgerliche Jugendbewegung in Bremen.: Vom Wandervogel zur B\u00fcndischen Nachkriegsjugend (1907 - 1960), (Beitr\u00e4ge zur Sozialgeschichte Bremens. 25\/26), Ed.-Temmen, Bremen, 2009, 395 S. Rezension.","authors":[" Ann-Katrin\u00a0Thomm"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/library.fes.de\/fulltext\/afs\/htmrez\/81228.htm (Rezension)","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1863,"number_authors":1},{"title":"Volkswagen, Wolfsburg und die italienischen \"Gastarbeiter\" 1962-1975 : Die gegenseitige Verst\u00e4rkung des Provisoriums","authors":["Anne von Oswald"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1864,"number_authors":1},{"title":"An Improvement of the Inclusion-Exclusion Principle","authors":["Klaus Dohmen"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1866,"number_authors":1},{"title":"Hysteria and its historiography: the future perspective","authors":["Mark S. Micale"],"year":"1990","type":"Publication","link":"http:\/\/hpy.sagepub.com","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1867,"number_authors":1},{"title":"Capturing the Fascist Moment: Hitler's Visit to Italy in 1938 and the Radicalization of Fascist Italy","authors":["Paul Baxa"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/jch.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/42\/2\/227","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1868,"number_authors":1},{"title":"Die Stillen haben viel zu sagen","authors":["Ursula Kals"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/beruf-chance\/arbeitswelt\/introvertierte-im-beruf-die-stillen-haben-viel-zu-sagen-12153630.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1869,"number_authors":1},{"title":"Die Abmahn-Industrie. Wie mit dem Missbrauch des Urheberrechts Kasse gemacht wird","authors":["Holger Bleich"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.heise.de\/artikel-archiv\/ct\/2010\/1\/154\/@00000@\/ct.10.01.154-157.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1870,"number_authors":1},{"title":"Souver\u00e4n ohne Volk: Der Putsch der M\u00e4rkte","authors":["Albrecht von Lucke"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2011\/dezember\/souveraen-ohne-volk-der-putsch-der-maerkte","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1871,"number_authors":1},{"title":"Cultural criminology and kryptonite: Apocalyptic and retributive constructions of crime and justice in comic books","authors":["Nickie D. Phillips","Staci Strobl"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/cmc.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/3\/304","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1872,"number_authors":2},{"title":"Interview mit Dietrich D\u00f6rner.","authors":["Joscha Bach"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Bach08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1873,"number_authors":1},{"title":"Terrorismus in der Bundesrepublik der Siebzigerjahre : Aspekte einer Sozial- und Kulturgeschichte der Inneren Sicherheit","authors":["Klaus Weinhauer"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1874,"number_authors":1},{"title":"Die Besch\u00e4ftigung polnischer Arbeitskr\u00e4fte in der DDR 1966-1990 : Die vertraglichen Grundlagen und ihre Umsetzung","authors":["Rita R\u00f6hr"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1875,"number_authors":1},{"title":"L\u00e4ndliches Gesinde in Preu\u00dfen:  Gesinderecht und Gesindestatistik 1810-1861","authors":["Klaus Tenfelde"],"year":"1979","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1876,"number_authors":1},{"title":"Die Entwicklung der grossst\u00e4dtischen Bev\u00f6lkerung im Gebiete des Deutschen Reichs","authors":["N. Br\u00fcckner"],"year":"1890","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1878,"number_authors":1},{"title":"Zum N\u00e4hrstoffgehalt waldbodenbildender Gesteine des\n\t\n\tTh\u00fcringer Waldes","authors":["H. J. Fiedler","W. Nebe"],"year":"1969","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1879,"number_authors":2},{"title":"30 Jahre regionale standortskundliche Arbeit in Jena","authors":["H. Jaeger"],"year":"1957","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1880,"number_authors":1},{"title":"Soziale Probleme von Ausl\u00e4ndern in der ehemaligen DDR in der Phase des Umbruchs","authors":["Ines Schmidt"],"year":"1991","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1881,"number_authors":1},{"title":"Conceptual, computational and inferential benefits of the missing data perspective in applied and theoretical statistical problems","authors":["Donald B. Rubin"],"year":"2006","type":"Publication","link":"DOI 10.1007\/s10182-006-0004-z","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1882,"number_authors":1},{"title":"\"Proletarischer Internationalismus\" oder \"\u00f6konomischer Vorteil f\u00fcr die DDR\"? : Mosambikanische, angolanische und vietnamesische Arbeitskr\u00e4fte im VEB Leipziger Baumwollspinnerei (1980-1989)","authors":["Annegret Sch\u00fcle"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1883,"number_authors":1},{"title":"Die Siebzigerjahre - ein sozialdemokratisches Jahrzehnt?","authors":["Bernd Faulenbach"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1884,"number_authors":1},{"title":"\"Einst\u00fcrzende Neubauten\": Wohngemeinschaften, Jugendzentren und private Pr\u00e4ferenzen kommunistischer \"Kader\" als Formen jugendlicher Subkultur","authors":["Detlef Siegfried"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1885,"number_authors":1},{"title":"T\u00fcrkische Migrantenkolonien in Deutschland und Frankreich: Kommunale Fallstudien zum Einfluss der Aufnahmegesellschaft auf die Netzwerke der Migranten","authors":["Gaby Stra\u00dfburger"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1886,"number_authors":1},{"title":"\"Demonstrationen sind punktuelle Plebiszite\": Polizeireform und gesellschaftliche Demokratisierung von den Sechziger- zu den Achtzigerjahren","authors":["Thomas Kleinknecht","Michael Sturm"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1887,"number_authors":2},{"title":"F\u00fcrst, Alfons (Hrsg.), Origenes und sein Erbe in Orient und Okzident (Adamantiana, Band 1). M\u00fcnster: Aschendorff 2011","authors":["Annette von Stockhausen"],"year":"2013","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1888,"number_authors":1},{"title":"JUnit erweitern f\u00fcr Akzeptanz- und Integrationstests","authors":["Mario Gleichmann","Alexander Oder"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/www.sigs-datacom.de\/fachzeitschriften\/javaspektrum\/archiv\/artikelansicht.html?tx_mwjournals_pi1[pointer]=0&tx_mwjournals_pi1[mode]=1&tx_mwjournals_pi1[showUid]=7592","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1889,"number_authors":2},{"title":"Studientext Wissensmanagement","authors":["Gabi Reinmann"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/gabi-reinmann.de\/?p=1194","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1890,"number_authors":1},{"title":"Klopper f\u00fcr die Ewigkeit","authors":["Christian Zaschke"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.genios.de\/presse-archiv\/artikel\/SZ\/20091216\/klopper-fuer-die-ewigkeit\/A46413882.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1891,"number_authors":1},{"title":"Time to Move on: A Reply to Jean-Paul Brunet","authors":["Jim House","Neil MacMaster"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/journals.cambridge.org\/action\/displayAbstract?fromPage=online&aid=1813548&fulltextType=BT&fileId=S0018246X07006644","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1893,"number_authors":2},{"title":"Invited talks.","authors":["Martin A. Riedmiller","Fran\u00e7ois Fages","Malik Ghallab","Wolfgang Wahlster","J\u00f6rg H. Siekmann"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki18.html#RiedmillerFGWS04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1894,"number_authors":5},{"title":"Fliegende Augen : Drohnen ; das Gesch\u00e4ft mit der \u00dcberwachung","authors":["Kurt Stukenberg","Theodor Barth"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.greenpeace-magazin.de\/magazin\/archiv\/4-12\/drohnen-das-geschaeft-mit-der-ueberwachung\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1896,"number_authors":2},{"title":"Discipline, health and madness: Foucault's Le pouvoir psychiatrique","authors":["Stuart Elden"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/19\/1\/39","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1897,"number_authors":1},{"title":"Der grosse Kulturfahrplan : die interaktive Enzyklop\u00e4die von der Vorzeit bis zur Gegenwart ; \u00fcber 50.000 Daten der Kulturgeschichte ; \u00fcber 100.000 Indexeintr\u00e4ge f\u00fcr schnelle Recherchen in allen Wissensgebieten ; \u00fcber 2.500 Bilder aus dem Archiv f\u00fcr Kunst und Geschichte ; \u00fcber 25 Minuten Filmmaterial aus Wochenschauen, Spielfilmen, Nachrichten ; \u00fcber 110 Minuten Musikbeispiele und Original-Tonaufnahmen aus dem Deutschen Rundfunkarchiv","authors":["Werner Stein"," Informedia GmbH"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1898,"number_authors":2},{"title":"Absatzwirtschaftliche Produktpolitik","authors":["Clodwig Kapferer","Wolfgang Karl Anton Disch"],"year":"1967","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+227655281&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1899,"number_authors":2},{"title":"Planung, Verwaltung und Politik in Verdichtungsr\u00e4umen","authors":[" ?"],"year":"1987","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+353262943&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1901,"number_authors":1},{"title":"Das Klagenfurter Stadtrecht in Reimen","authors":["Karl Torggler"],"year":"1927","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1902,"number_authors":1},{"title":"Das Brot an den B\u00f6rsen: Wetten auf Hunger","authors":["Harald Schumann"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2011\/dezember\/das-brot-an-den-boersen-wetten-auf-hunger","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1905,"number_authors":1},{"title":"Kind-Umfeld-Analyse als Werkzeug f\u00fcr die Unterrichtsplanung","authors":["Ursula Carle"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.ganztaegig-lernen.org\/media\/material\/kindumfeldanalyse.pdfwww.grundschulpaedagogik.uni-bremen.de\/archiv\/Carle\/1999\/analyse.pdfwww.pedocs.de\/volltexte\/2010\/1479","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1906,"number_authors":1},{"title":"Erfolgreiche Projekte mit dem V-Modell XT","authors":["Dirk Niebuhr","Andreas Rausch"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.heise.de\/kiosk\/archiv\/ix\/2005\/6\/106_Erfolgreiche-Projekte-mit-dem-V-Modell-XT","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1907,"number_authors":2},{"title":"Semantisches Publizieren im interdisziplin\u00e4ren Wissenschaftsnetzwerk : theoretische Grundlagen und Anforderungen","authors":["Nora Schmidt"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/edoc.hu-berlin.de\/docviews\/abstract.php?id=41063","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1908,"number_authors":1},{"title":"Projekt-T\u00dcV","authors":["Dirk Niebuhr","Marco Kuhrmann"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www.heise.de\/kiosk\/archiv\/ix\/2006\/1\/126_Erste-Praxiserfahrungen-mit-dem-V-Modell-XT","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1909,"number_authors":2},{"title":"TAFTA: Das Kapital gegen den Rest der Welt","authors":["Michael R. Kr\u00e4tke"],"year":"2014","type":"Publication","link":"https:\/\/www.blaetter.de\/archiv\/jahrgaenge\/2014\/januar\/tafta-das-kapital-gegen-den-rest-der-welt","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1910,"number_authors":1},{"title":"Bilderschlie\u00dfung gem\u00e4\u00df Resource Description and Access (RDA)","authors":["Christian Aliverti"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/opus4.kobv.de\/opus4-bib-info\/frontdoor\/index\/index\/docId\/3661","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1912,"number_authors":1},{"title":"Baustoffkunde mit europ\u00e4ischer Norm","authors":["Silvia Weber","Hermann Sch\u00e4ffler","Erhard Bruy","G\u00fcnther Schelling"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/public.eblib.com\/choice\/publicfullrecord.aspx?p=1273456","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1913,"number_authors":4},{"title":"An analytics of power relations: Foucault on the history of discipline","authors":["Roger Deacon"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/15\/1\/89","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1914,"number_authors":1},{"title":"Gasteditorial Humanoide Roboter.","authors":["Sven Behnke"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Behnke08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1915,"number_authors":1},{"title":"Intelligent Self-Organizing Transport.","authors":["Stephan Winter"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Winter08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1916,"number_authors":1},{"title":"Cognition and AI.","authors":["Ute Schmid"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Schmid08a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1917,"number_authors":1},{"title":"Editorial 4-2008.","authors":["Ubbo Visser"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Visser08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1918,"number_authors":1},{"title":"Geogames - Intention Recognition and Data Quality in Location-based Gaming.","authors":["Christoph Schlieder","Peter Kiefer","Sebastian Matyas"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#SchliederKM08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1919,"number_authors":3},{"title":"Editorial 2009-04.","authors":["Andreas G\u00fcnter"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Gunter09a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1920,"number_authors":1},{"title":"Computer Cooking Contest.","authors":["Ralph Bergmann","Klaus-Dieter Althoff"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#BergmannA08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1921,"number_authors":2},{"title":"Umfrage zur GI-Fachgruppe Verteilte KI.","authors":["Christoph Niemann","Stefan K\u00f6nig","Ren\u00e9 Schumann","Ingo J. Timm","Torsten Eymann"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#NiemannKSTE09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1922,"number_authors":5},{"title":"EUMAS 2007 Report.","authors":["Michael Zapf"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Zapf08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1923,"number_authors":1},{"title":"Editorial 1-2009.","authors":["Bernd Ludwig"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Ludwig09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1924,"number_authors":1},{"title":"Mining the World Wide Web.","authors":["Gerd Stumme","Andreas Hotho"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#StummeH07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1925,"number_authors":2},{"title":"ProCycle - Integrierte Unterst\u00fctzung des Prozesslebenszyklus.","authors":["Barbara Weber","Werner Wild","Manfred Reichert","Peter Dadam"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#WeberWRD07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1926,"number_authors":4},{"title":"Task Models for Inferring Team Intentions.","authors":["Martin Giersich","Thomas Kirste"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#GiersichK07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1927,"number_authors":2},{"title":"Technology for Fostering Cultural Conversation at the Museum Caf\u00e9.","authors":["Oliviero Stock","Massimo Zancanaro"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#StockZ09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1928,"number_authors":2},{"title":"Service Humanoide Roboter.","authors":["Sven Behnke"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Behnke08d","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1929,"number_authors":1},{"title":"Topic Trend Detection in Newsgroups.","authors":["Bettina Hoser","Jan Schr\u00f6der","Andreas Geyer-Schulz","Maximilian Viermetz","Michal Skubacz"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#HoserSGVS07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1930,"number_authors":5},{"title":"Das Kommunikationssystem KOD.","authors":["Sabine Plum"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#Plum07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1931,"number_authors":1},{"title":"KI 2009.","authors":["B\u00e4rbel Mertsching"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Mertsching09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1932,"number_authors":1},{"title":"CheckMATE.","authors":["Markus Nick","S\u00f6ren Schneickert","J\u00fcrgen Grotepa\u00df","Ingo Heine"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#NickSGH07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1934,"number_authors":4},{"title":"Alignment in Communication.","authors":["Gert Rickheit","Ipke Wachsmuth"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#RickheitW08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1935,"number_authors":2},{"title":"Spatial Cognition 2008.","authors":["Sabine Timpf"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Timpf08c","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1936,"number_authors":1},{"title":"KI und Kognition - Service.","authors":["Ute Schmid"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Schmid08c","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1937,"number_authors":1},{"title":"Whole Body Motion Planning.","authors":["Michael Gienger","Christian Goerick","Edgar K\u00f6rner"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#GiengerGK08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1938,"number_authors":3},{"title":"Course Generation as a Hierarchical Task Network Planning Problem.","authors":["Carsten Ullrich"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Ullrich08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1939,"number_authors":1},{"title":"Gasteditorial R\u00e4umliche Mobilit\u00e4t.","authors":["Sabine Timpf"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Timpf08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1940,"number_authors":1},{"title":"External Memory Search for Verification of Multi-threaded C++ Programs.","authors":["Stefan Edelkamp","Shahid Jabbar","Dino Midzic","Daniel Rikowski","Damian Sulewski"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#EdelkampJMRS08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1941,"number_authors":5},{"title":"Kontext-adaptive Fahrerinformationssysteme am Beispiel eines Navigationssystems.","authors":["Katharina Bachfischer","Thorsten Bohnenberger","Martin Hofmann","Christoph W\u00e4ller","Yongmei Wu"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#BachfischerBHWW07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1942,"number_authors":5},{"title":"Building Partial Domain Theories from Explanations.","authors":["Eva Armengol"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Armengol08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1943,"number_authors":1},{"title":"Humans and Humanoids.","authors":["Jochen J. Steil"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Steil08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1944,"number_authors":1},{"title":"Learning to Play the BRIO Labyrinth Game.","authors":["Jan Hendrik Metzen","Elsa Andrea Kirchner","Larbi Abdenebaoui","Frank Kirchner"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#MetzenKAK09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1945,"number_authors":4},{"title":"Tagungsbericht: Sprachtechnologie und eHumanities.","authors":["Angela Klutsch"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Klutsch09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1946,"number_authors":1},{"title":"User-Adaptive Music Information Retrieval.","authors":["Sebastian Stober","Andreas N\u00fcrnberger"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#StoberN09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1947,"number_authors":2},{"title":"Qualitative Semantic Representations.","authors":["Hui Shi","Bernd Krieg-Br\u00fcckner"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#ShiK08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1948,"number_authors":2},{"title":"Dateneffizientes Reinforcement-Learning.","authors":["Volkmar Sterzing","Steffen Udluft"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#SterzingU09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1949,"number_authors":2},{"title":"FaMIs for future","authors":["Karin Holste-Flinsbach"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/zs.thulb.uni-jena.de\/servlets\/MCRFileNodeServlet\/jportal_derivate_00318733\/BIB_BUB_2022_01_060.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1950,"number_authors":1},{"title":"Christine de Pizan, France's memorialist: Persona, performance, memory","authors":["Lori J. Walters"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/jes.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/35\/1\/029","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1951,"number_authors":1},{"title":"The Changing Space of Animation: Disney's Hybrid Films of the 1940s","authors":["Jay P. Telotte"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/anm.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/2\/3\/245","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1952,"number_authors":1},{"title":"Machine Learning for motor skills in robotics.","authors":["Jan Peters"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Peters08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1953,"number_authors":1},{"title":"Effiziente und Proaktive Suche.","authors":["H. Bast","Ingmar Weber"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#BastW08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1954,"number_authors":2},{"title":"Case-based Explanations.","authors":["Michael T. Cox","Mark H. Burstein"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#CoxB08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1955,"number_authors":2},{"title":"Inductive Programming.","authors":["Ute Schmid","Martin Hofmann","Emanuel Kitzelmann"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#SchmidHK09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1956,"number_authors":3},{"title":"Yuragi: Ausnutzung von Fluktuation am Beispiel eines komplexen Roboterarms.","authors":["Max Braun","Yoshio Matsumoto","Hiroshi Ishiguro"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#BraunMI09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1957,"number_authors":3},{"title":"Erfahrungsmanagement - Service.","authors":["Martin Schaaf","Mirjam Minor"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#SchaafM07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1958,"number_authors":2},{"title":"KI 2008.","authors":["Stefan Zinsmeister"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Zinsmeister08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1959,"number_authors":1},{"title":"MATES 2009.","authors":["Lars Braubach"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Braubach09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1960,"number_authors":1},{"title":"Advanced Traveler Information Systems.","authors":["Joachim Wahle"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Wahle08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1961,"number_authors":1},{"title":"Interview mit Prof. Dr. J\u00fcrgen Renn.","authors":["Josef Schneeberger","G\u00fcnther G\u00f6rz"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#SchneebergerG09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1962,"number_authors":2},{"title":"MATES 2008.","authors":["Kerstin Bach","Meike Reichle"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#BachR09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1963,"number_authors":2},{"title":"Part-of-Speech-Tagging am Beispiel der deutschen Sprache.","authors":["Stefan Bienk","Sebastian Schmidt"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#BienkS07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1964,"number_authors":2},{"title":"Probabilistic inference as a model of planned behavior.","authors":["Marc Toussaint"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Toussaint09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1965,"number_authors":1},{"title":"Tagungsbericht: AGI'09.","authors":["Matt Miller"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Miller09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1966,"number_authors":1},{"title":"Service.","authors":["Sabine Timpf"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Timpf08b","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1967,"number_authors":1},{"title":"Location based Informationsystems.","authors":["Ulrich Furbach","Markus Maron","Kevin Read"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#FurbachMR07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1968,"number_authors":3},{"title":"Biological Models of Reinforcement Learning.","authors":["Julien Vitay","J\u00e9r\u00e9my Fix","Fred H. Hamker","Henning Schroll","Frederik Beuth"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#VitayFHSB09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1970,"number_authors":5},{"title":"Trust-based Recommendations in Mulit-Layer Networks.","authors":["Claudia Hess"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Hess09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1971,"number_authors":1},{"title":"Enhancing Similarity Measures with Imperfect Rule-based Background Knowledge.","authors":["Timo Steffens"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Steffens08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1972,"number_authors":1},{"title":"Interview with Richard S. Sutton.","authors":["Verena Heidrich-Meisner"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Heidrich-Meisner09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1973,"number_authors":1},{"title":"Analogical Reasoning: A Core of Cognition.","authors":["Helmar Gust","Ulf Krumnack","Kai-Uwe K\u00fchnberger","Angela Schwering"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#GustKKS08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1974,"number_authors":4},{"title":"Sind wir so schlau, wie wir denken?","authors":["Wolfgang Bibel"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Bibel08b","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1975,"number_authors":1},{"title":"Gasteditorial Erfahrungsmanagement.","authors":["Mirjam Minor","Martin Schaaf"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#Minor07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1976,"number_authors":2},{"title":"Warum das Teilen von Erfahrung nicht in jeder Umgebung w\u00e4chst und gedeiht.","authors":["Brigitte Bartsch-Sp\u00f6rl"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#Bartsch-Sporl07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1977,"number_authors":1},{"title":"ANTS 2008.","authors":["Arne Brutschy","Marco Antonio Montes de Oca","Carlo Pinciroli"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#BrutschyOP09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1978,"number_authors":3},{"title":"WLP 2008.","authors":["Sibylle Schwarz"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Schwarz09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1979,"number_authors":1},{"title":"Tagora - Emergent Semantics in Social Online.","authors":["Vittorio Loreto"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Loreto08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1980,"number_authors":1},{"title":"Klima - Wandel und Herausforderungen f\u00fcr Kultureinrichtungen: Informationen und Anregungen vom 10. Tag der Bestandserhaltung","authors":["Kerstin Jahn"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/zs.thulb.uni-jena.de\/servlets\/MCRFileNodeServlet\/jportal_derivate_00322341\/BUB_2022_04_0188_0191.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1981,"number_authors":1},{"title":"A plea for detached involvement: Norbert Elias on intellectuals and political imagination in inter-war Germany","authors":["Micael BjOrk"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/hhs.sagepub.com\/cgi\/content\/abstract\/18\/2\/43","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1982,"number_authors":1},{"title":"Technology Integration in the Daily Activities of the Elderly.","authors":["Stefan Soutschek","Werner Spiegl","Stefan Steidl","Joachim Hornegger","Hellmut Erzigkeit","Johannes Kornhuber"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#SoutschekSSHEK08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1983,"number_authors":6},{"title":"Interview with David Leake.","authors":["Josef Schneeberger"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Schneeberger08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1984,"number_authors":1},{"title":"Gasteditorial Digitales Kulturerbe.","authors":["G\u00fcnther G\u00f6rz"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Gorz09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1985,"number_authors":1},{"title":"The DESIRE Service Robotics Initiative.","authors":["Paul-Gerhard Pl\u00f6ger","Bernhard Nebel"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#PlogerN08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1986,"number_authors":2},{"title":"Engineering Adaptive Web Applications.","authors":["Peter Dolog"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#Dolog07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1987,"number_authors":1},{"title":"EUMAS 2008.","authors":["Tina Balke"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#Balke09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1988,"number_authors":1},{"title":"Humanoid Robots - From Fiction to Reality?","authors":["Sven Behnke"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Behnke08a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1989,"number_authors":1},{"title":"Multi-Modal Scene Interpretation.","authors":["Michael W\u00fcnstel","Thomas R\u00f6fer"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#WunstelR08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1990,"number_authors":2},{"title":"Spatial Cognition 2008 - Call for Papers.","authors":["Stefan W\u00f6lfl"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Wolfl08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1991,"number_authors":1},{"title":"Ontogenetic and Phylogenetic Reinforcement Learning.","authors":["Tom Schaul","Daan Wierstra","Faustino J. Gomez","J\u00fcrgen Schmidhuber","Christian Igel","Julian Togelius"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#SchaulWGSIT09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1992,"number_authors":6},{"title":"Explaining Entailments and Patching Modelling Flaws.","authors":["Thorsten Liebig","Stephan Scheele"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#LiebigS08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1993,"number_authors":2},{"title":"Euclid and beyond: towards a long-term history of deductivity.","authors":["Mark J. Schiefsky","Malcolm D. Hyman"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki23.html#SchiefskyH09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1994,"number_authors":2},{"title":"COSIT 2009.","authors":["Sabine Timpf"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Timpf08d","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1995,"number_authors":1},{"title":"Shortest Path in a Combined Public Transportation Network.","authors":["Andrew U. Frank"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Frank08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1996,"number_authors":1},{"title":"AAMAS 2008.","authors":["Christian Hahn"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#Hahn08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1997,"number_authors":1},{"title":"Case-Based Investigation of Therapy Inefficacy.","authors":["Rainer Schmidt","Olga Vorobieva"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki22.html#SchmidtV08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1998,"number_authors":2},{"title":"On Information Need and Categorizing Search.","authors":["Sven Meyer zu Eissen"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki21.html#Eissen07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1999,"number_authors":1},{"title":"Standards in the museum care of larger and working objects : social and industrial history collections 1994","authors":["Museum MGC","Galleries Commission"],"year":"1994","type":"Publication","link":"http:\/\/www.collectionstrust.org.uk\/news\/standards-in-the-museum-care-of-larger-working-objects","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1001,"number_authors":2},{"title":"Review on Earth Observation and Space Museum Application","authors":["Anjum Shaikh Pranita Tiwari Prof. Itrat Fatema"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/www.ijtsrd.com\/engineering\/computer-engineering\/11236\/review-on-earth-observation-and-space-museum-application\/anjum-shaikh","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1002,"number_authors":1},{"title":"Mystery in the museum: collaborative learning activities using handheld devices","authors":["Jorge Simarro Cabrera","Henar Mu\u00f1oz Frutos","Adrian G. Stoica","Nikolaos Avouris","Yannis Dimitriadis","Georgios Fiotakis","Katerina Demeti Liveri"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/doi.acm.org\/10.1145\/1085777.1085843","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1003,"number_authors":7},{"title":"Museum Documentation and Wikipedia.de: Possibilities, opportunities and advantages for scholars and museums","authors":["Thomas Tunsch"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archimuse.com\/mw2007\/papers\/tunsch\/tunsch.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1004,"number_authors":1},{"title":"The digital museum: a think guide","authors":["Herminia Din","Phyllis Hecht"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=1933253096","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1005,"number_authors":2},{"title":"Museum informatics. people, information, and technology in museums","authors":["Paul F. Marty","Katherine Burton Jones"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/bvbr.bib-bvb.de:8991\/F?func=service\\&doc\\_library=BVB01\\&doc\\_number=022877396\\&line\\_number=0001\\&func\\_code=DB\\_RECORDS\\&service\\_type=MEDIA","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1006,"number_authors":2},{"title":"Architectural and Artistic Solution of Museum Exhibition","authors":["Beknazarova Shahrizoda"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/emjms.academicjournal.io\/index.php\/emjms\/article\/view\/233","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1007,"number_authors":1},{"title":"Ein Museum ist mehr als (s)eine Ausstellung","authors":["Thomas Tunsch"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/thtbln.blogspot.com\/2018\/06\/museum-ist-mehr-als-ausstellung.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1009,"number_authors":1},{"title":"Where Do We Go From Here? Continuing with Web 2.0 at the Brooklyn Museum","authors":["Shelley Bernstein"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archimuse.com\/mw2008\/papers\/bernstein\/bernstein.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1010,"number_authors":1},{"title":"History of the State Museum of History and Culture of Fergana Region","authors":["Urmonjonov Azizbek Mukhammadjon ugli"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/emjms.academicjournal.io\/index.php\/emjms\/article\/view\/508","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1011,"number_authors":1},{"title":"CHIP Demonstrator: Semantics-Driven Recommendations and Museum Tour Generation","authors":["Lora Aroyo","Natalia Stash","Yiwen Wang","Peter Gorgels","Lloyd Rutledge"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/978-3-540-76298-0_64","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1012,"number_authors":5},{"title":"Design and Evaluation of a Visitor Guide in an Active Museum","authors":["Oliviero Stock","Tsvi Kuflik","Massimo Zancanaro","Dina Goren-Bar","Ariel Gorfinkel","Sadek Jbara","Shahar Kats","Julia Sheidin","Nadav Kashtan"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/978-3-642-45324-3_4","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1014,"number_authors":9},{"title":"Digital technologies and the museum experience: handheld guides and other media","authors":["Lo\u00efc Tallon","Kevin Walker"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=0759111219","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1015,"number_authors":2},{"title":"Recoding the museum: digital heritage and the technologies of change","authors":["Ross Parry"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=0415353882","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1017,"number_authors":1},{"title":"Modeling visitors' profiles: A study to investigate adaptation aspects for museum learning technologies","authors":["Angeliki Antoniou","George Lepouras"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/doi.acm.org\/10.1145\/1841317.1841322","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1018,"number_authors":2},{"title":"Experience Structuring Factors Affecting Learning in Kurio Museum Guide for Families","authors":["Marek Hatala","Karen Tanenbaum","Ron Wakkary","Kevin Muise","Bardia Mohabbati","Greg Corness","Jim Budd","Tom Loughin"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1019,"number_authors":8},{"title":"Adaptive, intelligent presentation of information for the museum visitor in PEACH","authors":["Oliviero Stock","Massimo Zancanaro","Paolo Busetta","Charles Callaway","Antonio Kr\u00fcger","Michael Kruppa","Tsvi Kuflik","Elena Not","Cesare Rocchi"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/s11257-007-9029-6","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1020,"number_authors":9},{"title":"Van Gogh's grote tijdgenoten","authors":["Stedelijk Museum"],"year":"1953","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1021,"number_authors":1},{"title":"Using mobile technologies for multimedia tours in a traditional museum setting","authors":["Laura Naismith","M. Paul Smith"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.aupress.ca\/books\/120155\/ebook\/12_Mohamed_Ally_2009-Article12.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1023,"number_authors":2},{"title":"Musex: a system for supporting children's collaborative learning in a museum with PDAs","authors":["Koji Yatani","Mayumi Onuma","Masanori Sugimoto","Fusako Kusunoki"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/scj.10696\/abstract","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1024,"number_authors":4},{"title":"Review with checklist of monocot in the herbarium of Iraq Natural History Museum","authors":["Khansaa Rasheed Al-Joboury"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/gsconlinepress.com\/journals\/gscbps\/content\/review-checklist-monocot-herbarium-iraq-natural-history-museum","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1025,"number_authors":1},{"title":"Museum communication and social media: the connected museum","authors":["Kirsten Drotner","Kim Schr\u00f8der"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=9780415833189","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1026,"number_authors":2},{"title":"Jahresbericht:  Museum f\u00fcr Arbeiter-Wohlfahrtseinrichtungen in M\u00fcnchen","authors":[" Museum f\u00fcr Arbeiter-Wohlfahrtseinrichtungen M\u00fcnchen"],"year":"1901","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1027,"number_authors":1},{"title":"Zwischen Improvisation und Fuge: Bilder von Kandinsky, Kupka, Klee, Marc, Delaunay, Macke, Itten, Lohse; Museum zu Allerheiligen Schaffhausen, 7. Mai - 26. Juni 1977","authors":["Museum zu Allerheiligen <Schaffhausen>"],"year":"1977","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1028,"number_authors":1},{"title":"A Location-Based VR Museum","authors":["Jean-Luc Lugrin","Florian Kern","Ruben Schmidt","Constantin Kleinbeck","Daniel Roth","Christian Daxer","Tobias Feigl","Christopher Mutschler","Marc Erich Latoschik"],"year":"2018","type":"Publication","link":"https:\/\/downloads.hci.informatik.uni-wuerzburg.de\/2018-lugrin-vrmuseum-vsgames.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1032,"number_authors":9},{"title":"Review with checklist of Fabaceae in the herbarium of Iraq natural history museum","authors":["Khansaa Rasheed Al-Joboury"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/gsconlinepress.com\/journals\/gscbps\/content\/review-checklist-fabaceae-herbarium-iraq-natural-history-museum","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1033,"number_authors":1},{"title":"Think globally, act locally: library, archive, and museum collaboration","authors":["G\u00fcnter Waibel","Ricky Erway"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/09647770903314704","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1034,"number_authors":2},{"title":"Children designers in the museum: applying participatory design for the development of an art education program","authors":["Maria Roussou","Elina Kavalieratou","Michael Doulgeridis"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/portal.acm.org\/citation.cfm?id=1297292","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1035,"number_authors":3},{"title":"Checklist of the Umbelliferae family in the herbarium of Iraq natural history museum","authors":["Khansaa Rasheed Al-Joboury"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/gsconlinepress.com\/journals\/gscbps\/content\/checklist-umbelliferae-family-herbarium-iraq-natural-history-museum","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1036,"number_authors":1},{"title":"Wie netzsensibel sind Experten im Museum?","authors":["Thomas Tunsch"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/vimeo.com\/374376205#t=7m18s","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1038,"number_authors":1},{"title":"Disabled Access for Museum Websites","authors":["Jonathan P. Bowen"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr0308.html#cs-CY-0308005","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1039,"number_authors":1},{"title":"Web 2.0 und das Museum","authors":["Peter Weibel"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.mediaculture-online.de\/fileadmin\/bibliothek\/weibel_web2.0\/weibel_web2.0museum.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1041,"number_authors":1},{"title":"\ufffdThe British Museum","authors":[" ?"],"year":"1970","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1042,"number_authors":1},{"title":"Smithsonian American Art Museum LOD Review","authors":["Vladimir Alexiev"],"year":"2015","type":"Publication","link":"https:\/\/github.com\/usc-isi-i2\/saam-lod\/wiki\/SAAM-LOD-Review","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1043,"number_authors":1},{"title":"The visitor as virtual archaeologist: explorations in mixed reality technology to enhance educational and social interaction in the museum","authors":["Tony Hall","Luigina Ciolfi","Liam Bannon","Mike Fraser","Steve Benford","John Bowers","Chris Greenhalgh","Sten-Olof Hellstr\u00f6m","Shahram Izadi","Holger Schn\u00e4delbach","Martin Flintham"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.nuigalway.ie\/education\/staff\/tony_hall\/downloads\/vast01.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1045,"number_authors":11},{"title":"Museum Informatics: Something New, Something More.","authors":["Layna White"],"year":"2012","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1046,"number_authors":1},{"title":"How to Add Museum IDs to Wikidata","authors":["Vladimir Alexiev"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/gist.github.com\/VladimirAlexiev\/e51e256be18870ac5033901197ee8277","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1047,"number_authors":1},{"title":"Museum mit Aussicht: Qualit\u00e4t von Museumswebseiten","authors":["Thomas Tunsch"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/museums.wikia.com\/wiki\/Qualit%C3%A4t_von_Museumswebseiten","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1048,"number_authors":1},{"title":"Mounted oriental porcelain in the J. Paul Getty Museum","authors":["Gillian Wilson"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1049,"number_authors":1},{"title":"Museum experimentell : experimentelle Arch\u00e4ologie und museale Vermittlung","authors":["Martin Schmidt","Marlise Wunderli"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1050,"number_authors":2},{"title":"\"There is no ideal type of museum\"","authors":["Matthias Dreyer","Lothar H\u00fcbl"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/gso.gbv.de\/DB=2.1\/CMD?ACT=SRCHA&SRT=YOP&IKT=1016&TRM=ppn+248094300&sourceid=fbw_bibsonomy","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1051,"number_authors":2},{"title":"Building an Interactive Science Museum in Second Life","authors":["Paul Doherty","Rob Rothfarb","Dave Parker"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1054,"number_authors":3},{"title":"13 Dinge : Form, Funktion, Bedeutung ; Katalog zur gleichnamigen Ausstellung im Museum f\u00fcr Volkskultur in W\u00fcrttemberg, Waldenbuch-Schloss vom 3. Oktober 1992 - 28. Februar 1993","authors":["Museum f\u00fcr Volkskultur in W\u00fcrttemberg"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1055,"number_authors":1},{"title":"Archives and Museum Informatics (Formerly: Archival Informatics Newsletter)","authors":["RUTHANN KNUDSON"],"year":"1989","type":"Publication","link":"http:\/\/www.springerlink.com\/openurl.asp?genre=journal\\&issn=1042-1467","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1056,"number_authors":1},{"title":"Die Hauptwerke im \u00c4gyptischen Museum Kairo: offizieller Katalog","authors":["Mohamed Saleh","Hourig Sourouzian"],"year":"1986","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1058,"number_authors":2},{"title":"QR Codes: Alive and Well in the Museum?","authors":["Colin Brooks"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/medium.com\/whitney-digital\/qr-codes-alive-and-well-47115abd234","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1059,"number_authors":1},{"title":"Museum Thessaloniki: Ein neuer F\u00fchrer durch seine Best\u00e4nde","authors":["Manolis Andronikos"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1060,"number_authors":1},{"title":"Kleine und gro\u00dfe Wunderwerke : Museum f\u00fcr Musikautomaten Seewen","authors":["Nicole Janine Bettl\u00e9"],"year":"2012","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1061,"number_authors":1},{"title":"Museum informatics: people, information, and technology in museums","authors":["Paul F. Marty"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=0415802180","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1062,"number_authors":1},{"title":"Conservation by gamma radiation: the Museum of Central Bohemia in\n\tRoztokoy","authors":["J. Urban","P. Justa"],"year":"1986","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1063,"number_authors":2},{"title":"Deciphering the Story of the Museum.","authors":["Eoin Kilfeather"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ercim\/ercim2011.html#Kilfeather11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1064,"number_authors":1},{"title":"Museum showcases: specification and reality, costs and benefits","authors":["S. Watts","D. Crombie","S. Jones","S.A. Yates"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1065,"number_authors":4},{"title":"Das r\u00f6misch-germanische K\u00f6ln : F\u00fchrer zu Museum und Stadt","authors":["Gerta Wolff"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1066,"number_authors":1},{"title":"The virtual and the real : media in the museum","authors":["Selma Thomas","Ann Mintz","American Association of Museums"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=0931201519","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1067,"number_authors":3},{"title":"Determining user interests about museum collections","authors":["Lloyd Rutledge","Lora Aroyo","Natalia Stash"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/doi.acm.org\/10.1145\/1135777.1135912","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1068,"number_authors":3},{"title":"WAYS OF DEVELOPING STUDENTS' SKILLS ON THE BASIS OF MUSEUM MATERIALS","authors":["Turdibayeva Dilfuza"],"year":"2022","type":"Publication","link":"https:\/\/mjssh.academicjournal.io\/index.php\/mjssh\/article\/view\/279","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1069,"number_authors":1},{"title":"Collection Level Description - the Museum Perspective","authors":["Heather Dunn"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/www.dlib.org\/dlib\/september00\/dunn\/09dunn.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1070,"number_authors":1},{"title":"Museum Linked Open Data: Ontologies, Datasets, Projects (extended version)","authors":["Vladimir Alexiev"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/rawgit2.com\/VladimirAlexiev\/my\/master\/pubs\/Museum Linked Open Data (77 pages).pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1071,"number_authors":1},{"title":"Indoor air quality at Salarjung Museum, Hyderabad, India","authors":["M. K. Reddy","M. Suneela","M. Sumathi","R. C. Reddy"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1072,"number_authors":4},{"title":"Recommendations based on semantically enriched museum collections","authors":["Yiwen Wang","Natalia Stash","Lora Aroyo","Peter Gorgels","Lloyd Rutledge","Guus Schreiber"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/portal.acm.org\/citation.cfm?id=1464505.1464602","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1073,"number_authors":6},{"title":"Does informal learning benefit from interactivity? The effect of trial and error on knowledge acquisition during a museum visit","authors":["Konstantinos Mikalef","Michail N. Giannakos","Konstantinos Chorianopoulos","Letizia Jaccheri"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/inderscience.metapress.com\/content\/m653021wulw2548v\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1074,"number_authors":4},{"title":"Professor Vogels Rarit\u00e4tenkabinett : das Deutsche Hygiene-Museum Dresden lockt mit Wachsmodellen","authors":["Hans Schmidt"],"year":"2010","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1077,"number_authors":1},{"title":"SCULPTEUR: Towards a New Paradigm for Multimedia Museum Information Handling","authors":["Matthew Addis","Mike Boniface","Simon Goodall","Paul Grimwood","Sanghee Kim","Paul Lewis","Kirk Martinez","Alison Stevenson"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/www.springerlink.com\/content\/nt40n5f4q4b84rk0","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1078,"number_authors":8},{"title":"Shared miletus: Towards a networked virtual history museum","authors":["D. Pape","J. Anstey","T. DeFanti","Maria Roussou","Athanasios Gaitatzes"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/www.makebelieve.gr\/mr\/research\/papers\/ICAV3d\\_01\/icav3d\\_abstract.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1080,"number_authors":5},{"title":"Tracking Visitors in a Museum.","authors":["Roberto Brunelli","Oswald Lanz","A. Santuari","Francesco Tobia"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/354068754.html#BrunelliLST07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1081,"number_authors":4},{"title":"Museum Informatics and Information Infrastructures - Supporting Collaboration across Intra-Museum Boundaries.","authors":["Paul F. Marty"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1999.html#Marty99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1082,"number_authors":1},{"title":"The Amparo Museum Experience.","authors":["Angeles Expinosa Yglesias","Lucina Moreno Valle"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995mm.html#YglesiasV95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1083,"number_authors":2},{"title":"Representation and Retrieval of Uncertain Temporal Information in Museum Databases","authors":["Miika Nurminen","Anneli Heimb\u00fcrger"],"year":"2011","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1084,"number_authors":2},{"title":"An Approach to the Digital Museum - Multimedia Systems for an Ethnology Museum.","authors":["Jung-Kook Hong","Junichi Takahashi","Masahiro Kusaba","Shigeharu Sugita"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995mm.html#HongTKS95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1085,"number_authors":4},{"title":"Do Not Touch the Paintings! The Benefits of Interactivity on Learning and Future Visits in a Museum","authors":["Konstantinos Mikalef","Michail N. Giannakos","Konstantinos Chorianopoulos","Letizia Jaccheri"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.springerlink.com\/content\/n20l520212624g44\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1086,"number_authors":4},{"title":"Museum x.0: Digitale Zukunft oder Brennholzverleih?","authors":["Thomas Tunsch"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/museums.wikia.com\/wiki\/Museum_x.0","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1087,"number_authors":1},{"title":"Arch\u00e4ologisches Museum Haus B\u00fcrgel: Betrachtungen zur Situation des Raumes Dormagen in der R\u00f6merzeit","authors":["Jost Auler"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1088,"number_authors":1},{"title":"Hanse 1380 - A learning game for the German Maritim Museum","authors":["Walter Jenner","Leonardo Moura de Ara\u00fajo"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1089,"number_authors":2},{"title":"Creating online collaborative environments for museums: a case study of a museum wiki.","authors":["Alison Hsiang-Yi Liu","Jonathan P. Bowen"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.nmns.edu.tw\/php\/Library\/quaterly\/200907_37.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1090,"number_authors":2},{"title":"Viewer tagging in art museums: comparisons to concepts and vocabularies of art museum visitors","authors":["Martha Kellogg Smith"],"year":"2006","type":"Publication","link":"https:\/\/digital.lib.washington.edu\/ojs\/index.php\/acro\/article\/viewFile\/12492\/10991","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1091,"number_authors":1},{"title":"Indoor air quality at the Correr Museum, Venice, Italy","authors":["D. Camuffo","P. Brimblecombe","R. Van Grieken","H. J. Busse","G. Sturaro","A. Valentino","A. Bernardi","N. Blades","D. Shooter","L. De Bock","K. Gysels","M. Wieser","O. Kim"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1092,"number_authors":13},{"title":"Geographical Interfaces to Museum Collections.","authors":["Christopher B. Jones"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1997.html#Jones97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1093,"number_authors":1},{"title":"The Virtual Museum of Architecture.","authors":["Eleonora Cardellini"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-2.html#Cardellini01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1094,"number_authors":1},{"title":"Social Terminology Enhancement through Vernacular Engagement: Exploring Collaborative Annotation to Encourage Interaction with Museum Collections","authors":["David Bearman","Jennifer Trant"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.dlib.org\/dlib\/september05\/bearman\/09bearman.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1095,"number_authors":2},{"title":"In principle, in practice: Perspectives on a decade of museum learning research(1994-2004)","authors":["L DIERKING","K ELLENBOGEN","J Falk"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/cat.inist.fr\/?aModele=afficheN&cpsidt=15978212","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1096,"number_authors":3},{"title":"Museum Linked Open Data: Ontologies, Datasets, Projects (invited report)","authors":["Vladimir Alexiev"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dipp.math.bas.bg\/images\/2018\/019-050_32_11-iDiPP2018-34.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1097,"number_authors":1},{"title":"Mobile museum guide based on fast SIFT recognition","authors":["Boris Ruf","Effrosyni Kokiopoulou","Marcin Detyniecki"],"year":"2008","type":"Publication","link":" http:\/\/infoscience.epfl.ch\/record\/124932","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1098,"number_authors":3},{"title":"Designing a virtual museum within a museum.","authors":["Dimitrios Charitos","George Lepouras","Costas Vassilakis","Vivi Katifori","A. Charissi","L. Halatsi"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/vast2001.html#CharitosLVKCH01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1099,"number_authors":6},{"title":"Ulrike Siecaup. St\u00e4dtisches Museum Gelsenkirchen, 3. Juli bis 28. Aug. 1994","authors":["Ulrike Ill. Siecaup","Klaus Text Flemming"],"year":"1994","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1100,"number_authors":2},{"title":"Intelligent Interfaces for Groups in a Museum.","authors":["Oliviero Stock","Antonio Kr\u00fcger","Tsvi Kuflik","Massimo Zancanaro"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/354068754.html#StockKKZ07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1101,"number_authors":4},{"title":"Developing Digital Methods to Map Museum \"Soft Power\".","authors":["Natalia Grincheva"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dihu\/dh2018.html#Grincheva18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1102,"number_authors":1},{"title":"Social Classification and Folksonomys in Art Museums: Early Data from the Steve Museum Tagger Prototype","authors":["J. Trant"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1103,"number_authors":1},{"title":"Testing a museum exhibition design assumption: Effect of explicit labeling of exhibit clusters on \u0142dots","authors":["J Falk"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/doi.wiley.com\/10.1002\/(SICI)1098-237X(199711)81:6%253C679::AID-SCE5%253E3.3.CO;2-7","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1104,"number_authors":1},{"title":"ORIGINAL ARTICLE: Elevational gradient analyses and the use of historical museum specimens: a cautionary tale","authors":["Rebecca J Rowe"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/search.proquest.com\/docview\/807839482\/embedded\/H72C7FZR8LO5WGE9?source=fedsrch \\$z (a) Species richness patterns of non-flying small mammals along the Uinta Mountains 1960 to 1969. Two relationships are depicted, one for all localities georeferenced by MaNIS ( ), and the other for a subset of those points representing points of highest quality ( ). (b) Elevational range endpoints for 35 species from the two data sets in Fig. 7a . Complete data set ( ), subset ( ). Full scientific names are provided in Appendix 2 , as well as the number of specimens and localities associated with each species across both the complete data set and subset.","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1105,"number_authors":1},{"title":"POSTER Social Augmentations in Multi-User Virtual Reality: A Virtual Museum Experience","authors":["Daniel Roth","Constantin Kleinbeck","Tobias Feigl","Christopher Mutschler","Marc Erich Latoschik"],"year":"2017","type":"Publication","link":"https:\/\/downloads.hci.informatik.uni-wuerzburg.de\/2017-roth-ismar-behav-augm.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1106,"number_authors":5},{"title":"Bellini\u00e2\u0080\u0099s Correspondence: a Digital Scholarly Edition for a Multimedia Museum","authors":["Angelo Mario Del Grosso","Erica Capizzi","Salvatore Cristofaro","Maria Rosa De Luca","Emiliano Giovannetti","Simone Marchi","Graziella Seminara","Daria Spampinato"],"year":"2019","type":"Publication","link":"https:\/\/umanisticadigitale.unibo.it\/article\/view\/9162","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1107,"number_authors":8},{"title":"Distributed Personalization: Bridging Digital Islands in Museum and Interactive TV.","authors":["Lora Aroyo"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ercim\/ercim2008.html#Aroyo08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1108,"number_authors":1},{"title":"Museum Studies","authors":["Marjorie Schwarzer"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1081\/E-ELIS3-120044038","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1109,"number_authors":1},{"title":"Multidisciplinary environmental monitoring at the Kunsthistorisches\n\tMuseum, Vienna","authors":["G. Sturaro","D. Camuffo","P. Brimblecombe","R. Van Grieken","H. J. Busse","A. Bernardi","A. Valentino","N. Blades","K. Gysels","F. Deutsch","M. Wieser","S. Buczolits"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1110,"number_authors":12},{"title":"Personalization and the web from a museum perspective","authors":["Jonathan P. Bowen","Silvia Filippini-Fantoni"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archimuse.com\/mw2004\/papers\/bowen\/bowen.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1111,"number_authors":2},{"title":"Innovative Approaches for Evaluating Adaptive Mobile Museum Guides.","authors":["Dina Goren-Bar","Ilenia Graziola","Fabio Pianesi","Massimo Zancanaro","Cesare Rocchi"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/354068754.html#Goren-BarGPZR07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1112,"number_authors":5},{"title":"Report Generation for Postvisit Summaries in Museum Environments.","authors":["Charles B. Callaway","Elena Not","Oliviero Stock"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/354068754.html#CallawayNS07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1113,"number_authors":3},{"title":"K museum.","authors":["Shinsuke Baba","Jennifer Meloon","Stephen Duck"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph1999catalog.html#BabaMD99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1114,"number_authors":3},{"title":"User Interaction Styles in Museum Hypermedia.","authors":["Franca Garzotto","Luca Mainetti","Paolo Paolini"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995mm.html#GarzottoMP95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1115,"number_authors":3},{"title":"Peeling museum.","authors":["Tomoki Kamiya","Daisuke Oishi","Yasuyuki Yanagida"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2015asiaemerging.html#KamiyaOY15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1116,"number_authors":3},{"title":"Museum informatics.","authors":["Paul F. Marty","W. Boyd Rayward","Michael B. Twidale"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/arist\/arist37.html#MartyRT03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1117,"number_authors":3},{"title":"User Requirements Acquisition for Museum Hypermedia.","authors":["Alessandra Di Silvestro","Franca Garzotto","Paolo Paolini"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1999.html#SilvestroGP99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1118,"number_authors":3},{"title":"'Museum Escape': A Game to Increase Museum Visibility.","authors":["Angeliki Antoniou","Marios Ilias Dejonai","George Lepouras"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gala\/gala2019.html#AntoniouDL19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1119,"number_authors":3},{"title":"A critical comparison analysis between human and machine-generated tags for the Metropolitan Museum of Art's collection","authors":["Elena Villaespesa","Seth Crider"],"year":"2021","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1108\/JD-04-2020-0060","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1121,"number_authors":2},{"title":"Exploring the potential for social tagging and folksonomy in art museums: Proof of concept","authors":["J. Trant","With T. Project"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1080\/13614560600802940","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1122,"number_authors":2},{"title":"RESPONSIBILITIES OF THE REPAIR STUDENT IN MUSEUMS","authors":["Abdudaeva Sadokat"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/journals.researchparks.org\/index.php\/IJOT\/article\/view\/684","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1123,"number_authors":1},{"title":"User Modelling and Adaptation for a Museum Visitors' Guide.","authors":["Tsvi Kuflik","Cesare Rocchi"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/354068754.html#KuflikR07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1124,"number_authors":2},{"title":"Das Museum als Ort \u00e4sthetischer Erfahrung und sinnlicher Erkenntnis. Bericht \u00fcber eine exemplarische Untersuchung zum Besucherverhalten im Kunstmuseum.","authors":["Thomas Loer"],"year":"1995","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1126,"number_authors":1},{"title":"Teamwork & the Museum Interactive: First Experience with the Hybrid Model at the San Francisco Museum of Modern Art.","authors":["Peter Samis"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995hands.html#Samis95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1127,"number_authors":1},{"title":"The Building of Online Communities: An approach for learning organizations, with a particular focus on the museum sector","authors":["Alpay Beler","Ann Borda","Jonathan P. Bowen","Silvia Filippini-Fantoni"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr0409.html#cs-CY-0409055","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1128,"number_authors":4},{"title":"The immersive museum.","authors":["Gido Hakvoort"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/tabletop\/its2013.html#Hakvoort13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1129,"number_authors":1},{"title":"The digital museum.","authors":["Claire Hudson"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/H2012.html#Hudson12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1130,"number_authors":1},{"title":"Children in the Museum: an Environment for Collaborative Storytelling.","authors":["Massimo Zancanaro","Fabio Pianesi","Oliviero Stock","Paola Venuti","Alessandro Cappelletti","G. Iandolo","Michela Prete","Franca Rossi"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/354068754.html#ZancanaroPSVCIPR07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1131,"number_authors":8},{"title":"J\u00e4ger der verlorenen Geschichte. Begleitband zur gleichnamigen Ausstellung im Clemens-Sels-Museum Neuss vom 6. Mai bis zum 19. August 2012  zu sehen ist","authors":["Jochen K\u00fctter","Christiane Zangs","Thomas Ludewig","Andreas Wegert","Julian Sels"],"year":"2012","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1132,"number_authors":5},{"title":"Evaluation of the Museum of Science PCET Program: Interim Report","authors":["R. Faux"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1133,"number_authors":1},{"title":"Responsibilities of the repair student in museums","authors":["Abdudaeva Sadokat | Matyazov Atabek"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/journals.researchparks.org\/index.php\/IJOT\/article\/view\/667","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1134,"number_authors":1},{"title":"Museum und Textilunterricht","authors":["Doris Schmidt"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1135,"number_authors":1},{"title":"European museum reports.","authors":["Xavier Perrot"],"year":"1994","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami8.html#Perrot94b","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1136,"number_authors":1},{"title":"VR Touch Museum.","authors":["Yuchen Zhao","Maurizio Forte","Regis Kopper"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vr\/vr2018.html#ZhaoFK18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1137,"number_authors":3},{"title":"Building Integrated Museum Information Retrieval Systems: Practical Approaches to Data Organization and Access","authors":["Jim Blackaby","Beth ER Sandore"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1023\/A:1009096811050","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1138,"number_authors":2},{"title":"The Museum Experience","authors":["J Falk","L DIERKING"],"year":"1992","type":"Publication","link":"http:\/\/books.google.com\/books?hl=en&lr=&ie=UTF-8&id=Hd9l6gt6aJ0C&oi=fnd&pg=PR9&dq=Falk+Dierking&ots=xAXgOePxt4&sig=4LwsGOrTtJsyAyH5L0fv8fcu00w","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1139,"number_authors":2},{"title":"Mystery at the museum: a collaborative game for museum education.","authors":["Eric Klopfer","Judy Perry","Kurt Squire","Ming-Fong Jan","Constance Steinkuehler"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cscl\/cscl2005.html#KlopferPSJS05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1140,"number_authors":5},{"title":"Investigating aspects of data visualization literacy using 20 information visualizations and 273 science museum visitors","authors":["Katy B\u00f6rner","Adam Maltese","Russell Nelson Balliet","Joe Heimlich"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/ivi.sagepub.com\/content\/early\/2015\/07\/31\/1473871615594652.abstract","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1141,"number_authors":4},{"title":"Die Kunst des Bucheinbandes im traditionellen Islam: die mamlukischen Einb\u00e4nde in den Staatlichen Museen zu Berlin\/DDR, Islamisches Museum","authors":["Thomas Tunsch"],"year":"1990","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1142,"number_authors":1},{"title":"Das numismatische Museum","authors":["Manto Oikonomides"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1143,"number_authors":1},{"title":"A Virtual Museum.","authors":["Bruno Mannoni"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cacm\/cacm40.html#Mannoni97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1144,"number_authors":1},{"title":"Virtual Museum Net.","authors":["Pier Augusto Bertacchini","Eleonora Bilotta","Elvira Di Bianco","Gianpiero di Blasi","Pietro S. Pantano"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/edutainment\/edutainment2006.html#BertacchiniBBBP06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1145,"number_authors":5},{"title":"Hybrid Museum Environments.","authors":["Dimitris Psychogyios"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/intenv\/intenv2011.html#Psychogyios11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1146,"number_authors":1},{"title":"Virtual Reality and Museum: An Educational Application for Museum Education.","authors":["Nikoletta Zouboula","Emmanuel Fokides","Costas Tsolakidis","Costas Vratsalis"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijet\/ijet3.html#ZouboulaFTV08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1147,"number_authors":4},{"title":"The Future Museum.","authors":["Enzo Badalotti","Luca De Biase","Peter Greenaway"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/procedia\/procedia7.html#BadalottiBG11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1148,"number_authors":3},{"title":"Neues Museum Berlin","authors":["Friederike Seyfried","Matthias Wemhoff"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1149,"number_authors":2},{"title":"Visualising Museum stories.","authors":["Eoin Kilfeather"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2013.html#Kilfeather13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1150,"number_authors":1},{"title":"Digital Museum Map.","authors":["Mark Michael Hall"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ercimdl\/tpdl2018.html#Hall18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1151,"number_authors":1},{"title":"Museum data banks.","authors":["David Vance"],"year":"1970","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ipm\/ipm5.html#Vance70","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1152,"number_authors":1},{"title":"The electronic museum.","authors":["Harold James McWhinnie"],"year":"1988","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cg\/cg12.html#McWhinnie88a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1153,"number_authors":1},{"title":"European Museum reports.","authors":["Xavier Perrot"],"year":"1994","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami8.html#Perrot94a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1154,"number_authors":1},{"title":"Virtual Museum Exhibitions.","authors":["Krzysztof Walczak","Wojciech Cellary","Martin White"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/computer\/computer39.html#WalczakCW06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1155,"number_authors":3},{"title":"Corrosivity measurements of indoor museum environments using lead\n\tcoupons as dosimeters","authors":["M. Ryhl-Svendsen"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1156,"number_authors":1},{"title":"Linking Text and Image Databases in GENREG: A Multi-Media Museum Management System at the National Museum of Denmark.","authors":["Lene Rold"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1997.html#Rold97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1157,"number_authors":1},{"title":"Projections on museum exhibits: engaging visitors in the museum setting.","authors":["Ditte Amund Basballe","Kim Halskov"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ozchi\/ozchi2010.html#BasballeH10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1158,"number_authors":2},{"title":"ArtLinks: fostering social awareness and reflection in museums","authors":["D. Cosley","J. Lewenstein","A. Herman","J. Holloway","J. Baxter","S. Nomura","K. Boehner","G. Gay"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/portal.acm.org\/citation.cfm?id=1357054.1357121","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1159,"number_authors":8},{"title":"Enhancing Museum Narratives: Tales of Things and UCL's Grant Museum.","authors":["Claire Ross","Andrew Hudson-Smith","Melissa Terras","Claire Warwick","Mark Carnall"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dihu\/dh2011.html#RossHTWC11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1160,"number_authors":5},{"title":"The gameful museum: authenticity and entertainment in the digital age.","authors":["Daniela De Angeli"],"year":"2018","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1161,"number_authors":1},{"title":"Person-Oriented Guided Visits in a Physical Museum.","authors":["Elena Not","Daniela Petrelli","Oliviero Stock","Carlo Strapparava","Massimo Zancanaro"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1997.html#NotPSSZ97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1162,"number_authors":5},{"title":"Ancient Olympia as a Three Dimensional Museum Experience.","authors":["Cliff Ogleby","Sarah Kenderdine"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-2.html#OglebyK01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1163,"number_authors":2},{"title":"Museum of Natural Heritage: An Interactive Hypermedia Presentation.","authors":["Mario A. Bochicchio","Roberto Paiano","Elisabetta Andreassi","Tiziana Montanaro"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-2.html#BochicchioPAM01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1164,"number_authors":4},{"title":"From the Museum-Temple to the Museum-Interface: A Case Study of the Virtual Museum Pa\u00e7o Das Artes.","authors":["Priscila Arantes"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2019-20.html#Arantes19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1165,"number_authors":1},{"title":"Interactive Games in Multi-Device Environments to Enhance the Learning Experience of Museum Visitors.","authors":["Giuseppe Ghiani","Fabio Patern\u00f2","Carmen Santoro","Lucio Davide Spano"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ercim\/ercim2007.html#GhianiPSS07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1166,"number_authors":4},{"title":"Great Expectations: Sustaining Participation in Social Media Spaces","authors":["Angelina Russo","Darren Peacock"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/www.museumsandtheweb.com\/mw2009\/papers\/russo\/russo.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1167,"number_authors":2},{"title":"Reflections on mobile and life long learning: Museums as application field","authors":["Angeliki Antoniou","George Lepouras"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/hci-vr.cst.uop.gr\/papers\/%5BC44%5D_Reflections_MobileLearning2008.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1168,"number_authors":2},{"title":"Catalogue of Syriac manuscripts in the British Museum, acquired since the year 1838. Part I","authors":["William Wright"],"year":"1870","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archive.org\/details\/catalogueofsyria01brituoft","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1169,"number_authors":1},{"title":"Catalogue of Syriac manuscripts in the British Museum, acquired since the year 1838. Part II","authors":["William Wright"],"year":"1871","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archive.org\/details\/catalogueofsyria02brituoft","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1170,"number_authors":1},{"title":"Web 1.0, 2.0, 3.0 - Wikis f\u00fcr das Wissensmanagement im Museum","authors":["Georg Hohmann"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1171,"number_authors":1},{"title":"Museum Informatics and Information Infrastructures: Supporting Collaboration across Intra-Museum Boundaries.","authors":["Paul F. Marty"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami13.html#Marty99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1172,"number_authors":1},{"title":"Comparing Five Implementations of the Museum Educational Site Licensing Project: \"If the Museum Data's the Same, Why's It Look So Different?\".","authors":["Howard Besser"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1997.html#Besser97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1173,"number_authors":1},{"title":"The role of air exchange rate and surface reaction rates on the air\n\tquality in museum storage buildings","authors":["Morten Ryhl-Svendsen"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1174,"number_authors":1},{"title":"Where To Go Next?: Exploiting Behavioral User Models in Smart Environments","authors":["Seyyed H. Hashemi","Jaap Kamps"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1145\/3079628.3079687","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1175,"number_authors":2},{"title":"Im Museum - Das Museum als Unterrichtsort f\u00fcr die Geschichte der Informationstechnik.","authors":["Ingo-R\u00fcdiger Peters"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/login\/login25.html#Peters05a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1176,"number_authors":1},{"title":"Early detection of museum visitors identities by using a museum triage.","authors":["Eyal Dim","Tsvi Kuflik"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2012w.html#DimK12a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1177,"number_authors":2},{"title":"Museum artifacts: How online representations can link to the museum environment.","authors":["Christine M. Angel"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/asist\/asist2008.html#Angel08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1178,"number_authors":1},{"title":"The Talking Museum Project.","authors":["Flora Amato","Angelo Chianese","Antonino Mazzeo","Vincenzo Moscato","Antonio Picariello","Francesco Piccialli"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euspn\/euspn2013.html#AmatoCMMPP13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1181,"number_authors":6},{"title":"Planning Personalised Museum Visits.","authors":["Daniel Le Berre","Pierre Marquis","St\u00e9phanie Roussel"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aips\/icaps2013.html#BerreMR13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1182,"number_authors":3},{"title":"A robot museum \"ROSIEUM\".","authors":["Joongsun Yoon","Hyeongsun Yoon"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/urai\/urai2011.html#YoonY11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1183,"number_authors":2},{"title":"Evaluation of Cinematic Techniques in a Mobile Multimedia Museum Guide Interface.","authors":["Fabio Pianesi","Massimo Zancanaro","Ivana Alfaro","Marianna Nardon"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/354068754.html#PianesiZAN07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1184,"number_authors":4},{"title":"Automatic Museum Audio Guide.","authors":["Noelia V\u00e1llez","Stephan Krau\u00df","Jos\u00e9 Luis Espinosa-Aranda","Alain Pagani","Kasra Seirafi","Oscar D\u00e9niz-Su\u00e1rez"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/sensors\/sensors20.html#VallezKEPSD20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1185,"number_authors":6},{"title":"Affective Aware Museum Guide.","authors":["Kuderna-Iulian Benta"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/wmte\/wmte2005.html#Benta05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1186,"number_authors":1},{"title":"Kyoto International Manga Museum.","authors":["Masaharu Sekiguchi"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icadl\/icadl2006.html#Sekiguchi06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1187,"number_authors":1},{"title":"Virtual Museum Guides demonstration.","authors":["William R. Swartout","David R. Traum","Ron Artstein","Dan Noren","Paul E. Debevec","Kerry Bronnenkant","Josh Williams","Anton Leuski","Shrikanth S. Narayanan","Diane Piepol","H. Chad Lane","Jackie Morie","Priti Aggarwal","Matt Liewer","Jen-Yuan Chiang","Jillian Gerten","Selina Chu","Kyle White"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/slt\/slt2010.html#SwartoutTANDBWLNPLMALCGCW10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1188,"number_authors":18},{"title":"New Ways to Search, Navigate and Use Multimedia Museum Collections over the Web","authors":["Matthew Addis","Kirk Martinez","Paul Lewis","James Stevenson","Fabrizio Giorgini"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archimuse.com\/mw2005\/papers\/addis\/addis.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1189,"number_authors":5},{"title":"Museum Ontology-Based Metadata.","authors":["Abdolreza Hajmoosaei","Petra Skoric"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/semco\/icsc2016.html#HajmoosaeiS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1190,"number_authors":2},{"title":"Tangible Photorealistic Virtual Museum.","authors":["Chun-Rong Huang","Chu-Song Chen","Pau-Choo Chung"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cga\/cga25.html#HuangCC05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1191,"number_authors":3},{"title":"Ancient Literacy (British Museum)","authors":["William V. Harris"],"year":"1991","type":"Publication","link":"http:\/\/www.amazon.ca\/exec\/obidos\/redirect?tag=citeulike09-20{\\&}path=ASIN\/0674033817","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1192,"number_authors":1},{"title":"Heraklion: das arch\u00e4ologische Museum","authors":["Jiannis Sakellarakis"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1193,"number_authors":1},{"title":"Tokyo University Digital Museum.","authors":["Noboru Koshizuka","Ken Sakamura"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/kyotoDL\/KyotoDL2000.html#KoshizukaS00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1194,"number_authors":2},{"title":"Computergest\u00fctzte Informationssysteme im Museum.","authors":["Elke M\u00f6llmann"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1195,"number_authors":1},{"title":"Visualizing Museum Visitors' Behavior.","authors":["Joel Lanir","Tsvi Kuflik","Nisan Yavin","Kate Leiderman","Michael Segal"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/ch2016.html#LanirKYLS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1196,"number_authors":5},{"title":"Interpersonalizing Intimate Museum Experiences.","authors":["Karin Ryding","Jocelyn Spence","Anders Sundnes L\u00f8vlie","Steve Benford"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr2011.html#abs-2011-11386","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1197,"number_authors":4},{"title":"Modernizing Natural History: Berkeley's Museum of Vertebrate Zoology in Transition","authors":["Mary E. Sunderland"],"year":"2013","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1007\/s10739-012-9339-3","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1198,"number_authors":1},{"title":"(Virtuelles) Lernen im Museum?","authors":["Hans-Dieter K\u00fcbler"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1199,"number_authors":1},{"title":"Rethinking the virtual museum.","authors":["Sorin Hermon","Susan Hazan"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2013-2.html#HermonH13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1200,"number_authors":2},{"title":"Computergest\u00fctzte Informationssysteme im Museum","authors":["Elke M\u00f6llmann"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1201,"number_authors":1},{"title":"The Living Computer Museum.","authors":["Charles R. Severance"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/computer\/computer49.html#Severance16b","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1202,"number_authors":1},{"title":"Museum Automation with RFID.","authors":["Farshid Sahba","Maryam Nazaridoust"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr1410.html#SahbaN14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1203,"number_authors":2},{"title":"Embracing the Museum Publication.","authors":["Eckhard Stasch","Michael Reiche","Arved C. H\u00fcbler","Klaus Kreulich"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/elpub\/elpub2001.html#StaschRHK01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1204,"number_authors":4},{"title":"The Herbert Virtual Museum.","authors":["Panagiotis Petridis","Ian Dunwell","Fotis Liarokapis","George Constantinou","Sylvester Arnab","Sara de Freitas","Maurice Hendrix"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jece\/jece2013.html#PetridisDLCAFH13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1205,"number_authors":7},{"title":"A View on the Design of Usable Museum Appliances.","authors":["Piero Mussio","Augusto Celentano"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-2.html#MussioC01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1206,"number_authors":2},{"title":"Wissen vermitteln im Museum","authors":["Annette Lepenies"],"year":"2002","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1207,"number_authors":1},{"title":"Computergestu\u0308tzte Informationssysteme im Museum","authors":["Elke Mo\u0308llmann"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1208,"number_authors":1},{"title":"A Virtual Design Museum.","authors":["Giorgia Morlando","Gabriele Guidi"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/egItaly\/egItaly2011.html#MorlandoG11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1209,"number_authors":2},{"title":"The computer history museum.","authors":["Michael R. Williams"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/sigcse\/sigcse35.html#Williams03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1210,"number_authors":1},{"title":"Museum object as document: Using Buckland's information concepts to understand museum experiences.","authors":["Kiersten F. Latham"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jd\/jd68.html#Latham12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1212,"number_authors":1},{"title":"Museum Websites of the First Wave: The rise of the virtual museum.","authors":["Giuliano Gaia","Stefania Boiano","Jonathan P. Bowen","Ann Borda"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2020.html#GaiaBBB20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1213,"number_authors":4},{"title":"Maya Island virtual museum: A virtual learning environment, museum, and library exhibit.","authors":["Valerie Hill","Stylianos Mystakidis"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsmm\/vsmm2012.html#HillM12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1214,"number_authors":2},{"title":"Exploring the information space of cultural collections using formal concept analysis.","authors":["Tim Wray","Peter Eklund"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/bvbr.bib-bvb.de:8991\/F?func=service\\&doc\\_library=BVB01\\&doc\\_number=022526518\\&line\\_number=0001\\&func\\_code=DB\\_RECORDS\\&service\\_type=MEDIA","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1215,"number_authors":2},{"title":"Instagram at the museum: communicating the museum experience through social photo sharing.","authors":["Alexandra Weilenmann","Thomas Hillman","Beata Jungselius"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2013.html#WeilenmannHJ13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1216,"number_authors":3},{"title":"Children designers in the museum: applying participatory design for\n\tthe development of an art education program","authors":["Maria Roussou","Elina Kavalieratou","Michael Doulgeridis"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/portal.acm.org\/citation.cfm?id=1297292","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1217,"number_authors":3},{"title":"The Museum of Pure Form: touching real statues in an immersive virtual museum.","authors":["C\u00e9line Loscos","Franco Tecchia","Antonio Frisoli","Marcello Carrozzino","Hila Ritter Widenfeld","David Swapp","Massimo Bergamasco"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/vast2004.html#LoscosTFCWSB04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1218,"number_authors":7},{"title":"Engaging the Museum Space: Mobilising Visitor Engagement with Digital Content Creation.","authors":["Claire Ross","Steven Gray","Claire Warwick","Andrew Hudson-Smith","Melissa Terras"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dihu\/dh2012.html#Ross0WHT12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1219,"number_authors":5},{"title":"Task-Oriented Design for Interactive User Interfaces of Museum Systems.","authors":["Fabio Patern\u00f2","Maria Francesca Bucca"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1997.html#PaternoB97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1220,"number_authors":2},{"title":"A Model for Museum Outreach Based on Shared Interactive Spaces.","authors":["Carol Strohecker"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995mm.html#Strohecker95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1221,"number_authors":1},{"title":"Characterising online museum users: a study of the National Museums Liverpool museum website.","authors":["David Walsh","Mark M. Hall","Paul D. Clough","Jonathan Foster"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jodl\/jodl21.html#WalshHCF20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1222,"number_authors":4},{"title":"Context-based design of mobile applications for museums: a survey of existing practices","authors":["Dimitrios Raptis","Nikolaos Tselios","Nikolaos Avouris"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/doi.acm.org\/10.1145\/1085777.1085803","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1223,"number_authors":3},{"title":"Museum and the internet : presenting cultural heritage resources on-line : selected papers from the international summer course in Busteni, Romania, 20th-26th of September, 2004","authors":["Irina Oberl\u00e4nder-T\u00e2rnoveanu"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=9638046988","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1224,"number_authors":1},{"title":"Museum 2.0: A study into the culture of expertise within the museum blogosphere.","authors":["Jessica Verboom","Payal Arora"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/firstmonday\/firstmonday18.html#VerboomA13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1225,"number_authors":2},{"title":"Assessing User Acceptance towards Virtual Museum: The Case in Kedah State Museum, Malaysia.","authors":["Norazimah Awang","Abdul Razak Yaakub","Zakirah Othman"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/IEEEcgiv\/cgiv2009.html#AwangYO09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1226,"number_authors":3},{"title":"All together now: museums and online collaborative learning","authors":["William B. Crow","Herminia Din"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=1933253614","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1227,"number_authors":2},{"title":"\"Plug: Secrets of the Museum\": A Pervasive Game Taking Place in a Museum.","authors":["Michel Simatic","Isabelle Astic","Coline Aunis","Annie Gentes","Aude Guyot-Mbodji","Camille Jutant","Emmanuel Zaza"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iwec\/icec2009.html#SimaticAAGGJZ09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1228,"number_authors":7},{"title":"Museum Informatics: A Case Study on Augmented Reality at Tanjung Balau Fishermen Museum.","authors":["Shahida Sulaiman","Nurul Huda Ab. Aziz","Shakirah Arina Mohamad Adzmi","Nurhasnatul Aida Suhizlizani Ihsan","Nurul Izwani Jaidi","Azam Firdaus Ahmad Yaziz","Muhammed Iqbal Rosli","Haslinda Abu Bakar","Mus Irwan Misroom"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icsengt\/icsengt2019.html#SulaimanAAIJYRB19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1229,"number_authors":9},{"title":"Eleusis: Myth, mysteries, history, Museum","authors":["Katerina G. Kanta"],"year":"1979","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1230,"number_authors":1},{"title":"Innovations in a technology museum.","authors":["Davin S. L. Ing"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/micro\/micro19.html#Ing99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1231,"number_authors":1},{"title":"The virtual museum of sculpture.","authors":["Marcello Carrozzino","Chiara Evangelista","A. Scucces","Franco Tecchia","G. Tennirelli","Massimo Bergamasco"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dimea\/dimea2008.html#CarrozzinoESTTB08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1232,"number_authors":6},{"title":"Familial collaborations in a museum.","authors":["Tom Hope","Yoshiyuki Nakamura","Toru Takahashi","Atsushi Nobayashi","Shota Fukuoka","Masahiro Hamasaki","Takuichi Nishimura"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2009.html#HopeNTNFHN09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1233,"number_authors":7},{"title":"A Museum-Oriented Authoring Tool.","authors":["Alessandro Grimaldi","Tiziana Catarci"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mis\/mis98.html#GrimaldiC98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1234,"number_authors":2},{"title":"Museum automation at the AAM.","authors":["David Bearman"],"year":"1987","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami1.html#Bearman87a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1235,"number_authors":1},{"title":"Analyzing Museum Visitors' Behavior Patterns.","authors":["Massimo Zancanaro","Tsvi Kuflik","Zvi Boger","Dina Goren-Bar","Dan Goldwasser"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/um2007.html#ZancanaroKBGG07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1236,"number_authors":5},{"title":"Das Museum und die Stadt","authors":["Frank-Olaf Brauerhoch"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1239,"number_authors":1},{"title":"When the museum goes native.","authors":["Rachel Charlotte Smith","Ole Sejer Iversen"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/interactions\/interactions18.html#SmithI11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1240,"number_authors":2},{"title":"Digitale Museumsanwendungen (Digital Museum Appliances).","authors":["Stefan G\u00f6bel","Jens Geelhaar"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/icom\/icom7.html#GobelG08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1241,"number_authors":2},{"title":"Visiting virtual reality museum exhibits.","authors":["Bradley M. Hemminger","Gerald Bolas","Doug Schiff"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/jcdl\/jcdl2004.html#HemmingerBS04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1242,"number_authors":3},{"title":"Searching Museum Routes Using CBR.","authors":["Jes\u00fas Aguirre-Pem\u00e1n","Bel\u00e9n D\u00edaz-Agudo","Guillermo Jim\u00e9nez-D\u00edaz"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iccbr\/iccbr2016.html#Aguirre-PemanDJ16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1243,"number_authors":3},{"title":"Designing for Interpersonal Museum Experiences.","authors":["Anders Sundnes L\u00f8vlie","Lina Eklund","Annika Waern","Karin Ryding","Paulina Rajkowska"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr2011.html#abs-2011-11398","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1244,"number_authors":5},{"title":"Modelling habitat-suitability using museum collections: an example with three sympatric Apodemus species from the Alps","authors":["Brigitte A. Reutter","V. Helfer","A. H. Hirzel","P. Vogel"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1046\/j.1365-2699.2003.00855.x","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1245,"number_authors":4},{"title":"Assessment of aerosol particles within the Rubens' House Museum in\n\tAntwerp, Belgium","authors":["R. H. M. Godoi","S. Potgieter-Vermaak","A. F. L. Godoi","M. Stranger","R. Van Grieken"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1246,"number_authors":5},{"title":"Personal Museum - A New Museum that Focus on Emotional Relationship Between People and Belongings.","authors":["Lei Guo","Yipei Shen","Shiqiang Yang","Huan-Bo Luan"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2015-18.html#GuoSYL15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1247,"number_authors":4},{"title":"The Ghost in the Museum Website: Investigating the General Public's Interactions with Museum Websites.","authors":["David Walsh","Mark M. Hall","Paul D. Clough","Jonathan Foster"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ercimdl\/tpdl2017.html#WalshHCF17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1248,"number_authors":4},{"title":"Construction of Cyber Science Museum.","authors":["Bu Young Ahn","Ji Young Kim","Chung Sik Oh","Soon Chan Hong"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cw\/cw2003.html#AhnKOH03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1249,"number_authors":4},{"title":"Museum collection management on-demand.","authors":["Steven Wu","Philip Chua"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icegov\/icegov2008.html#WuC08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1250,"number_authors":2},{"title":"Virtual Museum with 3D Artifacts.","authors":["Masaki Hayashi","Steven Bachelder","Clement Lefeuvre","Cyril Le Bras","Masayuki Nakajima"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cw\/cw2013.html#HayashiBLBN13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1251,"number_authors":5},{"title":"Virtual Museum of Contemporary Art.","authors":["Salvatore Livatino"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icat\/icat2007.html#Livatino07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1252,"number_authors":1},{"title":"Museum visitors' understanding of evolution","authors":["Amy Spiegel","Margaret Evans","Wendy Gram","Judy Diamond"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www.maneyonline.com\/doi\/abs\/10.1179\/msi.2006.1.1.69","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1253,"number_authors":4},{"title":"Texts in the Iraq Museum","authors":["Akram Al-Zeebari"],"year":"1962","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1254,"number_authors":1},{"title":"Monash Museum of Computing History.","authors":["Charles R. Severance"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/computer\/computer45.html#Severance12b","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1255,"number_authors":1},{"title":"GTMV: Virtual museum authoring systems.","authors":["Rummenigge Rudson Dantas","Aquiles M. F. Burlamaqui","Samuel O. Azevedo","Julio C\u00e9sar Paulino de Melo","Anderson A. S. Souza","Luiz M. G. Gon\u00e7alves","Claudio A. Schneider","Josivan S. Xavier","Lucas Farias"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vecims\/vecims2009.html#DantasBAMSGSXF09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1256,"number_authors":9},{"title":"Keynote at The Field Museum.","authors":["John McCarter"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/firstmonday\/firstmonday9.html#McCarter04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1257,"number_authors":1},{"title":"The museum visitor routing problem.","authors":["Vincent F. Yu","Shih-Wei Lin","Shuo-Yan Chou"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/amc\/amc216.html#YuLC10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1258,"number_authors":3},{"title":"Amsterdam Museum Linked Open Data.","authors":["Victor de Boer","Jan Wielemaker","Judith van Gent","Marijke Oosterbroek","Michiel Hildebrand","Antoine Isaac","Jacco van Ossenbruggen","Guus Schreiber"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/semweb\/semweb4.html#BoerWGOHIOS13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1259,"number_authors":8},{"title":"Mobile Applications and Museum Visitation.","authors":["Henry Tsai","Kelvin Sung"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/computer\/computer45.html#TsaiS12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1260,"number_authors":2},{"title":"Disabled Access for Museum Websites.","authors":["Jonathan P. Bowen"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/www\/www2003p.html#Bowen03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1261,"number_authors":1},{"title":"Virtual tours for museum exhibits.","authors":["Kyle D. Johnson","J. C. Diaz","Robert Pickering"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2012.html#JohnsonDP12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1262,"number_authors":3},{"title":"The Russian Museum Culture Cloud.","authors":["Dmitry Mouromtsev","Peter Haase","Eugene Cherny","Dmitry Pavlov","Alexey Andreev","Anna Spiridonova"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/esws\/eswc2015s.html#MouromtsevHCPAS15a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1263,"number_authors":6},{"title":"Mixed Reality Digital Museum Project.","authors":["Tomohiro Tanikawa","Takuji Narumi","Michitaka Hirose"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2013-15.html#TanikawaNH13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1264,"number_authors":3},{"title":"The Computer Museum History Center.","authors":["Dag Spicer"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/annals\/annals21.html#Spicer99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1266,"number_authors":1},{"title":"Promises of the virtual museum.","authors":["Jas Brooks"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/crossroads\/crossroads25.html#Brooks18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1267,"number_authors":1},{"title":"A Ubiquitous Interactive Museum Guide.","authors":["Yo-Ping Huang","Tsun-Wei Chang","Frode Eika Sandnes"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/uic\/uic2008.html#HuangCS08a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1268,"number_authors":3},{"title":"VirMuF: The Virtual Museum Framework.","authors":["Mohammed Elfarargy","Amr Rizq"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/scpe\/scpe19.html#ElfarargyR18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1269,"number_authors":2},{"title":"Towards chatbots in the museum.","authors":["Stefan Schaffer","Oliver Gustke","Julia Oldemeier","Norbert Reithinger"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/ch2018.html#SchafferGOR18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1270,"number_authors":4},{"title":"A Location-Based VR Museum.","authors":["Jean-Luc Lugrin","Florian Kern","Ruben Schmidt","Constantin Kleinbeck","Daniel Roth","Christian Daxer","Tobias Feigl","Christopher Mutschler","Marc Erich Latoschik"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsgames\/vsgames2018.html#LugrinKSKRDFML18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1271,"number_authors":9},{"title":"Unlocking the museum: A manifesto.","authors":["Corinne J\u00f6rgensen"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jasis\/jasis55.html#Jorgensen04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1272,"number_authors":1},{"title":"Explore the Usability of the Cultural Museum Website - An Example of Pazeh Cultural Museum.","authors":["Hsiu Ching Laura Hsieh"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2020-40.html#Hsieh20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1273,"number_authors":1},{"title":"Physik lernen im Deutschen Museum","authors":["Christine Waltner"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1274,"number_authors":1},{"title":"News: Seattle's Interactive Music Museum.","authors":["Sara Reese Hedberg"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/dsonline\/dsonline1.html#Hedberg00a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1275,"number_authors":1},{"title":"Personal Curation in a Museum.","authors":["Ben Rydal Shapiro","Rogers Hall"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/pacmhci\/pacmhci2.html#ShapiroH18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1276,"number_authors":2},{"title":"Programming robots at the museum.","authors":["Caroline Pantofaru","Austin Hendrix","Andreas Paepcke","Dirk Thomas","Sharon Marzouk","Sarah Elliott"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/acmidc\/idc2013.html#PantofaruHPTME13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1277,"number_authors":6},{"title":"Interaction Geography in a Museum.","authors":["Ben Rydal Shapiro","Rogers P. Hall"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2017a.html#ShapiroH17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1278,"number_authors":2},{"title":"Authoring Personalized Interactive Museum Stories.","authors":["Maria Vayanou","Akrivi Katifori","Manos Karvounis","Vassilis Kourtis","Marialena Kyriakidi","Maria Roussou","Manolis M. Tsangaris","Yannis E. Ioannidis","Olivier Balet","Thibaut Prados","Jens Keil","Timo Engelke","Laia Pujol"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icids\/icids2014.html#VayanouKKKKRTIBPKEP14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1279,"number_authors":13},{"title":"An Augmented Reality museum guide.","authors":["Tsutomu Miyashita","Peter Georg Meier","Tomoya Tachikawa","Stephanie Orlic","Tobias Eble","Volker Scholz","Andreas Gapel","Oliver Gerl","Stanimir Arnaudov","Sebastian Lieberknecht"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ismar\/ismar2008.html#MiyashitaMTOESGGAL08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1280,"number_authors":10},{"title":"Designing an Itinerant Science Museum.","authors":["Uriel Haile Hern\u00e1ndez Belmonte","Diana E. Martinez Rodr\u00edguez"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/rcs\/rcs87.html#BelmonteR14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1281,"number_authors":2},{"title":"A Mobile Museum Guide Application.","authors":["Taras Teslyuk","Vasyl Teslyuk","Halyna Lypak","Nataliia Kunanets","Nataliia Veretennikova"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/momlet\/momlet2020.html#TeslyukTLKV20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1282,"number_authors":5},{"title":"Progress in Documentation: Museum Documentation.","authors":["D. Andrew Roberts","Richard B. Light"],"year":"1980","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jd\/jd36.html#RobertsL80","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1283,"number_authors":2},{"title":"\"Talking\" Triples to Museum Chatbots.","authors":["Savvas Varitimiadis","Konstantinos Kotis","Dimitris Spiliotopoulos","Costas Vassilakis","Dionisis Margaris"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2020-35.html#VaritimiadisKSV20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1284,"number_authors":5},{"title":"The Museum Speaks - Your Narrative or Mine? The Museum in a Web 2.0 World.","authors":["Susan Hazan"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2016.html#Hazan16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1285,"number_authors":1},{"title":"Studying Movies at the Museum: The Museum of Modern Art and Cinema\u2019s Changing Object","authors":["Haidee Wasson"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1286,"number_authors":1},{"title":"Design Choices and Museum Experience: A Design-Based Study of a Mobile Museum App.","authors":["Olav R\u00f8tne","Victor Kaptelinin"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/clihc\/clihc2013.html#RotneK13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1287,"number_authors":2},{"title":"Meeting user needs in the modern museum: Profiles of the new museum information professional","authors":["Paul F. Marty"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dlist.sir.arizona.edu\/1807\/01\/marty_lisr_2006.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1288,"number_authors":1},{"title":"Portable Computers & Interactive Multimedia: A New Paradigm for Interpreting Museum Collections.","authors":["James A. Evans","Pat Sterry"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1999.html#EvansS99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1290,"number_authors":2},{"title":"Designing Across Disciplines: Negotiating Collaborator Interests in a Digital Museum Project.","authors":["Wendy Martin","Robert Rieger","Geri Gay"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1999.html#MartinRG99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1291,"number_authors":3},{"title":"Museum of Science: Engineering is Elementary; Impact on Teachers With and Without Training","authors":["R. Carson","P. B. Campbell"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1292,"number_authors":2},{"title":"Institutional Ecology,Translations' and Boundary Objects: Amateurs and Professionals in Berkeley's Museum of Vertebrate Zoology, 1907-39","authors":["Susan Leigh Star","James R. Griesemer"],"year":"1989","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1293,"number_authors":2},{"title":"Myartspace: Design and evaluation of support for learning with multimedia phones between classrooms and museums","authors":["Giasemi Vavoula","Mike Sharples","Paul Rudman","Julia Meek","Peter Lonsdale"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1016\/j.compedu.2009.02.007","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1294,"number_authors":5},{"title":"Virtual context - relating media objects to their real world       subjects","authors":["Lloyd Rutledge","Alex R. van Ballegooij","Anton Eli\u00ebns"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/ftp.cwi.nl\/CWIreports\/INS\/\/INS-R0022.ps.Z","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1295,"number_authors":3},{"title":"Ohr ins Weltall : die Erdfunkstelle in Raisting","authors":["Max Br\u00e4utigam","Ronald Sinda","Robert Uhlitzsch"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1296,"number_authors":3},{"title":"Digital Railway Museum: An Approach to Introduction of Digital Exhibition Systems at the Railway Museum.","authors":["Takuji Narumi","Torahiko Kasai","Takumi Honda","Kunio Aoki","Tomohiro Tanikawa","Michitaka Hirose"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2013-15.html#NarumiKHATH13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1297,"number_authors":6},{"title":"Cezanne, les dernieres annees, (1895-1906) : catalogue : exposition Grand Palais, 20 avril-23 juillet 1978 organisee par le Museum of Modern Art de New York et la Reunion des musees nationaux ; notices et red. par John Rewald et Adrien Chappuis","authors":["Paul Cezanne","Adrien Chappuis","John Rewald","Grand Palais"," Museum"],"year":"1978","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1298,"number_authors":5},{"title":"Personalized Cultural Heritage Experience Outside the Museum: Connecting the Museum Experience to the Outside World.","authors":["Alan J. Wecker"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2014.html#Wecker14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1299,"number_authors":1},{"title":"Godzilla Meets 'F' Museum: Case Study of Hand-On Museum Event with Augmented Reality Technology.","authors":["Ryoko Ueoka","Kenta Iwasa"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2017-3.html#UeokaI17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1300,"number_authors":2},{"title":"Personalized Cultural Heritage Experience outside the Museum - Connecting the Outside World to the Museum Experience.","authors":["Alan J. Wecker","Tsvika Kuflik","Oliviero Stock"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2013w.html#WeckerKS13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1301,"number_authors":3},{"title":"Research on the Smartable Design Paths of Modern Museum - A Case Study on Jingzhou Museum.","authors":["YaoHan Luo"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2020-41.html#Luo20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1302,"number_authors":1},{"title":"Evaluating Usability of SAGRES Virtual Museum.","authors":["M\u00e1rcia Cristina Moraes","Ana Carolina Bertoletti","Ant\u00f4nio Carlos da Rocha Costa"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/wcce\/wcce2001.html#MoraesBC01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1303,"number_authors":3},{"title":"MoMAt: A Mobile Museum Adaptive Tour.","authors":["Pierpaolo Di Bitonto","Teresa Roselli","Veronica Rossano","Lucia Monacis","Maria Sinatra"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/wmte\/wmute2010.html#BitontoRRMS10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1304,"number_authors":5},{"title":"Aventicum: Die R\u00f6merstadt und das Museum","authors":["Hans B\u00f6gli"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1305,"number_authors":1},{"title":"Evaluating an AR-based museum experience.","authors":["Andrew J. Hunsucker","Emily Baumgartner","Kelly McClinton"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/interactions\/interactions25.html#HunsuckerBM18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1306,"number_authors":3},{"title":"SMTP: Stedelijk Museum Text Mining Project.","authors":["Jeroen Smeets","Johannes C. Scholtes","Claartje Rasterhoff","Margriet Schavemaker"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dihu\/dh2016.html#SmeetsSRS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1307,"number_authors":4},{"title":"Das begreifbare Museum - Ein interaktives Informationssystem.","authors":["Andreas Schrader","Abdul Ahad","Darren Carlson","Brian Egan","J\u00f6rg Kaminski","Juliane Moser"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mc\/mc2005.html#SchraderACEKM05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1308,"number_authors":6},{"title":"Mixed reality technologies for museum experience.","authors":["Takeshi Naemura","Yasuaki Kakehi","Tomoko Hashida","Young Ah Seong","Daisuke Akatsuka","Takuro Wada","Takashi Nariya","Totaro Nakashima","Ryo Oshima","Takafumi Kuno"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrcai\/vrcai2010.html#NaemuraKHSAWNNOK10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1309,"number_authors":10},{"title":"The Epigraphic Museum of Athens Revisited.","authors":["Athanassios Themos","Eleni Zavvou","Eirene-Loukia Choremi","Nikolaos Dessipris"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/euromed2018-2.html#ThemosZCD18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1310,"number_authors":4},{"title":"Real exhibitions in a virtual museum.","authors":["George Lepouras","Akrivi Katifori","Costas Vassilakis","Dimitrios Charitos"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/vr\/vr7.html#LepourasKVC04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1311,"number_authors":4},{"title":"A digital museum of Taiwanese butterflies.","authors":["Jen-Shin Hong","Herng-Yow Chen","Jieh Hsiang"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dl\/dl2000.html#HongCH00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1312,"number_authors":3},{"title":"Harnessing New Media for Museum Venues.","authors":["Dimitrios Christopoulos","Efstathia Chatzi","Michail Kolovos","Dionisis Syllopoulos"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/smap\/smap2013.html#ChristopoulosCKS13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1313,"number_authors":4},{"title":"Modularization Framework for Digital Museum Exhibition.","authors":["Bai-Hsuan Chen","Sheng-Hao Hung","Jen-Shin Hong"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/jcdl\/jcdl2003.html#ChenHH03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1314,"number_authors":3},{"title":"From Dust to Stardust: A Collaborative 3D Virtual Museum of Computer Science.","authors":["Thimoty Barbieri","Franca Garzotto","Giovanni Beltrame","Luca Ceresoli","Marco Gritti","Daniele Misani"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-2.html#BarbieriGBCGM01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1315,"number_authors":6},{"title":"Use and Embedding of Interactive Media in a Museum of Contemporary History.","authors":["Hermann Sch\u00e4fer"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995hands.html#Schafer95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1316,"number_authors":1},{"title":"Katalog der antiken Metallarbeiten: Leipzig, Arch\u00e4ol. Museum d. Karl-Marx-Univ., Leipzig, Museum d. Kunsthandwerks im Grassi-Museum, Jena, Arch\u00e4ol. Sammlg d. Friedrich-Schiller-Univ.","authors":["Winfried Herrmann"],"year":"1964","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1317,"number_authors":1},{"title":"Katalog der antiken Metallarbeiten: Leipzig, Archa\u0308ol. Museum d. Karl-Marx-Univ., Leipzig, Museum d. Kunsthandwerks im Grassi-Museum, Jena, Archa\u0308ol. Sammlg d. Friedrich-Schiller-Univ.","authors":["Winfried Herrmann"],"year":"1964","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1318,"number_authors":1},{"title":"Virtual Reality Technology and Museum Exihibit.","authors":["Michitaka Hirose"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijvr\/ijvr5.html#Hirose06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1319,"number_authors":1},{"title":"Schule und Museum in der Region","authors":["Josef Igl"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1320,"number_authors":1},{"title":"3D reconstruction of a disappeared museum.","authors":["Camille Autran","Fran\u00e7ois Guena"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsmm\/vsmm2014.html#AutranG14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1321,"number_authors":2},{"title":"The constructivist museum and the web.","authors":["Yvonne Hellin-Hobbs"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2010.html#Hellin-Hobbs10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1322,"number_authors":1},{"title":"Pergamon Museum: Griechische und r\u00f6mische Architektur","authors":["Volker K\u00e4stner"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1323,"number_authors":1},{"title":"Personalizing Museum Exhibition by Mediating Agents.","authors":["Rieko Kadobayashi","Kazushi Nishimoto","Yasuyuki Sumi","Kenji Mase"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ieaaie\/ieaaie1998-2.html#KadobayashiNSM98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1324,"number_authors":4},{"title":"Structured video recall: a museum application.","authors":["Judith George","Anne Stevenson"],"year":"1991","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/bjet\/bjet22.html#GeorgeS91","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1325,"number_authors":2},{"title":"Collecting memories of the museum experience.","authors":["Galena Kostoska","Denise Fezzi","Beatrice Valeri","Marcos B\u00e1ez","Fabio Casati","Samuela Caliari","Stefania Tarter"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2013a.html#KostoskaFVBCCT13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1326,"number_authors":7},{"title":"A Color Target for Museum Applications.","authors":["Roy S. Berns","Marissa I. Haddock"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/imaging\/cic2010.html#BernsH10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1327,"number_authors":2},{"title":"The Natural History Museum Data Portal.","authors":["Ben Scott","Edward Baker","Matt Woodburn","Sarah Vincent","Helen Hardy","Vincent S. Smith"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/biodb\/biodb2019.html#ScottBWSHS19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1328,"number_authors":6},{"title":"The Museum Tour-Guide Robot RHINO.","authors":["Wolfram Burgard","Armin B. Cremers","Dieter Fox","Dirk H\u00e4hnel","Gerhard Lakemeyer","Dirk Schulz","Walter Steiner","Sebastian Thrun"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ams\/ams1998.html#BurgardCFHLSST98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1329,"number_authors":8},{"title":"Kurio: a museum guide for families.","authors":["Ron Wakkary","Marek Hatala","Kevin Muise","Karen Tanenbaum","Greg Corness","Bardia Mohabbati","Jim Budd"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/tei\/tei2009.html#WakkaryHMTCMB09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1330,"number_authors":7},{"title":"Mobile Animation Algorithm for Cyber Museum.","authors":["Sung-Soo Hong","Sang-Kil Kim"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iccS\/iccS2003-4.html#HongK03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1331,"number_authors":2},{"title":"Requirements for a multimedia museum environment.","authors":["Emanuela Mazzone","Matthew Horton","Janet C. Read"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/nordichi\/nordichi2004.html#MazzoneHR04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1332,"number_authors":3},{"title":"Mobile Eyetracking of Museum Learning Experiences.","authors":["Mattia Rainoldi","Barbara Neuhofer","Mario Jooss"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/enter\/enter2018.html#RainoldiNJ18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1333,"number_authors":3},{"title":"User generated soundscapes activating museum visitors.","authors":["Kari Salo","Merja Bauters","Tommi Mikkonen"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/sac\/sac2017.html#SaloBM17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1334,"number_authors":3},{"title":"Content management for digital museum exhibitions.","authors":["Jen-Shin Hong","Bai-Hsuen Chen","Jieh Hsiang","Tien-Yu Hsu"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/jcdl\/jcdl2001.html#HongCHH01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1335,"number_authors":4},{"title":"Determining user interests about museum collections.","authors":["Lloyd Rutledge","Lora Aroyo","Natalia Stash"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/www\/www2006.html#RutledgeAS06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1336,"number_authors":3},{"title":"3D Virtual museum for Digital TV.","authors":["Isaias J. A. Soares","Luciano Silva","Olga Regina Pereira Bellon","Alexandre Vrubel"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/webmedia\/webmedia2009.html#SoaresSBV09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1337,"number_authors":4},{"title":"XML Document Retrieval for Digital Museum.","authors":["Jae-Woo Chang","Yeon-Jung Kim"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icadl\/icadl2005.html#ChangK05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1338,"number_authors":2},{"title":"Report on a Museum Tour Report.","authors":["Dina Goren-Bar","Michela Prete"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/intetain\/intetain2005.html#Goren-BarP05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1339,"number_authors":2},{"title":"The humanoid museum tour guide Robotinho.","authors":["Felix Faber","Maren Bennewitz","Clemens Eppner","Attila G\u00f6r\u00f6g","Christoph Gonsior","Dominik Joho","Michael Schreiber","Sven Behnke"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ro-man\/ro-man2009.html#FaberBEGGJSB09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1340,"number_authors":8},{"title":"Graph-based Recommendation in the Museum.","authors":["Tsvi Kuflik","Einat Minkov","Keren Kahanov"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dmrs\/dmrs2014.html#KuflikMK14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1341,"number_authors":3},{"title":"Cloud infrastructure for museum environmental monitoring.","authors":["Sabrina Grassini","Emma Angelini","Ahmed Elsayed","Simone Corbellini","Luca Lombardo","Marco Parvis"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/i2mtc\/i2mtc2017.html#GrassiniAECLP17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1342,"number_authors":6},{"title":"Sensor network for museum environmental monitoring.","authors":["Luca Lombardo","Simone Corbellini","Ahmed Elsayed","Emma Angelini","Marco Parvis","Sabrina Grassini"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iwmn\/iwmn2017.html#LombardoCEAPG17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1343,"number_authors":6},{"title":"Metadata requirements for digital museum environments.","authors":["Manjula Patel","Martin White","Nicholaos Mourkoussis","Krzysztof Walczak","Rafal Wojciechowski","Jacek Chmielewski"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jodl\/jodl5.html#PatelWMWWC05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1344,"number_authors":6},{"title":"Library Influence on Museum Information Work.","authors":["Richard J. Urban"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/libt\/libt62.html#Urban14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1345,"number_authors":1},{"title":"Museum Learning 2.0: How (can) Web 2.0 technologies be used for enhancing the museum learning experience?","authors":["Koula Charitonos","Canan Tosunoglu Blake","Eileen Scanlon","Ann C. Jones"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2011.html#CharitonosBSJ11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1346,"number_authors":4},{"title":"Exhibiting in Shared Virtual Environments: Realistic 3D Museum Representation over the Web.","authors":["Tasos Harisis","George Koutalieris","Constantinos Ksourias","Fotis Karantzis","Christos Douskos"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-2.html#HarisisKKKD01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1347,"number_authors":5},{"title":"The virtual museum of the future","authors":["Paolo Galuzzi"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/www.imss.fi.it\/mesmuses\/galluzzi.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1348,"number_authors":1},{"title":"Determining User Interests About Museum Collections","authors":["Lloyd Rutledge","Lora Aroyo","Natalia Stash"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www2006.org\/programme\/item.php?id=p32","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1349,"number_authors":3},{"title":"Multitouch NetLogo for Museum Interactive Game.","authors":["Kit Martin"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cscw\/cscw2018c.html#Martin18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1350,"number_authors":1},{"title":"Didaktik im Museum: Systematisierung und Neubestimmung","authors":["Bernd Rese"],"year":"1994","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1351,"number_authors":1},{"title":"F\u00fchrer durch das Arch\u00e4ologische Museum Thessaloniki","authors":["Julia Vokotopoulou"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1352,"number_authors":1},{"title":"Motivating Serendipitous Encounters in Museum Recommendations.","authors":["Leo Iaquinta","Marco de Gemmis","Pasquale Lops","Giovanni Semeraro","Piero Molino"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/sci\/sci361.html#IaquintaGLSM11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1353,"number_authors":5},{"title":"RFID-Enhanced Museum for Interactive Experience.","authors":["Rasoul Karimi","Alexandros Nanopoulos","Lars Schmidt-Thieme"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mm4ch\/mm4ch2011.html#KarimiNS11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1354,"number_authors":3},{"title":"Narrative Structure of Museum Guided Tours.","authors":["Vassilis Papakostopoulos","Anna Vaptisma","Dimitris Nathanael"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ecce\/ecce2019.html#Papakostopoulos19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1355,"number_authors":3},{"title":"Art and Coffee in the Museum.","authors":["Nikolaos Partarakis","Emmanouil Zidianakis","Margherita Antona","Constantine Stephanidis"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2015-21.html#PartarakisZAS15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1356,"number_authors":4},{"title":"Experience Simulator for the Digital Museum.","authors":["Yasushi Ikei","Seiya Shimabukuro","Shunki Kato","Kohei Komase","Koichi Hirota","Tomohiro Amemiya","Michiteru Kitazaki"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2015-5.html#IkeiSKKHAK15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1357,"number_authors":7},{"title":"VIRTUE: a virtual reality museum Experience.","authors":["Ivan Giangreco","Loris Sauter","Mahnaz Amiri Parian","Ralph Gasser","Silvan Heller","Luca Rossetto","Heiko Schuldt"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iui\/iui2019c.html#GiangrecoSPGHRS19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1358,"number_authors":7},{"title":"Engagement with an Interactive Museum Exhibit.","authors":["Naomi Haywood","Paul A. Cairns"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/bcshci\/bcshci2005.html#HaywoodC05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1359,"number_authors":2},{"title":"MOMAK - Museum of Modern Art Kabul.","authors":["Thorsten Kl\u00f6pfer","Oliver Kauselmann"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mc\/mc2003.html#KlopferK03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1360,"number_authors":2},{"title":"Curating the Everywhere Museum of Everything.","authors":["Pedro Alves da Veiga"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/creativity\/creativity31.html#Veiga20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1361,"number_authors":1},{"title":"CIMI: Computer interchange of museum information.","authors":["David Bearman"],"year":"1989","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami3.html#Bearman89a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1362,"number_authors":1},{"title":"Geographical Presentation of Virtual Museum Exhibitions.","authors":["Miroslaw Stawniak","Krzysztof Walczak"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/vast2006.html#StawniakW06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1363,"number_authors":2},{"title":"Sense-Enabled Mixed Reality Museum Exhibitions.","authors":["Fotis Liarokapis","Robert M. Newman","Sarah Mount","Daniel Goldsmith","Louis Macan","Garry Malone","James Shuttleworth"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/vast2007.html#LiarokapisNMGMMS07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1364,"number_authors":7},{"title":"A Supplementary Catalogue of Sanskrit, Pali, and Prakrit Books in\n\tthe Library of the British Museum Acquired During the Years 1892--1906","authors":["L. D. Barnett"],"year":"1908","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1365,"number_authors":1},{"title":"The Acropolis Museum : a descriptive catalogue","authors":["Maria S. Bruskari"],"year":"1974","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1366,"number_authors":1},{"title":"New Technology in Modern Museum Policy.","authors":["Ioannis Tallis","Sofia Mytilinaiou"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/wsks\/wsks2008-2.html#TallisM08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1367,"number_authors":2},{"title":"Towards a Digital Museum Dream Space.","authors":["Sarah Younan"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2015.html#Younan15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1368,"number_authors":1},{"title":"Interexchange Museum Database via Web Service.","authors":["L. Kovavisaruch","Virach Sornlertlamvanich","P. Kamolvej","N. Iamrahong","G. Prommoon"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/srii\/srii2012.html#KovavisaruchSKIP12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1369,"number_authors":5},{"title":"Mixed Reality in Museum Exhibition Design.","authors":["Hee soo Choi","Dong suk Yi"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/fgit\/mulgrab2012.html#ChoiY12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1370,"number_authors":2},{"title":"Griechische Papyri aus dem Berliner Museum","authors":["Sigurd Mo\u0308ller"],"year":"1929","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1372,"number_authors":1},{"title":"Sitologen-Papyri aus dem Berliner Museum","authors":["Karl Thunell"],"year":"1924","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1373,"number_authors":1},{"title":"Image-Based Modeling for Virtual Museum.","authors":["Jin-Mo Kim","Do-Kyung Shin","Eunyoung Ahn"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/fgit\/mulgrab2011-1.html#KimSA11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1374,"number_authors":3},{"title":"Automatic Generation of Personal Virtual Museum.","authors":["Masaki Hayashi","Steven Bachelder","Masayuki Nakajima"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cw\/cw2016.html#HayashiBN16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1375,"number_authors":3},{"title":"Collection Level Description - the Museum Perspective.","authors":["Heather Dunn"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/dlib\/dlib6.html#Dunn00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1376,"number_authors":1},{"title":"Towards a distributed 3D virtual museum.","authors":["E. Ciabatti","Paolo Cignoni","Claudio Montani","Roberto Scopigno"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/avi1998.html#CiabattiCMS98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1377,"number_authors":4},{"title":"Virtual Reality Technology and Museum Exhibit.","authors":["Michitaka Hirose"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/storytelling\/storytelling2005.html#Hirose05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1378,"number_authors":1},{"title":"Generating 3D virtual museum using superSQL.","authors":["Misato Kotani","Kento Goto","Motomichi Toyama"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iiwas\/iiwas2017.html#KotaniGT17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1379,"number_authors":3},{"title":"Visual Topical Analysis of Museum Collections.","authors":["Lu An","Liqin Zhou","Xia Lin","Chuanming Yu"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icadl\/icadl2015.html#AnZLY15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1380,"number_authors":4},{"title":"Intelligent Interactive Applications for Museum Visits.","authors":["Kemal Egemen Ozden","Devrim \u00dcnay","Huseyin Inan","Bahtiyar Kaba","Ovgu Ozturk Ergun"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/euromed2014.html#OzdenUIKE14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1381,"number_authors":5},{"title":"Interactive and enjoyable interface in museum.","authors":["Fusako Kusunoki","Takako Yamaguti","Takuichi Nishimura","Koji Yatani","Masanori Sugimoto"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMace\/ace2005.html#KusunokiYNYS05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1382,"number_authors":5},{"title":"Overview of the digital museum project.","authors":["Michitaka Hirose","Tomohiro Tanikawa"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrcai\/vrcai2010.html#HiroseT10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1383,"number_authors":2},{"title":"From Museum Exhibits to 3D Models.","authors":["Agnieszka Tomaka","Leszek Luchowski","Krzysztof Skabek"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icmmi\/icmmi2009.html#TomakaLS09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1384,"number_authors":3},{"title":"Personalized Museum Exploration by Mobile Devices.","authors":["Efthimios Alepis","Katerina Kabassi","Maria Virvou"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/imcl\/imcl2017.html#AlepisKV17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1385,"number_authors":3},{"title":"Towards a User-Aware Virtual Museum.","authors":["Christos Zigkolis","Vassiliki A. Koutsonikola","Despoina Chatzakou","Savvas Karagiannidis","Maria Giatsoglou","Andreas Kosmatopoulos","Athena Vakali"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsgames\/vsgames2011.html#ZigkolisKCKGKV11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1386,"number_authors":7},{"title":"Dienstbare Geister:  Leben und Arbeitswelt st\u00e4dtischer Dienstboten:  Museum f\u00fcr Deutsche Volkskunde Berlin, Staatliche Museen Preu\u00dfischer Kulturbesitz 18. Januar bis 18. Juli 1981; Museumsdorf Cloppenburg, Nieders\u00e4chsisches Freilichtmuseum 27. September 1981 bis 28. Februar 1982; Rheinisches Freilichtmuseum Kommern, Landesmuseum f\u00fcr Volkskunde 30. April bis 31. August 1982. Mit einem Beitrag von Thomas Roth \u00fcber Dientbotenlekt\u00fcre.","authors":["Heidi M\u00fcller"],"year":"1981","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1387,"number_authors":1},{"title":"Guidelines for pollutant concentrations in museum","authors":["J. Tetreault"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1388,"number_authors":1},{"title":"Aesthetic Design of Interactive Museum Exhibits.","authors":["Takashi Kiriyama","Masahiko Sato"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ami\/amiw2011.html#KiriyamaS11a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1389,"number_authors":2},{"title":"Museum and Maps in Virtual Reality.","authors":["Ivan Grinko"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2015.html#Grinko15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1390,"number_authors":1},{"title":"Using Personas to Model Museum Visitors.","authors":["Moneerah Almeshari","John Dowell","Julianne Nyhan"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2019a.html#AlmeshariDN19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1391,"number_authors":3},{"title":"Informational Value of Museum Web Sites.","authors":["Vika Kravchyna","Samantha Kelly Hastings"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/firstmonday\/firstmonday7.html#KravchynaH02","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1392,"number_authors":2},{"title":"A BCI Teleoperated Museum Robotic Guide.","authors":["Antonio Chella","Enrico Pagello","Emanuele Menegatti","Rosario Sorbello","Salvatore Maria Anzalone","Francesco Cinquegrani","Luca Tonin","Francesco Piccione","K. Prifitis","Claudia Blanda","Evelina Buttita","Emanuela Tranchina"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cisis\/cisis2009.html#ChellaPMSACTPPBBT09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1393,"number_authors":12},{"title":"Digital Diorama system for museum exhibition.","authors":["Oribe Hayashi","Kazuhiro Kasada","Takuji Narumi","Tomohiro Tanikawa","Michitaka Hirose"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ismar\/ismar2010.html#HayashiKNTH10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1394,"number_authors":5},{"title":"The Interactive Museum Tour-Guide Robot.","authors":["Wolfram Burgard","Armin B. Cremers","Dieter Fox","Dirk H\u00e4hnel","Gerhard Lakemeyer","Dirk Schulz","Walter Steiner","Sebastian Thrun"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aaai\/aaai98.html#BurgardCFHLSST98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1395,"number_authors":8},{"title":"Mobile HolstenTour: contextualized multimedia museum guide.","authors":["Bashar Al Takrouri","Karen Detken","Carlos Mart\u00ednez","Mari-Klara Oja","Steve Stein","Luo Zhu","Andreas Schrader"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/momm\/momm2008.html#TakrouriDMOSZS08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1396,"number_authors":7},{"title":"Museum of Pure Form: preliminary considerations.","authors":["Massimo Bergamasco","Federico Barbagli","Carlo Alberto Avizzano","Antonio Frisoli"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mr\/mr2000.html#BergamascoBAF00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1397,"number_authors":4},{"title":"Supporting group interactions in museum visiting.","authors":["Peter Tolmie","Steve Benford","Chris Greenhalgh","Tom Rodden","Stuart Reeves"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cscw\/cscw2014.html#TolmieBGRR14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1398,"number_authors":5},{"title":"Modelling museum visitors' Quality of Experience.","authors":["Eirini-Eleni Tsiropoulou","Athina Thanou","Symeon Papavassiliou"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/smap\/smap2016.html#TsiropoulouTP16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1399,"number_authors":3},{"title":"Tinker: a relational agent museum guide.","authors":["Timothy W. Bickmore","Laura Pfeifer Vardoulakis","Daniel Schulman"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/aamas\/aamas27.html#BickmoreVS13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1400,"number_authors":3},{"title":"Development of Internet Virtual Butterfly Museum.","authors":["Wernhuar Tarng"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icce\/icce2002-2.html#Tarng02","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1401,"number_authors":1},{"title":"The Eton Myers collection virtual museum.","authors":["Henry Chapman","Vincent Gaffney","Helen L. Moulden"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/hac\/ijhac4.html#ChapmanGM10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1402,"number_authors":3},{"title":"Hybrid design creates innovative museum experiences.","authors":["Liam J. Bannon","Steve Benford","John Bowers","Christian Heath"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cacm\/cacm48.html#BannonBBH05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1403,"number_authors":4},{"title":"Museum Informatics and Collaborative Technologies: The Emerging Socio-Technological Dimension of Information Science in Museum Environments.","authors":["Paul F. Marty"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jasis\/jasis50.html#Marty99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1404,"number_authors":1},{"title":"A Supplementary Catalogue of Sanskrit, Pali, and Prakrit Books in\n\tthe Library of the British Museum Acquired During the Years 1906--1928","authors":["L. D. Barnett"],"year":"1928","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1405,"number_authors":1},{"title":"Using Virtual Reality for Museum Exhibitions: The Effects of Attention and Engagement for National Palace Museum.","authors":["Hsin-Lu Chang","Yung-Chi Shih","Kai Wang","Rua-Huan Tsaih","Zhiyan Lin"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/pacis\/pacis2018.html#ChangSWTL18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1406,"number_authors":5},{"title":"The Interaction of the Public with the Show Museum: A Case Study About the Museum of Tomorrow.","authors":["Cidomar Biancardi Filho","Priscila Arantes"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2019-35.html#FilhoA19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1407,"number_authors":2},{"title":"The Interface of a Museum: Text, Context and Hypertext in a Performance Setting.","authors":["Torsten Nilsson"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1997.html#Nilsson97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1408,"number_authors":1},{"title":"Real Space and Cyberspace: A Comparison of Museum Maps and Electronic Publication Maps.","authors":["Paul Kahn","Krzysztof Lenk","Magdalena Kasman"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1997.html#KahnLK97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1409,"number_authors":3},{"title":"LA BIBLIOTECA DEL MUSEO NACIONAL DE ARTE ROMANO: UN EJEMPLO DE TRANSFORMACI\u00d3N DE UNA BIBLIOTECA ESPECIALIZADA","authors":["Francisco Javier Alonso L\u00f3pez"],"year":"2016","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1410,"number_authors":1},{"title":"Increasing the Museum Value of Information Technology Objects - The Case of the Finnish Data Processing Museum Association.","authors":["Emmi Tittonen"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hinc\/hinc2007.html#Tittonen07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1411,"number_authors":1},{"title":"Designing interactive museum visitors' experience using a Fab Living Lab platform: the Museum-Aquarium of Nancy case.","authors":["Ievgeniia Ten","Giovanny Arbelaez-Garces","Laurent Dupont"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ice-itmc\/ice-itmc2020.html#TenAD20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1412,"number_authors":3},{"title":"The Effect of Ventilation, Filtration and Passive Sorption on Indoor\n\tAir Quality in Museum Storage Rooms","authors":["M. Ryhl-Svendsen","G. Clausen"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1413,"number_authors":2},{"title":"Access to Digital Heritage in Africa: bridging the digital divide","authors":["Lorna Abungu"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/search.ebscohost.com\/login.aspx?direct=true&db=aph&AN=11691997&site=ehost-live","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1414,"number_authors":1},{"title":"Content-based image retrieval of museum images","authors":["MFA Fauzi"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1416,"number_authors":1},{"title":"Museum Data Exchange: Learning How to Share.","authors":["G\u00fcnter Waibel","Ralph LeVan","Bruce Washburn"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.oclc.org\/research\/publications\/library\/2010\/2010-02.pdf","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1417,"number_authors":3},{"title":"Cluster-based navigation for a virtual museum.","authors":["Peter W. Eklund","Peter Goodall","Tim Wray"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/riao\/riao2010.html#EklundGW10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1419,"number_authors":3},{"title":"Visualizing the Emotional Journey of a Museum.","authors":["Shen Du","Edouard Shu","Feifei Tong","Yinghao Ge","Lu Li","Jingbo Qiu","Philippe Guillotel","Julien Fleureau","Fabien Danieau","Daniel Muller"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iui\/emovis2016.html#DuSTGLQGFDM16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1420,"number_authors":10},{"title":"Alltagskultur im Museum: zwischen Anspruch und Realita\u0308t","authors":["Anja Scho\u0308ne"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1421,"number_authors":1},{"title":"Rememberer: A Tool for Capturing Museum Visits.","authors":["Margaret Fleck","Marcos Frid","Tim Kindberg","Eamonn O'Brien-Strain","Rakhi Rajani","Mirjana Spasojevic"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/huc\/ubicomp2002.html#FleckFKORS02","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1422,"number_authors":6},{"title":"Interactive Humanoid Robots for a Science Museum.","authors":["Masahiro Shiomi","Takayuki Kanda","Hiroshi Ishiguro","Norihiro Hagita"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/expert\/expert22.html#ShiomiKIH07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1423,"number_authors":4},{"title":"Blended Museum: The Interactive Exhibition \"Rebuild Palmyra?\".","authors":["Moritz Skowronski","Jonathan Wieland","Marcel Borowski","Daniel Fink","Carla Gr\u00f6schel","Daniel Klinkhammer","Harald Reiterer"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mum\/mum2018.html#SkowronskiWBFGK18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1424,"number_authors":7},{"title":"Intuitional 3D Museum Navigation System Using Kinect.","authors":["Ching-Sheng Wang","Ding-Jung Chiang","Yu-Chia Wei"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/itcs2\/itcs2013.html#WangCW13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1425,"number_authors":3},{"title":"Interactive content delivery system for a museum.","authors":["Kyle D. Johnson","J. C. Diaz"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMse\/ACMse2012.html#JohnsonD12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1426,"number_authors":2},{"title":"Integral photography display for digital museum exhibit.","authors":["Makoto Okui","Fumio Okano"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrcai\/vrcai2010.html#OkuiO10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1427,"number_authors":2},{"title":"Virtual Reality in the Digital Olympic Museum.","authors":["Zhigeng Pan","Wenzhi Chen","Mingmin Zhang","Jianfeng Liu","Gangshan Wu"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cga\/cga29.html#PanCZLW09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1428,"number_authors":5},{"title":"Supporting the creation of hybrid museum experiences.","authors":["Boriana Koleva","Stefan Rennick Egglestone","Holger Schn\u00e4delbach","Kevin Glover","Chris Greenhalgh","Tom Rodden","Martyn Dade-Robertson"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2009.html#KolevaESGGRD09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1429,"number_authors":7},{"title":"Augmenting the science centre and museum experience.","authors":["Eric Woods","Mark Billinghurst","Julian Looser","Graham Aldridge","Deidre Brown","Barbara Garrie","Claudia Nelles"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/graphite\/graphite2004.html#WoodsBLABGN04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1430,"number_authors":7},{"title":"ArtStream: bringing Web art into museum culture.","authors":["Tom Hapgood","Lucy Petrovich","Peter Briggs","Mike Holcomb","Charles Guerin","Shelley Tolman","Michael Branch"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2003wg.html#HapgoodPBHGTB03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1431,"number_authors":7},{"title":"Museum: Multidimensional web page segment evaluation model","authors":["K. S. Kuppusamy","G. Aghila"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr1202.html#abs-1202-2187","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1432,"number_authors":2},{"title":"Tracking Museum Visitors through Convolutional Object Detectors.","authors":["Mauro Mezzini","Carla Limongelli","Giuseppe Sansonetti","Carlo De Medio"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2020a.html#MezziniLSM20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1433,"number_authors":4},{"title":"A new approach to automated museum documentation.","authors":["J. J. Paijmans","Alex A. Verrijn-Stuart"],"year":"1982","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/lre\/lre16.html#PaijmansV82","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1434,"number_authors":2},{"title":"Thresholds: Embedding Virtual Reality in the Museum.","authors":["Paul Tennent","Sarah Martindale","Steve Benford","Dimitrios Paris Darzentas","Pat Brundell","Mat Collishaw"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jocch\/jocch13.html#TennentMBDBC20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1435,"number_authors":6},{"title":"Die 'Invisible Person' im Technischen Museum Wien.","authors":["Paolo Petta","Alexander Staller","Robert Trappl","Stephan Mantler","Thomas Psik","Zsolt Szalav\u00e1ri","Michael Gervautz"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki14.html#PettaSTMPSG00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1436,"number_authors":7},{"title":"Robots and Cultural Heritage: New Museum Experiences.","authors":["Maria Luce Lupetti","Claudio Germak","Luca Giuliano"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2015.html#LupettiGG15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1437,"number_authors":3},{"title":"A museum app to trigger users' reflection.","authors":["Kalliopi Kontiza","Olga Loboda","Louis Deladiennee","Sylvain Castagnos","Yannick Naudet"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/ch2018.html#KontizaLDCN18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1438,"number_authors":5},{"title":"In Situ Text Summarisation for Museum Visitors.","authors":["Timothy Baldwin","Patrick Ye","Fabian Bohnert","Ingrid Zukerman"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/paclic\/paclic2011.html#BaldwinYBZ11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1439,"number_authors":4},{"title":"Implementation of Lushan Virtual Digital Plant Museum.","authors":["Jun Dai","Lifen Zhang"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tedu\/tedu9.html#DaiZ13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1440,"number_authors":2},{"title":"Gamified Participatory Museum Experience for Future Museums.","authors":["Hao He","Ziyang Li","Xiandong Cheng","Jianjun Wu"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2019-20.html#HeLCW19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1441,"number_authors":4},{"title":"Group-Based Museum Audio Dramas forWell-Being.","authors":["Charles B. Callaway","Oliviero Stock"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/amsys\/amsys3.html#CallawayS14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1442,"number_authors":2},{"title":"e-Heritage, Cyber Archaeology, and Cloud Museum.","authors":["Katsushi Ikeuchi"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/culture\/culture2013.html#Ikeuchi13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1443,"number_authors":1},{"title":"Digital Culture Leaders Visioning the Postdigital Museum.","authors":["Seb Chan","Courtney Johnston","Tula Giannini"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/GB2019.html#ChanJG19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1444,"number_authors":3},{"title":"Adaptable, Personalizable and Multi User Museum Exhibits.","authors":["Nikolaos Partarakis","Margherita Antona","Constantine Stephanidis"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/art2014.html#PartarakisAS14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1445,"number_authors":3},{"title":"The Minerva Multiagent System for Museum Organization.","authors":["Francesco Amigoni","Viola Schiaffonati"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ia\/ia1.html#AmigoniS04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1446,"number_authors":2},{"title":"Personalized Museum Experience: The Rijksmuseum Use Case","authors":["Lora Aroyo","Rogier Brussee","Lloyd Rutledge","Peter Gorgels","Natalia Stash","Yiwen Wang"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/www.archimuse.com\/mw2007\/papers\/aroyo\/aroyo.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1447,"number_authors":6},{"title":"Museum und Kulturgeschichte:  Festschrift f\u00fcr Wilhelm Hansen","authors":[" ?"],"year":"1978","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1448,"number_authors":1},{"title":"Expanded Museum: kulturelle Erinnerung und virtuelle Realit\u00e4ten","authors":["Annette H\u00fcnnekens"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1449,"number_authors":1},{"title":"Creating new museum experiences for virtual reality.","authors":["Wolfgang H\u00fcrst","Bibi de Boer","Wouter Florijn","Xhi Jia Tan"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icmcs\/icmew2016.html#HurstBFT16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1450,"number_authors":4},{"title":"Technology at the museum: the missing voice.","authors":["Lindah Kotut","Ann Hoang","Jennifer Shenk","Havisha Panda","D. Scott McCrickard"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/africhi\/africhi2018.html#KotutHSPM18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1451,"number_authors":5},{"title":"Recommendations based on semantically enriched museum collections.","authors":["Yiwen Wang","Natalia Stash","Lora Aroyo","Peter Gorgels","Lloyd Rutledge","Guus Schreiber"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ws\/ws6.html#WangSAGRS08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1452,"number_authors":6},{"title":"Preserving virtual reality artworks: a museum perspective.","authors":["Jack McConchie","Tom Ensom"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2019talks.html#McConchieE19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1453,"number_authors":2},{"title":"The Museum Guidance System in Gamification Design.","authors":["Zi-Ru Chen"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2020-40.html#Chen20a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1454,"number_authors":1},{"title":"Semantics-Driven Conversational Interfaces for Museum Chatbots.","authors":["Dimitris Spiliotopoulos","Konstantinos Kotis","Costas Vassilakis","Dionisis Margaris"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2020-35.html#SpiliotopoulosK20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1455,"number_authors":4},{"title":"School-museum partnerships for culturally responsive teaching.","authors":["Mark Christal"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/el\/el21.html#Christal03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1456,"number_authors":1},{"title":"Usability Evaluation of a Virtual Museum Interface.","authors":["Athanasis Karoulis","Stella Sylaiou","Martin White"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/informaticaLT\/informaticaLT17.html#KaroulisSW06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1457,"number_authors":3},{"title":"Developing & using interaction geography in a museum.","authors":["Ben Rydal Shapiro","Rogers P. Hall","David A. Owens"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cscl\/cscl12.html#ShapiroHO17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1458,"number_authors":3},{"title":"Digitisation to Presentation - Building Virtual Museum Exhibitions.","authors":["Manjula Patel","Martin White","Krzysztof Walczak","Patrick Sayd"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vvg\/vvg2003.html#PatelWWS03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1459,"number_authors":4},{"title":"Parian Marble: A Virtual Multimodal Museum Project.","authors":["Marinos Ioannides","Pavlos Chatzigrigoriou","Vasiliki Nikolakopoulou","Georgios Leventis","Eirini Papageorgiou","Vasilis Athanasiou","Christian Sovis"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/euromed2016-2.html#IoannidesCNLPAS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1460,"number_authors":7},{"title":"Das Museum f\u00fcr Sp\u00e4tantike und Byzantinische Kunst","authors":["Arne Effenberger"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1461,"number_authors":1},{"title":"The Virtual (Reality) Museum of Immersive Experiences.","authors":["Volker Kuchelmeister"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2018.html#Kuchelmeister18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1462,"number_authors":1},{"title":"Measuring enjoyment of an interactive museum experience.","authors":["Elisabeth M. A. G. van Dijk","Andreas Lingnau","Hub Kockelkorn"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icmi\/icmi2012.html#DijkLK12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1463,"number_authors":3},{"title":"Dealing with Clutter in Augmented Museum Environments.","authors":["Wanqi Zhao","Duncan Stevenson","Henry Gardner","Matt Adcock"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrcai\/vrcai2019.html#ZhaoSGA19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1464,"number_authors":4},{"title":"Digital media service oriented digital museum Grid.","authors":["Rui Wang","Xiangxu Meng","Shijun Liu","Hai Guo","Chenglei Yang"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cscwd\/cscwd2009.html#WangMLGY09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1465,"number_authors":5},{"title":"Supporting Museum Co-visits Using Mobile Devices.","authors":["Yann Laurillau","Fabio Patern\u00f2"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/mhci2004.html#LaurillauP04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1466,"number_authors":2},{"title":"Non-intrusive Personalisation of the Museum Experience.","authors":["Fabian Bohnert","Ingrid Zukerman"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2009.html#BohnertZ09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1467,"number_authors":2},{"title":"Multi-Robot Concurrent Learning in Museum Problem.","authors":["Zheng Liu","Marcelo H. Ang Jr.","Winston Khoon Guan Seah"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dars\/dars2004.html#LiuAS04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1468,"number_authors":3},{"title":"The Rijksmuseum Challenge: Museum-Centered Visual Recognition.","authors":["Thomas Mensink","Jan C. van Gemert"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mir\/icmr2014.html#MensinkG14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1469,"number_authors":2},{"title":"Museum Guide Robot with Communicative Head Motion.","authors":["Yoshinori Kuno","Hiroyuki Sekiguchi","Toshio Tsubota","Shota Moriyama","Keiichi Yamazaki","Akiko Yamazaki"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ro-man\/ro-man2006.html#KunoSTMYY06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1470,"number_authors":6},{"title":"IoT and Engagement in the Ubiquitous Museum.","authors":["Roberto Pierdicca","Manuel Marques-Pita","Marina Paolanti","Eva Savina Malinverni"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/sensors\/sensors19.html#PierdiccaMPM19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1471,"number_authors":4},{"title":"The Application of Augmented Reality Technology on Museum Exhibition - A Museum Display Project in Mawangdui Han Dynasty Tombs.","authors":["Dong Han","Xujie Li","Tianjiao Zhao"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2017-10.html#HanLZ17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1473,"number_authors":3},{"title":"Building Virtual and Augmented Reality museum exhibitions.","authors":["Rafal Wojciechowski","Krzysztof Walczak","Martin White","Wojciech Cellary"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrml\/web3d2004.html#WojciechowskiWWC04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1474,"number_authors":4},{"title":"Computers and modern art: digital art museum.","authors":["Mike King"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/candc\/candc2002.html#King02","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1475,"number_authors":1},{"title":"Supporting Group Coherence in a Museum Visit.","authors":["Lesley Fosh","Steve Benford","Boriana Koleva"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cscw\/cscw2016.html#FoshBK16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1476,"number_authors":3},{"title":"Mobile family learning in the science museum.","authors":["Wijitra Suriyakul Na Ayudhya","Giasemi N. Vavoula"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mlearn\/mlearn2017.html#AyudhyaV17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1477,"number_authors":2},{"title":"Deployment of Robotic Guides in Museum Contexts.","authors":["Maria Pateraki","Panos E. Trahanias"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/IMP2017.html#PaterakiT17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1478,"number_authors":2},{"title":"Applying Service Composition in Digital Museum Grid.","authors":["Xiangxu Meng","Shijun Liu","Rui Wang","Chenglei Yang","Hai Guo"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ispa\/ispa2005w.html#MengLWYG05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1479,"number_authors":5},{"title":"Colour Correct Digital Museum on the Internet.","authors":["J\u00e1nos Schanda","Cecilia Sik-L\u00e1nyi"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2007-14.html#SchandaS07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1480,"number_authors":2},{"title":"The Rosetta stone in the British Museum","authors":["Ernest A. Hrsg. Budge"],"year":"1976","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1481,"number_authors":1},{"title":"Die Kultur der Traumzeit. Museum f\u00fcr V\u00f6lkerkunde","authors":["Margarete Br\u00fcll","Corinna Erckenbrecht","Brigitte Ranft"],"year":"1995","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1482,"number_authors":3},{"title":"Image Processing Supports HCI in Museum Application.","authors":["Niki Martinel","Marco Vernier","Gian Luca Foresti","Elisabetta Lamedica"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/visapp\/visapp2013-2.html#MartinelVFL13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1483,"number_authors":4},{"title":"The Progress of University Digital Museum Grid.","authors":["Xiaowu Chen","Haifeng Ou","Xixi Luo","Mingji Chen","Yi Zhang","Ke Hao","Shuang Mi"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gcc\/gcc2006-w.html#ChenOLCZHM06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1484,"number_authors":7},{"title":"A Complex Network Approach for Museum Services.","authors":["Filippo Eros Pani","Simone Porru","Matteo Orr\u00f9","Simona Ibba"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ic3k\/kmis2015.html#PaniPOI15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1485,"number_authors":4},{"title":"Audio-augmented museum experiences with gaze tracking.","authors":["Jing Yang","Cheuk Yu Chan"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mum\/mum2019.html#YangC19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1486,"number_authors":2},{"title":"Personalized Video Summary of a Museum Visit.","authors":["Joel Lanir","Tsvi Kuflik","Idan Zolantz","Urit Lanzet"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aiia\/aihci2013.html#LanirKZL13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1487,"number_authors":4},{"title":"Syncretic Text Composition in Artificial Museum Guides.","authors":["Antonio Sorgente","Antonio Calabrese","Gianluca Coda","Paolo Vanacore","Francesco Mele"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aiia\/aich2016.html#SorgenteCCVM16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1488,"number_authors":5},{"title":"A mobile music museum experience for children.","authors":["Mikkel Helleberg J\u00f8rgensen","Aske S\u00f8nderby Knudsen","Thomas Michael Wilmot","Kasper Duemose Lund","Stefania Serafin","Hendrik Purwins"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/nime\/nime2015.html#JorgensenKWLSP15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1489,"number_authors":6},{"title":"Digital Image Managers: A Museum\/University Collaboration.","authors":["Samantha Kelly Hastings"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/firstmonday\/firstmonday5.html#Hastings00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1490,"number_authors":1},{"title":"Blended Museum - Vielf\u00e4ltige Besuchererfahrungen durch hybride Vermittlungsstrategien.","authors":["Daniel Klinkhammer","Harald Reiterer"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mc\/mc2008w.html#KlinkhammerR08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1491,"number_authors":2},{"title":"The Worst View for Virtual Museum Presentation.","authors":["Ivana Varhanikova","Andrej Ferko"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eurographics\/eg-posters2011.html#VarhanikovaF11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1492,"number_authors":2},{"title":"Remote museum system using a networked robot.","authors":["Shoichi Maeyama","Shin'ichi Yuta","Akira Harada"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ar\/ar13.html#MaeyamaYH98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1493,"number_authors":3},{"title":"Software-ergonomische Evaluation von Kiosksystemen im Museum.","authors":["Andreas M. Heinecke","Sigrid Bumann","Thomas Kerstan"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/softerg\/softerg1995.html#HeineckeBK95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1494,"number_authors":3},{"title":"Pepper4Museum: Towards a Human-like Museum Guide.","authors":["Giovanna Castellano","Berardina De Carolis","Nicola Macchiarulo","Gennaro Vessio"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/avi2ch2020.html#CastellanoCMV20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1495,"number_authors":4},{"title":"Virtual Experience System for a Digital Museum.","authors":["Yasushi Ikei","Koji Abe","Yukinori Masuda","Yujiro Okuya","Tomohiro Amemiya","Koichi Hirota"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2013-15.html#IkeiAMOAH13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1496,"number_authors":6},{"title":"A path editor for virtual museum guides.","authors":["Rummenigge Rudson Dantas","Julio C\u00e9sar Paulino de Melo","Jefferson Lessa","Claudio A. Schneider","Haroldo Teodosio","Luiz Marcos Garcia Gon\u00e7alves"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vecims\/vecims2010.html#DantasMLSTG10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1497,"number_authors":6},{"title":"The museum pass game and its value.","authors":["Victor Ginsburgh","Israel Zang"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/geb\/geb43.html#GinsburghZ03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1498,"number_authors":2},{"title":"Points of Departure: Curators and Educators Collaborate to Prototype a \"Museum of the Future\".","authors":["Peter Samis"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-1.html#Samis01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1499,"number_authors":1},{"title":"Knowledge-Based Exploration of Multimedia Museum Collections","authors":["Simon Goodall","Paul H. Lewis","Kirk Martinez","Patrick A. S. Sinclair","Fabrizio Giorgini","Matthew Addis","Christian Lahanier","James Stevenson"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1500,"number_authors":8},{"title":"An Immersive Environment for the Vase Museum.","authors":["Robert J. K. Jacob","Leonidas Deligiannidis"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/csreaHCI\/csreaHCI2005.html#JacobD05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1501,"number_authors":2},{"title":"Information - Erleben. Ein virtuelles Museum f\u00fcr Afghanistan.","authors":["Thorsten Kl\u00f6pfer","Oliver Kauselmann"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/icom\/icom3.html#KloepferK03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1502,"number_authors":2},{"title":"The museum of errors\/horrors in Scopus.","authors":["Fiorenzo Franceschini","Domenico A. Maisano","Luca Mastrogiacomo"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/joi\/joi10.html#FranceschiniMM16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1503,"number_authors":3},{"title":"Automatic Metadata Extraction From Museum Specimen Labels.","authors":["P. Bryan Heidorn","Qin Wei"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dc\/dc2008.html#HeidornW08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1504,"number_authors":2},{"title":"Ein wahres Panoptikum : Sir John Soane's Museum","authors":["Carsten Felker"],"year":"2011","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1505,"number_authors":1},{"title":"Barry Schrader: The Barnum Museum (2009-2012).","authors":["Ross Feller"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/comj\/comj38.html#Feller14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1506,"number_authors":1},{"title":"Museum und Urheberrecht im Zeitalter der Digitalisierung","authors":["Gerhard Pfennig"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1507,"number_authors":1},{"title":"Museum Accessibility Through Wi-Fi Indoor Positioning.","authors":["Antonio Bracco","Federico Grunwald","Agustin Navcevich","Germ\u00e1n Capdehourat","Federico Larroca"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr2008.html#abs-2008-11340","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1508,"number_authors":5},{"title":"Visual and virtual reconstructions in museum environments.","authors":["Ekaterina Razuvalova","Konstantin Rudenko"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/rdlj\/rdlj18.html#RazuvalovaR15a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1509,"number_authors":2},{"title":"Designing Behaviour-rich Interactive Virtual Museum Exhibitions.","authors":["Krzysztof Walczak","Wojciech Wiza"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/vast2007.html#WalczakW07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1510,"number_authors":2},{"title":"MIVIABot: A Cognitive Robot for Smart Museum.","authors":["Alessia Saggese","Mario Vento","Vincenzo Vigilante"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/caip\/caip2019-1.html#SaggeseVV19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1511,"number_authors":3},{"title":"Virtual reality interactivity in a museum environment.","authors":["Julia Hayes","Kyungjin Yoo"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrst\/vrst2018.html#HayesY18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1512,"number_authors":2},{"title":"High-end interactive media in the museum.","authors":["Maria Roussou"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph1999aa.html#Roussou99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1513,"number_authors":1},{"title":"Performing Interpretations of Museum Exhibits in Groups.","authors":["Lesley Fosh"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/mhci2015a.html#Fosh15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1514,"number_authors":1},{"title":"Museum in the Age of Digital Transformation.","authors":["Yenni Tim","Shan L. Pan","Tao Hua Ouyang"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/pacis\/pacis2018.html#TimPO18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1515,"number_authors":3},{"title":"EMDialog: Bringing Information Visualization into the Museum.","authors":["Uta Hinrichs","Holly Schmidt","Sheelagh Carpendale"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tvcg\/tvcg14.html#HinrichsSC08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1516,"number_authors":3},{"title":"Serendipitous Encounters along Dynamically Personalized Museum Tours.","authors":["Leo Iaquinta","Marco de Gemmis","Pasquale Lops","Giovanni Semeraro","Piero Molino"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iir\/iir2010.html#IaquintaGLSM10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1517,"number_authors":5},{"title":"Archives and museum data model and dictionary.","authors":["David Bearman"],"year":"1989","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami3.html#Bearman89b","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1518,"number_authors":1},{"title":"Interactive Museum Exhibit Using Pointing Gesture Recognition.","authors":["Cornelius Malerczyk"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/wscg\/wscg2004.html#Malerczyk04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1519,"number_authors":1},{"title":"The Development of Internet Virtual Dinosaur Museum.","authors":["Wernhuar Tarng","Hsin-Hun Liou"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cate\/cate2004.html#TarngL04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1520,"number_authors":2},{"title":"Knowledge-Based Exploration of Multimedia Museum Collections.","authors":["Simon Goodall","Paul H. Lewis","Kirk Martinez","Patrick A. S. Sinclair","Fabrizio Giorgini","Matthew Addis","Christian Lahanier","James Stevenson"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ewimt\/ewimt2004.html#GoodallLMSGALS04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1521,"number_authors":8},{"title":"Changing Persona: University Student to Museum Visitor.","authors":["Trevor H. Jones","Margaret Christensen"],"year":"1993","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci1993-2.html#JonesC93","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1522,"number_authors":2},{"title":"Museum of London -- Collections Information Integration Module.","authors":["Alex Bromley","Rob Tice"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/semco\/icsc2010.html#BromleyT10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1523,"number_authors":2},{"title":"F\u00fchrer durch das Arch\u00e4ologische Museum von Heraklion","authors":["Stylianos Alexiou"],"year":"1972","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1524,"number_authors":1},{"title":"Is it possible a virtual-eco-museum?","authors":["Julian Llanos"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2015.html#Llanos15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1525,"number_authors":1},{"title":"Interactive humanoid robots for a science museum.","authors":["Masahiro Shiomi","Takayuki Kanda","Hiroshi Ishiguro","Norihiro Hagita"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hri\/hri2006.html#ShiomiKIH06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1526,"number_authors":4},{"title":"An Augmented Reality Guide for Religious Museum.","authors":["Luca Greci"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avr\/avr2016-2.html#Greci16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1527,"number_authors":1},{"title":"Museum guide robot with three communication modes.","authors":["Yoshinori Kobayashi","Yosuke Hoshi","Goh Hoshino","Tomoki Kasuya","Masato Fueki","Yoshinori Kuno"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iros\/iros2008.html#KobayashiHHKFK08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1528,"number_authors":6},{"title":"The Computers' Collection at the Polytechnic Museum.","authors":["Marina Smolevitskaya"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ifip9\/hc2013.html#Smolevitskaya13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1529,"number_authors":1},{"title":"A Virtual Museum Installation for Time Travel.","authors":["Adeola Fabola","Sarah Kennedy","Alan Miller","Iain Oliver","John McCaffery","Catherine Anne Cassidy","Jo Clemens","Anna Vermehren"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ilrn\/ilrn2017.html#FabolaKMOMCCV17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1530,"number_authors":8},{"title":"The Digital Layer in the Museum Experience.","authors":["Catherine Devine","Matt Tarr"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/GB2019.html#DevineT19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1531,"number_authors":2},{"title":"An Adaptive Recommendation System for Museum Navigation.","authors":["Jason C. Hung","Chun-Hong Huang","Victoria Hsu"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/amt\/amt2012.html#HungHH12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1532,"number_authors":3},{"title":"The Evaluation of Museum Websites in Macau.","authors":["Wang Liang"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACISicis\/ACISicis2011.html#Liang11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1533,"number_authors":1},{"title":"3D Virtual museum generation by using SuperSQL.","authors":["Kento Goto","Misato Kotani","Motomichi Toyama"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijpcc\/ijpcc14.html#GotoKT18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1534,"number_authors":3},{"title":"Location-based Service Sharing for Smart Museum.","authors":["Iness Ahriz","Jean-Michel Douin","Fr\u00e9d\u00e9ric Lemoine"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/softcom\/softcom2019.html#AhrizDL19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1535,"number_authors":3},{"title":"The Twins Corpus of Museum Visitor Questions.","authors":["Priti Aggarwal","Ron Artstein","Jillian Gerten","Athanasios Katsamanis","Shrikanth S. Narayanan","Angela Nazarian","David R. Traum"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/lrec\/lrec2012.html#AggarwalAGKNNT12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1536,"number_authors":7},{"title":"Pricing and Licensing for Museum Digital Content.","authors":["Janice Sorkow"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami11.html#Sorkow97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1537,"number_authors":1},{"title":"Mixed Reality Boundaries in Museum Preservation Areas.","authors":["Bernardo Uribe Mendoza","Luis Miguel Mendez","Andr\u00e9s Tovar","Jean Pierre Charalambos","Olmedo Arcila","\u00c1lvaro David L\u00f3pez"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijacdt\/ijacdt3.html#MendozaMTCAL13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1538,"number_authors":6},{"title":"VRtefacts: Performative Substitutional Reality with Museum Objects.","authors":["Jocelyn Spence","Dimitrios Paris Darzentas","Yitong Huang","Harriet R. Cameron","Eleanor Beestin","Steve Benford"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMdis\/ACMdis2020.html#SpenceDHCBB20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1539,"number_authors":6},{"title":"Cooperative Design of an Interactive Museum Guide.","authors":["Grazyna Slusarczyk","Barbara Strug","Andrzej Kapanowski"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cdve\/cdve2020.html#SlusarczykSK20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1540,"number_authors":3},{"title":"An Immersive Interactive Experience of Contemporary Aboriginal Dance at the National Museum of Australia.","authors":["Stephen Barrass"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-1.html#Barrass01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1541,"number_authors":1},{"title":"Tremor, Tick, and Trance: Siegfried Kracauer and Gregory Bateson in the Film Library of the Museum of Modern Art","authors":["Frederic Ponten"],"year":"2020","type":"Publication","link":"https:\/\/doi.org\/10.1215\/0094033X-7908420","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1542,"number_authors":1},{"title":"Effectiveness and service quality of robot museum through visitors experience: A case study of RoboLife Museum in South Korea.","authors":["Min-Gyu Kim","Hyewon Lee","Jaeryoung Lee","Sonya S. Kwak","Younghwan Joo"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhs\/mhs2015.html#KimLLKJ15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1543,"number_authors":5},{"title":"GENREG - A Simple and Flexible System for Object Registration at the National Museum of Denmark.","authors":["Lene Rold"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995mm.html#Rold95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1544,"number_authors":1},{"title":"Museums in a digital age","authors":["Ross Parry"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=041540262X","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1545,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Musealisierung des Holocaust: das Ju\u0308dische Museum Berlin und das U.S. Holocaust Memorial Museum in Washington D.C. ; ein Vergleich","authors":["Katrin Pieper"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1546,"number_authors":1},{"title":"Hypermedia Development in the Benaki Museum - Adapting the Beast to the Beauty: A Case Study.","authors":["Spyros Michailidis","Leon Loissios"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995hands.html#MichailidisL95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1547,"number_authors":2},{"title":"Virgil, robot for museum experience: Study on the opportunity given by robot capability to integrate the actual museum visit.","authors":["Luca Giuliano","Miguel Efrain Kaouk Ng","Maria Luce Lupetti","Claudio Germak"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/intetain\/intetain2015.html#GiulianoNLG15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1548,"number_authors":4},{"title":"Bridging the Collection Management System - Multimedia Exhibition Divide: A New Architecture for Modular Museum Systems.","authors":["Gabriele Scali","Flavio Tariffi"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim2001-1.html#ScaliT01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1549,"number_authors":2},{"title":"SmartGuide - A Smartphone Museum Guide with Ultrasound Control.","authors":["Pascal Bihler","Paul Imhoff","Armin B. Cremers"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/procedia\/procedia5.html#BihlerIC11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1550,"number_authors":3},{"title":"Mobile Museum Guidance Using Relational Multi-Image Classification.","authors":["Erich Bruns","Oliver Bimber"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mue\/mue2010.html#BrunsB10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1551,"number_authors":2},{"title":"Virtual Museum Exhibition Designer Using Enhanced ARCO Standard.","authors":["Daniel Biella","Wolfram Luther","Nelson Baloian"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/sccc\/sccc2010.html#BiellaLB10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1552,"number_authors":3},{"title":"Kunst- und Kulturvermittlung im Museum: Historie - Bestandsaufnahme - Perspektiven","authors":["Lisa Spanier"],"year":"2013","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1553,"number_authors":1},{"title":"Context-Based Service Identification in the Museum Environment.","authors":["Preeti Khanwalkar","Pallapa Venkataram"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iccasa\/iccasa2015.html#KhanwalkarV15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1554,"number_authors":2},{"title":"Das Museum und die Dinge: Wissenschaft, Pr\u00e4sentation, P\u00e4dagogik","authors":["Diethard Herles"],"year":"1995","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1555,"number_authors":1},{"title":"Towards an integrative approach to interactive museum installations.","authors":["Christie A. Ray","Merel van der Vaart"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2013-2.html#RayV13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1556,"number_authors":2},{"title":"ARtLens: Enhancing Museum Visitors' Engagement with African Art.","authors":["Christina Pollalis","Amanda Gilvin","Lauren Westendorf","Lauren Futami","Bella Virgilio","Dana Hsiao","Orit Shaer"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMdis\/ACMdis2018c.html#PollalisGWFVHS18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1557,"number_authors":7},{"title":"Institutional Nostalgia - Museum Victoria's Cabinet of Computing Curiosities.","authors":["David Demant","Arthur Tatnall"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/ifip\/ifip387.html#DemantT12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1558,"number_authors":2},{"title":"Complementing Artworks to Create Immersive VR Museum Experiences.","authors":["Wolfgang H\u00fcrst","Ferdinand de Coninck","Xhi Jia Tan"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMace\/ace2016.html#HurstCT16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1559,"number_authors":3},{"title":"Museum guide robot based on sociological interaction analysis.","authors":["Yoshinori Kuno","Kazuhisa Sadazuka","Michie Kawashima","Keiichi Yamazaki","Akiko Yamazaki","Hideaki Kuzuoka"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2007.html#KunoSKYYK07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1560,"number_authors":6},{"title":"StampOn in a museum: helping children's scientific inquiry.","authors":["Keita Muratsu","Ayako Ishiyama","Fusako Kusunoki","Shigenori Inagaki","Takao Terano"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/acmidc\/idc2014.html#MuratsuIKIT14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1561,"number_authors":5},{"title":"Virtual Museums: an Innovative Kind of Museum Survey.","authors":["Suzanne Beer"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vric\/vric2015.html#Beer15a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1562,"number_authors":1},{"title":"CiceRobot: a cognitive robot for interactive museum tours.","authors":["Antonio Chella","Marilia Liotta","Irene Macaluso"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/irob\/irob34.html#ChellaLM07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1563,"number_authors":3},{"title":"Recreating Van Gogh's original colors on museum displays.","authors":["Eric Kirchner","Muriel Geldof","Ella Hendriks","Art Ness Proa\u00f1o Gaibor","Koen Janssens","John Delaney","Ivo van der Lans","Frank Ligterink","Luc Megens","Teio Meedendorp","Kathrin Pilz"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/clrimg\/clrimg2019.html#KirchnerGHGJDLL19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1564,"number_authors":11},{"title":"\"Fine Tuning\" Image Accessibility for Museum Web Sites.","authors":["Barbara Leporini","Ivan Norscia"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jucs\/jucs14.html#LeporiniN08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1565,"number_authors":2},{"title":"Desktop Publishing Pioneer Meeting at Computer History Museum.","authors":["David C. Walden","Hiromichi Hashizume"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/annals\/annals39.html#WaldenH17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1566,"number_authors":2},{"title":"Innovative IoT-aware Services for a Smart Museum.","authors":["Vincenzo Mighali","Giuseppe Del Fiore","Luigi Patrono","Luca Mainetti","Stefano Alletto","Giuseppe Serra","Rita Cucchiara"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/www\/www2015c.html#MighaliFPMASC15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1567,"number_authors":7},{"title":"PhoneGuide: Adaptive Image Classification for Mobile Museum Guidance.","authors":["Oliver Bimber","Erich Bruns"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/isuvr\/isuvr2011.html#BimberB11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1568,"number_authors":2},{"title":"Creating Digital Collections: Museum Content and the Public.","authors":["S. E. Hackney","Zoe Faye Pickard"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iconference\/iconference2018.html#HackneyP18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1569,"number_authors":2},{"title":"Uncertainty Management in a Location-Aware Museum Guide.","authors":["Pedro Dami\u00e1n-Reyes","Jes\u00fas Favela","Juan Contreras-Castillo"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/otm\/otm2008-w.html#Damian-ReyesFC08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1570,"number_authors":3},{"title":"UbiCicero: A location-aware, multi-device museum guide.","authors":["Giuseppe Ghiani","Fabio Patern\u00f2","Carmen Santoro","Lucio Davide Spano"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/iwc\/iwc21.html#GhianiPSS09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1571,"number_authors":4},{"title":"Interactive Exhibition from Wall Panels in a Museum.","authors":["Jihoon Cho","Hyunsoo Kim","Joowon Lim","Taeho Kim","Jinah Park"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/tabletop\/iss2019.html#ChoKLKP19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1572,"number_authors":5},{"title":"Engineering multiuser museum interactives for shared cultural experiences.","authors":["Roberto Confalonieri","Matthew Yee-King","Katina Hazelden","Mark d'Inverno","Dave de Jonge","Nardine Osman","Carles Sierra","Leila Amgoud","Henri Prade"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/eaai\/eaai46.html#ConfalonieriYHd15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1573,"number_authors":9},{"title":"Twitter for museums: strategies and tactics for success: a collection of essays","authors":[" Landon"," Wallis"," Davies"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=0956194362","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1574,"number_authors":3},{"title":"Workshop ``Geschichte des Computers in Museum und Universit\u00e4t''.","authors":["Ulf Hashagen","Reinhard Keil-Slawik"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gi\/gi99.html#HashagenK99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1575,"number_authors":2},{"title":"Exhibitions and Interpretation: Museum Pedagogy and Cultural Change","authors":["Eilean Hooper-Greenhill"],"year":"2000","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1576,"number_authors":1},{"title":"Inert gases in the control of museum pests","authors":["C. Selwitz","S. Maekawa"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1577,"number_authors":2},{"title":"VRML-Based System for a 3D Virtual Museum.","authors":["Jos\u00e9 Fernando D\u00edez Higuera","Francisco Javier D\u00edaz Pernas"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/encyclopedia2005.html#HigueraP05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1578,"number_authors":2},{"title":"Multimedia augmented reality information system for museum guidance.","authors":["Chia-Yen Chen","Bao Rong Chang","Po-Sen Huang"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/puc\/puc18.html#ChenCH14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1579,"number_authors":3},{"title":"A Framework for Guiding the Museum Tour Personalization","authors":["M. Pechenizkiy","T. Calders"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1580,"number_authors":2},{"title":"Workshop \"Geschichte des Computers in Museum und Universit\u00e4t\".","authors":["Ulf Hashagen","Reinhard Keil-Slawik"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gi\/gi99.html#HashagenK99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1581,"number_authors":2},{"title":"Silence, darkness, and light: the Grand Egyptian Museum","authors":["Ahmed Ali"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1582,"number_authors":1},{"title":"Designing a Museum Multi-touch Table for Children.","authors":["Betsy van Dijk","Frans van der Sluis","Anton Nijholt"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/intetain\/intetain2011.html#DijkSN11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1583,"number_authors":3},{"title":"Nemea: a guide to the site and museum","authors":["Stephen Gaylord Miller"],"year":"2004","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1584,"number_authors":1},{"title":"Handheld handholding: small-screen support for museum visitors.","authors":["Sarah McDaid","Silvia Filippini-Fantoni","Matthew Cock"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2011.html#McDaidFC11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1585,"number_authors":3},{"title":"Educational Games to Enhance Museum Visits for Schools.","authors":["Beno\u00eet Bossavit","Alfredo Pina","Isabel Sanchez-Gil","Aitziber Urtasun"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ets\/ets21.html#BossavitPSU18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1586,"number_authors":4},{"title":"The Monash museum of computing history: part 2.","authors":["A. Barbara Ainsworth","Judithe Sheard","Chris Avram"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/sigcse\/sigcse40.html#AinsworthSA08a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1587,"number_authors":3},{"title":"Towards Tweet Content Suggestions for Museum Media Managers.","authors":["Marco Furini","Federica Mandreoli","Riccardo Martoglia","Manuela Montangero"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/goodtechs\/goodtechs2018.html#FuriniMMM18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1588,"number_authors":4},{"title":"Connecting Museum Collections and Research as Scientific Infrastructure.","authors":["Masaharu Motokawa","Haruyoshi Gotoh","Shunsuke Yamashita","Hidetoshi Nagamasu","Terufumi Ohno"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/hac\/ijhac8.html#MotokawaGYNO14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1589,"number_authors":5},{"title":"Zwischenraum - Eine Reise durch das Museum Insel Hombroich.","authors":["Anja Pfeiffer"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ife\/ife16.html#Pfeiffer01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1590,"number_authors":1},{"title":"Blobgects: Digital museum catalogs and diverse user communities.","authors":["Ramesh Srinivasan","Robin Boast","Katherine M. Becvar","Jonathan Furner"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jasis\/jasis60.html#SrinivasanBBF09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1591,"number_authors":4},{"title":"Designing Innovative Reading Experiences for a Museum Exhibition.","authors":["Maribeth Back","Rich Gold","Anne Balsamo","Mark Chow","Matthew G. Gorbet","Steve R. Harrison","Dale MacDonald","Scott L. Minneman"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/computer\/computer34.html#BackGBCGHMM01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1592,"number_authors":8},{"title":"Lernen im Museum: Evaluation von Fu\u0308hrungen im Naturkundemuseum","authors":["Jennifer Ha\u0308rting"],"year":"2013","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1593,"number_authors":1},{"title":"Combining Words and Pictures for Museum Information Retrieval.","authors":["Avanish Kumar","Uma Shanker Tiwary","Tanveer J. Siddiqui"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ihci\/ihci2012.html#KumarTS12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1594,"number_authors":3},{"title":"A gesture recognition framework for exploring museum exhibitions.","authors":["Vincenzo Agate","Salvatore Gaglio"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/avi2018.html#AgateG18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1595,"number_authors":2},{"title":"Machine Consciousness in CiceRobot, a Museum Guide Robot.","authors":["Irene Macaluso","Antonio Chella"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aaaifs\/aaaifs2007-1.html#MacalusoC07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1596,"number_authors":2},{"title":"Mixed-reality learning in the art museum context.","authors":["David Birchfield","Brandon Mechtley","Sarah Hatton","Harvey D. Thornburg"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mm\/mm2008.html#BirchfieldMHT08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1597,"number_authors":4},{"title":"Ada and Grace: Direct Interaction with Museum Visitors.","authors":["David R. Traum","Priti Aggarwal","Ron Artstein","Susan Foutz","Jillian Gerten","Athanasios Katsamanis","Anton Leuski","Dan Noren","William R. Swartout"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iva\/iva2012.html#TraumAAFGKLNS12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1598,"number_authors":9},{"title":"Experiences with CiceRobot, a Museum Guide Cognitive Robot.","authors":["Irene Macaluso","Edoardo Ardizzone","Antonio Chella","Massimo Cossentino","Antonio Gentile","R. Gradino","Ignazio Infantino","Marilia Liotta","Riccardo Rizzo","Giuseppe Scardino"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aiia\/aiia2005.html#MacalusoACCGGILRS05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1599,"number_authors":10},{"title":"User Modeling in Adaptive Audio-Augmented Museum Environments.","authors":["Andreas Zimmermann","Andreas Lorenz","Marcus Specht"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/um2003.html#ZimmermannLS03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1600,"number_authors":3},{"title":"Images on the path to the digital museum.","authors":["Fred Mintzer"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icip\/icip2001-2.html#Mintzer01a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1601,"number_authors":1},{"title":"Design and Analysis of Interactions with Museum Exhibits.","authors":["Takashi Kiriyama","Masahiko Sato"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ami\/ami2011.html#KiriyamaS11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1602,"number_authors":2},{"title":"Weighted bankruptcy rules and the museum pass problem.","authors":["Balbina Casas-M\u00e9ndez","Vito Fragnelli","Ignacio Garc\u00eda-Jurado"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/eor\/eor215.html#Casas-MendezFG11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1603,"number_authors":3},{"title":"Digital Possessions in the Museum of Broken Relationships.","authors":["Daniel Herron","Wendy Moncur","Marija Marija Curic","Drazen Grubisic","Olinka Vistica","Elise van den Hoven"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2018a.html#HerronMCGVH18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1604,"number_authors":6},{"title":"System Dynamics Approach to Visitors' Long-term Satisfaction with Museum: A Case Study of the National Museum of Natural Science.","authors":["Chih-Tung Hsiao","Ming-Hung Yao"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijebm\/ijebm10.html#HsiaoY12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1605,"number_authors":2},{"title":"Large-scale Ubiquitous Information System for Digital Museum.","authors":["Katsunori Shindo","Noboru Koshizuka","Ken Sakamura"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/appinf\/appinf2003.html#ShindoKS03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1606,"number_authors":3},{"title":"Night at the museum: secret of the tomb.","authors":["Melissa Knight"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2015festival.html#Knight15e","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1607,"number_authors":1},{"title":"AMARA: the affective museum of art resource agent.","authors":["S. Joon Park","Gunho Chae","Craig M. MacDonald","Robert Stein","Susan Wiedenbeck","Jungwha Kim"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2012a.html#ParkCMSWK12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1608,"number_authors":6},{"title":"MagicHOLO: A Collaborative 3D experience in the museum.","authors":["Aristotelis Kasomoulis","Maria Vayanou","Akrivi Katifori","Yannis E. Ioannidis"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/pci\/pci2016.html#KasomoulisVKI16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1609,"number_authors":4},{"title":"Mobile Museum Guide Based on Fast SIFT Recognition.","authors":["Boris Ruf","Effrosini Kokiopoulou","Marcin Detyniecki"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/amr\/amr2008.html#RufKD08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1610,"number_authors":3},{"title":"An Interactive 3D Holographic Pyramid for Museum Exhibition.","authors":["Fabrizia Bovier","Giuseppe Caggianese","Giuseppe De Pietro","Luigi Gallo","Pietro Neroni"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/sitis\/sitis2016.html#BovierCPGN16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1611,"number_authors":5},{"title":"Supporting orientation for blind people using museum guides.","authors":["Giuseppe Ghiani","Barbara Leporini","Fabio Patern\u00f2"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2008a.html#GhianiLP08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1612,"number_authors":3},{"title":"The SICMA Multimedia Server and Virtual Museum Application.","authors":["Christoph Brandt","Giorgia Kyriakaki","W. Lamotte","Reinhard L\u00fcling","Ioannis Maragoudakis","Yiannis Mavraganis","Klaus Meyer","Nikos Pappas"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ecmast\/ecmast1998.html#BrandtKLLMMMP98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1613,"number_authors":8},{"title":"A Pictorial Tour of the National Cryptologic Museum.","authors":["Louis Kruh"],"year":"1994","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cryptologia\/cryptologia18.html#Kruh94d","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1614,"number_authors":1},{"title":"The Paul and Alexandra Canellopoulos Museum: A guide","authors":["Maria Brouskari"],"year":"1985","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1615,"number_authors":1},{"title":"Participatory Art Museum: Collecting and Modeling Crowd Opinions.","authors":["Xiaoyu Zeng","Ruohan Zhang"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aaai\/aaai2017.html#ZengZ17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1616,"number_authors":2},{"title":"Acquiring Metadata to Support Biographies of Museum Artefacts.","authors":["Can Zhao","Michael B. Twidale","David M. Nichols"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icadl\/icadl2018.html#ZhaoTN18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1617,"number_authors":3},{"title":"GIFT: Hybrid Museum Experiences through Gifting and Play.","authors":["Jon Back","Benjamin Bedwell","Steve Benford","Lina Eklund","Anders Sundnes L\u00f8vlie","William Preston","Paulina Rajkowska","Karin Ryding","Jocelyn Spence","Emily-Clare Thorn","Annika Waern","Tim Wray"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/cira2018.html#BackBBELPRRSTWW18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1618,"number_authors":12},{"title":"Evaluating and documenting affect in the art museum.","authors":["Erin Canning"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2018.html#Canning18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1619,"number_authors":1},{"title":"Comparative Study of Interactive Systems in a Museum.","authors":["Despina Michael","Nectarios Pelekanos","Isabelle Chrysanthou","Panagiotis Zaharias","Loukia L. Hadjigavriel","Yiorgos Chrysanthou"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/euromed2010.html#MichaelPCZHC10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1620,"number_authors":6},{"title":"A Virtual Holographic Display Case for Museum Installations.","authors":["Manuela Chessa","Matteo Garibotti","Valerio Rossi","Antonio Novellino","Fabio Solari"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/sg\/sg2.html#ChessaGRNS15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1621,"number_authors":5},{"title":"Inference of Viewed Exhibits in a Metaverse Museum.","authors":["Yuhei Ando","Ruck Thawonmas","Frank J. Rinaldo"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/culture\/culture2013.html#AndoTR13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1622,"number_authors":3},{"title":"Evolutionary augmented reality at the Natural History Museum.","authors":["Paul Debenham","Graham A. Thomas","Jonathan Trout"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ismar\/ismar2011.html#DebenhamTT11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1623,"number_authors":3},{"title":"Constructing and Connecting Storylines to Tell Museum Stories.","authors":["Paul Mulholland","Annika Wolff","Zdenek Zdr\u00e1hal","Ning Li","Joseph Corneli"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icids\/icids2013.html#MulhollandWZLC13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1624,"number_authors":5},{"title":"A Blended Mobile Learning Environment for Museum Learning.","authors":["Huei-Tse Hou","Sheng-Yi Wu","Peng-Chun Lin","Yao-Ting Sung","Jhe-Wei Lin","Kuo-En Chang"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ets\/ets17.html#HouWLSLC14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1625,"number_authors":6},{"title":"User experience of museum technologies: the phenomenological scales.","authors":["Jessie Pallud","Emmanuel Monod"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ejis\/ejis19.html#PalludM10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1626,"number_authors":2},{"title":"FieldGuide: Smartwatches in a Multi-display Museum Environment.","authors":["Amartya Banerjee","Rovik Robert","Michael S. Horn"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2018a.html#BanerjeeRH18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1627,"number_authors":3},{"title":"Kaiser, Senat & Volk. Politik und Gesellschaft im R\u00f6mischen Reich ; ein Begleitbuch zum Ausstellungsraum im LVR-Arch\u00e4ologischer Park Xanten, LVR-R\u00f6mer-Museum","authors":["Anke Seifert"],"year":"2011","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1628,"number_authors":1},{"title":"Museum and Cultural Products Co-creation Brand Value - Taking the Innovative Cultural Products of Ningbo Port Museum as an Example.","authors":["Ching-Wen Chang"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2019-12.html#Chang19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1629,"number_authors":1},{"title":"Interactive User Profiling in Semantically Annotated Museum Collections","authors":["Lloyd Rutledge","Lora Aroyo","Natalia Stash"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/www.chip-project.org\/presentation\/ISWC2006poster\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1630,"number_authors":3},{"title":"Evaluating three museum installations of a hypertext system.","authors":["Ben Shneiderman","Dorothy Brethauer","Catherine Plaisant","Richard Potter"],"year":"1989","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jasis\/jasis40.html#ShneidermanBPP89","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1631,"number_authors":4},{"title":"Mobile Phone-Enabled Museum Guidance with Adaptive Classification.","authors":["Erich Bruns","Benjamin Brombach","Oliver Bimber"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cga\/cga28.html#BrunsBB08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1632,"number_authors":3},{"title":"Evaluating pricing options at a museum by simulation.","authors":["Murat M. Gunal","H. Kemal Sezen"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/springsim\/springsim2014-2.html#GunalS14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1633,"number_authors":2},{"title":"Tatort Museum: literaturdidaktische Ans\u00e4tze in einem interdisziplin\u00e4ren Erlebnisfeld","authors":["Marie-Luise Gr\u00fcnig-Martin"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1634,"number_authors":1},{"title":"Exhibition of the Archaeological Museum of Pythagorio, Samos","authors":["M. A. Viglaki-Sophianou"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1635,"number_authors":1},{"title":"A conceptual framework for audio-visual museum media.","authors":["M. K. L. Nielsen"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/eetct\/eetct4.html#Nielsen17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1636,"number_authors":1},{"title":"The Apprentice Gaze - AR Experience on Serralves Museum.","authors":["Manuel Silva","Rodrigo Assaf","Denise Pollini","Diogo Morais","Luis Teixeira"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/artech\/artech2019.html#SilvaAPMT19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1637,"number_authors":5},{"title":"Quantifying Museum Visitor Attention Using Bluetooth Proximity Beacons.","authors":["Jonathan D. L. Casano","Jenilyn L. Agapito","Abigail Moreno","Ma. Mercedes T. Rodrigo"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2020-40.html#CasanoAMR20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1638,"number_authors":4},{"title":"The journey as concept for digital museum design.","authors":["Gunhild Varvin","Hilde Fauskerud","Ida Klingvall","Lin Stafne-Pfisterer","Ida Sannes Hansen","Mari Ravler Johansen"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/creativity\/creativity25.html#VarvinFKSHJ14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1639,"number_authors":6},{"title":"MOAC II user evaluation: Making museum content useful.","authors":["Anne J. Gilliland-Swetland","Robin L. Chandler","Layna White"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/asist\/asist2003.html#Gilliland-Swetland03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1640,"number_authors":3},{"title":"Content-Based 3D Model Retrieval for Digital Museum.","authors":["Jie Tang","Fuyan Zhang"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/edutainment\/edutainment2006.html#TangZ06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1641,"number_authors":2},{"title":"WeCurate: multiuser museum interactives for shared cultural experiences.","authors":["Katina Hazelden","Matthew Yee-King","Roberto Confalonieri","Carles Sierra","Fiammetta Ghedini","Dave de Jonge","Nardine Osman","Mark d'Inverno"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2013a.html#HazeldenYCSGJOd13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1642,"number_authors":8},{"title":"Exploring relationships between museum artefacts through spatial interaction.","authors":["Susan Ali","Ben Bedwell","Boriana Koleva"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/nordichi\/nordichi2018.html#AliBK18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1643,"number_authors":3},{"title":"A See-Through Display for Interactive Museum Showcases.","authors":["Andrea Bellucci","Paloma D\u00edaz","Ignacio Aedo"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/tabletop\/its2015.html#BellucciDA15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1644,"number_authors":3},{"title":"Personalizing the Museum Experience through Context-Aware Recommendations.","authors":["Idir Benouaret","Dominique Lenne"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/smc\/smc2015.html#BenouaretL15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1645,"number_authors":2},{"title":"Using MPEG-2 Video at the Getty Museum.","authors":["Mark Wilson"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ieeemm\/ieeemm5.html#Wilson98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1646,"number_authors":1},{"title":"Walliser Urkunden aus dem germanischen Museum in N\u00fcrnberg","authors":["Robert Hoppeler"],"year":"1905","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1647,"number_authors":1},{"title":"Geritzt und gestempelt. Schriftzeugnisse aus dem r\u00f6mischen Neuss, Begleitband zur Ausstellung im Clemens-Sels-Museum Neuss 2006","authors":["Jochen K\u00fctter","Carl Pause"],"year":"2006","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1648,"number_authors":2},{"title":"Utilizing UHF RFIDs to Enhance Museum Visiting Experience.","authors":["Athanasios Fevgas","Panagiota Tsompanopoulou","Apostolos Tsiovoulos","Giorgos Drasidis","Panayiotis Bozanis"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/pci\/pci2010.html#FevgasTTDB10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1650,"number_authors":5},{"title":"Stamp-On: A Mobile Game for Museum Visitors.","authors":["Ayako Ishiyama","Fusako Kusunoki","Ryohei Egusa","Keita Muratsu","Shigenori Inagaki","Takao Terano"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/csedu\/csedu2014-3.html#IshiyamaKEMIT14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1651,"number_authors":6},{"title":"Robust Word Recognition for Museum Archive Card Indexing.","authors":["Simon M. Lucas","A. C. Tams","Sung J. Cho","Andy C. Downton","Sungho Ryu"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icdar\/icdar2001.html#LucasTCDR01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1652,"number_authors":5},{"title":"Application of Radio Frequency Identification for Museum Environment.","authors":["Romeo Giuliano","Franco Mazzenga","Marco Petracca","Francesco Vatalaro"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/wetice\/wetice2013.html#GiulianoMPV13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1654,"number_authors":4},{"title":"CMDMC: A Diachronic Digital Museum of Chinese Mandarin.","authors":["Min Hou","Yu Zou","Yonglin Teng","Wei He","Yan Wang","Jun Liu","Jiyuan Wu"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/acl-sighan\/acl-sighan2010.html#HouZTHWLW10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1655,"number_authors":7},{"title":"Interactive Museum Guide: Accurate Retrieval of Object Descriptions.","authors":["Beat Fasel","Luc Van Gool"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/amr\/amr2006.html#FaselG06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1656,"number_authors":2},{"title":"Involving the Crowd in Future Museum Experience Design.","authors":["Arnold P. O. S. Vermeeren","Licia Calvi","Amalia G. Sabiescu","Raffaella Trocchianesi","Dagny Stuedahl","Elisa Giaccardi"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2016a.html#VermeerenCSTSG16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1657,"number_authors":6},{"title":"Digital backpacking in the museum with a SmartCard.","authors":["Eva Hornecker","Matthias Stifter"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chinz\/chinz2006.html#HorneckerS06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1658,"number_authors":2},{"title":"Navigation in past museum exhibitions using multimedia archives.","authors":["Rui N\u00f3brega","Nuno Correia","Carlos Nobre","Ana B\u00e1rbara Teixeira","Leonor Oliveira","Raquel Henriques Da Silva"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/avi2012.html#NobregaCNTOS12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1659,"number_authors":6},{"title":"Discovery point: enhancing the museum experience with technology.","authors":["Marianne Berkovich","Jenna Date","Rachael Keeler","Marti Louw","Maureen O'Toole"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2003a.html#BerkovichDKLO03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1660,"number_authors":5},{"title":"RFID enhances visitors' museum experience at the Exploratorium.","authors":["Sherry Hsi","Holly Fait"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cacm\/cacm48.html#HsiF05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1661,"number_authors":2},{"title":"Location identification for visitor behavior log in museum.","authors":["Kiyoharu Aizawa","Toshihiko Yamasaki","Hisato Kawaji","Souchiro Kawamura"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrcai\/vrcai2010.html#AizawaYKK10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1662,"number_authors":4},{"title":"MINERVA: A Second-Generation Museum Tour-Guide Robot.","authors":["Sebastian Thrun","Maren Bennewitz","Wolfram Burgard","Armin B. Cremers","Frank Dellaert","Dieter Fox","Dirk H\u00e4hnel","Charles R. Rosenberg","Nicholas Roy","Jamieson Schulte","Dirk Schulz"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icra\/icra1999-3.html#ThrunBBCDFHRRSS99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1663,"number_authors":11},{"title":"Past the Museum Floor: Criteria for Curating Experience.","authors":["Deborah Turnbull Tillman"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/GB2019.html#Tillman19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1664,"number_authors":1},{"title":"RheijnLand.Xperiences - A Storytelling Framework for Cross-Museum Experiences.","authors":["Timo Kahl","Ido Iurgel","Frank Zimmer","Ren\u00e9 Bakker","Koen van Turnhout"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icids\/icids2017.html#KahlIZBT17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1665,"number_authors":5},{"title":"System Development of Immersive Technology Theatre in Museum.","authors":["Yi-Chia Nina Lee","Li-Ting Shan","Chien-Hsu Chen"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2013-19.html#LeeSC13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1666,"number_authors":3},{"title":"A virtual holographic display case for museum installations.","authors":["Manuela Chessa","Matteo Garibotti","Valerio Rossi","Antonio Novellino","Fabio Solari"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/intetain\/intetain2015.html#ChessaGRNS15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1667,"number_authors":5},{"title":"Experiences with an Interactive Museum Tour-Guide Robot.","authors":["Wolfram Burgard","Armin B. Cremers","Dieter Fox","Dirk H\u00e4hnel","Gerhard Lakemeyer","Dirk Schulz","Walter Steiner","Sebastian Thrun"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ai\/ai114.html#BurgardCFHLSST99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1668,"number_authors":8},{"title":"LISTEN: a user-adaptive audio-augmented museum guide.","authors":["Andreas Zimmermann","Andreas Lorenz"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/umuai\/umuai18.html#ZimmermannL08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1669,"number_authors":2},{"title":"Recommender System for Virtual Assistant Supported Museum Tours.","authors":["Ales Tavcar","Csaba Antonya","Eugen Butila"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/informaticaSI\/informaticaSI40.html#TavcarAB16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1671,"number_authors":3},{"title":"Moving beyond the virtual museum: Engaging visitors emotionally.","authors":["Sara Perry","Maria Economou","Hilary Young","Maria Roussou","Laia Pujol"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsmm\/vsmm2017.html#PerryEYRP17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1672,"number_authors":5},{"title":"A Multimedia MUD System for the Digital Museum.","authors":["Tomonori Usaka","Shunsuke Yura","Kazuhiko Fujimori","Hirohisa Mori","Ken Sakamura"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/apchi\/apchi1998.html#UsakaYFMS98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1673,"number_authors":5},{"title":"The Monash Museum of Computing History: part 1.","authors":["A. Barbara Ainsworth","Judithe Sheard","Chris Avram"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/sigcse\/sigcse40.html#AinsworthSA08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1674,"number_authors":3},{"title":"Scalable Performance of FCbO Algorithm on Museum Data.","authors":["Tim Wray","Jan Outrata","Peter W. Eklund"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cla\/cla2016.html#WrayOE16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1675,"number_authors":3},{"title":"Building Virtual Museum Exhibition System as a Medium.","authors":["Masaki Hayashi","Steven Bachelder","Masayuki Nakajima"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gcce\/gcce2019.html#HayashiBN19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1676,"number_authors":3},{"title":"RFID-Based Guide Gives Museum Visitors More Freedom.","authors":["Yo-Ping Huang","Shan-Shan Wang","Frode Eika Sandnes"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/itpro\/itpro13.html#HuangWS11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1677,"number_authors":3},{"title":"Evaluation of Mediating Agents that Personalize Museum Exhibitions.","authors":["Rieko Kadobayashi","Kazushi Nishimoto","Yasuyuki Sumi","Kenji Mase"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dexaw\/dexaw98.html#KadobayashiNSM98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1678,"number_authors":4},{"title":"Digital Repatriation: Virtual Museum Partnerships with Indigenous Peoples.","authors":["Paul Resta","Loriene Roy","Marty Kriepe de Monta\u00f1o","Mark Christal"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icce\/icce2002-2.html#RestaRMC02","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1679,"number_authors":4},{"title":"iMuseum: A scalable context-aware intelligent museum system.","authors":["Zhiyong Yu","Xingshe Zhou","Zhiwen Yu","Jong Hyuk Park","Jianhua Ma"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/comcom\/comcom31.html#YuZYPM08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1680,"number_authors":5},{"title":"Personalized Heritage Museum Guide for Married Immigrant Women.","authors":["Hyeweon Kim","Jeongmin Yu"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/euromed2018-1.html#KimY18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1681,"number_authors":2},{"title":"Deploying VR in a Science Museum: Lessons Learned.","authors":["Morgan Rehnberg","Ginger Alford","Doug Roberts","Joanna Boulton","Abigail Hofbauer","Seth Stubbs"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2020edu.html#RehnbergARBHS20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1682,"number_authors":6},{"title":"Using & Re-Using Archive Information for Multimedia Applications: The Virtual Museum of Italian Computer Science History.","authors":["Franca Garzotto","Paolo Paolini","Giovanni Mainetto","Serena Pisani","Pasquale Savino"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1999.html#GarzottoPMPS99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1683,"number_authors":5},{"title":"SCORE-The virtual museum, development of a distributed, object-oriented\n    system for 3D real-time visualization","authors":["R. Melster","A. Diaz","B. Groth"],"year":"1998","type":"Publication","link":"citeseer.nj.nec.com\/melster98score.html","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1684,"number_authors":3},{"title":"The Impact of Air Pollution on the Paintings in Storage at the Museum\n\tof Modern and Contemporary Art, Rijeka, Croatia","authors":["A. Alebic-Juretic","D. Sekulic-Cikovic"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1685,"number_authors":2},{"title":"Bericht zum Workshop \"Lernen im Museum: Die Rolle von Medien f\u00fcr die Resituierung von Exponaten\" im Deutschen Museum M\u00fcnchen, M\u00e4rz 2006.","authors":["J\u00f6rn T\u00f6pper","Monika Topper","Maike Tibus"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/zmp\/zmp18.html#TopperTT06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1686,"number_authors":3},{"title":"An Agent-Based Architecture for Museum Visitors' Guide Systems.","authors":["Tsvi Kuflik","Adriano Albertini","Paolo Busetta","Cesare Rocchi","Oliviero Stock","Massimo Zancanaro"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/enter\/enter2006.html#KuflikABRSZ06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1688,"number_authors":6},{"title":"CHIP Demonstrator: Semantics-Driven Recommendations and Museum Tour Generation.","authors":["Lora Aroyo","Natalia Stash","Yiwen Wang","Peter Gorgels","Lloyd Rutledge"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/semweb\/iswc2007.html#AroyoSWGR07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1689,"number_authors":5},{"title":"Educational Results of the Personal Exploration Rover Museum Exhibit.","authors":["Illah R. Nourbakhsh","Emily Hamner","Brian Dunlavey","Debra Bernstein","Kevin Crowley"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icra\/icra2005.html#NourbakhshHDBC05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1690,"number_authors":5},{"title":"Management of large objects at the Science Museum, Wroughton","authors":["Peter Meehan"],"year":"2001","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1691,"number_authors":1},{"title":"Zum Museum der Literatur: Schriftstelleranthologien in Deutschland und Frankreich","authors":["Hella Straubel"],"year":"2013","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1692,"number_authors":1},{"title":"\u0098Die\u009c Vermittlung des Unbegreiflichen: Darstellungen des Holocaust im Museum","authors":["Angelika Schoder"],"year":"2011","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1693,"number_authors":1},{"title":"An application of projection imaging systems for museum exhibitions.","authors":["Kimiyoshi Miyata","Takahiro Takiguchi","Toshiya Nakaguchi","Norimichi Tsumura","Yoichi Miyake"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/clrimg\/clrimg2008.html#MiyataTNTM08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1694,"number_authors":5},{"title":"Bringing geographic information systems (GIS) into the museum world.","authors":["Gizem Dorter","Lauren Davis"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2013-1.html#DorterD13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1695,"number_authors":2},{"title":"Beyond just the facts: transforming the museum learning experience.","authors":["Jennifer Thom-Santelli","Kirsten Boehner","Geri Gay","Helene Hembrooke"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2006a.html#Thom-SantelliBGH06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1696,"number_authors":4},{"title":"Curator: a design environment for curating tabletop museum experiences.","authors":["Benjamin Sprengart","Anthony Collins","Judy Kay"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/tabletop\/its2009.html#SprengartCK09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1697,"number_authors":3},{"title":"SynFlo: A Tangible Museum Exhibit for Exploring Bio-Design.","authors":["Johanna Okerlund","Evan Segreto","Casey Grote","Lauren Westendorf","Anja Scholze","Romie Littrell","Orit Shaer"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/tei\/tei2016.html#OkerlundSGWSLS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1698,"number_authors":7},{"title":"MEseum: Personalized Experience with Narrative Visualization for Museum Visitors.","authors":["Ali Arya","Jesse Gerroir","Efetobore Mike-Ifeta","Andr\u00e9s Adolfo Navarro Newball","Edmond Prakash"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2016-3.html#AryaGMNP16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1699,"number_authors":5},{"title":"Study on X-VRML-Based Modelling of Virtual Museum.","authors":["Shengnan Zhang","Limin Song","Lianqiang Niu"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/isda\/isda2008-3.html#ZhangSN08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1700,"number_authors":3},{"title":"Mapping History: Orienting Museum Visitors across Time and Space.","authors":["Stella A. Ress","Francesco Cafaro","D. Bora","D. Prasad","Dhivya Soundarajan"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jocch\/jocch11.html#RessCBPS18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1701,"number_authors":5},{"title":"Community garden: designing for connectedness in online museum exhibits.","authors":["Jordan Graves","Brian Magerko"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/acmidc\/idc2020ea.html#GravesM20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1702,"number_authors":2},{"title":"CHIP Demonstrator: Semantics-driven Recommendations and Museum Tour Generation.","authors":["Lora Aroyo","Natalia Stash","Yiwen Wang","Peter Gorgels","Lloyd Rutledge"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/semweb\/challenge2007.html#AroyoSWGR07a","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1703,"number_authors":5},{"title":"From mud to the museum: Metadata challenges in archaeology.","authors":["Maureen Henninger"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jis\/jis44.html#Henninger18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1704,"number_authors":1},{"title":"Tracking Visitors in a Real Museum for Behavioral Analysis.","authors":["Md. Golam Rashed","Ryota Suzuki","Takuya Yonezawa","Antony Lam","Yoshinori Kobayashi","Yoshinori Kuno"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/scisisis\/scisisis2016.html#RashedSYLKK16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1705,"number_authors":6},{"title":"Evaluating Museum Virtual Tours: The Case Study of Italy.","authors":["Katerina Kabassi","Alessia Amelio","Vasileios Komianos","Konstantinos Oikonomou"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/information\/information10.html#KabassiAKO19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1706,"number_authors":4},{"title":"3D digitizing a whole museum: A metadata centered workflow.","authors":["Gabriele Guidi","Laura Loredana Micoli","S. Gonizzi","Pablo Rodriguez-Navarro","Michele Russo"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2013-2.html#GuidiMGNR13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1707,"number_authors":5},{"title":"Digital ants as the best cicerones for museum visitors.","authors":["Javier Ja\u00e9n Mart\u00ednez","Jos\u00e9 A. Mochol\u00ed","Alejandro Catal\u00e1","Elena Navarro"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/asc\/asc11.html#MartinezMCN11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1708,"number_authors":4},{"title":"Using 4D modelling in a university-museum research partnership.","authors":["Nathalie Charbonneau","Joanne Burgess","L\u00e9on Robichaud"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2015.html#CharbonneauBR15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1709,"number_authors":3},{"title":"Finding Museum Information in the Internet Commons: A Report on the CIMI Dublin Core Metadata Testbed Project.","authors":["John Perkins","Angela T. Spinazze"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1999.html#PerkinsS99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1711,"number_authors":2},{"title":"Adapting Museum Structures for the Web: No Changes Needed!","authors":["J.G. Rocha","M.R. Henriques","J.C. Ramalho","J.J. Almeida","J.L. Faria","P.R. Henriques"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1712,"number_authors":6},{"title":"Hundert Jahre Saalburg:  Vom r\u00f6mischen Grenzposten zum europ\u00e4ischen Museum","authors":["Egon Schallmayer"],"year":"1997","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1713,"number_authors":1},{"title":"Cryptological Devices and Machines in the Deutsches Museum, Munich.","authors":["Friedrich L. Bauer"],"year":"1996","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cryptologia\/cryptologia20.html#Bauer96","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1714,"number_authors":1},{"title":"Situated & sensory media between centre & periphery in museum mediation.","authors":["Gunnar Liest\u00f8l"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsmm\/vsmm2014.html#Liestol14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1715,"number_authors":1},{"title":"Micro Culture: Interactive Storytelling and Learning in the Museum.","authors":["Emanuela Marchetti"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/digitel\/digitel2012.html#Marchetti12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1716,"number_authors":1},{"title":"Assessment of Virtual Guides' Credibility in Virtual Museum Environments.","authors":["Stella Sylaiou","Vlasios Kasapakis","Elena Dzardanova","Damianos Gavalas"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avr\/avr2019-2.html#SylaiouKDG19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1717,"number_authors":4},{"title":"Certosa virtual museum: a dynamic multilevel desktop VR application.","authors":["Luigi Calori","Tiziano Diamanti","Antonella Guidazzoli","Maria Chiara Liguori","Massimo Alessio Mauri","Luigi Valentini"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eurographics\/eg-posters2003.html#CaloriDGLMV03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1718,"number_authors":6},{"title":"Making Magic: Designing for Open Interactions in Museum Settings.","authors":["Robyn Taylor","John Bowers","Bettina Nissen","Gavin Wood","Qasim Chaudhry","Peter C. Wright","Lindsey Bruce","Sarah Glynn","Helen Mallinson","Roy Bearpark"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/candc\/candc2015.html#TaylorBNWCWBGMB15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1719,"number_authors":10},{"title":"Writing Postcards from the Museum: Composing Personalised Tangible Souvenirs.","authors":["Elena Not","Massimo Zancanaro","Mark T. Marshall","Daniela Petrelli","Anna Pisetti"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chitaly\/chitaly2017.html#NotZMPP17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1720,"number_authors":5},{"title":"Digital Technologies in the Museum: Same Old, Same Old?","authors":["Inge Kalle den Oudsten"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/euromed2016-2.html#Oudsten16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1721,"number_authors":1},{"title":"Digital Heritage Technology at the Archaeological Museum of Heraklion.","authors":["Nikolaos Partarakis","Eirini Kontaki","Emmanouil Zidianakis","Giannis Drossis","Chryssi Birliraki","George Metaxakis","Alexandra Barka","Vaggelis Poutouris","George Mathioudakis","Ioanna Zidianaki","Antonis Chatziantoniou","Panagiotis Koutlemanis","Xenophon Zabulis","George Margetis","Dimitris Grammenos","Emmanouil Apostolakis","Emmanouil Stamatakis","Giorgos Paparoulis","Margherita Antona","Constantine Stephanidis"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2018-30.html#PartarakisKZDBM18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1722,"number_authors":20},{"title":"An Ontology Based Framework for Retrieval of Museum Artifacts.","authors":["Manoj Kumar Sharma","Tanveer J. Siddiqui"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ihci\/ihci2015.html#SharmaS15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1723,"number_authors":2},{"title":"Museen schlagen Bru\u0308cken: bu\u0308rgerschaftliches Engagement a\u0308lterer Menschen im Museum","authors":["Antonia Victoria Thiemann"],"year":"2014","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1724,"number_authors":1},{"title":"Volksbildungsinstitut und Museumskonzern - Das Deutsche Hygiene-Museum 1912-1930","authors":["Thomas Steller"],"year":"2014","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1725,"number_authors":1},{"title":"Application of ultra-realistic communication research to digital museum.","authors":["Naomi Inoue"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrcai\/vrcai2010.html#Inoue10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1726,"number_authors":1},{"title":"Reactive Behaviors of Mobile Robots in a Museum Exhibit.","authors":["Takashi Kiriyama","Tomohiro Akagawa","Taichi Inoue","Ayaka Yamamoto"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/momm\/momm2013.html#KiriyamaAIY13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1727,"number_authors":4},{"title":"iMuseumA: An Agent-Based Context-Aware Intelligent Museum System.","authors":["Inmaculada Ayala","Mercedes Amor","M\u00f3nica Pinto","Lidia Fuentes","Nadia G\u00e1mez"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/sensors\/sensors14.html#AyalaAPFG14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1728,"number_authors":5},{"title":"SpIteR: A Module for Recommending Dynamic Personalized Museum Tours.","authors":["Pierpaolo Basile","Marco de Gemmis","Leo Iaquinta","Pasquale Lops","Cataldo Musto","Fedelucio Narducci","Giovanni Semeraro"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/webi\/webi2009.html#BasileGILMNS09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1729,"number_authors":7},{"title":"Image Mnemonics for Cognitive Mapping of the Museum Exhibits.","authors":["Yasushi Ikei","Ken Ishigaki","Hirofumi Ota","Keisuke Yoshida"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2016-5.html#IkeiIOY16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1730,"number_authors":4},{"title":"An XML-Based Interface Customization Model in Digital Museum.","authors":["Rui Wang","Chengwei Yang","Jinyu Xu","Chenglei Yang","Xiangxu Meng"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tedu\/tedu3.html#WangYXYM09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1731,"number_authors":5},{"title":"Blending into the White Box of the Art Museum.","authors":["Vera Lange","Marleen van Beuzekom","Michel Hansma","Jasper Jeurens","Willemiek van den Oever","Marjolein Regterschot","Jille Treffers","Koen van Turnhout","Tonguc Ibrahim Sezen","Ido Iurgel","Ren\u00e9 Bakker"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/httf\/httf2019.html#LangeBHJORTTSIB19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1732,"number_authors":11},{"title":"Designing a Smart Museum: When Cultural Heritage Joins IoT.","authors":["Angelo Chianese","Francesco Piccialli"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ngmast\/ngmast2014.html#ChianeseP14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1733,"number_authors":2},{"title":"The virtual museum: an integrated text and image database.","authors":["Simone Santini","Ramesh C. Jain","Marco Corvi"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mmsp\/mmsp1998.html#SantiniJC98","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1734,"number_authors":3},{"title":"Lunar Surface Collaborative Browsing System for Science Museum Exhibitions.","authors":["Kikuo Asai","Tomotsugu Kondo","Akira Mizuki","Mark Billinghurst"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tedu\/tedu4.html#AsaiKMB10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1735,"number_authors":4},{"title":"Transforming Education for Museum Professionals in the Digital Age.","authors":["Tula Giannini","Jonathan P. Bowen"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/GB2019.html#GianniniB19e","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1736,"number_authors":2},{"title":"Engaging Museum Visitors with AI: The Case of Chatbots.","authors":["Giuliano Gaia","Stefania Boiano","Ann Borda"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/GB2019.html#GaiaBB19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1737,"number_authors":3},{"title":"TindArt, an Experiment on User Profiling for Museum Applications.","authors":["Daniel Zilio","Nicola Orio","Camilla Toniolo"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ircdl\/ircdl2020.html#ZilioOT20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1738,"number_authors":3},{"title":"Multi-channel coverage for a Dangerous Australians museum exhibit.","authors":["Rainer Wasinger","Matthew Wardrop","Anthony Collins","Michael Fry","Judy Kay","Bob Kummerfeld"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2012w.html#WasingerWCFKK12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1739,"number_authors":6},{"title":"the Quest: An Escape Room Inspired Interactive Museum Exhibition.","authors":["Jon Back","Svante Back","Emma Bexell","Stefan Stanisic","Daniel Rosqvist"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chiplay\/chiplay2019c.html#BackBBSR19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1740,"number_authors":5},{"title":"Applying Seamful Design in Location-Based Mobile Museum Applications.","authors":["Tommy Nilsson","Carl Hogsden","Charith Perera","Saeed Aghaee","David Scruton","Andreas Lund","Alan F. Blackwell"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tomccap\/tomccap12.html#NilssonHPASLB16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1741,"number_authors":7},{"title":"VR Macintosh Museum: Case Study of a WebVR Application.","authors":["Antoni Oliver","Javier del Molino","Maria Ca\u00f1ellas","Albert Clar","Antoni Bibiloni"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/worldcist\/worldcist2019-2.html#0003MCCB19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1742,"number_authors":5},{"title":"A New Projection-based Exhibition System for a Museum.","authors":["Yong Yi Lee","Jong Hun Lee","Bilal Ahmed","Moon Gu Son","Kwan H. Lee"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jocch\/jocch12.html#LeeLASL19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1743,"number_authors":5},{"title":"Adaptive multimodal presentation of multimedia content in museum scenarios.","authors":["Michael Kruppa","Dominik Heckmann","Antonio Kr\u00fcger"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ki\/ki19.html#KruppaHK05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1744,"number_authors":3},{"title":"Design and implementation of enabled grid-based digital museum.","authors":["Hai Guo","Hui Xiang","Xiangxu Meng","Chenglei Yang","Lu Wang","Jian Li"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cscwd\/cscwd2005-1.html#GuoXMYWL05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1745,"number_authors":6},{"title":"The perception loop in CiceRobot, a museum guide robot.","authors":["Antonio Chella","Irene Macaluso"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijon\/ijon72.html#ChellaM09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1746,"number_authors":2},{"title":"A taxonomy for the evaluation of mobile museum guides.","authors":["Areti Damala","Hub Kockelkorn"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/mhci2006.html#DamalaK06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1747,"number_authors":2},{"title":"Storyspace: a story-driven approach for creating museum narratives.","authors":["Annika Wolff","Paul Mulholland","Trevor D. Collins"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ht\/ht2012.html#WolffMC12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1748,"number_authors":3},{"title":"A museum mobile game for children using QR-codes.","authors":["Ugo Biader Ceipidor","Carlo Maria Medaglia","Amedeo Perrone","Maria De Marsico","Giorgia Di Romano"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/acmidc\/idc2009.html#CeipidorMPMR09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1749,"number_authors":5},{"title":"Using Digital Extensions to Create New VR Museum Experiences.","authors":["Wolfgang H\u00fcrst","Xhi Jia Tan","Ferdinand de Coninck"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMace\/ace2016.html#HurstTC16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1750,"number_authors":3},{"title":"Low-cost creation of a 3D interactive museum exhibition.","authors":["David S. Monaghan","James O'Sullivan","Noel E. O'Connor","Bridget Kelly","Olivier Kazmierczak","Lorraine Comer"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mm\/mm2011.html#MonaghanOOKKC11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1751,"number_authors":6},{"title":"Design and Implementation of Virtual Museum Based on Web3D.","authors":["Jianping Zhang","Yuhui Yang"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tedu\/tedu3.html#ZhangY09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1752,"number_authors":2},{"title":"Formalization and Visualization of the Narrative for Museum Guides.","authors":["Ioannis Bourlakos","Manolis Wallace","Angeliki Antoniou","Costas Vassilakis","George Lepouras","Anna Vassiliki Karapanagiotou"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cost\/ikc2017.html#BourlakosWAVLK17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1753,"number_authors":6},{"title":"Modeling and Controlling Friendliness for An Interactive Museum Robot.","authors":["Chien-Ming Huang","Takamasa Iio","Satoru Satake","Takayuki Kanda"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/rss\/rss2014.html#HuangISK14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1754,"number_authors":4},{"title":"BESIDE: Immersive System to Enhance Learning Within a Museum.","authors":["Ryuichi Yoshida","Haruya Tamaki","Tsugunosuke Sakai","Ryohei Egusa","Machi Saito","Shinichi Kamiyama","Miki Namatame","Masanori Sugimoto","Fusako Kusunoki","Etsuji Yamaguchi","Shigenori Inagaki","Yoshiaki Takeda","Hiroshi Mizoguchi"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/criwg\/criwg2015.html#YoshidaTSESKNSK15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1755,"number_authors":13},{"title":"Exhibiting Emotion: Capturing Visitors' Emotional Responses to Museum Artefacts.","authors":["Genevieve Alelis","Ania Bobrowicz","Chee Siang Ang"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2013-11.html#AlelisBA13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1757,"number_authors":3},{"title":"On-Site Evaluation of the Interactive COHIBIT Museum Exhibit.","authors":["Patrick Gebhard","Susanne Karsten"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iva\/iva2009.html#GebhardK09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1758,"number_authors":2},{"title":"The value of museum collections for research and society","authors":["Andrew V. Suarez","Neil D. Tsutsui"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/bioscience.oxfordjournals.org\/content\/54\/1\/66.short","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1759,"number_authors":2},{"title":"Networked communities\/invisible cities Internet pioneers @ H.C. Andersen Museum.","authors":["Paola Castellucci","Sara Mori","Francesca Gallo"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2015.html#CastellucciMG15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1760,"number_authors":3},{"title":"Das Wandbildprogramm von Karl Friedrich Schinkel, Altes Museum Berlin","authors":["J\u00f6rg Trempler"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1761,"number_authors":1},{"title":"Exploring and enhancing self-regulated learning in the museum","authors":["Ji Zhou"],"year":"2013","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1762,"number_authors":1},{"title":"Inferring Art Preferences from Gaze Exploration in a Museum.","authors":["Sylvain Castagnos","Florian Marchal","Alexandre Bertrand","Morgane Colle","Djalila Mahmoudi"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2019a.html#CastagnosMBCM19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1763,"number_authors":5},{"title":"Content Analysis of Museum Documentation in a Transdisciplinary Perspective.","authors":["Guenther Goerz","Martin Scholz"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/latech\/latech2009.html#GoerzS09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1764,"number_authors":2},{"title":"Analysis and Prediction of Museum Visitors' Behavioral Pattern Types.","authors":["Tsvi Kuflik","Zvi Boger","Massimo Zancanaro"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/series\/cogtech\/364227662.html#KuflikBZ12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1765,"number_authors":3},{"title":"Enriching Children's Experiences During and After a Museum Visit.","authors":["Andreas Lingnau","Betsy van Dijk","Hub Kockelkorn","Jeldrik Schmuch","Ian Ruthven"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icalt\/icalt2012.html#LingnauDKSR12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1766,"number_authors":5},{"title":"Time travelers: mapping museum visitors across time and space.","authors":["Francesco Cafaro","Stella A. Ress"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/huc\/ubicomp2016ap.html#CafaroR16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1767,"number_authors":2},{"title":"Croquet Based Virtual Museum Implementation with Grid Computing Connection.","authors":["Riri Fitri Sari","Patrick Pabeda"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eScience\/eScience2007.html#SariP07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1768,"number_authors":2},{"title":"Gestural Interaction and Navigation Techniques for Virtual Museum Experiences.","authors":["Fabio Marco Caputo","Irina-Mihaela Ciortan","Davide Corsi","Marco De Stefani","Andrea Giachetti"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/ch2016.html#CaputoCCSG16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1769,"number_authors":5},{"title":"A Scalable Cloud Native Platform For Interactive Museum Exhibits.","authors":["Paul Cappaert","Alexander Redei"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cata\/cata2020.html#CappaertR20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1770,"number_authors":2},{"title":"Towards a Sustainable Future: Ubiquitous Knowledge Mixed Reality Museum.","authors":["Emanuela Bran","Elena Bautu","Dorin Mircea Popovici"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/kes\/kes2020.html#BranBP20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1771,"number_authors":3},{"title":"A Sociotechnical Approach to the Museum Congestion Management Problem.","authors":["Athina Thanou","Eirini-Eleni Tsiropoulou","Symeon Papavassiliou"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tcss\/tcss7.html#ThanouTP20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1772,"number_authors":3},{"title":"The Palimpsest Project: postalphabetical augmented museum of participatory storytelling.","authors":["Polyxeni Mantzou","Angeliki Matami","Georgios Kapraras","Christina Charistou"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hcity\/hcity2015.html#MantzouMKC15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1773,"number_authors":4},{"title":"Towards children's creative museum engagement and collaborative sense-making.","authors":["Kristiina Kumpulainen","Marianna Karttunen","Leenu Juurola","Anna Mikkola"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/creativity\/creativity25.html#KumpulainenKJM14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1774,"number_authors":4},{"title":"Adaptive Scientific Visualization Tools for a Smart Paleontological Museum.","authors":["K. V. Ryabinin","Mariia Kolesnik"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/pcs\/pcs45.html#RyabininK19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1775,"number_authors":2},{"title":"Novaesium Romanum : zur Dauerausstellung in der R\u00f6mischen Abteilung = Das r\u00f6mische Neuss","authors":["Carl Pause"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/swbplus.bsz-bw.de\/bsz110250494inh.htm","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1776,"number_authors":1},{"title":"Wie funktioniert Arch\u00e4ologie? Publikation anl\u00e4sslich der Ausstellung \u00c4chtung Ausgrabung!\" im LWL-Museum f\u00fcr Arch\u00e4ologie - Westf\u00e4lisches Landesmuseum, Herne, vom 01.11.2007 bis 10.08.2008","authors":["Julia Hallenkamp-Lumpe","Susanne J\u00fclich","Barbara R\u00fcschoff-Thale"],"year":"2007","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1777,"number_authors":3},{"title":"Museum display cases and the exchange of water vapour","authors":["P. Brimblecombe","B. Ramer"],"year":"1983","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1779,"number_authors":2},{"title":"How To See Quasi-scientific Objects in Art Museum.","authors":["Fuminori Akiba"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iimss\/iimss2013.html#Akiba13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1780,"number_authors":1},{"title":"Computer Music Enters the Museum: Recent Developments in Paris.","authors":["Marc Battier"],"year":"1993","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icmc\/icmc1993.html#Battier93","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1781,"number_authors":1},{"title":"Visualising Sound Perception in a Submarine: A Museum Installation.","authors":["Emmanuel Fr\u00e9con","Olov St\u00e5hl","Jonas S\u00f6derberg","Anders Wallberg"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dsrt\/dsrt2004.html#FreconSSW04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1782,"number_authors":4},{"title":"Von der Reliquie zum Ding: heiliger Ort - Wunderkammer - Museum","authors":["Stefan Laube"],"year":"2010","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1783,"number_authors":1},{"title":"Building a 3D Virtual Museum of Native American Baskets.","authors":["Volkan Isler","Bradford Wilson","Ruzena Bajcsy"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/3dpvt\/3dpvt2006.html#IslerWB06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1784,"number_authors":3},{"title":"WeCurate: Enriching the Sociocultural Practices of the Museum Experience.","authors":["Katina Hazelden","Matthew Yee-King","Roberto Confalonieri","Fiammetta Ghedini","Carles Sierra","Mark d'Inverno"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2013.html#HazeldenYCGSd13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1785,"number_authors":6},{"title":"Das Geheimnis der Kirschkerne : auf Schatzsuche im Deutschen Museum","authors":["Klaus Gertoberens"],"year":"2012","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1786,"number_authors":1},{"title":"Revitalizing Peale's Museum as a digital interactive learning environment.","authors":["Glen Muschio","Jichen Zhu","Aroutis Foster"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2015.html#MuschioZF15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1787,"number_authors":3},{"title":"Automatic Detection of Social Behavior of Museum Visitor Pairs.","authors":["Eyal Dim","Tsvi Kuflik"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/tiis\/tiis4.html#DimK14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1788,"number_authors":2},{"title":"The Searching Effectiveness of Social Tagging in Museum Websites.","authors":["Chung-Wen Cho","Ting-Kuang Yeh","Shu-Wen Cheng","Chun-Yen Chang"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ets\/ets15.html#ChoYCC12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1789,"number_authors":4},{"title":"Experiments into web-based museum design within Turkish culture.","authors":["Oguzhan \u00d6zcan"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/creativity\/creativity14.html#Ozcan03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1790,"number_authors":1},{"title":"A Recommendation Framework towards Personalized Services in Intelligent Museum.","authors":["Shandan Zhou","Xingshe Zhou","Zhiwen Yu","Kaibo Wang","Haipeng Wang","Hongbo Ni"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cse\/cse2009-2.html#ZhouZYWWN09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1791,"number_authors":6},{"title":"An Independent and Interactive Museum Experience for Blind People.","authors":["Saki Asakawa","Jo\u00e3o Guerreiro","Daisuke Sato","Hironobu Takagi","Dragan Ahmetovic","Desi Gonzalez","Kris M. Kitani","Chieko Asakawa"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/w4a\/w4a2019.html#AsakawaGSTAGKA19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1792,"number_authors":8},{"title":"Museum Exhibit Identification Challenge for Domain Adaptation and Beyond.","authors":["Piotr Koniusz","Yusuf Tas","Hongguang Zhang","Mehrtash Tafazzoli Harandi","Fatih Porikli","Rui Zhang"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr1802.html#abs-1802-01093","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1793,"number_authors":6},{"title":"Ein 3-D-Adventure zur spielerischen Wissensvermittlung im Museum.","authors":["Andreas M. Heinecke","Alexander Schwaldt"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mc\/mc2006.html#HeineckeS06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1794,"number_authors":2},{"title":"Dynamic Path Prediction and Recommendation in a Museum Environment.","authors":["Karl Grieser","Timothy Baldwin","Steven Bird"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/latech\/latech2007.html#GrieserBB07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1795,"number_authors":3},{"title":"Das Thema ist die ganze Welt: Hypertext in Museum.","authors":["Martin Warnke"],"year":"1990","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/him\/him1990.html#Warnke90","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1796,"number_authors":1},{"title":"CICERO: An Assistant for Planning Visits to a Museum","authors":["Dario Maio","Stefano Rizzi"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dexa\/dexa95.html#MaioR95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1797,"number_authors":2},{"title":"Imprints of place: creative expressions of the museum experience.","authors":["Kirsten Boehner","Jennifer Thom-Santelli","Angela Zoss","Geri Gay","Justin S. Hall","Tucker Barrett"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2005a.html#BoehnerTZGHB05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1798,"number_authors":6},{"title":"Toward Museum Guide Robots Proactively Initiating Interaction with Humans.","authors":["Md. Golam Rashed","Ryota Suzuki","Antony Lam","Yoshinori Kobayashi","Yoshinori Kuno"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hri\/hri2015ea.html#RashedSLKK15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1799,"number_authors":5},{"title":"The mobot museum robot installations: a five year experiment.","authors":["Illah R. Nourbakhsh","Clayton Kunz","Thomas Willeke"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iros\/iros2003.html#NourbakhshKW03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1800,"number_authors":3},{"title":"From 3D Virtual Museum to 3D Collaborative Virtual Workshop.","authors":["Mikhail Fominykh","Ekaterina Prasolova-F\u00f8rland","Mikhail Morozov"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icalt\/icalt2008.html#FominykhPM08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1801,"number_authors":3},{"title":"MUSEUM: Debugging real-world multilingual programs using mutation analysis.","authors":["Shin Hong","Taehoon Kwak","Byeongcheol Lee","Yiru Jeon","Bongseok Ko","Yunho Kim","Moonzoo Kim"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/infsof\/infsof82.html#HongKLJKKK17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1802,"number_authors":7},{"title":"Using Eye-Tracking for Enhancing the Museum Visit Experience.","authors":["Moayad Mokatren","Tsvi Kuflik","Ilan Shimshoni"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/avi2016.html#MokatrenKS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1803,"number_authors":3},{"title":"Bridging Multicultural Communities: Developing a Framework for a European Network of Museum, Libraries and Public Cultural Institutions.","authors":["Perla Innocenti","John Richards","Sabine Wieber"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dihu\/dh2012.html#InnocentiRW12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1804,"number_authors":3},{"title":"KORE: A Multi-Agent System to Assist Museum Visitors.","authors":["Maurizio Bombara","Davide Cal\u00ec","Corrado Santoro"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/woa\/woa2003.html#BombaraCS03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1805,"number_authors":3},{"title":"A Design and Implementation of Museum Multimedia Information System.","authors":["Yin-Fu Huang","Tien-Yu Hsu"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jise\/jise15.html#HuangH99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1806,"number_authors":2},{"title":"Facilitating Constructivism Study in Online Museum Via Social Media.","authors":["Cui Binyue","Yokoi Shigeki"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/webist\/webist2011.html#BinyueS11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1807,"number_authors":2},{"title":"The David Kahn Collection at NSA's National Cryptologic Museum.","authors":["David Hamer"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cryptologia\/cryptologia35.html#Hamer11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1808,"number_authors":1},{"title":"Das Museum als Requisite: Daniel Spoerri und Peter Greenaway","authors":["Alke Hollwedel"],"year":"2005","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1809,"number_authors":1},{"title":"Designing the behaviors of mobile robots for museum exhibits.","authors":["Takashi Kiriyama","Tomohiro Akagawa","Taichi Inoue","Ayaka Yamamoto","Dai Fujiwara"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsmm\/vsmm2014.html#KiriyamaAIYF14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1810,"number_authors":5},{"title":"Erlebnisorientiertes Museum unter besonderer Ber\u00fccksichtigung der Belange von Behinderten","authors":["Detlef Witthaus","Bernd Moenikes"],"year":"1986","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1811,"number_authors":2},{"title":"Die Metallobjekte aus Toprakkale im Vorderasiatischen Museum zu Berlin","authors":["Ralf-Bernhard Wartke"],"year":"1984","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1812,"number_authors":1},{"title":"Browsing museum image collections on a multi-touch table.","authors":["Gianluigi Ciocca","Paolo Olivo","Raimondo Schettini"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/is\/is37.html#CioccaOS12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1813,"number_authors":3},{"title":"Museum security enhanced using genetic algorithms and virtual reality.","authors":["Jean-Christophe Laneri","Nicolas Renaux"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2004posters.html#LaneriR04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1814,"number_authors":2},{"title":"Improvement of Jeju National Museum service using mobile RFID.","authors":["Hyeon-Seok Kim","Chan Jung Park","Seong Baeg Kim"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/interaction\/interaction2009.html#KimPK09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1815,"number_authors":3},{"title":"Exploring information seeking behaviour in a digital museum context.","authors":["Mette Skov","Peter Ingwersen"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iiix\/iiix2008.html#SkovI08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1816,"number_authors":2},{"title":"MOSI-ALONG: social media, the museum and the community.","authors":["Andrew Whitworth","Fred Garnett"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mindtrek\/mindtrek2011.html#WhitworthG11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1817,"number_authors":2},{"title":"ARTIZT: Applying Ambient Intelligence to a Museum Guide Scenario.","authors":["\u00d3scar Garc\u00eda","Ricardo S. Alonso","Fabio Guevara","David Sancho","Miguel A. S\u00e1nchez","Javier Bajo"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/isami\/isami2011.html#GarciaAGSSB11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1818,"number_authors":6},{"title":"Applying Seamful Design in Location-based Mobile Museum Applications.","authors":["Tommy Nilsson","Carl Hogsden","Charith Perera","Saeed Aghaee","David Scruton","Andreas Lund","Alan F. Blackwell"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr1605.html#NilssonHPASLB16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1819,"number_authors":7},{"title":"Interactive Museum Exhibits with Microcontrollers: A Use-Case Scenario.","authors":["Lok Wong","Shinji Shimojo","Yuuichi Teranishi","Tomoki Yoshihisa","Jason H. Haga"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/corr\/corr1509.html#WongSTYH15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1820,"number_authors":5},{"title":"Museum Libraries and Archives in the Digital 21st Century.","authors":["Stephen J. Bury"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/books\/collections\/GB2019.html#Bury19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1821,"number_authors":1},{"title":"Museum materials in a digital library context and beyond.","authors":["Stephen Davison","Elizabeth McAulay","Murtha Baca"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/jcdl\/jcdl2008.html#DavisonMB08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1822,"number_authors":3},{"title":"Plant Modeling and Its Application in Digital Agriculture Museum.","authors":["Tonglin Zhu","Yan Zhou","Hock Soon Seah","Feng Tian","Xiaolong Yan"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2007-14.html#ZhuZSTY07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1823,"number_authors":5},{"title":"Research on the Service Design of the Museum Visiting.","authors":["Yanyun Wang","Junjie Chu"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2017-11.html#WangC17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1824,"number_authors":2},{"title":"Reliving Museum Visiting Experiences on-and-off the Spot.","authors":["Takashi Okuma","Masakatsu Kourogi","Nobuchika Sakata","Takeshi Kurata"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ismar\/ismar2007.html#OkumaKSK07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1825,"number_authors":4},{"title":"Interactive augmented reality system for supporting museum guided instruction.","authors":["Ko-Fong Lee","Kai-Yi Chin","Jim-Min Lin"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/intcompsymp\/ics2014.html#LeeCL14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1826,"number_authors":3},{"title":"Basic elements on game design for interactive museum exhibitions.","authors":["Liliana Vega Zazueta","Griselda Ledezma","Anayeli Hidalgo","Eduardo Ruiz","Omar Pinto","Ricardo Rafael Quintero Meza","Leopoldo Zenaido Zepeda S\u00e1nchez"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2010posters.html#ZazuetaLHRPMS10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1827,"number_authors":7},{"title":"Mobile Edutainment System - National Palace Museum as an Example.","authors":["Yao-Nan Lien"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ficloud\/ficloud2015.html#Lien15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1828,"number_authors":1},{"title":"Audio-augmented museum experiences using wearable visual-inertial odometry.","authors":["Jing Yang","G\u00e1bor S\u00f6r\u00f6s"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mum\/mum2019.html#0022S19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1829,"number_authors":2},{"title":"The iMuse Virtual Museum: towards a cultural education platform.","authors":["Athanasios Fevgas","Nikolaos Fraggogiannis","Panagiota Tsompanopoulou","Panayiotis Bozanis"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iisa\/iisa2014.html#FevgasFTB14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1830,"number_authors":4},{"title":"Enabling Mobile Phones To Support Large-Scale Museum Guidance.","authors":["Erich Bruns","Benjamin Brombach","Thomas Zeidler","Oliver Bimber"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ieeemm\/ieeemm14.html#BrunsBZB07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1831,"number_authors":4},{"title":"Visualizing, clustering, and predicting the behavior of museum visitors.","authors":["Claudio Martella","Armando Miraglia","Jeana Frost","Marco Cattani","Maarten van Steen"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/percom\/percom38.html#MartellaMFCS17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1832,"number_authors":5},{"title":"Touching the Past: Haptic Augmented Reality for Museum Artefacts.","authors":["Mariza Dima","Linda Hurcombe","Mark Wright"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2014-17.html#DimaHW14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1833,"number_authors":3},{"title":"Rapid Learning in a Children's Museum via Analogical Comparison.","authors":["Dedre Gentner","Susan C. Levine","Raedy M. Ping","Ashley Isaia","Sonica Dhillon","Claire Bradley","Garrett Honke"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cogsci\/cogsci40.html#GentnerLPIDBH16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1834,"number_authors":7},{"title":"Developing a virtual museum for the Stoa of Attalos.","authors":["Margarita Skamantzari","Georgia Kontogianni","Andreas Georgopoulos","Sawas Kazanis"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsgames\/vsgames2017.html#SkamantzariKGK17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1835,"number_authors":4},{"title":"Leveraging Mixed Reality Technologies to Enhance Museum Visitor Experiences.","authors":["Stella Sylaiou","Vlasios Kasapakis","Elena Dzardanova","Damianos Gavalas"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/is\/is2018.html#SylaiouKDG18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1836,"number_authors":4},{"title":"An affordable multispectral imaging system for the digital museum.","authors":["Gianluca Novati","Paolo Pellegri","Raimondo Schettini"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jodl\/jodl5.html#NovatiPS05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1837,"number_authors":3},{"title":"The digital museum in the life of the user.","authors":["Hsin-Liang Chen","Paul F. Marty"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/asist\/asist2005.html#ChenM05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1838,"number_authors":2},{"title":"Image as Interface: Consequences for Users of Museum Knowledge.","authors":["Sarah de Rijcke","Anne Beaulieu"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/libt\/libt59.html#RijckeB11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1840,"number_authors":2},{"title":"NRC 3D imaging technology for museum and heritage applications.","authors":["John Taylor","J.-Angelo Beraldin","Guy Godin","Luc Cournoyer","R\u00e9jean Baribeau","Fran\u00e7ois Blais","Marc Rioux","Jacques Domey"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jvca\/jvca14.html#TaylorBGCBBRD03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1841,"number_authors":8},{"title":"Museumskatalog Terra-Sigillata in Rheinzabern","authors":["R\u00fcdiger Schulz","Walter Schellenberger"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1842,"number_authors":2},{"title":"Towards the Global Village - The Strategic Alliance Between the Canadian Museum of Civilization and Digital Equipment of Canada.","authors":["Mich\u00e8le Watson"],"year":"1995","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ichim\/ichim1995hands.html#Watson95","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1843,"number_authors":1},{"title":"Designing an Agent to Support Interactive Access to Museum Information.","authors":["Luisa Marucci","Fabio Patern\u00f2"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/woa\/woa2000.html#MarucciP00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1844,"number_authors":2},{"title":"Designing opportunistic user interfaces to support a collaborative museum exhibit.","authors":["Leilah Lyons"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cscl\/cscl2009-1.html#Lyons09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1845,"number_authors":1},{"title":"Treasure Transformers: Novel Interpretative Installations for the National Palace Museum.","authors":["Chun-Ko Hsieh","I-Ling Liu","Quo-Ping Lin","Li-Wen Chan","Chuan-Heng Hsiao","Yi-Ping Hung"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/artsit\/artsit2009.html#HsiehLLCHH09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1846,"number_authors":6},{"title":"The National Cinema Museum of Torino: A comprehensive digital strategy.","authors":["Maria Grazia Girotto","Stefano Pisu"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2015.html#GirottoP15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1847,"number_authors":2},{"title":"3D Models to Educated Museum Interactive Exhibition with Computing Techniques.","authors":["Hao Jiang","Xiao-Li Liu","Xiang Peng","Ming-Xi Tang","Dong He","Hai-Long Chen","Kai-Bing Xiang","Bo Man"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/csoc\/csoc2017-3.html#JiangLPTHCXM17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1848,"number_authors":8},{"title":"Bildung und Unterhaltung im Museum: das museale Selbstbild im Wandel","authors":["Christine Ba\u0308umler"],"year":"2003","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1849,"number_authors":1},{"title":"Musealisation in Mobile Apps: A communitarian museum for Il\u00ea Aiy\u00ea.","authors":["Rita Silva","Lidia Oliveria"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2016.html#SilvaO16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1850,"number_authors":2},{"title":"Recognizing groups of visitors for a robot museum guide tour.","authors":["Atsushi Kanda","Masaya Arai","Ryota Suzuki","Yoshinori Kobayashi","Yoshinori Kuno"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hsi\/hsi2014.html#KandaA0KK14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1851,"number_authors":5},{"title":"Towards a versatile metadata exchange format for digital museum collections.","authors":["Daniel Sacher","Daniel Biella","Wolfram Luther"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2013-2.html#SacherBL13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1852,"number_authors":3},{"title":"Digitising Ivory Artefacts at the National History Museum in Brazil.","authors":["Ricardo Marroquim","Asla Medeiros e S\u00e1","Karina Rodriguez-Echavarria","Vitor Balbio","Rafael Zamorano"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/gch2017.html#MarroquimSRBZ17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1853,"number_authors":5},{"title":"Scan and tilt: towards natural interaction for mobile museum guides.","authors":["Jani M\u00e4ntyj\u00e4rvi","Fabio Patern\u00f2","Zigor Salvador","Carmen Santoro"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/mhci2006.html#MantyjarviPSS06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1854,"number_authors":4},{"title":"An Open Adaptive Virtual Museum of Informatics History in Siberia.","authors":["Victor N. Kasyanov"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ifip3\/histedu2008.html#Kasyanov08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1855,"number_authors":1},{"title":"Semantic Web Technologies for Context-Aware Museum Tour Guide Applications.","authors":["Shih-Chun Chou","Wen-Tai Hsieh","Fabien L. Gandon","Norman M. Sadeh"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/aina\/aina2005.html#ChouHGS05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1856,"number_authors":4},{"title":"Immaterial art stock project: digital preservation in 3D virtual museum.","authors":["Aur\u00e9lie Herbet"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vric\/vric2014.html#Herbet14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1857,"number_authors":1},{"title":"The museum visit: generating seamless personalized presentations on multiple devices.","authors":["Cesare Rocchi","Oliviero Stock","Massimo Zancanaro","Michael Kruppa","Antonio Kr\u00fcger"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iui\/iui2004.html#RocchiSZKK04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1858,"number_authors":5},{"title":"Viking VR: Designing a Virtual Reality Experience for a Museum.","authors":["Guy Schofield","Gareth Beale","Nicole Beale","Martin Fell","Dawn Hadley","Jonathan Hook","Damian T. Murphy","Julian Richards","Lewis Thresh"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMdis\/ACMdis2018.html#SchofieldBBFHHM18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1859,"number_authors":9},{"title":"Future strategic considerations and development priorities for national museum libraries.","authors":["Rupert Nicholas Williams"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jd\/jd74.html#Williams18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1860,"number_authors":1},{"title":"Lessons learned from supplementing archaeological museum exhibitions with virtual reality.","authors":["Anna Puig","Inmaculada Rodr\u00edguez","Josep Llu\u00eds Arcos","Juan A. Rodr\u00edguez-Aguilar","Sergi Cebri\u00e1n","Anton Bogdanovych","N\u00faria Morera","Antonio Palomo","Raquel Piqu\u00e9"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/vr\/vr24.html#PuigRARCBMPP20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1861,"number_authors":9},{"title":"Voice Interaction with Artworks via Indoor Localization: A Vocal Museum.","authors":["Paolo Sernani","Sergio Vagni","Nicola Falcionelli","Dagmawi Neway Mekuria","Selene Tomassini","Aldo Franco Dragoni"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avr\/avr2020-2.html#SernaniVFMTD20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1862,"number_authors":6},{"title":"Is it useful for a robot to visit a museum?","authors":["Aliaa Moualla","Sofiane Boucenna","Ali Karaouzene","Denis Vidal","Philippe Gaussier"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/paladyn\/paladyn9.html#MouallaBKVG18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1863,"number_authors":5},{"title":"A Location-Aware Architecture for an IoT-Based Smart Museum.","authors":["Giuseppe Del Fiore","Luca Mainetti","Vincenzo Mighali","Luigi Patrono","Stefano Alletto","Rita Cucchiara","Giuseppe Serra"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijegr\/ijegr12.html#FioreMMPACS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1864,"number_authors":7},{"title":"A Case Study on Emulation-based Preservation in the Museum.","authors":["Frank Padberg","Martin H\u00e4berle","Daniel Irrgang","Philipp T\u00f6gel"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ipres\/ipres2016.html#PadbergHIT16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1865,"number_authors":4},{"title":"Students' Conducts During a Digital Game-Based Museum School Visit.","authors":["Eric Sanchez","Elsa Paukovics","Sylvia M\u00fcller","Nicolas Kramar","Antoine Widmer"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ifip3\/occe2018.html#SanchezPMKW18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1866,"number_authors":5},{"title":"Using children's drawings to elicit feedback on interactive museum prototypes.","authors":["Emma Nicol","Eva Hornecker"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/acmidc\/idc2012.html#NicolH12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1867,"number_authors":2},{"title":"Voices: Bringing Multimedia Museum Exhibits to the World Wide Web.","authors":["Matthew Nickerson"],"year":"2002","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/firstmonday\/firstmonday7.html#Nickerson02","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1868,"number_authors":1},{"title":"Positioning System in Taipei Children's Museum of Transportation and Communication.","authors":["Tzu-Hsiang Chou","Ming-Hui Jin","Chi-Chung Chen","Cheng-Yan Kao"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ispa\/ispa2007w.html#ChouJCK07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1869,"number_authors":4},{"title":"An Event-Based Approach to Describing and Understanding Museum Narratives.","authors":["Paul Mulholland","Annika Wolff","Trevor D. Collins","Zdenek Zdr\u00e1hal"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/semweb\/derive2011.html#MulhollandWCZ11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1870,"number_authors":4},{"title":"A comparison of two preference elicitation approaches for museum recommendations.","authors":["Silvia Rossi","Francesco Barile","Sergio Di Martino","Davide Improta"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/concurrency\/concurrency29.html#RossiBMI17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1871,"number_authors":4},{"title":"Itinerant Virtual Museum: An Innovate Technique to Learn Ancient History.","authors":["Luz D\u00edaz Granados"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/sete\/sete2019.html#Granados19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1872,"number_authors":1},{"title":"The Development and Education Application of Editable University Digital Museum.","authors":["Yuhui Yang","Hao Zhang","Bin You Jiang"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijoe\/ijoe11.html#YangZJ15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1873,"number_authors":3},{"title":"Leveraging proximity sensing to mine the behavior of museum visitors.","authors":["Claudio Martella","Armando Miraglia","Marco Cattani","Maarten van Steen"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/percom\/percom2016.html#MartellaMCS16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1874,"number_authors":4},{"title":"An adaptive navigation support system for conducting context-aware ubiquitous learning in museums","authors":["Chuang-Kai Chiou","Judy C. R. Tseng","Gwo-Jen Hwang","Shelly Heller"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1016\/j.compedu.2010.03.015","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1876,"number_authors":4},{"title":"Kunsterfahrung an Originalen: eine kunstp\u00e4dagogische Aufgabe f\u00fcr Schule und Museum","authors":["Ulrike Hess"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1878,"number_authors":1},{"title":"Reisen durchs Museum: Bildungserlebnisse deutscher Schriftsteller in Italien (1770 - 1830)","authors":["Linda Maria P\u00fctter"],"year":"1998","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1879,"number_authors":1},{"title":"Kunsterfahrung an Originalen: eine kunstpa\u0308dagogische Aufgabe fu\u0308r Schule und Museum","authors":["Ulrike Hess"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1880,"number_authors":1},{"title":"Improving Quality of Digital Images of Art in Museum Collections.","authors":["Alejandro Jaimes","Fred Mintzer"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/pics\/pics2001.html#JaimesM01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1881,"number_authors":2},{"title":"A New Virtual Museum Equipped with Automatic Video Content Generator.","authors":["Masaki Hayashi","Steven Bachelder","Masayuki Nakajima","Akihiko Iguchi"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cw\/cw2014.html#HayashiBNI14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1882,"number_authors":4},{"title":"Medizin-historische Studien aus dem Museum der Universit\u00e4tsfrauenklinik zu W\u00fcrzburg","authors":["Karl Zeisner"],"year":"1943","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1883,"number_authors":1},{"title":"Case Study of AR Field Museum for Activating Local Communities.","authors":["Tomohiro Tanikawa","Jun'ichi Nakano","Takuji Narumi","Michitaka Hirose"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2018-21.html#TanikawaNNH18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1884,"number_authors":4},{"title":"Building a dynamically generated virtual museum using a game engine.","authors":["Panayiotis Kyriakou","Sorin Hermon"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2013-1.html#KyriakouH13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1885,"number_authors":2},{"title":"Die Wachsenburg-Sammlungen: ein Museum f\u00fcr Heimat, Reich und Vaterland","authors":["Andrea Geldmacher"],"year":"2008","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1886,"number_authors":1},{"title":"3D printing for mixed reality hands-on museum exhibit interaction.","authors":["Laura Mann","Oleg Fryazinov"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2019posters.html#MannF19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1887,"number_authors":2},{"title":"Creating curriculum connections: A university museum object-based learning project.","authors":["Jane Thogersen","Andrew Simpson","Gina Hammond","Leonard Janiszewski","Eve Guerry"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/efi\/efi34.html#ThogersenSHJG18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1888,"number_authors":5},{"title":"A socio-technical perspective of museum practitioners' image-using behaviors.","authors":["Hsin-Liang Chen"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/el\/el25.html#Chen07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1889,"number_authors":1},{"title":"NK-CDS: A Creative Design System for Museum Art Derivatives.","authors":["Jingwen Zhang","Shiguang Liu","Jiahui Fan","Jiawei Huang","Min Pei"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/access\/access8.html#ZhangLFHP20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1890,"number_authors":5},{"title":"A Projection-Based Augmented Reality Setup for Blended Museum Experiences.","authors":["Susanne Schmidt","Frank Steinicke"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/egve\/icat-egve2017p.html#SchmidtS17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1891,"number_authors":2},{"title":"The Imaginary Museum: Teaching Art History with Mobile Digital Technology.","authors":["Martha Hollander"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/dhq\/dhq12.html#Hollander18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1892,"number_authors":1},{"title":"Automatic Verification Framework of 3D Scan Data for Museum Collections.","authors":["Jeong eun Oh","Jeongmin Yu"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/euromed\/euromed2018-2.html#OhY18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1893,"number_authors":2},{"title":"A Context-Aware Museum-Guide System Based on Cloud Computing.","authors":["Hamed Vahdat-Nejad","Mohammad Sadeq Navabi","Hosein Khosravi-Mahmouei"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijcac\/ijcac8.html#Vahdat-NejadNK18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1894,"number_authors":3},{"title":"Real-time Wearable Computer Vision System for Improved Museum Experience.","authors":["Giovanni Taverriti","Stefano Lombini","Lorenzo Seidenari","Marco Bertini","Alberto Del Bimbo"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mm\/mm2016.html#TaverritiLSBB16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1895,"number_authors":5},{"title":"An experimental virtual museum based on augmented reality and navigation.","authors":["Felix Mata","Christophe Claramunt","Alberto Juarez"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/gis\/gis2011.html#MataCJ11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1897,"number_authors":3},{"title":"Identifying Intention and Perception Mismatches in Digitally Augmented Museum Settings.","authors":["Hanna-Liisa Pender","David Lamas"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2014-1.html#PenderL14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1898,"number_authors":2},{"title":"Momap - An Interactive Gamified App for the Museum of Mineralogy.","authors":["Georgia Andritsou","Akrivi Katifori","Vassilis Kourtis","Yannis E. Ioannidis"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsgames\/vsgames2018.html#AndritsouKKI18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1899,"number_authors":4},{"title":"Linked Data in Action: Personalized Museum Tours on Mobile Devices.","authors":["Olga Kovalenko","Yassine Mrabet","Kim Schouten","Suad Sejdovic"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/esws\/dev2015.html#KovalenkoMSS15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1900,"number_authors":4},{"title":"The augmented Van Gogh's: Augmented reality experiences for museum visitors.","authors":["Yolande Kolstee","Wim van Eck"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ismar\/ismar-amh2011.html#KolsteeE11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1901,"number_authors":2},{"title":"Design of museum advertisement picture management system based on web.","authors":["Shih-Hsien Chin","Cheng Chen","Po-Chang Ko","Shih-Yang Lin"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jvcir\/jvcir63.html#ChinCKL19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1902,"number_authors":4},{"title":"The virtual museum: Interactive 3D navigation of a multimedia database.","authors":["Gavin S. P. Miller","Eric Hoffert","Shenchang Eric Chen","Elizabeth Patterson","Dean Blackketter","Steve Rubin","Sally Ann Applin","Derrick Yim","Jim Hanan"],"year":"1992","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jvca\/jvca3.html#MillerHCPBRAYH92","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1903,"number_authors":9},{"title":"Toward an integrated digital museum system - the Chi Nan experiences.","authors":["Jen-Shin Hong","Bai-Hsuan Chen","Sheng-Hao Hung","Jieh Hsiang"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jodl\/jodl5.html#HongCHH05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1904,"number_authors":4},{"title":"Hypermuse: A Prototype Hypermedia Front-End for Museum Information Systems.","authors":["Alan Poulter","Goff Sargent","Anne Fahy"],"year":"1993","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/hm\/hm5.html#PoulterSF93","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1905,"number_authors":3},{"title":"Virtual museum - an implementation of a multimedia object-oriented database.","authors":["Rodrigo Filev Maia","Jorge Rady de Almeida Jr."],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icsoft\/icsoft2006-2.html#MaiaA06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1906,"number_authors":2},{"title":"Augmenting a Museum Visitor's Tour with a Context Aware Framework.","authors":["Andry Rakotonirainy","Nicholas Lehman"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iwuc\/iwuc2004.html#RakotonirainyL04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1907,"number_authors":2},{"title":"The Monash University Museum of Computing History: Ten Years On.","authors":["A. Barbara Ainsworth","Chris Avram","Judithe Sheard"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ifip9\/hc2010.html#AinsworthAS10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1909,"number_authors":3},{"title":"Seek out Katipunan: a mobile augmented reality for museum visualization.","authors":["Honeylou Claire R. Colcol","Joel V. Padilla","Yves Dexel V. Buella","Irvin E. Barrientos","Van Tristan V. Calimlim","Ma. Corazon G. Fernando"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iccip\/iccip2017.html#ColcolPBBCF17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1910,"number_authors":6},{"title":"Developing an XML Document Retrieval System for a Digital Museum.","authors":["Jae-Woo Chang"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iccsa\/iccsa2005-1.html#Chang05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1911,"number_authors":1},{"title":"Hanse 1380 - A Learning Game for the German Maritime Museum.","authors":["Walter Jenner","Leonardo Moura de Ara\u00fajo"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ectel\/ectel2009.html#JennerA09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1912,"number_authors":2},{"title":"SCULPTEUR: Towards a New Paradigm for Multimedia Museum Information Handling.","authors":["Matthew Addis","Mike J. Boniface","Simon Goodall","Paul Grimwood","Sanghee Kim","Paul H. Lewis","Kirk Martinez","Alison Stevenson"],"year":"2003","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/semweb\/iswc2003.html#AddisBGGKLMS03","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1913,"number_authors":8},{"title":"Relational Agents Improve Engagement and Learning in Science Museum Visitors.","authors":["Timothy W. Bickmore","Laura M. Pfeifer","Daniel Schulman"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iva\/iva2011.html#BickmorePS11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1914,"number_authors":3},{"title":"The Scenario Computing Design to Enhance Learning in the Museum.","authors":["PaiTzu Chang"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/wstst\/wstst2005.html#Chang05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1915,"number_authors":1},{"title":"Student-Robot Interactions in Museum Workshops: Learning Activities and Outcomes.","authors":["Alex Polishuk","Igor M. Verner"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/rie\/rie2016.html#PolishukV16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1916,"number_authors":2},{"title":"\u0098Die\u009c Instrumente zur Zahnextraktion im Deutschen Medizin-historischen Museum Ingolstadt","authors":["Thomas Falter"],"year":"1992","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1917,"number_authors":1},{"title":"Build Your Own Hercules: Helping Visitors Personalize their Museum Experience.","authors":["St\u00e9phanie Rey","C\u00e9lia Picard","Yanis Fatmi","Fanny Franco","Sarah Guilbert","J\u00e9r\u00e9mie Man\u00e9r\u00e9","Christophe Bortolaso","Mustapha Derras","Nadine Couture","Anke M. Brock"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/tei\/tei2020.html#ReyPFFGMBDCB20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1918,"number_authors":10},{"title":"Establishing a Theoretical Background for a Museum-centric Entertainment System.","authors":["Antonio Origlia","Dario Di Mauro","Maria Laura Chiacchio","Francesco Cutugno"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chitaly\/ghitaly2017.html#OrigliaMCC17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1919,"number_authors":4},{"title":"A Museum Visitors Classification Based On Behavioral and Demographic Features.","authors":["Moayad Mokatren","Veronika Bogina","Alan J. Wecker","Tsvi Kuflik"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/um\/umap2019a.html#MokatrenBWK19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1920,"number_authors":4},{"title":"Pathlight: supporting navigation of small groups in the museum context.","authors":["Alan J. Wecker","Joel Lanir","Tsvi Kuflik","Oliviero Stock"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/mhci2011.html#WeckerLKS11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1921,"number_authors":4},{"title":"An Observational Study for Developing Digital Technology in the Museum.","authors":["Nurul Fathihin Mohd Noor Shah","Masitah Ghazali","Nur Zuraifah","Syazrah Othman"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chiuxid\/chiuxid2019.html#ShahGZO19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1922,"number_authors":4},{"title":"Building multi-platform 3D virtual museum exhibitions with Flex-VR.","authors":["Jakub Flotynski","Jacek Dalkowski","Krzysztof Walczak"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsmm\/vsmm2012.html#FlotynskiDW12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1923,"number_authors":3},{"title":"Analysis and Prediction of User Behaviour in a Museum Environment.","authors":["Karl Grieser","Timothy Baldwin","Steven Bird"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/acl-alta\/acl-alta2006.html#GrieserBB06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1924,"number_authors":3},{"title":"Improving Museum Accessibility through Storytelling in Wearable Immersive Virtual Reality.","authors":["Franca Garzotto","Vito Matarazzo","Nicol\u00f2 Messina","Mirko Gelsomini","Carlo Riva"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2018.html#GarzottoMMGR18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1925,"number_authors":5},{"title":"The assemblage of repository and museum work in archaeological curation.","authors":["Sarah A. Buchanan"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ires\/ires24.html#Buchanan19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1926,"number_authors":1},{"title":"ArtsConnectEd: Collaboration in the Integration and Access to Museum Resources.","authors":["Robin Dowden","Scott Sayre","Steve Dietz"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/firstmonday\/firstmonday5.html#DowdenSD00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1927,"number_authors":3},{"title":"Multimedia that matters: Gallery-based technology and the museum visitor.","authors":["Scott Sayre"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/firstmonday\/firstmonday10.html#Sayre05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1928,"number_authors":1},{"title":"Experiments on a remote appreciation robot in an art museum.","authors":["Shoichi Maeyama","Shin'ichi Yuta","Akira Harada"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iros\/iros2000.html#MaeyamaYH00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1929,"number_authors":3},{"title":"An Initial Framework for a Museum Application for Senior Citizens.","authors":["Jo\u00e3o M. F. Rodrigues","Joana Lessa","Miguel Greg\u00f3rio","C\u00e9lia Maria Quit\u00e9rio Ramos","Pedro J. S. Cardoso"],"year":"2016","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dsai\/dsai2016.html#RodriguesLGRC16","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1930,"number_authors":5},{"title":"The Digital Docent: XR storytelling for a Living History Museum.","authors":["Joe Geigel","Kunal Shailesh Shitut","Juilee Decker","Amanda Doherty","Gary Jacobs"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vrst\/vrst2020.html#GeigelSDDJ20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1931,"number_authors":5},{"title":"Digital Signage for a Guided Tour at the Science Museum.","authors":["Miki Namatame","Meguru Ohishi","Masami Kitamura","Chie Sonoyama","Seiji Iwasaki"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci2020-49.html#NamatameOKSI20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1932,"number_authors":5},{"title":"The Stewart Museum Globe Symposium, Montreal, 19-22 October 2000.","authors":["Louis Cardinal"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/cartographica\/cartographica41.html#Cardinal06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1933,"number_authors":1},{"title":"Ultra-Low Power Layered IoT Platform for Museum Content Conservation.","authors":["Awab M. W. Al-Habal","Ahmed K. F. Khattab"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icm2\/icm2019.html#Al-HabalK19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1934,"number_authors":2},{"title":"Enacting engagement online: framing social media use for the museum.","authors":["Jenny Kidd"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/itp\/itp24.html#Kidd11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1935,"number_authors":1},{"title":"The MiCLUES system: Dynamic, rich contextual support for museum visits.","authors":["Nicolas E. Gold","Gabriele Rossi Rognoni"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dihu\/dh2014.html#GoldR14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1936,"number_authors":2},{"title":"A Social App that Combines Dating and Museum Visiting Experiences.","authors":["Atakan Ak\u00e7ali","Ido Aharon Iurgel","Tongu\u00e7 Sezen"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/artsit\/artsit2018.html#AkcaliIS18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1937,"number_authors":3},{"title":"Conveying Archaeological Contexts to Museum Visitors: Case Study Pergamon Exhibition.","authors":["Marco Klindt","Steffen Prohaska","Daniel Baum","Hans-Christian Hege"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/vast2012s.html#KlindtPBH12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1938,"number_authors":4},{"title":"Choosing answerers by observing gaze responses for museum guide robots.","authors":["Yoshinori Kobayashi","Takashi Shibata","Yosuke Hoshi","Yoshinori Kuno","Mai Okada","Keiichi Yamazaki"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hri\/hri2010.html#KobayashiSHKOY10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1939,"number_authors":6},{"title":"Towards a Template-based Generation of Virtual 3D Museum Environments.","authors":["Daniel Biella","Wolfram Luther"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/webist\/webist2009.html#BiellaL09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1940,"number_authors":2},{"title":"Catalogue of Sanskrit and Pali Books in the British Museum","authors":["Ernst Haas"],"year":"1928","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1941,"number_authors":1},{"title":"Das Internet als imagin\u00e4res Museum. Zu einigen Motiven der Netzkunst","authors":["Tilman Baumg\u00e4rtel"],"year":"1998","type":"Publication","link":"http:\/\/duplox.wzb.eu\/texte\/tb\/","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1942,"number_authors":1},{"title":"Dublin core and museum information: metadata as cultural heritage data.","authors":["Liddy Nevile","Sophie Lissonnet"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijmso\/ijmso1.html#NevileL06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1943,"number_authors":2},{"title":"Hallstattzeit. Die Altert\u00fcmer im Museum f\u00fcr Vor- und Fr\u00fchgeschichte Berlin","authors":["Ingrid Griesa","Rainer-Maria Weiss"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1944,"number_authors":2},{"title":"Suggestion of RFID technology for tracking museum objects in Turkey.","authors":["Nurdan Atalan Cayirezmez","Hakan Melih Aygun","Levent Boz"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dh\/dh2013-2.html#CayirezmezAB13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1945,"number_authors":3},{"title":"Combining Semantic and Collaborative Recommendations to Generate Personalized Museum Tours.","authors":["Idir Benouaret","Dominique Lenne"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/adbis\/adbis2015w.html#BenouaretL15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1946,"number_authors":2},{"title":"Das Museum als Labor : Sci-Art verkn\u00fcpft Wissenschaft und Kunst","authors":["Anna Gielas","Max Rauner"],"year":"2012","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1947,"number_authors":2},{"title":"Representation and Retrieval of Uncertain Temporal Information in Museum Databases.","authors":["Miika Nurminen","Anneli Heimb\u00fcrger"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/www.booksonline.iospress.nl\/Content\/View.aspx?piid=29369","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1948,"number_authors":2},{"title":"Die Gipsformen aus Memphis im Roemer-Pelizaeus-Museum zu Hildesheim","authors":["Wendy Cheshire"],"year":"1996","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1949,"number_authors":1},{"title":"Der Folkwang-Verlag: auf dem Weg zu einem imagin\u00e4ren Museum","authors":["Rainer Stamm"],"year":"1999","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1950,"number_authors":1},{"title":"3D reconstruction from images for museum artefacts: A comparative study.","authors":["Mohammad Nabil","Fathi Saleh"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vsmm\/vsmm2014.html#NabilS14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1951,"number_authors":2},{"title":"The Research on Interactive Exhibition Technology of Digital Museum Resources.","authors":["Ning Wang","Xukun Shen"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/greencom\/greencom2013.html#WangS13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1952,"number_authors":2},{"title":"Camera Control for Generating comics from Virtual Museum Visitors' Experiences.","authors":["Ruck Thawonmas","Kohei Kato"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijait\/ijait21.html#ThawonmasK12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1953,"number_authors":2},{"title":"A Comparison of Navigation Techniques in a Virtual Museum Scenario.","authors":["Ariel Caputo","Federico Borin","Andrea Giachetti"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/vast\/gch2019.html#CaputoBG19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1954,"number_authors":3},{"title":"Using Mobile Devices as Activity Aids in a History Museum.","authors":["Joel Lanir","Alan J. Wecker","Merav Yosfan","Billie Eilam"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/avi\/avi2ch2020.html#LanirWYE20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1955,"number_authors":4},{"title":"Relevance by Play: An Integrated Framework for Designing Museum Experiences.","authors":["Arnold P. O. S. Vermeeren","Licia Calvi"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2019a.html#VermeerenC19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1956,"number_authors":2},{"title":"Probabilistic Algorithms and the Interactive Museum Tour-Guide Robot Minerva.","authors":["Sebastian Thrun","Michael Beetz","Maren Bennewitz","Wolfram Burgard","Armin B. Cremers","Frank Dellaert","Dieter Fox","Dirk H\u00e4hnel","Charles R. Rosenberg","Nicholas Roy","Jamieson Schulte","Dirk Schulz"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ijrr\/ijrr19.html#ThrunBBBCDFHRRSS00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1957,"number_authors":12},{"title":"Using ontological and document similarity to estimate museum exhibit relatedness.","authors":["Karl Grieser","Timothy Baldwin","Fabian Bohnert","Liz Sonenberg"],"year":"2011","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jocch\/jocch3.html#GrieserBBS11","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1958,"number_authors":4},{"title":"Move Your Body: Engaging Museum Visitors with Human-Data Interaction.","authors":["Milka Trajkova","A'aeshah Alhakamy","Francesco Cafaro","Rashmi Mallappa","Sreekanth R. Kankara"],"year":"2020","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2020.html#TrajkovaACMK20","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1959,"number_authors":5},{"title":"MuseSpace: a touchable 3D museum with maximum usage of haptics.","authors":["Yonghee You","Mee Young Sung","Kyungkoo Jun","Sang-Rak Lee"],"year":"2007","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph2007posters.html#YouSJL07","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1960,"number_authors":4},{"title":"A game-engine based virtual museum authoring and presentation system.","authors":["Victor A. Mateevitsi","Michael Sfakianos","George Lepouras","Costas Vassilakis"],"year":"2008","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/dimea\/dimea2008.html#MateevitsiSLV08","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1961,"number_authors":4},{"title":"Experiments with the internet of things in museum space: QRator.","authors":["Andrew Hudson-Smith","Steven Gray","Claire Ross","Ralph Barthel","Martin de Jode","Claire Warwick","Melissa Terras"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/huc\/ubicomp2012.html#Hudson-Smith0RBJWT12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1962,"number_authors":7},{"title":"A Portal for Publishing Museum Collections on the Semantic Web.","authors":["Eero Hyv\u00f6nen","Samppa Saarela","Kim Viljanen","Eetu M\u00e4kel\u00e4","Arttu Valo","Mirva Salminen","Suvi Kettula","Miikka Junnila"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ecai\/ecai2004.html#HyvonenSVMVSKJ04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1963,"number_authors":8},{"title":"Conzeptualizing a Mobile App Framework for the Museum Application Domain.","authors":["Tobias Baumg\u00e4rtner"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ecis\/ecis2019.html#Baumgartner19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1964,"number_authors":1},{"title":"Position Tracking Using Infra-Red Signals for Museum Guiding System.","authors":["Atsushi Hiyama","Jun Yamashita","Hideaki Kuzuoka","Koichi Hirota","Michitaka Hirose"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ucs\/ucs2004.html#HiyamaYKHH04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1965,"number_authors":5},{"title":"Experimenting with Sound Immersion in an Arts and Crafts Museum.","authors":["Fatima-Zahra Kaghat","C\u00e9cile Le Prado","Areti Damala","Pierre Cubaud"],"year":"2009","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iwec\/icec2009.html#KaghatPDC09","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1966,"number_authors":4},{"title":"Plenary talk: images on the path to the digital museum.","authors":["Fred Mintzer"],"year":"2001","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icip\/icip2001-2.html#Mintzer01","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1967,"number_authors":1},{"title":"Designing for meaningful visitor engagement at a living history museum.","authors":["Luigina Ciolfi","Marc McLoughlin"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/nordichi\/nordichi2012.html#CiolfiM12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1968,"number_authors":2},{"title":"Mystery in the museum: collaborative learning activities using handheld devices.","authors":["Jorge Simarro Cabrera","Henar Mu\u00f1oz Frutos","Adrian G. Stoica","Nikolaos M. Avouris","Yannis A. Dimitriadis","Georgios Fiotakis","Katerina Demeti Liveri"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mhci\/mhci2005.html#CabreraFSADFL05","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1969,"number_authors":7},{"title":"ArCHI: engaging with museum objects spatially through whole body movement.","authors":["Ava Fatah gen. Schieck","Ana Maria Moutinho"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/mindtrek\/mindtrek2012.html#SchieckM12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1970,"number_authors":2},{"title":"A proactive file transfer scheme in a distributed haptic museum.","authors":["Toshio Asano","Masahito Isamu","Yutaka Ishibashi"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMace\/ace2006.html#AsanoII06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1971,"number_authors":3},{"title":"Visual recognition in museum guide apps: do visitors want it?","authors":["Leonard Wein"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/chi\/chi2014.html#Wein14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1972,"number_authors":1},{"title":"Publishing museum collections on the semantic web: the museumfinland portal.","authors":["Eero Hyv\u00f6nen","Miikka Junnila","Suvi Kettula","Eetu M\u00e4kel\u00e4","Samppa Saarela","Mirva Salminen","Ahti Syreeni","Arttu Valo","Kim Viljanen"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/www\/www2004at.html#HyvonenJKMSSSVV04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1973,"number_authors":9},{"title":"SMART: Design and Evaluation of a Collaborative Museum Visiting Application.","authors":["Weidong Huang","Bridgette Kaminski","Jing Luo","Xiaodi Huang","Jingwei Li","Aaron Ross","Jason Wright","Dohyung An"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cdve\/cdve2015.html#0001KLHLRWA15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1974,"number_authors":8},{"title":"Digital Storytelling as a Framework for Inquiry-Based Museum Learning.","authors":["Zoi Tsiviltidou","Giasemi N. Vavoula"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icalt\/icalt2017.html#TsiviltidouV17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1975,"number_authors":2},{"title":"Supporting Science Communication in a Museum using Ubiquitous Learning Logs.","authors":["Hiroaki Ogata","Kousuke Mouri","Mayumi Bono","Ayami Joh","Katsuya Takanashi","Akihiko Osaki","Hiromi Ochiai"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/lak\/lak2014w.html#OgataMBJTOO14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1976,"number_authors":7},{"title":"From Docent to Cyberdocent: Education and Guidancein the Virtual Museum.","authors":["W. Boyd Rayward","Michael B. Twidale"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami13.html#RaywardT99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1977,"number_authors":2},{"title":"The Wired Museum: Emerging Technology and Changing Paradigms. A Review.","authors":["Richard Gerrard"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami11.html#Gerrard97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1978,"number_authors":1},{"title":"Dynamic Generation of Museum Web Pages: The Intelligent Labelling Explorer.","authors":["Janet Hitzeman","Chris Mellish","Jon Oberlander"],"year":"1997","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/ami\/ami11.html#HitzemanMO97","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1979,"number_authors":3},{"title":"Automated Evaluation of Annotators for Museum Collections Using Subjective Logic.","authors":["Davide Ceolin","Archana Nottamkandath","Wan J. Fokkink"],"year":"2012","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ifiptm\/ifiptm2012.html#CeolinNF12","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1980,"number_authors":3},{"title":"Computationally Augmented Ethnography: Emotion Tracking and Learning in Museum Games.","authors":["Kit Martin","Emily Q. Wang","Connor Bain","Marcelo Worsley"],"year":"2019","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/icqe\/icqe2019.html#MartinWBW19","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1981,"number_authors":4},{"title":"Interactive museum exhibits with embedded systems: A use-case scenario.","authors":["Lok Wong","Shinji Shimojo","Yuuichi Teranishi","Tomoki Yoshihisa","Jason H. Haga"],"year":"2017","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/concurrency\/concurrency29.html#WongSTYH17","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1982,"number_authors":5},{"title":"Ada and Grace: Toward Realistic and Engaging Virtual Museum Guides.","authors":["William R. Swartout","David R. Traum","Ron Artstein","Dan Noren","Paul E. Debevec","Kerry Bronnenkant","Josh Williams","Anton Leuski","Shrikanth S. Narayanan","Diane Piepol"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/iva\/iva2010.html#SwartoutTANDBWLNPa10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1983,"number_authors":10},{"title":"Wege ins Jenseits : Zeugnisse \u00e4gyptischer Totenreligion im Martin-von-Wagner-Museum der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg : Museum am Dom W\u00fcrzburg, 11. Februar bis 29. Mai 2005 ; die \u00c4gyptische Sammlung des Martin-von-Wagner-Museums zu Gast im Museum am Dom","authors":["Martin Andreas Stadler"],"year":"2005","type":"Publication","link":"http:\/\/www.worldcat.org\/search?qt=worldcat_org_all&q=3899134141","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1984,"number_authors":1},{"title":"The neon paintbrush: Seeing, technology, and the museum as metaphor.","authors":["Peter Walsh"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jasis\/jasis51.html#Walsh00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1986,"number_authors":1},{"title":"Content and knowledge management in a digital library and museum.","authors":["Jian-Hua Yeh","Jia-Yang Chang","Yen-Jen Oyang"],"year":"2000","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/journals\/jasis\/jasis51.html#YehCO00","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1987,"number_authors":3},{"title":"MAUERSCHAU: A Mobile Virtual Museum Postmodern Storytelling through Digital Media.","authors":["Maximilian von Grafenstein","Eva Schneider","Nancy Richter"],"year":"2015","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/eva\/eva2015.html#GrafensteinSR15","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1988,"number_authors":3},{"title":"Facilitating Learning Through Hands-on Engagement With Virtual Museum Artefacts.","authors":["Steven Neale","Winyu Chinthammit","Christopher Lueg","Paddy Nixon"],"year":"2014","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/bcshci\/bcshci2014.html#NealeCLN14","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1989,"number_authors":4},{"title":"Die Zeichnungen Federico Baroccis im Martin-von-Wagner-Museum W\u00fcrzburg","authors":["Stephanie Ruhwinkel"],"year":"2009","type":"Publication","link":"","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1991,"number_authors":1},{"title":"Adaptive mobile museum guide for information and learning on demand.","authors":["Reinhard Oppermann","Marcus Specht"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/hci\/hci1999-2.html#OppermannS99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1992,"number_authors":2},{"title":"Insideout: Art in Virtual Reality, the Museum in Virtual Space.","authors":["Nan Goggin","Joseph Squier"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/webnet\/webnet1999-2.html#GogginS99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1993,"number_authors":2},{"title":"A hybrid approach to co-reference identification within museum collections.","authors":["David Croft","Simon Coupland","Stephen Brown"],"year":"2013","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/cies\/cies2013.html#CroftCB13","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1994,"number_authors":3},{"title":"UX Approaches for Museum Contexts: Evaluating a Museum's Participatory Elements.","authors":["Larissa Babak","Jessica Gibbons"],"year":"2018","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/sigdoc\/sigdoc2018.html#BabakG18","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1995,"number_authors":2},{"title":"AUXie: initial evaluation of a blind-accessible virtual museum tour.","authors":["Aram Dulyan","Ernest A. Edmonds"],"year":"2010","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ozchi\/ozchi2010.html#DulyanE10","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1996,"number_authors":2},{"title":"Shaping experiences in the hunt museum: a design case study.","authors":["Kieran Ferris","Liam J. Bannon","Luigina Ciolfi","Paul Gallagher","Tony Hall","Marilyn Lennon"],"year":"2004","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ACMdis\/ACMdis2004.html#FerrisBCGHL04","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1997,"number_authors":6},{"title":"The 4D virtual museum of the city of Bologna, Italy.","authors":["Francesca Bocchi"],"year":"1999","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/siggraph\/siggraph1999aa.html#Bocchi99","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1998,"number_authors":1},{"title":"Fund Collection: \"Electronic Digital Computing Machines\" at the Polytechnic Museum.","authors":["Marina Smolevitskaya"],"year":"2006","type":"Publication","link":"http:\/\/dblp.uni-trier.de\/db\/conf\/ifip9\/sorucom2006.html#Smolevitskaya06","year_correct":true,"collected_by":"Elisa","id":1999,"number_authors":1}]